<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Daily Combined Telegram Feed</title>
<link>https://t.me/</link>
<description>Updates from multiple Telegram channels over the past 24 hours</description>
<item><title>[abualiexpress] **ועדת המעקב העליונה של ערביי ישראל יוזמת סדרת פעילויות וצעדי מחאה נרח</title><link>https://t.me/abualiexpress/113362</link><description>**ועדת המעקב העליונה של ערביי ישראל יוזמת סדרת פעילויות וצעדי מחאה נרחבים בישראל בקרוב** 

 בעקבות ההפגנה הגדולה אתמול בסח&#x27;נין  וההחלטה לקדם איחוד של המפלגות הערביות, ועדת המעקב העליונה של ערביי ישראל מנסה לנצל את המומנטום :

&quot;בקרוב נודיע על סדרה של צעדים ופעולות עממיות מאורגנות במטרה להפעיל לחץ להעמיד לדין את הגורמים האחראים לאלימות במגזר הערבי ובראשם המשטרה וכן במטרה להגביר את המעורבות העממית וחיזוק החוסן החברתי הערבי.

אנו נמצאים כעת בצומת דרכים קריטי עבור החברה הערבית - דבר הדורש אחדות ואחריות ברמה גבוהה.
אנו קוראים לציבור לקחת חלק נרחב בפעילויות המתוכננות.&quot;

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113362#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:58:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מועצת השלום - תגובת חמאס: חמאס מגנה בחומרה את מה שהוא מכנה &quot;צירופו למו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141606</link><description>מועצת השלום - תגובת חמאס: חמאס מגנה בחומרה את מה שהוא מכנה &quot;צירופו למועצת השלום של פושע המלחמה, המבוקש נתניהו&quot; ורןאה בכך &quot;צעד מסוכן הסותר את עקרונות הצדק&quot;. בהודעה מטעמו טוען חמאס כי נתניהו פועל להכשיל את הסכם הפסקת האש בעזה, ובכלל זה באמצעות הרג אזרחים, וקורא להעמידו לדין על מעלליו.</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:55:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שר החוץ האיראני עוקץ את נשיא אוקראינה, זלנסקי, שקרא אתמול להפלת המשטר </title><link>https://t.me/abualiexpress/113361</link><description>שר החוץ האיראני עוקץ את נשיא אוקראינה, זלנסקי, שקרא אתמול להפלת המשטר הדיקטטורי האיראני :

 לעולם נמאס מליצנים מבולבלים כמוך. בניגוד לצבא שלך אנחנו יודעים להגן על עצמנו בלי להתחנן לעזרה מזרים.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113361#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:41:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  *כוחות הביטחון השלימו אתמול מבצע בעיר חברון שבחטיבת יהודה:</title><link>https://t.me/New_security8200/168499</link><description>דובר צה&quot;ל:

*כוחות הביטחון השלימו אתמול מבצע בעיר חברון שבחטיבת יהודה: כ-350 מבנים נסרקו, 14 מבוקשים נעצרו ואמצעי לחימה הוחרמו*

כוחות צה&quot;ל, שב&quot;כ, מג&quot;ב ושוטרי מחוז ש״י, בפיקוד חטיבת יהודה, השלימו אתמול (ה&#x27;) מבצע חטיבתי בשכונת &quot;ג׳בל ג׳והר&quot; שבעיר חברון.

במסגרת המבצע שהחל בתחילת השבוע, פעלו כוחות הביטחון לסיכול תשתיות טרור, מיגור החזקת אמצעי לחימה באופן בלתי חוקי וחיזוק הביטחון במרחב.

כוחות הביטחון כיתרו את השכונה, סרקו כ-350 מבנים, עצרו 14 מבוקשים המעורבים בפעילות טרור ובהחזקת אמצעי לחימה, והחרימו 8 כלי נשק, בהם נשקים מסוג M16, M4, אקדחים, לצד עשרות סכינים ואמצעי לחימה נוספים.

כוחות צה&quot;ל ושב&quot;כ ממשיכים לפעול לסיכול טרור ולשמירה על ביטחון תושבי הגזרה ואזרחי מדינת ישראל.

מצורף תיעוד מפעילות כוחות צה&quot;ל במבצע: https://bit.ly/4r90pjM

מצורפות תמונות מפעילות כוחות צה&quot;ל במבצע: https://idfanc.activetrail.biz/ANC2201202678901

מצורפות תמונות של אמצעי הלחימה שאותרו במהלך המבצע: https://IDFANC.activetrail.biz/ANC220120267140654</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:41:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] משרד ההגנה הבריטי מצא לנכון דווקא הלילה להודיע פומבית שמטוסי קרב מסוג </title><link>https://t.me/abualiexpress/113360</link><description>משרד ההגנה הבריטי מצא לנכון דווקא הלילה להודיע פומבית שמטוסי קרב מסוג יורופייטר טייפון נפרסו בקטר (הנמצאת בסמיכות גיאוגרפית לאיראן).

המשרד מדגיש כי המטוסים נפרסם **באופן הגנתי...** 

##
הבריטים גם בעניין של איראן ? מאחדים כוחות עם ארה&quot;ב?

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113360#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:31:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] למי שמתעניין זו פריסת הכוחות הנוכחית של צבא ארה&quot;ב בתחומי האחריות של פי</title><link>https://t.me/abualiexpress/113359</link><description>למי שמתעניין זו פריסת הכוחות הנוכחית של צבא ארה&quot;ב בתחומי האחריות של פיקוד מרכז ואירופה.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113359#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:26:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **כמה התבטאויות של הנשיא טראמפ על איראן הלילה, במטוסו הנשיאותי:**    י</title><link>https://t.me/abualiexpress/113358</link><description>**כמה התבטאויות של הנשיא טראמפ על איראן הלילה, במטוסו הנשיאותי:** 

 יש לנו  משט גדול של ספינות שמתקדם לכיוון איראן , נראה מה יקרה. יש לנו כוח גדול שמתקדם לכיוון איראן. אני מעדיף ששום דבר לא יקרה.

אבל אנחנו עוקבים אחריהם מקרוב מאוד.

יש לנו ארמדה, צי ענק שמתקדם לכיוון הזה. אולי לא נצטרך להשתמש בו. נראה.

 אנחנו עדיין בעניין של הטלת מכסים על איראן. אם תעשו עסקים עם איראן יהיה לכם מכס של 25%.

זה ייכנס לתוקף בקרוב מאוד.

##

עיתונאי : ראית הערכה אמינה לגבי כמה אנשים נהרגו באיראן?

טראמפ: ובכן, אף אחד לא יודע את המספר. כלומר, זה הרבה בכל מקרה. 

זה הרבה אנשים. אבל יש הבדל בין הרבה ל-20,000 איש. אז נגלה כמה. אנחנו הולכים לגלות בדיוק כמה.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113358#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:20:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כ-350 מבנים נסרקו, 14 מבוקשים נעצרו ואמל&quot;ח הוחרם: כוחות הביטחון השלימו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141605</link><description>כ-350 מבנים נסרקו, 14 מבוקשים נעצרו ואמל&quot;ח הוחרם:
כוחות הביטחון השלימו אתמול מבצע בעיר חברון שבחטיבת יהודה
https://www.idf.il/329295
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:18:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141604</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:14:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🔴 לאחר שחגגו והריעו לטבחי אל -ג׳ולאני בחוף הסורי בכורדים , תושבי עזה ח</title><link>https://t.me/arabworld301news/141603</link><description>🔴 לאחר שחגגו והריעו לטבחי אל -ג׳ולאני בחוף הסורי בכורדים , תושבי עזה חוגגים את שחרור אנשי דאעש מכלא אל־חול ומפנים את הזעם כלפי הכורדים. בקלוואות הוכנו לאחר הטבח בכורדים בצפון סוריה.


**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:14:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **אז מה רוצה טרמאפ ואנשי אמונו בזירות עזה, סוריה, טורקיה, ואיראן - מאמ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141602</link><description>**אז מה רוצה טרמאפ ואנשי אמונו בזירות עזה, סוריה, טורקיה, ואיראן - מאמר דעה.**

לטרמאפ והחבורה הסובבת אותו, קושנר, תום ברק, וטיקוף וכו&#x27; יש חזון והחזון שלהם הוא נטו עסקי וכלכלי, הפן הכלכלי הוא הדבר שהכי מעניין את האיש לא טובת ישראל, או טובת מיעוטים וזכויות הפרט.

בראייתם של טרמאפ וחבורת אנשי העסקים סביבו יש מטרה: והמטרה היא כלכלית-עסקית.

תוכניתו של טרמאפ לרצועת עזה, אולי מצוינת ויכולה לעבוד באופן מופלא באזורים שאינם אזורי סכסוך או אזורים בהם שולט האסלאם.
אבל פה בשכונה המזרח תיכונית אינה יכולה לעבוד, מכמה סיבות עיקריות.

הערבים והמתקראים פל0טינים לא יינטשו את מאבקם כדי לשרת אינטרסים כלכליים אמריקאים ולא ימכרו את האדמה שהם מחזיקים בה ונלחמים עליה למען אינטרסים אמריקאים וזרים. גם אם זה נראה יפה ונחמד לקבל נמל ימי, שדה תעופה, מגדלי סחר, מערך רכבות, מגדלי יוקרה ועוד.
גם מדינות ערב לא ימכרו את חזונם להשמדת מדינת ישראל, או השאיפות האזוריות למען תוכניות כלכליות אמריקאיות.

וזו הסיבה העיקרית למה התוכנית הזו לא עומדת לצלוח ולספק את הסחורה שארה&quot;ב וממשל טרמאפ רוצים, שהיא תספק.
אם חמאס או בלעדיה. זה פשוט לא יעבוד לאורך זמן.

חמאס לא סתם מברכת ומאשרת שהיא מוכנה להעביר את השלטון האזרחי ל&quot;ועדת התכנוקרטים&quot;.
זה משרת את חמאס, ומשרת מהצד השני את הרש&quot;פ והפת&quot;ח.
חמאס באמצעות הפקידים שלה והנשק שהיא אינה מוכנה לוותר עליו תדאג לשמר את האינטרסים שלה, ולדאוג שהיא תהיה נוכחת ביום שאחרי ומנהלת מאחורי הקלעים את האירוע מתוך אסטרטגיה כי בסיום כהונתו של טרמאפ היא תוכל להשתלט מחדש על הרצועה ועל השלטון בדרכים דמוקרטיות - באמצעות בחירות.

ובמעבר חד לסוריה: מבחינת תום ברק וממשל טרמאפ תפקידה של ה-SDF הסתיים וכעת היא צריכה להשתלב במדינה הסורית תחת משטר ג&#x27;ולאני ללא נשק או השפעה.

מבחינת ממשל טרמאפ האינטרסים הכלכלים והחזון למזה&quot;ת עובר דרך משטר ג&#x27;ולאני שמשרת ונותן לממשל טרמאפ את הדברים שהוא רוצה לקדם במזה&quot;ת - קרי בריתות סחר והשקעות כלכליות.
מגדל טרמאפ בדמשק הרבה יותר חשוב לאיש מאשר זכויות הפרט והדת של המיעוטים השונים.

גם ביטחון ישראל לטווח הארוך בהקשר של סוריה וההתבססות הסונית/טורקית לא עומד על הכף.
האינטרסים הללו הרבה יותר חשובים לממשל טרמאפ מאשר ביטחון ישראל לטווח הארוך.

מבחינת ממשל טרמאפ ג&#x27;ולאני הוא האיש הנכון בזמן הנכון.
דיקטטור אכזר (לא משנה שהוא ג&#x27;היאדיסט) שיכול לקדם את האינטרסים שלו למזה&quot;ת ובפרט בסוריה והקשר לנוכחות הצבאית בסוריה.
ולכן הוא בחר צד. הוא בחר את הצד של ג&#x27;ולאני וטורקיה ולא של הכורדים, המיעוטים והצד של ישראל שהייתה מעדיפה לראות את סוריה מתפרקת והופכת לכמה מדינות/פדרציות על פניי שלטון ריכוזי חזק ויציב.

גם טורקיה והסולטאן הטורקי ארדואן עומד בד בבד באינטרסים של ממשל טרמאפ, והוא מעדיף את טורקיה כ&quot;השוטר&quot; של האזור וזו שתחליף את ארה&quot;ב במלחמתה בדאעש והציר השיעי על פניי הנוכחות האמריקאית בסוריה ובעיראק.

גם קטאר וסעודיה נכנסות פה לתמונה: טרמאפ מעוניין להקים ציר &quot;סוני מתון&quot; שישרת את האינטרסים הכלכלים שלו, וייקדם את &quot;הסכמי אברהם&quot; שלא ברור כלל האם בסופו של דבר יצאו לפועל לאחר השינויים במזה&quot;ת.

לנושא איראן: זה שוב מתכנס לעניין העסקי והכלכלי ופחות טובת ישראל לטווח הארוך.

אני לא מאמר האם יתקוף או לא. איך ומתי. אבל מאמין שמה שישרת את האינטרסים הכלכליים שלו הוא יעדיף על פניי כל אופציה אחרת.

אם היו שואלים אותי מה התרחיש הכי פחות אופטימי שלי למהלכי טרמאפ בהקשר לאיראן הייתי אומר: החשש הכי בעייתי הוא שטרמאפ יסכים לנרמל שלטון צבאי של איש מטעם משה&quot;מ או שלטון המולות שאינו עלי ח&#x27;מינאי.
כזה שיהיה מוכן לשמוע ולקבל חלק מהתנאים של טרמאפ למו&quot;מ גם אם אינו מתכוון באמת לקיים אותם.
וזה אפשרי לחלוטין.
סוג של מודל ונצואלה - תלישת המנהיג ללא החלפת השלטון.

ומבחינת ישראל זה עלול להיות גרוע לטווח הארוך.

לסיכום: הנחת היסוד של טרמאפ ואנשי העסקים סביבו למזה&quot;ת, ובפרט רצועת עזה, סוריה, ואיראן הם אינטרסים כלכליים שלא בהכרח טובים לישראל לטווח הארוך, ולא יעבדו במזה&quot;ת לאורך זמן.

יש דברים שישראל חייבת לעמוד על הרגליים האחוריות ולהתנגד בכל תוקף - כמו למשל עניין סוריה, וההתבססות הטורקית בסוריה, הנסיגה מחבל הבשן והסכם ביטחוני מול משטר ג&#x27;ולאני.

וכן על נושא רצועת עזה - מבחינה רטורית נוח לנו שמישהו אחר ינהל את ענייני הרצועה במקומנו. אבל זה לא משרת אותנו ובעיקר פוגע בריבונות הישראלית.
ומאיים במסמוס הישגי המערכה ברצועה. ולזה יש להתנגד בתוקף.

מזמין אתכם להצטרף לערוץ שלי 

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:05:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] **אז מה רוצה טרמאפ ואנשי אמונו בזירות עזה, סוריה, טורקיה, ואיראן - מאמ</title><link>https://t.me/b3976a/24841</link><description>**אז מה רוצה טרמאפ ואנשי אמונו בזירות עזה, סוריה, טורקיה, ואיראן - מאמר דעה.**

לטרמאפ והחבורה הסובבת אותו, קושנר, תום ברק, וטיקוף וכו&#x27; יש חזון והחזון שלהם הוא נטו עסקי וכלכלי, הפן הכלכלי הוא הדבר שהכי מעניין את האיש לא טובת ישראל, או טובת מיעוטים וזכויות הפרט.

בראייתם של טרמאפ וחבורת אנשי העסקים סביבו יש מטרה: והמטרה היא כלכלית-עסקית.

תוכניתו של טרמאפ לרצועת עזה, אולי מצוינת ויכולה לעבוד באופן מופלא באזורים שאינם אזורי סכסוך או אזורים בהם שולט האסלאם.
אבל פה בשכונה המזרח תיכונית אינה יכולה לעבוד, מכמה סיבות עיקריות.

הערבים והמתקראים פל0טינים לא יינטשו את מאבקם כדי לשרת אינטרסים כלכליים אמריקאים ולא ימכרו את האדמה שהם מחזיקים בה ונלחמים עליה למען אינטרסים אמריקאים וזרים. גם אם זה נראה יפה ונחמד לקבל נמל ימי, שדה תעופה, מגדלי סחר, מערך רכבות, מגדלי יוקרה ועוד.
גם מדינות ערב לא ימכרו את חזונם להשמדת מדינת ישראל, או השאיפות האזוריות למען תוכניות כלכליות אמריקאיות.

וזו הסיבה העיקרית למה התוכנית הזו לא עומדת לצלוח ולספק את הסחורה שארה&quot;ב וממשל טרמאפ רוצים, שהיא תספק.
אם חמאס או בלעדיה. זה פשוט לא יעבוד לאורך זמן.

חמאס לא סתם מברכת ומאשרת שהיא מוכנה להעביר את השלטון האזרחי ל&quot;ועדת התכנוקרטים&quot;.
זה משרת את חמאס, ומשרת מהצד השני את הרש&quot;פ והפת&quot;ח.
חמאס באמצעות הפקידים שלה והנשק שהיא אינה מוכנה לוותר עליו תדאג לשמר את האינטרסים שלה, ולדאוג שהיא תהיה נוכחת ביום שאחרי ומנהלת מאחורי הקלעים את האירוע מתוך אסטרטגיה כי בסיום כהונתו של טרמאפ היא תוכל להשתלט מחדש על הרצועה ועל השלטון בדרכים דמוקרטיות - באמצעות בחירות.

ובמעבר חד לסוריה: מבחינת תום ברק וממשל טרמאפ תפקידה של ה-SDF הסתיים וכעת היא צריכה להשתלב במדינה הסורית תחת משטר ג&#x27;ולאני ללא נשק או השפעה.

מבחינת ממשל טרמאפ האינטרסים הכלכלים והחזון למזה&quot;ת עובר דרך משטר ג&#x27;ולאני שמשרת ונותן לממשל טרמאפ את הדברים שהוא רוצה לקדם במזה&quot;ת - קרי בריתות סחר והשקעות כלכליות.
מגדל טרמאפ בדמשק הרבה יותר חשוב לאיש מאשר זכויות הפרט והדת של המיעוטים השונים.

גם ביטחון ישראל לטווח הארוך בהקשר של סוריה וההתבססות הסונית/טורקית לא עומד על הכף.
האינטרסים הללו הרבה יותר חשובים לממשל טרמאפ מאשר ביטחון ישראל לטווח הארוך.

מבחינת ממשל טרמאפ ג&#x27;ולאני הוא האיש הנכון בזמן הנכון.
דיקטטור אכזר (לא משנה שהוא ג&#x27;היאדיסט) שיכול לקדם את האינטרסים שלו למזה&quot;ת ובפרט בסוריה והקשר לנוכחות הצבאית בסוריה.
ולכן הוא בחר צד. הוא בחר את הצד של ג&#x27;ולאני וטורקיה ולא של הכורדים, המיעוטים והצד של ישראל שהייתה מעדיפה לראות את סוריה מתפרקת והופכת לכמה מדינות/פדרציות על פניי שלטון ריכוזי חזק ויציב.

גם טורקיה והסולטאן הטורקי ארדואן עומד בד בבד באינטרסים של ממשל טרמאפ, והוא מעדיף את טורקיה כ&quot;השוטר&quot; של האזור וזו שתחליף את ארה&quot;ב במלחמתה בדאעש והציר השיעי על פניי הנוכחות האמריקאית בסוריה ובעיראק.

גם קטאר וסעודיה נכנסות פה לתמונה: טרמאפ מעוניין להקים ציר &quot;סוני מתון&quot; שישרת את האינטרסים הכלכלים שלו, וייקדם את &quot;הסכמי אברהם&quot; שלא ברור כלל האם בסופו של דבר יצאו לפועל לאחר השינויים במזה&quot;ת.

לנושא איראן: זה שוב מתכנס לעניין העסקי והכלכלי ופחות טובת ישראל לטווח הארוך.

אני לא מאמר האם יתקוף או לא. איך ומתי. אבל מאמין שמה שישרת את האינטרסים הכלכליים שלו הוא יעדיף על פניי כל אופציה אחרת.

אם היו שואלים אותי מה התרחיש הכי פחות אופטימי שלי למהלכי טרמאפ בהקשר לאיראן הייתי אומר: החשש הכי בעייתי הוא שטרמאפ יסכים לנרמל שלטון צבאי של איש מטעם משה&quot;מ או שלטון המולות שאינו עלי ח&#x27;מינאי.
כזה שיהיה מוכן לשמוע ולקבל חלק מהתנאים של טרמאפ למו&quot;מ גם אם אינו מתכוון באמת לקיים אותם.
וזה אפשרי לחלוטין.
סוג של מודל ונצואלה - תלישת המנהיג ללא החלפת השלטון.

ומבחינת ישראל זה עלול להיות גרוע לטווח הארוך.

לסיכום: הנחת היסוד של טרמאפ ואנשי העסקים סביבו למזה&quot;ת, ובפרט רצועת עזה, סוריה, ואיראן הם אינטרסים כלכליים שלא בהכרח טובים לישראל לטווח הארוך, ולא יעבדו במזה&quot;ת לאורך זמן.

יש דברים שישראל חייבת לעמוד על הרגליים האחוריות ולהתנגד בכל תוקף - כמו למשל עניין סוריה, וההתבססות הטורקית בסוריה, הנסיגה מחבל הבשן והסכם ביטחוני מול משטר ג&#x27;ולאני.

וכן על נושא רצועת עזה - מבחינה רטורית נוח לנו שמישהו אחר ינהל את ענייני הרצועה במקומנו. אבל זה לא משרת אותנו ובעיקר פוגע בריבונות הישראלית.
ומאיים במסמוס הישגי המערכה ברצועה. ולזה יש להתנגד בתוקף.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:00:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לפי מקורות, עלי רהבר, אחד העצורים במהפכה הלאומית באיראן (משהד), הוצא ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/141601</link><description>לפי מקורות, עלי רהבר, אחד העצורים במהפכה הלאומית באיראן (משהד), הוצא להורג היום. אם יאושר, מדובר בהפרה של האולטימטום שהציב טראמפ. איראן ממשיכה בגל הוצאות להורג.


טראמפ! 👆👆👆👆👆👆

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 05:38:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד מהלוויית מחבלים שחוסלו בתקיפה ישראלית במרכז הרצועה. הרכב שנפגע י</title><link>https://t.me/arabworld301news/141600</link><description>תיעוד מהלוויית מחבלים שחוסלו בתקיפה ישראלית במרכז הרצועה. הרכב שנפגע יוחס ל״ועדה המצרית״, אך המעורבים התגלו כפעילי חמאס שהפעילו רחפנים.

🙏 תודה לצה&quot;ל

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 05:18:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד  משנות ה־70 בלבנון מציג מתחם  אימונים   של מחבלים מתאבדים   בתמו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141599</link><description>תיעוד  משנות ה־70 בלבנון מציג מתחם  אימונים   של מחבלים מתאבדים 

בתמונה : תפילה בקבר פתוח. התמונה משקפת את תרבות ההסתה והאינדוקטרינציה של חיזבאללה ואת השימוש בסמלים דתיים כדי לנרמל מוות וטרור בקרב החברה המקומית.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 04:53:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] יו&quot;ר הוועדה &quot;התכנוקרטית&quot; שעשויה לנהל את הרצועה לתקופת מעבר עלי שעת&#x27; צו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141598</link><description>יו&quot;ר הוועדה &quot;התכנוקרטית&quot; שעשויה לנהל את הרצועה לתקופת מעבר עלי שעת&#x27; צולם בהצהרתו כאשר מאוחריו דגל אש&quot;ף.

איזה מן &quot;תכנוקרטי&quot; זה בדיוק, אם אותם &quot;תכנוקרטים&quot; מצולמים מאחרי דגל אש&quot;ף שבשמו נרצחו אלפי יהודים?

שוב באותה ועדה חוזרים על עקרון &quot;רשות אחת, נשק אחד&quot;: הוועדה מחויבת לאיחוד המערכות המשפטיות והביטחוניות תחת שלטון חוק אחד.
התוכנית גם כוללת החזרת סמכויות הדרגתית לרש&quot;פ תוך ראיית עזה כחלק בלתי נפרד מהמדינה הפלס&#x27; שבירתה ירושלים, ובשאיפות ארגוני הטרור ל&quot;הגדרה עצמית&quot; שתכלול הקמת מדינה פלס&#x27; שבירתה ירושלים.

אתם רואים אולי משהו שונה...
אבל אני רואה אנשי פת&quot;ח מחייכים בחליפות, בדיוק אותו תהליך כמו בתהליך אוסלו.

עוד בלוף שצריך לנפץ: לשלטון האזרחי של חמאס יש עשרות אלפי פקידים ואנשי ממשל ושאר המערכות.
לאן לדעתכם כל אלו הולכים לאחר אותה הקמת ועדת &quot;תכנוקרטים&quot;?

נכון. הם לא הולכים לשום מקום - הם בפועל יעבדו תחת אותה ועדה כאשר הם מקדמים את האינטרסים של חמאס ליום שאחרי ומעורבותו בשלטון ברצועה.

מיליציות מזוהות פת&quot;ח והרש&quot;פ שהוקמו בגיבוי ישראלי ו&quot;עדת התכנוקרטים&quot; ועוד.
או בקיצור אוסלו 2 על מלא. פת&quot;חסטן על מלא.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 04:13:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] יו&quot;ר הוועדה &quot;התכנוקרטית&quot; שעשויה לנהל את הרצועה לתקופת מעבר עלי שעת&#x27; צו</title><link>https://t.me/b3976a/24840</link><description>יו&quot;ר הוועדה &quot;התכנוקרטית&quot; שעשויה לנהל את הרצועה לתקופת מעבר עלי שעת&#x27; צולם בהצהרתו כאשר מאוחריו דגל אש&quot;ף.

איזה מן &quot;תכנוקרטי&quot; זה בדיוק, אם אותם &quot;תכנוקרטים&quot; מצולמים מאחרי דגל אש&quot;ף שבשמו נרצחו אלפי יהודים?

שוב באותה ועדה חוזרים על עקרון &quot;רשות אחת, נשק אחד&quot;: הוועדה מחויבת לאיחוד המערכות המשפטיות והביטחוניות תחת שלטון חוק אחד.
התוכנית גם כוללת החזרת סמכויות הדרגתית לרש&quot;פ תוך ראיית עזה כחלק בלתי נפרד מהמדינה הפלס&#x27; שבירתה ירושלים, ובשאיפות ארגוני הטרור ל&quot;הגדרה עצמית&quot; שתכלול הקמת מדינה פלס&#x27; שבירתה ירושלים.

אתם רואים אולי משהו שונה...
אבל אני רואה אנשי פת&quot;ח מחייכים בחליפות, בדיוק אותו תהליך כמו בתהליך אוסלו.

עוד בלוף שצריך לנפץ: לשלטון האזרחי של חמאס יש עשרות אלפי פקידים ואנשי ממשל ושאר המערכות.
לאן לדעתכם כל אלו הולכים לאחר אותה הקמת ועדת &quot;תכנוקרטים&quot;?

נכון. הם לא הולכים לשום מקום - הם בפועל יעבדו תחת אותה ועדה כאשר הם מקדמים את האינטרסים של חמאס ליום שאחרי ומעורבותו בשלטון ברצועה.

מיליציות מזוהות פת&quot;ח והרש&quot;פ שהוקמו בגיבוי ישראלי ו&quot;עדת התכנוקרטים&quot; ועוד.
או בקיצור אוסלו 2 על מלא. פת&quot;חסטן על מלא.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 04:00:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ״חמאס ממשיך לשלוט בעזה וימשיך לשלוט גם עם ממשלת הטכנוקרטים. בעוד כמה ש</title><link>https://t.me/arabworld301news/141597</link><description>״חמאס ממשיך לשלוט בעזה וימשיך לשלוט גם עם ממשלת הטכנוקרטים. בעוד כמה שנים נגיע בדיוק לאותה הנקודה״

האזהרות, הבלתי נתפשות, שהושמעו בפני הדרג המדיני

מוריה אסרף</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 03:46:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חמושים של מפלגת ה-PKK מוצאים להורג בירי 2 ערבים סורים בגלל שנשלחו על י</title><link>https://t.me/arabworld301news/141596</link><description>חמושים של מפלגת ה-PKK מוצאים להורג בירי 2 ערבים סורים בגלל שנשלחו על ידי כנופיות אל-ג&#x27;ולאני לפגוע בכורדים
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 02:55:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ ביטל את הזמנת ראש ממשלת קנדה למועצת השלום  [⭕️חדשות בטחון מהשטח </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84217</link><description>טראמפ ביטל את הזמנת ראש ממשלת קנדה למועצת השלום

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 02:34:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הרחובות ספוגים בדם: אזרח תיעד את עצמו כשידו מלאה דם, לאחר שטיפל במפגין</title><link>https://t.me/arabworld301news/141595</link><description>הרחובות ספוגים בדם: אזרח תיעד את עצמו כשידו מלאה דם, לאחר שטיפל במפגין פצוע ברחוב וליאסר בטהראן. אחד ממוקדי ההפגנות הקשים באיראן זה רחוב וליאסר ששם התרחש טבח מפגינים ביום שלישי האחרון.

**ישי עטיה**
**301 העולם הערבי בטלגרם**
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 02:25:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84216</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 01:32:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ההכנות לתקיפה באיראן בתיעוד לוויין מבסיס חיל האוויר האמריקאי מפוק סולט</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84215</link><description>ההכנות לתקיפה באיראן בתיעוד לוויין מבסיס חיל האוויר האמריקאי מפוק סולטי בירדן, ניתן לראות מספר מטוסי קרב F-15E ומטוסי תובלה C-17

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 01:32:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כוחותינו פשטו על שכונת אל-ביאדר, הנמצאת באזור המזרחי של מחנה הפליטים ג</title><link>https://t.me/arabworld301news/141593</link><description>כוחותינו פשטו על שכונת אל-ביאדר, הנמצאת באזור המזרחי של מחנה הפליטים ג&#x27;נין.

ישי עטיה
301 העולם הערבי בטלגרם
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:21:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://youtu.be/sPqsin3L5jI?si=JKrL9EcaBSyKrJMY</title><link>https://t.me/arabworld301news/141592</link><description>https://youtu.be/sPqsin3L5jI?si=JKrL9EcaBSyKrJMY
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:10:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בריטניה הודיעה כי פרסה בקטאר מטוסי קרב מסוג טייפון  [⭕️חדשות בטחון מהש</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84214</link><description>בריטניה הודיעה כי פרסה בקטאר מטוסי קרב מסוג טייפון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:02:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] משרד ההגנה של בריטניה מדווח על פריסת מטוסי קרב מדגם טייפון בבסיס האווי</title><link>https://t.me/arabworld301news/141591</link><description>משרד ההגנה של בריטניה מדווח על פריסת מטוסי קרב מדגם טייפון בבסיס האוויר אל-אודייד שבקטאר, על רקע המתחים האזוריים עם איראן.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 23:43:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד חדש שרץ ברשתות האיראניות מסופ&quot;ש הדמים באיראן: פעיל משה&quot;מ ע&quot;ג טיו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141590</link><description>תיעוד חדש שרץ ברשתות האיראניות מסופ&quot;ש הדמים באיראן: פעיל משה&quot;מ ע&quot;ג טיוטה היילקס יורה ממקלע לעבר מפגינים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 23:41:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טהרן מהימים האחרונים.  **זנג ZENG  301 העולם הערבי בטלגרם ****https://</title><link>https://t.me/arabworld301news/141589</link><description>טהרן מהימים האחרונים.

**זנג ZENG

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 23:35:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מל&quot;טים לא מזוהים נצפו מעל מזרח בגדד.  **זנג ZENG  301 העולם הערבי בטלג</title><link>https://t.me/arabworld301news/141588</link><description>מל&quot;טים לא מזוהים נצפו מעל מזרח בגדד.

**זנג ZENG

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 23:24:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווחים על כך שהאינטרנט באיראן מתחיל לחזור בהדרגה.  יאיר גולדבלט 301</title><link>https://t.me/arabworld301news/141587</link><description>**דיווחים על כך שהאינטרנט באיראן מתחיל לחזור בהדרגה.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 23:23:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] תיעוד חדש שרץ ברשתות האיראניות מסופ&quot;ש הדמים באיראן: פעיל משה&quot;מ ע&quot;ג טיו</title><link>https://t.me/b3976a/24839</link><description>תיעוד חדש שרץ ברשתות האיראניות מסופ&quot;ש הדמים באיראן: פעיל משה&quot;מ ע&quot;ג טיוטה היילקס יורה ממקלע לעבר מפגינים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 23:00:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הערכות בישראל:  האמריקאים מתכוננים למלחמה הגדולה ביותר בתולדות המזרח ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141586</link><description>הערכות בישראל:

האמריקאים מתכוננים למלחמה הגדולה ביותר בתולדות המזרח התיכון נגד איראן. היא תהיה קצרה מאוד וקטלנית מאוד.

301 העולם הערבי בטלגרם 

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 22:52:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אנשי בסיג&#x27; על טנדר יורים לעבר מפגינים תיעוד משבוע שעבר  [⭕️חדשות בטחון</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84213</link><description>אנשי בסיג&#x27; על טנדר יורים לעבר מפגינים
תיעוד משבוע שעבר

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 22:28:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] קריקטוריסט בחרייני על מועצת השלום של טראמפ  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84212</link><description>קריקטוריסט בחרייני על מועצת השלום של טראמפ

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 22:21:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **שימו לב לזיגזג של טראמפ מהצהרה להצהרה, ממו״מ, לאיום בתקיפה, ושוב הצה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141585</link><description>**שימו לב לזיגזג של טראמפ מהצהרה להצהרה, ממו״מ, לאיום בתקיפה, ושוב הצהרה על מו״מ, ושוב איום בתקיפה.

זה רק מוכיח כמה הוא מרדים אותם, מבלבל אותם, ובעיקר מכין את השטח.
טראמפ כבר החליט.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 22:19:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ע״פ דיווחים, כרגע בבסיס חיל האוויר אל-עידיד בקטר נמצאים כ20 מטוסי תד</title><link>https://t.me/arabworld301news/141584</link><description>**ע״פ דיווחים, כרגע בבסיס חיל האוויר אל-עידיד בקטר נמצאים כ20 מטוסי תדלוק אמריקאיים.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 22:13:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **טראמפ: אף אחד לא יודע מספיק על כמות ההרוגים באיראן. זה הרבה לא משנה </title><link>https://t.me/arabworld301news/141583</link><description>**טראמפ: אף אחד לא יודע מספיק על כמות ההרוגים באיראן. זה הרבה לא משנה מה, גם אם זה אדם אחד. יש הבדל בין הרבה לבין 20 אלף. אנחנו נבין בדיוק מה קורה שם**

**ברק בטש**</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 22:11:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **נושאת המטוסים ג&#x27;ורג&#x27; בוש ממשיכה להתקדם לכיוון המזרח התיכון**.  **יאי</title><link>https://t.me/arabworld301news/141582</link><description>**נושאת המטוסים ג&#x27;ורג&#x27; בוש ממשיכה להתקדם לכיוון המזרח התיכון**.

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 22:10:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] **הכוחות האמריקאים במזרח התיכון במוכנות מקסימלית בהגנה ובהתקפה**  [⭕️ח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84211</link><description>**הכוחות האמריקאים במזרח התיכון במוכנות מקסימלית בהגנה ובהתקפה**

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 22:06:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **רויטרס:  צה״ל מרחיב את הקו הצהוב בעזה.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי</title><link>https://t.me/arabworld301news/141581</link><description>**רויטרס:

צה״ל מרחיב את הקו הצהוב בעזה.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 22:05:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏טראמפ בתדרוך לכתבים במטוס בדרך לוושינגטון מדאבוס: יש לנו הרבה ספינות </title><link>https://t.me/New_security8200/168498</link><description>‏טראמפ בתדרוך לכתבים במטוס בדרך לוושינגטון מדאבוס: יש לנו הרבה ספינות שנעות לכיוון איראן. יש לנו ארמדה בכיוון שלהם. אנחנו מקווים שלא נצטרך להשתמש בה. הם יודעים מה אנחנו רוצים. יש הרבה הרג שמתרחש

עוד אמר הנשיא האמריקני: &quot;נהרגו הרבה אנשים באיראן, אבל יש הבדל בין הרבה לבין 20 אלף - אנחנו נברר את זה&quot;


ברק רביד</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 22:02:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] יש באיראן הרבה הרג ואנחנו עוקבים אם הם ינסו לפתח גרעין במקום אחר אנחנו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84209</link><description>יש באיראן הרבה הרג ואנחנו עוקבים
אם הם ינסו לפתח גרעין במקום אחר אנחנו נכה בהם

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 22:00:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **טראמפ: יש לנו הרבה ספינות בדרך לאיראן, יש נושאת מטוסים בדרך לשם. נרא</title><link>https://t.me/arabworld301news/141579</link><description>**טראמפ: יש לנו הרבה ספינות בדרך לאיראן, יש נושאת מטוסים בדרך לשם. נראה מה יקרה. יש לנו כוח גדול שבדרך לשם, אני לא רוצה שיקרה משהו אבל נצטרך לראות מה יקרה**</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 21:59:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: יש לנו כוחות גדולים מאוד ליד איראן, יש נושאת מטוסים בדרך לשם אנ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84208</link><description>טראמפ: יש לנו כוחות גדולים מאוד ליד איראן, יש נושאת מטוסים בדרך לשם
אני לא רוצה שיקרה משהו אבל נצטרך לחכות לראות מה יקרה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 21:59:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ראשי המפלגות הערביות הודיעו היום במהלך הפגנת ענק נגד הפשיעה בסכנין על </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84207</link><description>ראשי המפלגות הערביות הודיעו היום במהלך הפגנת ענק נגד הפשיעה בסכנין על איחוד מחדש לרשימה ערבית משותפת
בבחירות הקרובות צפויה עליה משמעותית באחוז ההצבעה במגזר הערבי על רקע גל האלימות החמור במגזר

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 21:41:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מחבלים משליכים אבנים וחפצים על ג׳יפ צבאי שנתקע ביריחו  [⭕️חדשות בטחון </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84206</link><description>מחבלים משליכים אבנים וחפצים על ג׳יפ צבאי שנתקע ביריחו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 21:18:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **אסף רוזנצוייג** כתב BBC בפרסית: עלי רהבר מהעיר משהד הוצא להורג, כעשר</title><link>https://t.me/New_security8200/168497</link><description>**אסף רוזנצוייג**
כתב BBC בפרסית: עלי רהבר מהעיר משהד הוצא להורג, כעשרה ימים לאחר שנעצר בהפגנות
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 21:02:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] תיעוד שמגיע מאיראן ככל הנראה מתאריך ה-18 בדצמבר, ירי של אנשי המשטר לעב</title><link>https://t.me/New_security8200/168496</link><description>תיעוד שמגיע מאיראן ככל הנראה מתאריך ה-18 בדצמבר, ירי של אנשי המשטר לעבר מפגינים , ( מזכיר את דפוס התנהגות של חמאס ).

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 20:51:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מפה עדכנית של סוריה באדיבות טום ברק ודולנד טרמאפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141578</link><description>מפה עדכנית של סוריה באדיבות טום ברק ודולנד טרמאפ
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 20:44:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] דוצ אפי דפרין נצפה ביציע במשחק של מכבי תל אביב  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84205</link><description>דוצ אפי דפרין נצפה ביציע במשחק של מכבי תל אביב

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 20:40:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אחרי מפת &quot;החלום&quot; של קושנר👆הנה מפת המציאות של בן ציון מקלס.  ישראל שולט</title><link>https://t.me/abualiexpress/113357</link><description>אחרי מפת &quot;החלום&quot; של קושנר👆הנה מפת המציאות של בן ציון מקלס.

ישראל שולטת ב 58% וחמאס שולטת ב 42%.

ע&quot;פ מקלס 90% מהמבנים בשטחים שבשליטת ישראל - שוטחו.

כאשר משקללים את הנתון עם השטח שבשליטת חמאס עולה ש 66% מהמבנים ברצועה שוטחו ועוד 10% אינם ראויים למגורים.

באדום - מבנים ששוטחו.
בשחור - מבנים שלא שוטחו.
הקו הצהוב הוא הגבול כרגע.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113357#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 20:35:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **מפת שיקום הרצועה ע&quot;פ ג&#x27;ארד קושנר**  היום הציג ג&#x27;ארד קושנר בדאבוס את </title><link>https://t.me/abualiexpress/113356</link><description>**מפת שיקום הרצועה ע&quot;פ ג&#x27;ארד קושנר**

היום הציג ג&#x27;ארד קושנר בדאבוס את מפת שיקום הרצועה המצורפת.

שווה להתעמק כדי להבין את התוכנית.

מקרא צבעים:

**צהוב** - אזורי מגורים.
**ירוק** - פארקים, אזורי חקלאות וספורט. 
**חום** - אזורי תעשיה ומפעלים. 
**ורוד** - אזור תיירותי, אזור החוף הכולל 180 מגדלים לשימוש מעורב. 
**סגול** - כבישים מהירים 
**תכלת** - נמל ימי
**אפור** - שדה תעופה 
**כתום** - מעבר רפיח 

הבנייה והשיקום יתבצעו מדרום לצפון: 
העיר רפיח ראשונה - העיר עזה אחרונה.

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113356#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 20:28:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצים איראנים: עלי רחבר, מאמן כושר ומפתח גוף ממשהד, הוצא להורג בתלייה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141577</link><description>ערוצים איראנים: עלי רחבר, מאמן כושר ומפתח גוף ממשהד, הוצא להורג בתלייה הבוקר במשהד.

הוא נעצר לפני 10 ימים והבוקר הוצא להורג
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 20:25:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141576</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 20:08:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לקראת פתיחת מעבר רפיח: בצה&quot;ל נערכים לשינוי במנגנון הפיקוח  מערכת הביטח</title><link>https://t.me/arabworld301news/141575</link><description>לקראת פתיחת מעבר רפיח: בצה&quot;ל נערכים לשינוי במנגנון הפיקוח

מערכת הביטחון נערכה לפתיחת מעבר רפיח וממתינה להנחיית הדרג המדיני • בצה&quot;ל בוחנים מודל פיקוח שיאפשר בדיקות ישראליות מחוץ למעבר עצמו, וייתכן שתידרש דחייה בלוחות הזמנים שנקבעו לפתיחה הרשמית

חדשות 14
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 20:00:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בפורטוגל חסמו את אתר ההימורים לאחר שמשתמשים ספציפיים פתחו הימור על תוצ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84204</link><description>בפורטוגל חסמו את אתר ההימורים לאחר שמשתמשים ספציפיים פתחו הימור על תוצאות בחירות
בקרוב הפלטפורמה תיחסם במדינות נוספות יתכן גם בישראל</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 19:50:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] גם זה היה בפורום הכלכלי בדאבוס:   דבר תורה מפי נשיא ארגנטינה חבייר מיל</title><link>https://t.me/abualiexpress/113355</link><description>גם זה היה בפורום הכלכלי בדאבוס: 

דבר תורה מפי נשיא ארגנטינה חבייר מיליי.... על פרשת השבוע - פָּרָשַׁת בֹּא

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113355#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 19:40:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] צהל פתח בחקירה בחשד שגורם מתוך המערכת מדליף מועדי תקיפה ע״י פתיחת הימו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84203</link><description>צהל פתח בחקירה בחשד שגורם מתוך המערכת מדליף מועדי תקיפה ע״י פתיחת הימורים באתר פולימרקט
מדובר במשתמש מוכר באתר ההימורים שבכל הפעמים האחרונות ניבא את המועד המדויק של התקיפות באיראן ואירועים נוספים הקשורים בישראל ואיראן וכך גרף מאות אלפי דולרים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 19:32:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אם יש לכם מידע מעניין שלחו לי לdm t.me/lelotsenzura?direct</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84202</link><description>אם יש לכם מידע מעניין שלחו לי לdm t.me/lelotsenzura?direct
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 19:28:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מטוס דיפלומטים גרמני עוזב את הארץ  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84201</link><description>מטוס דיפלומטים גרמני עוזב את הארץ

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 19:19:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113354</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 19:10:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **הפריסה הצבאית האמריקאית המוגברת במזה&quot;ת**   תמונות לווין סיני באיכות </title><link>https://t.me/abualiexpress/113353</link><description>**הפריסה הצבאית האמריקאית המוגברת במזה&quot;ת** 

תמונות לווין סיני באיכות גבוהה חושפות לפחות 17 מטוסי F-15 אמריקאים בבסיס האווירי מוופק סלטי בירדן.

במקום נצפו גם לפחות 4 מטוסי תובלה מסוג C-17A

##
אזכיר כי 12 מטוסי F-15 אמריקאים הגיעו לירדן מאירופה בימים האחרונים (כפי שדווח כאן בערוץ).

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/heb113353/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 19:10:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] וול סטריט ג&#x27;ורנל: ארה&#x27;&#x27;ב שוקלת נסיגה מלאה של כוחותיה מסוריה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141574</link><description>וול סטריט ג&#x27;ורנל: ארה&#x27;&#x27;ב שוקלת נסיגה מלאה של כוחותיה מסוריה
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 19:09:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עובדי העיריות מתבקשים לשמור על זמינות במהלך סוף השבוע  [⭕️חדשות בטחון </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84200</link><description>עובדי העיריות מתבקשים לשמור על זמינות במהלך סוף השבוע

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 19:05:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124037/</title><link>https://t.me/arabworld301news/141573</link><description>https://nziv.net/124037/
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:40:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מטוסי קרב אמריקאים F-15E פרוסים בבסיס חיל האוויר מוואפק סאלטי בירדן יח</title><link>https://t.me/arabworld301news/141572</link><description>מטוסי קרב אמריקאים F-15E פרוסים בבסיס חיל האוויר מוואפק סאלטי בירדן יחד עם מטוסי תובלה C-17 שפרקו חימושים.

**זנג ZENG

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:38:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 🏢 **משרדים למכירה במגדל G-CITY**   **המגדל הגבוה ביותר בראשון לציון** </title><link>https://t.me/abualiexpress/113352</link><description>🏢 **משרדים למכירה במגדל G-CITY**  
**המגדל הגבוה ביותר בראשון לציון** – עם **נוף לים** ובמיקום **הכי אסטרטגי בעיר**

**למה זה מעניין?**
• **למעלה מ־57% מהשטחים בפרויקט כבר נמכרו**  
• **מתחת למגדל** – מתחם **G סיטי**, מתחם הקניות הגדול בישראל  
  מסעדות, בתי קפה, מתחמי בילוי ועוד  
• **50 מטר בלבד מתחנת הרכבת הקלה**

**אפשרויות רכישה גמישות**
• משרדים במגוון גדלים  
• אפשרות לרכישת **קומות שלמות**

**מה כולל המתחם**
• חדר כושר  
• לאונג&#x27; עסקים  
• חדרי ישיבות  
• מרפסת ישיבה  
• קומת מסעדות שף

**לפרטים נוספים &gt;&gt;&gt;**  
https://g-city.ussl.co.il/g-city-2/?utm_source=telegram
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:30:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113351</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:29:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113350</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:18:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113349</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:18:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] סח&#x27;נין: העיתונאי מחמד מג&#x27;אדלה מדווח שראשי המפלגות הערביות חתמו לפני זמ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113348</link><description>סח&#x27;נין: העיתונאי מחמד מג&#x27;אדלה מדווח שראשי המפלגות הערביות חתמו לפני זמן קצר במשרדי עיריית סח&#x27;נין (אחרי ההפגנה) על **עצומה** להקמת רשימה ערבית משותפת (לקראת הבחירות) .

הקהל שנכח באולם הריע.

## 
ההפגנה היום בסח&#x27;נין היתה יותר היערכות לבחירות מאשר התעניינות בסוגיית האלימות בחברה הערבית. 

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113348#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:18:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] החותים מאיימים לתקוף ספינות אמריקאיות במקרה של תקיפה אמריקאית באיראן  </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84199</link><description>החותים מאיימים לתקוף ספינות אמריקאיות במקרה של תקיפה אמריקאית באיראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:17:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ובזירה אחרת: רה״מ מקיים כעת דיון מצומצם ביטחוני עם ראשי מערכת הביטחון </title><link>https://t.me/New_security8200/168495</link><description>ובזירה אחרת: רה״מ מקיים כעת דיון מצומצם ביטחוני עם ראשי מערכת הביטחון ושרים בכירים

מוריה אסרף</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:16:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] גם רה״מ מקיים כעת דיון מצומצם ביטחוני עם ראשי מערכת הביטחון ושרים בכיר</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84198</link><description>גם רה״מ מקיים כעת דיון מצומצם ביטחוני עם ראשי מערכת הביטחון ושרים בכירים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:15:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] במרכז המתיחות הביטחונית האזורית מול איראן: גם בשעה זו נמשכים הדיונים ו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84197</link><description>במרכז המתיחות הביטחונית האזורית מול איראן: גם בשעה זו נמשכים הדיונים והסקירות המבצעיות של שר הביטחון ישראל כ״ץ עם בכירי מערכת הביטחון.**
**
[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:13:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שיחת טלפון נערכה היום בין נשיא איראן, מסעוד פזשכיאן ובין נשיא טורקיה א</title><link>https://t.me/abualiexpress/113347</link><description>שיחת טלפון נערכה היום בין נשיא איראן, מסעוד פזשכיאן ובין נשיא טורקיה ארדואן, במהלכה אמר **הנשיא הטורקי:**

 שלום, יציבות וביטחונה של איראן הם בעלי חשיבות אסטרטגית וחיונית עבור טורקיה.

 אנו מתנגדים להתערבות חיצונית באיראן.

**הגישה העקרונית והסדורה של איראן בהתמודדות עם המחאות ראויה להערכה**.

##

אחרי שהאו&quot;ם הודיע שלמעלה מ 20 אלף מפגינים נהרגו מאש כוחות הביטחון האיראנים בכמה ימים של מחאה, ארדואן מחלק מחמאות למשטר האיראני על ניהול העניין...

אין גבולות.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113347#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:09:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נושאת המטוסים האימתנית לינקולן הגיעה ליעדה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84196</link><description>נושאת המטוסים האימתנית לינקולן הגיעה ליעדה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:07:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] צה״ל השלים את ההכנות לתקיפה אמריקנית באיראן.  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84195</link><description>צה״ל השלים את ההכנות לתקיפה אמריקנית באיראן.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:51:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] **סוף סוף בטלגרם: גם מנוע חיפוש AI וגם פיד דילים אינסופי. 🤯**  למה להס</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84194</link><description>**סוף סוף בטלגרם: גם מנוע חיפוש AI וגם פיד דילים אינסופי. 🤯**

למה להסתפק רק בערוצי דילים כשאפשר לקבל עוזרת אישית חכמה? תשכחו מהבוטים הישנים. השקנו את [**Elma Mini App** ](https://chatwall.me/l/elmaAPP?channelID=-1001902346195)– השילוב המושלם בין חיפוש לקניות, בלי לצאת מטלגרם:

🔎 **חפשו כל מוצר:** הקלידו &quot;אוזניות לריצה&quot; או &quot;תחפושת לפורים&quot; – וה-AI שלנו יסרוק את הרשת וימצא לכם את הדיל הכי משתלם בשניות. 
🌪️ **כל הדילים במקום אחד:** שאבנו את כל המבצעים הכי חמים מכל הערוצים בטלגרם לפיד ויזואלי אחד נקי. 
🧠 **למידה אישית:** המערכת לומדת מה אתם מחפשים ומציגה לכם המלצות בול לטעם שלכם. ✅ **בלי התקנה:** חווית אפליקציה מלאה (וידאו, סטוריז, גלילה) בתוך טלגרם.

**וכן, זה 100% חינם.** אל תחפשו לבד. תנו ל-AI לעבוד בשבילכם 👇
[**https://chatwall.me/l/elmaAPP?channelID=-1001902346195**](https://chatwall.me/l/elmaAPP?channelID=-1001902346195)


#תוכןשיווקי
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:48:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] פריסת מערכות הגנה אווירית באיזור ים המלח  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנז</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84193</link><description>פריסת מערכות הגנה אווירית באיזור ים המלח

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:42:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עוד מההפגנה בסח&#x27;נין :  لا إله إلا الله.. بن غفير عدو الله  תרגום : &quot;אי</title><link>https://t.me/abualiexpress/113346</link><description>עוד מההפגנה בסח&#x27;נין :

لا إله إلا الله.. بن غفير عدو الله

תרגום : &quot;אין אלוה מבלעדי אללה ובן גביר הוא אויבו של אללה.&quot;

[11 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113346#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:22:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נשיא איראן, מסעוד פז&#x27;שכיאן, שוחח בטלפון עם נשיא טורקיה, ארדואן:  פז&#x27;שכ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141571</link><description>נשיא איראן, מסעוד פז&#x27;שכיאן, שוחח בטלפון עם נשיא טורקיה, ארדואן:

פז&#x27;שכיאן:

&quot;תוכניתם של אויבי האומה האסלאמית היא להפיץ ולהנציח את הטרור וחוסר הביטחון באזור על ידי יצירת משברים פנימיים.

נוכחותם של מיליוני אזרחים איראנים בזירה סיכלה את מטרותיהם של מתכנני האירועים האחרונים.

אנו נחושים לחזק ולחזק עוד יותר את היחסים הדו-צדדיים (בין איראן לטורקיה).&quot;

ארדואן:

&quot;שלום, יציבות וביטחונה של איראן הם בעלי חשיבות אסטרטגית וחיונית לטורקיה.

אנו דוחים כל תרחיש של התערבות נגד איראן. הגישה העקרונית והמובנית של איראן בניהול המחאות ראויה לשבח.&quot;

**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:15:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113345</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:12:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113344</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:12:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] חבורה סגולה תועדה על ידו השמאלית של הנשיא טראמפ היום בדאבוס.  [3 תגובו</title><link>https://t.me/abualiexpress/113343</link><description>חבורה סגולה תועדה על ידו השמאלית של הנשיא טראמפ היום בדאבוס.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113343#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:12:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עשרות מטוסי תקיפה המיועדים למטרות קרקע מתרכזים בבסיסים בירדן, שעל פי ה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84192</link><description>עשרות מטוסי תקיפה המיועדים למטרות קרקע מתרכזים בבסיסים בירדן, שעל פי הערכות גורמים זרים אמורים לשמש כמוקד עיקרי לתקיפת איראן.

במקביל, בימים האחרונים ובעיקר היום, ישנה תנועה רחבה של מפציצים מדגמים שונים ומטוסי תובלה.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:12:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84191</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:03:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84190</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:03:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84189</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:03:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] דובר צה״ל:  *שנה למבצע ״חומת ברזל״ בצפון השומרון: כך צה&quot;ל פירק את כ׳תי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84188</link><description>דובר צה״ל:

*שנה למבצע ״חומת ברזל״ בצפון השומרון: כך צה&quot;ל פירק את כ׳תיבות הטרור בג’נין ובטולכרם*

לפני כשנה פתח צה״ל במבצע ״חומת ברזל״ בצפון השומרון, במטרה לסכל טרור ולפגוע בתשתיות הטרור שפעלו במחנות בערים ג’נין וטולכרם.

מאז תחילת המבצע פועלים כוחות צה״ל באופן יזום, מתמשך וחסר תקדים בלב המחנות שבצפון השומרון, תוך שימור חופש פעולה מלא ושליטה מבצעית במרחב. במסגרת הפעילות פורקו קאטיבות הטרור שפעלו במחנות, סוכלו ניסיונות פיגוע רבים ונפגעה באופן משמעותי יכולת הפיקוד, השליטה וההפעלה של ארגוני הטרור במרחב.

במסגרת המבצע חוסלו כ-240 מחבלים, נעצרו כ-3,500 מחבלים נוספים והוחרמו יותר מ-1,300 נשקים. בנוסף, כוחות צה״ל איתרו והשמידו יותר מ-50 תשתיות טרור, אמצעי לחימה ומבנים ששימשו מחבלים לפעילות טרור נגד כוחות הביטחון ואזרחי מדינת ישראל.

הפעולות העיצוביות שבוצעו במסגרת המבצע נועדו למנוע התבססות מחודשת של תשתיות טרור במחנות, והן נמשכות גם כיום בהתאם לצורך הביטחוני.
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:03:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] האוקראינים מפרסמים תיעוד תקיפת רחפנים על נמל הגז טמאן שברוסיה.  **זנג </title><link>https://t.me/arabworld301news/141570</link><description>האוקראינים מפרסמים תיעוד תקיפת רחפנים על נמל הגז טמאן שברוסיה.

**זנג ZENG

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:02:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168494</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:01:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה״ל:  ***נחשפה שיטת הפעולה של ארגון הטרור חיזבאללה: השתלטות וניצ</title><link>https://t.me/New_security8200/168493</link><description>דובר צה״ל:

***נחשפה שיטת הפעולה של ארגון הטרור חיזבאללה: השתלטות וניצול המרחב האזרחי בדרום לבנון לצרכי טרור***

כוחות צה״ל חיסלו במהלך החודשים האחרונים עשרה מחבלים מתשעה כפרים במרחב דרום לבנון.
את מאמץ זה הובילה אוגדה 91.

המחבלים שחוסלו שימשו כזרוע המבצעת של ארגון הטרור בכפרי דרום לבנון. במסגרת תפקידם, פעלו המחבלים במכוון מתוך ובאמצעות האוכלוסייה האזרחית בתחומי השיקום, החינוך, הרווחה והתשתיות, אשר נוצלה לקידום פעילות טרור. בתוך כך, השתלטו על המרחב האזרחי ועל נכסים פרטיים, קידמו העברת אמצעי לחימה ופעילים, והטמיעו תשתיות טרור בלב האוכלוסייה האזרחית, תוך ניצול ציני מתוכנן של תושבי הכפרים לקידום מטרות הטרור של ארגון הטרור חיזבאללה.

פעולותיהם של המחבלים מהוות הפרה של ההבנות בין ישראל ללבנון.

צה״ל ימשיך לפעול להסרת כל איום ולהגנה על מדינת ישראל.

מצורפת אילוסטרציה של פריסת המחבלים שחוסלו במרחב דרום לבנון: https://bit.ly/4sS9cIt</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:01:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בחמאס טוענים שהם ביצעו חיסול לחמושים הפועלים עבור ישראל בתוך שטח הקו ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141569</link><description>בחמאס טוענים שהם ביצעו חיסול לחמושים הפועלים עבור ישראל בתוך שטח הקו הצהוב.

**זנג ZENG

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 16:55:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הפגנת ערביי ישראל בסח&#x27;נין:  **חבר הכנסת אימן עודה** מכריז שצריך לנקוט </title><link>https://t.me/abualiexpress/113342</link><description>הפגנת ערביי ישראל בסח&#x27;נין:

**חבר הכנסת אימן עודה** מכריז שצריך לנקוט בצעדים אמיצים וחסרי תקדים וכי **ערביי ישראל מוכנים לנקוט בצעדים כאלה לשיתוק הכלכלה הישראלית.**

[37 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113342#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 16:45:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כתוצאה מהרוחות העזות, עץ נפל על אוהלי עקורים בחאן יונס.  **א.ר 301 העו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141568</link><description>כתוצאה מהרוחות העזות, עץ נפל על אוהלי עקורים בחאן יונס.

**א.ר
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 16:41:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] המריא  **א.ר 301 העולם הערבי בטלגרם ** https://t.me/arabworld301news</title><link>https://t.me/arabworld301news/141567</link><description>המריא

**א.ר
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 16:40:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **טראמפ ימריא בחזרה לארה״ב מציריך בדקות הקרובות.  יאיר גולדבלט 301 העו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141566</link><description>**טראמפ ימריא בחזרה לארה״ב מציריך בדקות הקרובות.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 16:38:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **במידה ויהיו התפתחויות בהקשר האירני יוציא דובר צהל הנחיות מיידיות. עד</title><link>https://t.me/arabworld301news/141565</link><description>**במידה ויהיו התפתחויות בהקשר האירני יוציא דובר צהל הנחיות מיידיות.
עד אז יש להתנהל כרגיל.

ההמלצה שלי: שימו אוזן קשבת ועין פקוחה מעכשיו.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 16:34:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מזכר לעובדי עיריית פתח תקווה: תהיו זמינים למצב חירום !  לפרסום ב-301</title><link>https://t.me/arabworld301news/141564</link><description>**מזכר לעובדי עיריית פתח תקווה:
תהיו זמינים למצב חירום !

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 16:02:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מבצע מיוחד לעוקבי אבו עלי אקספרס - מנוי לשבוע חינם לאפליקצית הבינה המל</title><link>https://t.me/abualiexpress/113341</link><description>מבצע מיוחד לעוקבי אבו עלי אקספרס - מנוי לשבוע חינם לאפליקצית הבינה המלאכותית המתקדמת ביותר לעיצוב פנים ונדל״ן!

https://www.moomhe.com/

הכירו את כלי ה-AI החדש שמשדרג כל חדר ברגע. 
שיפוץ, צביעה, עיצוב פנים מקצועי וריהוט ביתי בקליק.

מעצבי פנים, סוכני נדל&quot;ן, שיפוצניקים וקבלנים שרוצים להמחיש ללקוח את התוצאה הסופית והפוטנציאל המדהים של העבודה, זה בשבילכם.

https://www.moomhe.com/

נסו עכשיו ותהנו ממנוי חינם לשבוע!
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 16:01:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  *שלושה חדרי שהייה ואמצעי לחימה: כוחות חטיבת כפיר ויהל״ם הש</title><link>https://t.me/New_security8200/168492</link><description>דובר צה&quot;ל:

*שלושה חדרי שהייה ואמצעי לחימה: כוחות חטיבת כפיר ויהל״ם השמידו תוואי תת-קרקעי במרחב מחנות המרכז*

כוחות צוות הקרב של חטיבת כפיר בפיקוד אוגדת עזה (143) פועלים בשבועות האחרונים במרחב מחנות המרכז מזרחית לקו הצהוב.

במהלך פעילותם לטיהור המרחב מאיומים, הכוחות בשיתוף עם לוחמי יהל״ם איתרו והשמידו תוואי תת-קרקעי התקפי באורך של קילומטר. 
התוואי הכיל בתוכו אמצעי לחימה ושלושה חדרי שהייה ששימשו את מחבלי ארגון הטרור חמאס.

כוחות צה״ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם למתווה הסכם הפסקת האש וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.

מצורף תיעוד מהשמדת התוואי התת-קרקעי במרחב מחנות המרכז: https://bit.ly/3Zqgqpu

מצורף תיעוד מתוך התוואי התת-קרקעי שהושמד במרחב מחנות המרכז: https://bit.ly/3YRLRce

מצורף תיעוד מפעילות כוחות חטיבת כפיר במרחב מחנות המרכז: https://bit.ly/49xW6bL

מצורפות תמונות מפעילות כוחות חטיבת כפיר במרחב מחנות המרכז: https://idfanc.activetrail.biz/UDFANC190120264
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 16:00:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113340</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 16:00:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168491</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:55:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168490</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:55:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *דוברות המשטרה:*  *יידו אבנים לעבר רכב בבקעה, ונעצרו בפעילות משותפת ומ</title><link>https://t.me/New_security8200/168489</link><description>*דוברות המשטרה:*

*יידו אבנים לעבר רכב בבקעה, ונעצרו בפעילות משותפת ומהירה של שוטרי מחוז ש&quot;י ולוחמי צה&quot;ל מחטיבת הבקעה והעמקים. חקירתם במשטרה נמשכת.*

אתמול (רביעי) בשעות אחה&quot;צ, התקבל דיווח על זריקת אבנים לעבר כלי רכב בכביש 90, כפר עוג&#x27;ה, וכתוצאה מכך נגרם נזק לחלון הרכב שהתנפץ, ללא נפגעים בגוף.

מיד עם קבלת דיווח זה אודות המקרה, החלה פעילות מודיעינית עליה עמלו שוטרי תחנת הבקעה ממרחב גלעד, פעילות שהובילה תוך פרק זמן קצר לחשיפת זהותם של החשודים במעשה.

במסגרת שיתוף הפעולה לשמירת הסדר וביטחונו של הציבור, בין משטרת מחוז ש&quot;י לחטיבה 417 בצה&quot;ל וכלל יתר החטיבות ביו&quot;ש, אותרו שני החשודים במעשה- צעירים פלסטינים בני 17 תושבי הכפר, הם נעצרו והועברו לידי המשטרה, וחקירתם עודנה נמשכת.
-----
מצ&quot;ב לשימושכם, תמונת הנזק שנגרם לרכב ומעצרו של אחד מהחשודים-
קרדיט צילום: דוברות המשטרה.</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:55:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141563</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:34:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141562</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:34:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141561</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:34:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד מהמבצע הימי: חיל הים הצרפתי, בשיתוף בריטניה, עלה על מכלית הנפט ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141560</link><description>תיעוד מהמבצע הימי: חיל הים הצרפתי, בשיתוף בריטניה, עלה על מכלית הנפט הרוסית Grinch בים התיכון. מדובר במכלית “צי הצללים” שנועדה לעקוף את סנקציות הנפט שהוטלו על רוסיה מאז 2022.


**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:34:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה״ל:  *שנה למבצע ״חומת ברזל״ בצפון השומרון: כך צה&quot;ל פירק את כ׳תי</title><link>https://t.me/New_security8200/168488</link><description>דובר צה״ל:

*שנה למבצע ״חומת ברזל״ בצפון השומרון: כך צה&quot;ל פירק את כ׳תיבות הטרור בג’נין ובטולכרם*

לפני כשנה פתח צה״ל במבצע ״חומת ברזל״ בצפון השומרון, במטרה לסכל טרור ולפגוע בתשתיות הטרור שפעלו במחנות בערים ג’נין וטולכרם.

מאז תחילת המבצע פועלים כוחות צה״ל באופן יזום, מתמשך וחסר תקדים בלב המחנות שבצפון השומרון, תוך שימור חופש פעולה מלא ושליטה מבצעית במרחב. במסגרת הפעילות פורקו קאטיבות הטרור שפעלו במחנות, סוכלו ניסיונות פיגוע רבים ונפגעה באופן משמעותי יכולת הפיקוד, השליטה וההפעלה של ארגוני הטרור במרחב.

במסגרת המבצע חוסלו כ-240 מחבלים, נעצרו כ-3,500 מחבלים נוספים והוחרמו יותר מ-1,300 נשקים. בנוסף, כוחות צה״ל איתרו והשמידו יותר מ-50 תשתיות טרור, אמצעי לחימה ומבנים ששימשו מחבלים לפעילות טרור נגד כוחות הביטחון ואזרחי מדינת ישראל.

הפעולות העיצוביות שבוצעו במסגרת המבצע נועדו למנוע התבססות מחודשת של תשתיות טרור במחנות, והן נמשכות גם כיום בהתאם לצורך הביטחוני.


מצורף תיעוד של מחבלים חמושים בג׳נין: https://bit.ly/4qx2Nkc

מצורף תיעוד של פעילות כוחות חטיבת כפיר בג׳נין: https://bit.ly/4sN9uAg

מצורף תיעוד של השמדת מעבדת המטענים בטולכרם: https://bit.ly/44B3NMg

מצורפות תמונות מפעילות צה״ל בטולכרם וג׳נין: https://IDFANC.activetrail.biz/IDFANC2001202692384829312

מצורפות תמונות של אמל&quot;ח שאותר בטולכרם: https://IDFANC.activetrail.biz/ANC3898824183189
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:25:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] המדווחת המיוחדת של האו&quot;ם לזכויות האדם באיראן, מאי סאטו: ע&quot;פ דיווחים של</title><link>https://t.me/abualiexpress/113339</link><description>המדווחת המיוחדת של האו&quot;ם לזכויות האדם באיראן, מאי סאטו:
ע&quot;פ דיווחים של רופאים מתוך איראן מספר ההרוגים בקרב המפגינים בגל המחאה עומד על יותר מ 20 אלף.

##
לדבריה, בתחילה ההערכות דיברו רק על כ 5,000 הרוגים אולם כעת ההערכות גבוהות  פי ארבעה.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113339#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:23:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113338</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:02:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113337</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:02:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] סח&#x27;נין (שטח ישראל): מפגן כוח ראשון של ג&#x27;מאל זחאלקה, היו&quot;ר הנכנס של ועד</title><link>https://t.me/abualiexpress/113336</link><description>סח&#x27;נין (שטח ישראל): מפגן כוח ראשון של ג&#x27;מאל זחאלקה, היו&quot;ר הנכנס של ועדת המעקב העליונה של ערביי ישראל

אתמול קרא זחאלקה לשביתה כללית של ערביי ישראל ולקיום הפגנות במחאה על מצב הפשיעה בחברה הערבית.

ההפגנה המרכזית נערכת בשעה זו בסח&#x27;נין.
מארגני ההפגנה טוענים שהגיעו 50 אלף איש.
מאזן ע&#x27;נאים (גנאים) חבר הכנסת לשעבר מטעם מפלגת רע&quot;מ טוען שהגיעו 100 אלף...

בין המפגינים- יו&quot;ר רע&quot;מ מנצור עבאס.

השנה שנת בחירות - זהו ניסיון ראשון לעורר את הרחוב הערבי.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113336#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:02:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **צרפת השתלטה על מיכלית נפט שיצאה מרוסיה**   נשיא צרפת מקרון מצייץ:  ח</title><link>https://t.me/abualiexpress/113335</link><description>**צרפת השתלטה על מיכלית נפט שיצאה מרוסיה** 

נשיא צרפת מקרון מצייץ:

חיל הים הצרפתי השתלט הבוקר בים התיכון, בסיוע מדינות ידידות, על מיכלית נפט שהגיעה מרוסיה המשמשת חלק מ&quot;צי הצללים&quot; הרוסי.

פעילות צי הצללים מסייעת למימון הלחימה הרוסית נגד אוקראינה.
חיוני לאכוף את הסנקציות בעניין זה.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113335#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:45:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הקבינט המדיני ביטחוני יתכנס ביום ראשון  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזור</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84187</link><description>הקבינט המדיני ביטחוני יתכנס ביום ראשון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:44:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דיון הקבינט תואם לראשון בערב  מוריה אסרף</title><link>https://t.me/New_security8200/168487</link><description>דיון הקבינט תואם לראשון בערב

מוריה אסרף</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:31:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] קבוצת התקיפה של נושאת המטוסים USS אברהם לינקולן הגיעה לים הערבי. הנשיא</title><link>https://t.me/arabworld301news/141559</link><description>קבוצת התקיפה של נושאת המטוסים USS אברהם לינקולן הגיעה לים הערבי. הנשיא טראמפ: ״נראה מה יקרה באיראן. אני לא רוצה לפרט את הצעדים שאולי אנקוט״.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:26:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124033/</title><link>https://t.me/arabworld301news/141558</link><description>https://nziv.net/124033/
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:18:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ⭐ כרית **TEMPUR Ombracio** מבית **הולנדיה**  כרית בצורת **כוכב ארגונומ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113334</link><description>⭐ כרית **TEMPUR Ombracio** מבית **הולנדיה**

כרית בצורת **כוכב ארגונומי ייחודי** ✨  
המעניקה **תמיכה מושלמת לכל תנוחת שינה**  
ובמיוחד ל-**שינה על הבטן**.

העיצוב הייחודי פועל **בהרמוניה עם קימורי הגוף**,  
מאפשר **נשימה חופשית** 🌬️  
ותומך ב-**שינה רגועה, טבעית ועמוקה** 😴  
לחוויית **נוחות עוטפת** –  
לילה אחר לילה.

⏰ **המבצע בתוקף עד 31.1.26**  
💰 מחיר לכרית 1: **798 ₪**  
📦 מינימום מלאי: **176 יח&#x27;**

על פי תקנון המבצע המפורסם בסניפים |  
לא כולל כפל מבצעים והנחות

לפרטים ורכישה &gt;&gt;
https://shorturl.at/9Sivo
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:00:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113333</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 13:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ראש ממשלת לבנון נואף סלאם:  לבנון שולטת בשטח שמדרום לנהר הליטאני לראשו</title><link>https://t.me/abualiexpress/113332</link><description>ראש ממשלת לבנון נואף סלאם:

לבנון שולטת בשטח שמדרום לנהר הליטאני לראשונה מאז שנת 1969.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113332#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 13:55:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] חיסול מזכל חיזבאללה חסן נסראללה עלה למדינה 125 מליון שקל (דה מרקר)  [⭕</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84186</link><description>חיסול מזכל חיזבאללה חסן נסראללה עלה למדינה 125 מליון שקל
(דה מרקר)

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 13:40:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נציגת האו״ם: ייתכן שתיבחן “פשע נגד האנושות” באיראן מאי סאטו, הנציגה המ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141557</link><description>נציגת האו״ם: ייתכן שתיבחן “פשע נגד האנושות” באיראן
מאי סאטו, הנציגה המיוחדת של ארגון האומות המאוחדות לענייני זכויות האדם באיראן, אומרת כי מספר ההרוגים במחאות האחרונות באיראן נמצא בעלייה, וכי ייתכן שייווצר בסיס לבחינת “פשע נגד האנושות” מצד גופים בינלאומיים.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 13:38:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עד כה טראמפ שלח למזרח התיכון מאות מטוסי תקיפה ותקיפה לטווח ארוך כמו גם</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84185</link><description>עד כה טראמפ שלח למזרח התיכון מאות מטוסי תקיפה ותקיפה לטווח ארוך כמו גם מטוסי תדלוק וסיוע שמחכים לפקודה שצפויה להגיע בימים הקרובים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 13:32:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: נראה מה יהיה בהמשך עם איראן, אני לא אפרט על הצעדים שאני עשוי לנ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84184</link><description>טראמפ: נראה מה יהיה בהמשך עם איראן, אני לא אפרט על הצעדים שאני עשוי לנקוט

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 13:29:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נשיא רוסיה, ולדימיר פוטין נפגש עם יו&quot;ר הרשות הפלסטינית לטרור, אבו מאזן</title><link>https://t.me/arabworld301news/141556</link><description>נשיא רוסיה, ולדימיר פוטין נפגש עם יו&quot;ר הרשות הפלסטינית לטרור, אבו מאזן במוסקבה: 

&quot;רוסיה תתרו סיוע בסך מיליארד דולר למועצת השלום, שיופנה בעיקר לעם הפלסטיני. 

היום אדון בנושא זה עם נציגים אמריקאים. יחסי רוסיה והפלסטינים מתפתחים למרות כל הקשיים הכרוכים במצב באזור.

רוסיה מברכת על מגעים מתמשכים עם הפלסטינים.&quot;

**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 13:27:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ: נראה מה יקרה באיראן. לא רוצה לפרט על הצעדים שאני עשוי לנקוט  עמ</title><link>https://t.me/New_security8200/168486</link><description>טראמפ: נראה מה יקרה באיראן. לא רוצה לפרט על הצעדים שאני עשוי לנקוט

עמיחי שטיין</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 13:23:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שר החוץ האיראני, עבאס עראקצ&#x27;י: &quot;המסר של איראן לנשיא ארה&quot;ב טראמפ ברור: </title><link>https://t.me/arabworld301news/141555</link><description>שר החוץ האיראני, עבאס עראקצ&#x27;י: &quot;המסר של איראן לנשיא ארה&quot;ב טראמפ ברור:

ארצות הברית ניסתה כל צורה אפשרית של עוינות, החל מסנקציות ומתקפות סייבר ועד לתוקפנות צבאית ישירה, ולאחרונה היא הניעה בגלוי מתקפת טרור גדולה; כל זה נכשל. הגיע הזמן לחשוב אחרת: נסו לנהוג בכבוד.&quot;


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 13:15:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **נושאת המטוסים האמריקאית אברהם לינקולן  הקדימה את הציפיות וע״פ דיווחי</title><link>https://t.me/arabworld301news/141554</link><description>**נושאת המטוסים האמריקאית אברהם לינקולן 
הקדימה את הציפיות וע״פ דיווחים נכנסה כעת לים הערבי.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם  **

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 13:12:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] יו&quot;ר הרש&quot;פ, אבו מאזן נפגש עם נשיא רוסיה, פוטין במוסקבה.  [4 תגובות](ht</title><link>https://t.me/abualiexpress/113331</link><description>יו&quot;ר הרש&quot;פ, אבו מאזן נפגש עם נשיא רוסיה, פוטין במוסקבה.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113331#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 13:08:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] יממה לפני תום מעצר הבית של דיוויד זיטון, בן זוגה של הזמרת נסרין קדרי, </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84183</link><description>יממה לפני תום מעצר הבית של דיוויד זיטון, בן זוגה של הזמרת נסרין קדרי, נשמעו טענות חדשות מצד גורמים המעורים בפרטים, המבקשים לצנן את השיח הציבורי שהתפתח סביב הקטטה במועדון.

לדברי אותם גורמים בשיחה עם וואלה, &quot;רום חייב לעצור את השיח סביב הקטטה נגד בן זוגה של נסרין קדרי. מה שעולה מהתיעוד לא מחזק רק את גרסתו. לא במקרה השופטת ציינה &#x27;חילופי מהלומות&#x27; לאחר צפייה בסרטון. בידי המשטרה תיעוד ממצלמות האבטחה של העירייה, וניכר בו אירוע של תקיפה הדדית, עם מעורבים נוספים, שייתכן שיזומנו גם הם למסירת עדות. רום יודע בדיוק מה היה שם. אם לא היה מדובר בשורד שבי, הוא כבר היה נחקר באזהרה אתמול&quot;.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 13:00:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] * דובר צה״ל:  *הרמטכ&quot;ל בפיקוד המרכז: &quot;המבצע שמתבצע כעת בחטמ״ר יהודה הי</title><link>https://t.me/New_security8200/168485</link><description>*
דובר צה״ל:

*הרמטכ&quot;ל בפיקוד המרכז: &quot;המבצע שמתבצע כעת בחטמ״ר יהודה הינו חלק מרצף מבצעים יזומים לסיכול טרור ביהודה ושומרון ולחיזוק ההגנה על ההתיישבות. נמשיך לחזק את ההתיישבות בגבולות וביו״ש&quot;*

*״מערת המכפלה שביקרתי בה כעת היא אחד מהמקומות הקדושים במסורת היהודית. ביטחון התושבים הינו בראש סדר העדיפויות של כוחות צה&quot;ל בגזרה״*
 
הרמטכ&quot;ל, רב-אלוף אייל זמיר, קיים אתמול (ד’) הערכת מצב וסיור גזרה בחטיבה מרחבית יהודה כחלק מהמבצע שהחל השבוע (ב&#x27;) במרחב חברון עם מפקד פיקוד המרכז, אלוף אבי בלוט, ראש אגף המבצעים, אלוף איציק כהן, ראש המנהל האזרחי, תת-אלוף הישאם איברהים, מפקד אוגדת יהודה ושומרון, תת-אלוף קובי הלר, מפקד מג״ב יהודה ושומרון, תת-ניצב ניסו גואטה, מפקד חטיבה מרחבית יהודה, ומפקדים נוספים מגופי הביטחון. במסגרת הביקור סייר הרמטכ״ל במערת המכפלה.

מדברי הרמטכ״ל, רב-אלוף אייל זמיר: &quot;השבוע יצאנו למבצע לסיכול הטרור בעיר חברון.
המבצע שמתבצע כעת בחטמ״ר יהודה הינו חלק מרצף מבצעים יזומים לסיכול טרור ביהודה ושומרון ולחיזוק ההגנה על ההתיישבות. נמשיך לחזק את ההתיישבות בגבולות וביו״ש. 

מערת המכפלה שביקרתי בה כעת היא אחד מהמקומות הקדושים במסורת היהודית. ביטחון התושבים הינו בראש סדר העדיפויות של כוחות צה&quot;ל בגזרה. ישנה חשיבות רבה בהכרת המורשת וההיסטוריה כחלק מחיזוק החוסן והזהות היהודית בצה״ל.

יש חשיבות רבה להמשך הפעולה היזומה והמתמשכת לדיכוי הטרור ותשתיותיו. יש לוודא את מוכנות ודריכות הכוחות לאירועי טרור מתפרצים ללא התרעה. 

צה״ל וכוחות הביטחון הינם הגורמים היחידים הרשאים להפעיל כוח הנדרש לביצוע משימת ההגנה על הגזרה. לצד הלחימה הבלתי מתפשרת בטרור אין לאפשר לקבוצות או יחידים לקחת את החוק לידיהם. אלה הם מעשים פסולים הפוגעים בהתיישבות כולה״. 
 
הרמטכ״ל הביע הערכה רבה ללוחמי צה״ל וכוחות הביטחון השומרים על הגזרה. 

מצורף סרטון בנושא: https://bit.ly/4pNfaaJ

מצורפות תמונות בנושא: https://IDFANC.activetrail.biz/ANC2101</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 12:59:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בחמישה ימים האחרונים, לפחות 29 מטוסי תובלה כבדים מדגם C-17 של חיל האוו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84182</link><description>בחמישה ימים האחרונים, לפחות 29 מטוסי תובלה כבדים מדגם C-17 של חיל האוויר האמריקאי (נושאים ציוד) יחד עם לפחות 12 מטוסי תדלוק נכנסו למזרח התיכון. היעדים העיקריים של הטיסות הללו דווחו כבסיסי ארה&quot;ב בקטר ובירדן.
נושאת המטוסים לינקולן תתמקם עד סוף השבוע, שני טייסות קרב שונות חזרו מאירופה למזרח התיכון.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 12:39:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] https://t.me/boost/lelotsenzura</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84181</link><description>https://t.me/boost/lelotsenzura
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 12:35:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הניו יורק פוסט מדווח כי מחמוד ח&#x27;ליל👆, תומך החמאס שעמד מאחורי ההפגנות ה</title><link>https://t.me/abualiexpress/113330</link><description>הניו יורק פוסט מדווח כי מחמוד ח&#x27;ליל👆, תומך החמאס שעמד מאחורי ההפגנות האנטי ישראליות באונ&#x27; קולומביה בניו יורק, אותו מנסה ממשל טראמפ לגרש מאז ראשית הכהונה הנוכחית, יגורש כפי הנראה לאלג&#x27;יריה.

ח&#x27;ליל הפך לסמל של מאבק בממשל טראמפ וזכה לתמיכה  מגורמים במפלגה הדמוקרטית בארה&quot;ב, וגירושו עד כה נמנע בשל החלטות שונות בבתי המשפט בארה&quot;ב.

בשבוע האחרון אישר שופט אמריקאי לגרשו לאחר שקיבל את הטענה כי ח&#x27;ליל קיבל את כרטיס הגרין קארד שלו במרמה (דיווח השקר בטפסי הבקשה לגרין קארד).

##

מבחינתי זה לא נגמר עד שלא נראה תיעוד שלו על המטוס בדרך החוצה מארה&quot;ב, בכיוון אחד.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113330#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 12:30:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] נשיא סומלילנד מפרסם תמונות של מפגש שערך אתמול בדאבוס עם הנשיא הרצוג וע</title><link>https://t.me/abualiexpress/113329</link><description>נשיא סומלילנד מפרסם תמונות של מפגש שערך אתמול בדאבוס עם הנשיא הרצוג ועם השר ניר ברקת.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113329#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 12:12:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פינוי שגרירות איראן בלונדון  **מרדכי כ. לפרסום ב-301: ****https://t.me</title><link>https://t.me/arabworld301news/141553</link><description>פינוי שגרירות איראן בלונדון

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 12:03:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הפלסטינים מדווחים על ארבעה הרוגים עזתיים מירי ארטילרי של צה&quot;ל לעבר אזו</title><link>https://t.me/abualiexpress/113328</link><description>הפלסטינים מדווחים על ארבעה הרוגים עזתיים מירי ארטילרי של צה&quot;ל לעבר אזור שוק המכוניות במזרח שכונת זיתון בעיר עזה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113328#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 12:01:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הגנרל עלי עבדאללהי, מפקד מפקדת ח&#x27;אתם אל-אנביאא שאחראית על ניהול הלחימה</title><link>https://t.me/New_security8200/168483</link><description>הגנרל עלי עבדאללהי, מפקד מפקדת ח&#x27;אתם אל-אנביאא שאחראית על ניהול הלחימה: &quot;ארה&quot;ב מודעת היטב להשלכות של כל טעות בחישוב שלה. כל סוג של פגיעה בריבונות, בביטחון ובאינטרסים של העם באיראן - תהפוך באופן מיידי, כבר בשלב הראשון, את כלל האינטרסים, הבסיסים ומוקדי ההשפעה של ארה&quot;ב ליעדים לגיטימיים, ודאיים ונגישים לכוחותיה המזוינים של איראן&quot;

&quot;התגובה של איראן תהיה מהירה, מדויקת והרסנית הרבה יותר מכפי שארה&quot;ב והמשטר הציוני יכולים אפילו לדמיין&quot;

ספיר ליפקין</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:58:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כלומר בישראל לא מתחייבים שפתיחת מעבר רפיח תתבצע רק בתנאי שיוחזר רן גוא</title><link>https://t.me/arabworld301news/141552</link><description>כלומר בישראל לא מתחייבים שפתיחת מעבר רפיח תתבצע רק בתנאי שיוחזר רן גואילי, ולא מכחישים שאכן ישנה אפשרות לפתיחת המעבר…

מוריה אסרף</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:57:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] קושנר: אני רואה שיש ביקורת על טורקיה וקטאר. אני אומר: בואו נרגע לשלושי</title><link>https://t.me/arabworld301news/141551</link><description>קושנר: אני רואה שיש ביקורת על טורקיה וקטאר. אני אומר: בואו נרגע לשלושים יום.

עמיחי שטיין</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:56:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **המודל של פתיחת מעבר רפיח - אם וכאשר:**  ביציאה מעזה - מערכת ניטור יש</title><link>https://t.me/arabworld301news/141550</link><description>**המודל של פתיחת מעבר רפיח - אם וכאשר:**

ביציאה מעזה - מערכת ניטור ישראלית בניהול השב&quot;כ שתפקח אחר היוצאים (לא תהיה נוכחות ישראלית)

בכניסה לעזה - לא תהיה נוכחות ישראלית במעבר רפיח. אבל - כמה מטרים לאחר מכן תוקם עמדת בידוק ישראלית שתבדוק מי נכנס לרצועה ושאין הברחות של ציוד וחומרים שאסור להכניס לרצועה (וכמובן נשק).

**עמיחי שטיין**</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:56:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] *גורם מדיני:*  מתקיים מאמץ מיוחד להשבתו של רן גואילי ז״ל תוך מיצוי המי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84180</link><description>*גורם מדיני:*

מתקיים מאמץ מיוחד להשבתו של רן גואילי ז״ל תוך מיצוי המידע שברשותנו.
הקבינט ידון בסוגיה זו ובסוגיית פתיחת מעבר רפיח בתחילת השבוע.</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:51:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **דוברות רפאל: ** היום, יום חמישי ה- 22/1/26 בשעות הצהריים יתקיים בשטח</title><link>https://t.me/New_security8200/168482</link><description>**דוברות רפאל: **
היום, יום חמישי ה- 22/1/26 בשעות הצהריים יתקיים בשטח מכון דוד בקריות ניסוי מתוכנן ומבוקר במהלכו עשוי להשמע רעש. גורמי ההצלה והביטחון מעודכנים על הפעילות, נמצאים איתנו בקשר שוטף ויעדכנו בכל אירוע אמת.
אנו מתנצלים על אי הנוחות.</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:50:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *גורם מדיני:*  מתקיים מאמץ מיוחד להשבתו של רן גואילי ז״ל תוך מיצוי המי</title><link>https://t.me/New_security8200/168481</link><description>*גורם מדיני:*

מתקיים מאמץ מיוחד להשבתו של רן גואילי ז״ל תוך מיצוי המידע שברשותנו.
הקבינט ידון בסוגיה זו ובסוגיית פתיחת מעבר רפיח בתחילת השבוע.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:47:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] *גורם מדיני:*  מתקיים מאמץ מיוחד להשבתו של רן גואילי ז״ל תוך מיצוי המי</title><link>https://t.me/arabworld301news/141549</link><description>*גורם מדיני:*

מתקיים מאמץ מיוחד להשבתו של רן גואילי ז״ל תוך מיצוי המידע שברשותנו.
הקבינט ידון בסוגיה זו ובסוגיית פתיחת מעבר רפיח בתחילת השבוע.

עמית סגל</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:47:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מפקד חיל האוויר אתמול בנקודת כיפת ברזל: &quot;חיל האוויר מחזיק זרוע התקפית </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84178</link><description>מפקד חיל האוויר אתמול בנקודת כיפת ברזל: &quot;חיל האוויר מחזיק זרוע התקפית קטלנית שתדע לפעול בעומק האויב. חיל האוויר כולו ערוך, דרוך ומוכן. המערך הייחודי והחשוב שלכם לא נח ולא עוצר, 24 שעות ביממה כל ימות השנה&quot;

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:43:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] יהי זכרו ברוך.  [תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=h</title><link>https://t.me/abualiexpress/113327</link><description>יהי זכרו ברוך.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113327#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:39:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מפקד חיל האוויר בסוללת הגנ&quot;א: &quot;חיל האוויר מחזיק זרוע התקפית קטלנית שתד</title><link>https://t.me/arabworld301news/141548</link><description>מפקד חיל האוויר בסוללת הגנ&quot;א: &quot;חיל האוויר מחזיק זרוע התקפית קטלנית שתדע לפעול בעומק האויב. חיל האוויר כולו ערוך, דרוך ומוכן. המערך הייחודי והחשוב שלכם לא נח ולא עוצר, 24 שעות ביממה כל ימות השנה&quot;

לכל הפרטים👇
https://www.idf.il/32914
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:37:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כן &quot;שגשוג שלום&quot; שמענו על החלומות באספמיה הללו עוד מרבים ולא נחמדים לפנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141547</link><description>כן &quot;שגשוג שלום&quot; שמענו על החלומות באספמיה הללו עוד מרבים ולא נחמדים לפניך אדון קושנר.

אנחנו לא שכחנו איך קמו כמה חכמי חלם אצלנו מיד לאחר ההתנתקות והכריזו שעזה תהפוך להיות &quot;הסינגפור של המזרח התיכון&quot;.
ראינו איזה סינגפור הביאה איתה הרש&quot;פ ולאחריה חמאס.
זה היה סינגפור של טרור, שעליו שילמנו בנהרות של דם.

גם הפעם זה לא יעבוד במציאות רק בדמיון.

אולי כדי להשקיע מחוץ לג&#x27;ונגל הזה, כי חבל...

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:37:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בית המשפט שחרר את 2 המטפלות מאסון המעון בירושלים (בתמיכת רוב הורי הגן)</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84177</link><description>בית המשפט שחרר את 2 המטפלות מאסון המעון בירושלים (בתמיכת רוב הורי הגן)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:34:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **מפקד חיל-האוויר בסוללת הגנ&quot;א: &quot;חיל-האוויר מחזיק זרוע התקפית קטלנית ש</title><link>https://t.me/New_security8200/168480</link><description>**מפקד חיל-האוויר בסוללת הגנ&quot;א: &quot;חיל-האוויר מחזיק זרוע התקפית קטלנית שתדע לפעול בעומק האויב. חיל האוויר כולו ערוך, דרוך ומוכן. המערך הייחודי והחשוב שלכם לא נח ולא עוצר, 24 שעות ביממה כל ימות השנה&quot;
**
מפקד חיל-האוויר, אלוף תומר בר, ביקר אתמול בסוללת כיפת ברזל יחד עם מפקד מערך ההגנה האווירית, תת-אלוף ק&#x27;, מפקדים ולוחמים נוספים.

במהלך הביקור, מפקד חיל-האוויר בחן את כשירות הלוחמים, סייר במרכז לניהול יירוטים ושוחח עם המפקדים, הלוחמים והלוחמות. מפקד החיל עמד על חשיבות חיזוק הכשירות והמוכנות המיידית למגוון תרחישים במערכי ההגנה האווירית.

מדבריו של מפקד חיל-האוויר, אלוף תומר בר: “אתם נמצאים בלב האתגר הביטחוני המשמעותי ביותר של דורנו. מתחילת המלחמה מערך ההגנה האווירית של חיל-האוויר, על כלל מערכות הנשק שלו הגן ויירט עשרות אלפי איומים לעבר שטח מדינת ישראל מכלל זירות המלחמה. אחוזי היירוט הגבוהים הוכיחו כי יש למדינת ישראל את מערכות הנשק המתקדמות בעולם המופעלות בידי מיטב הלוחמים והלוחמות שבזכותם ניצלו חיים רבים.
בכל עת, אנו נדרשים להיות ערוכים להפתעה, האחריות שלנו היא לצמצם ככל שניתן את הנזק לעורף הישראלי, נעשה הכל כדי להגן, גם בידיעה שלא ניתן להבטיח אפס פגיעות.
במקביל להגנה החזקה, חיל-האוויר מחזיק זרוע התקפית קטלנית שתדע לפעול בעומק האויב.
חיל-האוויר כולו ערוך, דרוך ומוכן.
למדנו והפקנו לקחים מ׳עם כלביא׳ ואנו מגיעים חזקים יותר.
המערך הייחודי והחשוב שלכם לא נח ולא עוצר, 24 שעות ביממה כל ימות השנה - אתם דרוכים ובכוננות מלאה. 
אני סומך עליכם ואזרחי מדינת ישראל סומכים עליכם&quot;.</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:33:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] המשטרה מבקשת להאריך את מעצרו של הנהג שדרס את הלום הקרב בכניסה לירושלים</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84176</link><description>המשטרה מבקשת להאריך את מעצרו של הנהג שדרס את הלום הקרב בכניסה לירושלים</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:33:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הנהג שדרס בחור חרדי ליד קוממיות שוחרר למעצר בית</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84175</link><description>הנהג שדרס בחור חרדי ליד קוממיות שוחרר למעצר בית</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:33:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ג&#x27;ארד קושנר על שיקום עזה:  עזה חדשה יכולה להפוך למקום של תקווה - אפילו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141546</link><description>ג&#x27;ארד קושנר על שיקום עזה:

עזה חדשה יכולה להפוך למקום של תקווה - אפילו ליעד - עם תעשייה חזקה והזדמנויות אמיתיות לאנשים לשגשג ולמצוא תעסוקה משמעותית.</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:30:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מפת שיקום עזה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotse</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84174</link><description>מפת שיקום עזה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:28:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] יפה מצידו של קושנר לבנות לאוכלוסיית החמאס בנייני ומגדלי פאר והדר. תכל&#x27;</title><link>https://t.me/arabworld301news/141545</link><description>יפה מצידו של קושנר לבנות לאוכלוסיית החמאס בנייני ומגדלי פאר והדר.
תכל&#x27;ס אחלה של מחיר על הטבח הגדול ביהודים מאז השואה.

עשיתם טבח - קיבלת פינוי מהישן לבינוי המפואר.

אחלה תוכנית אדון קושנר.</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:23:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עוד מדבריו של קושנר על שיקום הרצועה והתנאי לכך:   כעת יש לנו ממשלה חדש</title><link>https://t.me/abualiexpress/113326</link><description>עוד מדבריו של קושנר על שיקום הרצועה והתנאי לכך: 

כעת יש לנו ממשלה חדשה בעזה. ממשלה זו תפעל מול חמאס בנושא פירוז הנשק, כדי להבטיח שהעקרונות שסוכמו במסמך הנוגע לשלב הבא ייושמו במלואם. אנו מקווים שמאמץ זה יצליח - **משום שללא פירוז, שיקום אינו אפשרי.**

אם חמאס לא תתפרק מנשקה, זה יהיה הגורם שיעכב את עזה וימנע מתושביה לממש את שאיפותיהם. זו נקודה קריטית.

**במהלך 100 הימים הקרובים** נישאר ממוקדים לחלוטין, ללא הסחות דעת, כדי לוודא שהתהליך הזה מתקדם בהצלחה.

[8 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113326#comments)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:20:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ״עזה החדשה״ - במצגת של קושנר</title><link>https://t.me/arabworld301news/141544</link><description>״עזה החדשה״ - במצגת של קושנר
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:19:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מפת השיקום של רצועת עזה, בשלבים, ע&quot;פ מה שהציג ג&#x27;ארד קושנר.  [3 תגובות]</title><link>https://t.me/abualiexpress/113325</link><description>מפת השיקום של רצועת עזה, בשלבים, ע&quot;פ מה שהציג ג&#x27;ארד קושנר.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113325#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:16:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ג&#x27;ארד קושנר מציג את  שיקום רצועת עזה -  הקמת 4 ערים בארבעה שלבים: רפיח</title><link>https://t.me/abualiexpress/113324</link><description>ג&#x27;ארד קושנר מציג את  שיקום רצועת עזה - 
הקמת 4 ערים בארבעה שלבים:
רפיח
ח&#x27;אן יונס
מחנות מרכז
ולבסוף העיר עזה.

לדבריו, במזה&quot;ת אפשר להקים ערים של 2-3 מיליון איש בשלוש שנים - ולכן מדובר ביעד בר השגה.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113324#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:14:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ג&#x27;ארד קושנר על שיקום עזה:  &quot;האזור יפותח לאזורים. בהתחלה, שקלנו את הרעי</title><link>https://t.me/arabworld301news/141543</link><description>ג&#x27;ארד קושנר על שיקום עזה:

&quot;האזור יפותח לאזורים. בהתחלה, שקלנו את הרעיון להתחיל עם אזור חופשי, לצד אזור בשליטת חמאס. אבל אז אמרנו: למה לא לתכנן להצלחה - הצלחה אמיתית.

חמאס חתם על הסכם לפירוז, וזה מה שאנחנו מתכוונים לאכוף. אנשים כל הזמן שואלים מהי תוכנית ב&#x27; שלנו. אין תוכנית ב&#x27;. יש לנו תוכנית. חתמנו ​​על הסכם, וכל המעורבים מחויבים לגרום לזה לעבוד.

יש תוכנית אב, והיא תיושם בשלבים ברחבי המזרח התיכון. ערים של שניים או שלושה מיליון איש נבנות באזור תוך שלוש שנים. פרויקטים כאלה ניתנים להשגה לחלוטין - אם נגשים אותם.

עזה החדשה יכולה להפוך למקום של תקווה - אפילו יעד - עם תעשייה חזקה והזדמנויות אמיתיות לאנשים לשגשג ולמצוא תעסוקה משמעותית.

ברגע שתהליך זה יתחיל, אנו מאמינים שהוא יכול להוביל לתעסוקה מלאה והזדמנויות לכל מי שגר שם.&quot;

**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:12:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] גורם מדיני בתגובה לדבריו של ראש ממשלת הטכנוקרטים בעזה״ ״מעבר רפיח לא י</title><link>https://t.me/New_security8200/168479</link><description>גורם מדיני בתגובה לדבריו של ראש ממשלת הטכנוקרטים בעזה״ ״מעבר רפיח לא יפתח עד לחזרתו של החלל החטוף רן גווילי״.</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:10:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] גורם מדיני **טוען**: ״מעבר רפיח לא ייפתח עד שרן גואילי יחזור״  גם במתפ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113323</link><description>גורם מדיני **טוען**: ״מעבר רפיח לא ייפתח עד שרן גואילי יחזור״

גם במתפ״ש אומרים שלא קיבלו הנחייה לפתוח את המעבר בשבוע הבא</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:07:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ג&#x27;ארד קושנר:  &quot;אם תסתכלו על האמנה של חמאס, זה ברור: הם שואפים להשמיד א</title><link>https://t.me/arabworld301news/141542</link><description>ג&#x27;ארד קושנר:

&quot;אם תסתכלו על האמנה של חמאס, זה ברור: הם שואפים להשמיד את מדינת ישראל. משימה זו מעולם לא שירתה את העם, את האנשים.

לעומת זאת, המשימה שלנו שונה מאוד. אנו מחויבים לבסס את הביטחון ולשקם את השירותים החיוניים המהווים את היסוד של כבוד האדם.&quot;


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:05:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] יו&quot;ר ממשלת התכנוקרטים של רצועת עזה עלי שעת&#x27; לשעבר שר בלשכת יאסר עראפת </title><link>https://t.me/arabworld301news/141541</link><description>יו&quot;ר ממשלת התכנוקרטים של רצועת עזה עלי שעת&#x27; לשעבר שר בלשכת יאסר עראפת מכריז: מעבר רפיח ייפתח לשני הכיוונים בשבוע הבא.

מלשכת ראש הממשלה נתניהו טרם נמסרה תגובה לדברים
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:04:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גשר אווירי בין סין לאיראן ביממות האחרונות, ע&quot;פ הדיווחים נחתו לא פחות מ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141540</link><description>גשר אווירי בין סין לאיראן ביממות האחרונות, ע&quot;פ הדיווחים נחתו לא פחות מ16 מטוסי ענק צבאיים.

**זנג ZENG

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:02:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] יו&quot;ר ממשלת התכנוקרטים של רצועת עזה עלי שעת&#x27; לשעבר שר בלשכת יאסר עראפת </title><link>https://t.me/arabworld301news/141539</link><description>יו&quot;ר ממשלת התכנוקרטים של רצועת עזה עלי שעת&#x27; לשעבר שר בלשכת יאסר עראפת מכריז: מעבר רפיח ייפתח לשני הכיוונים בשבוע הבא.

מלשכת ראש הממשלה נתניהו טרם נמסרה תגובה לדברים
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:02:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ חתם על הקמת מועצת השלום. אחריו חתמו בזה אחרי זה מנהיגי המדינות ש</title><link>https://t.me/arabworld301news/141538</link><description>טראמפ חתם על הקמת מועצת השלום. אחריו חתמו בזה אחרי זה מנהיגי המדינות שהביעו את הסכמתם להצטרף, ביניהן: ארגנטינה, אזרבייג&#x27;ן, בחריין, מצרים, ירדן, הונגריה, אינדונזיה, פקיסטן, סעודיה, טורקיה, מרוקו, פרגוואי, איחוד האמירויות. 


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:59:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] יהי זכרו ברוך השם יקום דמו!</title><link>https://t.me/arabworld301news/141537</link><description>יהי זכרו ברוך השם יקום דמו!
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:58:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הותר לפרסום שמו של חלל צה&quot;ל אשר הודעה נמסרה למשפחתו    מצורף שם החלל: </title><link>https://t.me/arabworld301news/141536</link><description>הותר לפרסום שמו של חלל צה&quot;ל אשר הודעה נמסרה למשפחתו 
 
מצורף שם החלל: 
 
 - רס&quot;ם (מיל&#x27;) עשהאל באבד ( Asael Babad), בן 38, מגבע בנימין, לוחם בגדוד חי&quot;ר 941, חטיבת מנשה, נפטר מפצעיו לאחר שנפצע באורח קשה ב-19 באוקטובר 2025 בקרב בדרום רצועת עזה.</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:56:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עלי שעת&#x27;, יו&quot;ר ממשלת הטכנוקרטים החדשה של עזה:  מעבר רפיח ייפתח בשבוע ה</title><link>https://t.me/abualiexpress/113322</link><description>עלי שעת&#x27;, יו&quot;ר ממשלת הטכנוקרטים החדשה של עזה:

מעבר רפיח ייפתח בשבוע הבא בשני הכיוונים.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113322#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:54:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מעבר רפיח ייפתח בשבוע הבא  עמית סגל</title><link>https://t.me/arabworld301news/141535</link><description>מעבר רפיח ייפתח בשבוע הבא

עמית סגל</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:54:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מתוך נאומו של טראמפ בטקס הקמת מועצת השלום :  איראן רוצה לדבר - ואנחנו </title><link>https://t.me/abualiexpress/113321</link><description>מתוך נאומו של טראמפ בטקס הקמת מועצת השלום :

איראן רוצה לדבר - ואנחנו נדבר.

אם חמאס לא תוותר על הנשק שלה, זה יהיה הסוף שלהם.

שלחנו הרבה סיוע לעזה. כבר לא שומעים את הסיפורים האלה על אנשים שגוועים ברעב.

חמאס חייבת להחזיר את גופת החטוף האחרון ואז נוכל להתקדם. 

ברגע שהמועצה הזו תוקם באופן מלא, נוכל לעשות כמעט כל מה שאנחנו רוצים.
נעשה זאת בשיתוף פעולה עם האו&quot;ם.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113321#comments)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:53:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ראש ה‑CIA לשעבר: טהרן נמצאת במצב קשה מאוד  הגנרל דיוויד פטריוס, ראש לש</title><link>https://t.me/arabworld301news/141534</link><description>ראש ה‑CIA לשעבר: טהרן נמצאת במצב קשה מאוד

הגנרל דיוויד פטריוס, ראש לשעבר של סוכנות המודיעין המרכזית של ארצות הברית (CIA) ומפקד בדימוס בדרגת ארבע כוכבים בצבא ארה&quot;ב, אומר כי הפעולות האחרונות של ממשלת איראן ואופן ההתמודדות עם המחאות מראות על שבריריות וחולשה של השלטון מול משבר פנימי.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:50:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **אזהרת צפייה 8 בינואר שכונת נארמק בטהראן  מרדכי כ. לפרסום ב-301: ****</title><link>https://t.me/arabworld301news/141533</link><description>**אזהרת צפייה
8 בינואר
שכונת נארמק בטהראן

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:48:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עלי־אכבר פורג׳משידיאן, סגן השר לביטחון במשרד הפנים האיראני , המשמש גם </title><link>https://t.me/arabworld301news/141532</link><description>עלי־אכבר פורג׳משידיאן, סגן השר לביטחון במשרד הפנים האיראני , המשמש גם כמזכיר מועצת הביטחון של המדינה, אמר כי מועד חידוש חיבור האינטרנט באיראן אינו ברור.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:47:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] המדינות החברות במועצת השלום:   ארגנטינה ארמניה אזרבייג&#x27;ן בחריין בלגיה </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84173</link><description>המדינות החברות במועצת השלום: 

ארגנטינה
ארמניה
אזרבייג&#x27;ן
בחריין
בלגיה
בולגריה
מצרים
הונגריה
אינדונזיה 
ירדן
קזחסטן
קוסובו
מרוקו
פקיסטאן
קטאר
פרגוואי
ערב הסעודית
טורקיה
איחוד האמירויות
אוזבקיסטן
ישראל

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:46:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דונלד טראמפ הודיע בנאום הפתיחה בדאבוס על אשרור רשמי של אמנת מועצת השלו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141531</link><description>דונלד טראמפ הודיע בנאום הפתיחה בדאבוס על אשרור רשמי של אמנת מועצת השלום:
“ברכות, הנשיא טראמפ. האמנה נכנסה לתוקף מלא, ומועצת השלום היא כעת ארגון בינלאומי רשמי.”

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:46:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113320</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:46:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113319</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:46:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנשיא טראמפ הכריז לפני זמן קצר בדאבוס על הקמת מועצת השלום  במועצה חברי</title><link>https://t.me/abualiexpress/113318</link><description>הנשיא טראמפ הכריז לפני זמן קצר בדאבוס על הקמת מועצת השלום

במועצה חברים כעת מנהיגי המדינות הבאות (מתוך כ 50 שהוזמנו):

ארגנטינה 🇦🇷
ארמניה 🇦🇲
אזרבייג׳ן 🇦🇿
בחריין 🇧🇭
בלארוס 🇧🇾
בלגיה 🇧🇪
בולגריה 🇧🇬
מצרים 🇪🇬
ירדן 🇯🇴
הונגריה 🇭🇺
אינדונזיה 🇮🇩
ישראל 🇮🇱
קזחסטן 🇰🇿
קוסובו 🇽🇰
מונגוליה 🇲🇳
מרוקו 🇲🇦
פקיסטן 🇵🇰
פרגוואי 🇵🇾
קטר 🇶🇦
ערב הסעודית 🇸🇦
טורקיה 🇹🇷
איחוד האמירויות הערביות 🇦🇪
אוזבקיסטן 🇺🇿
וייטנאם 🇻🇳

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113318#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:46:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141530</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:43:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מנכ״ל לזרד (Lazard), אחת החברות הגדולות בעולם לייעוץ פיננסי, בדאבוס: ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141529</link><description>מנכ״ל לזרד (Lazard), אחת החברות הגדולות בעולם לייעוץ פיננסי, בדאבוס:
הראיות מצביעות בסבירות גבוהה על כך שבימים הקרובים יתרחשו אירועים משמעותיים באיראן.
לדעתי, ארה&quot;ב ממתינה להגעת קבוצות נושאות המטוסים לאזור.
גם הסיפור של גרינלנד הוא עניין שולי.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:40:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] שופרות משטר ג&#x27;ולאני מפרסמים סרטון של צנחנים מטעם חיל האוויר בצבא ג&#x27;ולא</title><link>https://t.me/b3976a/24838</link><description>שופרות משטר ג&#x27;ולאני מפרסמים סרטון של צנחנים מטעם חיל האוויר בצבא ג&#x27;ולאני, וטוענים כי מדובר ב&quot;חטיבת הצנחנים&quot; שסיימה לאחרונה קורסים אחרונים והפכה להיות חטיבת צנחנים תחת חיל האוויר בצבא ג&#x27;ולאני המתגבש.

ב-30 בספטמבר פרסמתי פה בערוץ על אימוני צניחה וכן אימוני מצנחי רחיפה שמבצעים ג&#x27;היאדסטים בצבא ג&#x27;ולאני בטורקיה לוב ועוד, והיום כפי שהערכתי הוקמה חטיבת צנחנים שמטרתה לצנוח מאחורי קווי האויב, בנוסף ליחידות מצנחי רחיפה בחיל האוויר והים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:40:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דוחות תעופה (NOTAM) מדווחים על כיבוי פתאומי ומוחלט של מכ”מים אסטרטגיים</title><link>https://t.me/arabworld301news/141528</link><description>דוחות תעופה (NOTAM) מדווחים על כיבוי פתאומי ומוחלט של מכ”מים אסטרטגיים בשיראז.
צופים צבאיים מתארים את ההפרעה הזו כ־“ירי אלקטרוני ראשון” במטרה ליצור חור בהגנה האווירית של איראן.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301
**
מרדכי כ, יהונתן חמיאס
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:39:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ על אירן: הם רוצים לדבר - ואנחנו נדבר  **עמיחי שטיין**</title><link>https://t.me/arabworld301news/141526</link><description>טראמפ על אירן: הם רוצים לדבר - ואנחנו נדבר

**עמיחי שטיין**</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:36:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ לחמאס: עליכם להחזיר את החטוף האחרון שבידכם זו מחויבות שלכם  [⭕️ח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84172</link><description>טראמפ לחמאס: עליכם להחזיר את החטוף האחרון שבידכם זו מחויבות שלכם

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:34:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ מסתכל על האנשים על הבמה ואומר: יש פה הרבה אנשים חלק חברים שלי חל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84171</link><description>טראמפ מסתכל על האנשים על הבמה ואומר: יש פה הרבה אנשים חלק חברים שלי חלק לא... בעצם כולם חברים שלי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:31:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] כך נראה הכפר א-נאסר בדרום לבנון לאחר תקיפות חיל האויר אתמול .  @New_se</title><link>https://t.me/New_security8200/168478</link><description>כך נראה הכפר א-נאסר בדרום לבנון לאחר תקיפות חיל האויר אתמול .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:30:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: נשיא סוריה מגיע להישגים גדולים במדינתו אודות לעבודה קשה  [⭕️חדש</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84170</link><description>טראמפ: נשיא סוריה מגיע להישגים גדולים במדינתו אודות לעבודה קשה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:26:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: איראן רוצה מו״מ ואנחנו נעשה את זה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנז</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84169</link><description>טראמפ: איראן רוצה מו״מ ואנחנו נעשה את זה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:23:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: אם חמאס לא יתפרק מנשקו זה יהיה הסוף שלו גם בחיזבאללה בלבנון צרי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84168</link><description>טראמפ: אם חמאס לא יתפרק מנשקו זה יהיה הסוף שלו
גם בחיזבאללה בלבנון צריך לטפל

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:22:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ: יש חזבאללה בלבנון, צריך לעשות משהו לגבי זה</title><link>https://t.me/New_security8200/168477</link><description>טראמפ: יש חזבאללה בלבנון, צריך לעשות משהו לגבי זה</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:22:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ: איראן רוצה לדבר ואנחנו נדבר</title><link>https://t.me/New_security8200/168476</link><description>טראמפ: איראן רוצה לדבר ואנחנו נדבר</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:22:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ: אם חמאס לא יוותר על נשקו - זה יהיה הסוף שלו</title><link>https://t.me/New_security8200/168475</link><description>טראמפ: אם חמאס לא יוותר על נשקו - זה יהיה הסוף שלו</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:22:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: זהו יום מאוד מרגש. כל המדינות רוצות להיות חלק ממועצת השלום, יש </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84167</link><description>טראמפ: זהו יום מאוד מרגש. כל המדינות רוצות להיות חלק ממועצת השלום, יש שלום במזרח התיכון.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:16:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מפקד דיוויזיה 76 מכוחותיו של אל-ג&#x27;ולאני, סייף אבו בכר, הודיע ​​בטורקית</title><link>https://t.me/arabworld301news/141525</link><description>מפקד דיוויזיה 76 מכוחותיו של אל-ג&#x27;ולאני, סייף אבו בכר, הודיע ​​בטורקית על שחרור קברו של סולימאן שאה  באזור הפרת בסוריה, ופנה בברכה לראש המודיעין הטורקי, איברהים קאלין, והבטיח לו כי פינו את האזור וכי מדובר באדמה טורקית ותישאר טורקית, וכי &quot;הגנה על קבר זה היא עניין של כבוד וחובה לאומית עבורנו&quot;.


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:10:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד של מעצר מפגין ע&quot;י משמרות המהפכה.  **זנג ZENG  301 העולם הערבי בט</title><link>https://t.me/arabworld301news/141524</link><description>תיעוד של מעצר מפגין ע&quot;י משמרות המהפכה.

**זנג ZENG

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:09:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 🚗⚡ נבחרת הדגמים של **AION**   עכשיו ב-**הטבת טרייד-אין אטרקטיבית במיוח</title><link>https://t.me/abualiexpress/113317</link><description>🚗⚡ נבחרת הדגמים של **AION**  
עכשיו ב-**הטבת טרייד-אין אטרקטיבית במיוחד**  
⏰ **לזמן מוגבל!**

🔁 מגיעים עם הרכב שלכם,  
💰 מקבלים עליו **מחיר מחירון**  
🚘 ויוצאים עם **AION חדשה ונוצצת** ✨

🛡️ עם **8 שנות אחריות יצרן**  
🔋 על הרכב **ועל הסוללה!**

📍 לפרטים ו-**נסיעת התרשמות ללא התחייבות** &gt;&gt;
👉 https://did.li/L6jUY
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:00:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113316</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 09:59:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124030/</title><link>https://t.me/arabworld301news/141523</link><description>https://nziv.net/124030/
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 09:59:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עץ קורס עקב מזג האוויר הבוקר במתמ בחיפה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84166</link><description>עץ קורס עקב מזג האוויר הבוקר במתמ בחיפה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 09:58:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] משפחתו של קצין צה״ל אסף שמואלביץ: ״בלון הריגול התפוצץ. אסף יצא ב-7 באו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84165</link><description>משפחתו של קצין צה״ל אסף שמואלביץ: ״בלון הריגול התפוצץ. אסף יצא ב-7 באוקטובר מהבית כפטריוט ישראלי לתרום למען המדינה שהוא אוהב״

משפחתו של הקצין במיל׳, אסף שמואלביץ׳, מבקשת לשתף את הציבור הישראלי בתחושות הקשות שעוברות עליה מאז תחילת החקירה באוקטובר 2023.

״במשך יותר משנתיים הפכו את אסף שלנו מקצין פטריוט ישראלי, ערכי ומצטיין, כפי שהוא היה, למרגל ובוגד. אסף עצמו, וגם אנחנו כמשפחה תומכת, הפכנו בין לילה לנרדפים על ידי הרעל השקרי שהופץ כלפינו ברשתות החברתיות. תיאוריות קונספירציה מופרכות והזויות השתלטו על השיח והוא הפך לניצוד.

״עם הסרת חלק מצו איסור הפרסום לשמחתינו ושחרור הפראפרזה, בלון הריגול התפוצץ ויצא ממנו כל האוויר. עכשיו ברור לכל ישראלי שאסף יצא ב-7 באוקטובר מהבית כפטריוט ישראלי כדי לתרום מניסיונו הצבאי והאזרחי למען המדינה שהוא אוהב.

״כתב האישום שהוגש נגד אסף היה חסר פרופורציות, ללא שום קשר לממצאי החקירה שנוהלה בצה״ל, בשב״כ ובמשטרה. אסף, במקרה הרע, ביצע עבירת ביטחון מידע, שעליה היה צריך לעמוד לדין משמעתי במסגרת הצבאית וכי מדובר במקרה קלאסי של אכיפה בררנית. 

&quot;הראיות שבתיק מוכיחות כי הוא נכנס לבסיסי צה״ל כאיש מילואים, הציג את התעודות האישיות שלו, והוא לא התחזה לאדם אחר. אסף התייצב בשלישות, עבר חיול וביצע שירות מילואים במשך 11 ימים מיום תחילת המלחמה. אסף, אשר החזיק בסיווג בטחוני גבוה, קיבל אישורים וכתבי מינוי עליהם חתם גורם בכיר מאוד בפיקוד הדרום, שעשור קודם לכן פיקד על אסף במסגרת שירותו הצבאי בסדיר ביחידה קרבית מיוחדת.

כעת ברור כי המעשים שביצע היו במסגרת תפקיד שהמפקד שלו מהסדיר הסמיך אותו. העברת המידע המסווג שיוחס לו, נעשה על ידי הצד השני בשיחה או שמדובר במידע גלוי מבולמס. הגורמים איתם דיבר היו בעלי סיווג גבוה מיחידות מסווגות בצבא או במסגרת בטחונית אחרת.

״חשוב לנו להדגיש כי לצדו של אסף עומדת חוות הדעת הרפואית שקבעה, בהסכמת המדינה, כי הוא לא כשיר בעת האירועים. אבל, אסף בחר להמשיך ולנהל את המשפט על מנת להגיע ליום הזה, וגם לסופו של ההליך המשפטי שבו הוא ייצא זכאי ויוכח מעל לכל ספק שהאישומים שיוחסו לו היו מנופחים ומופרכים״.</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 09:55:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **מועצה אזורית בנימין:**  בצער רב אנו מודיעים על פטירתו מפצעיו של הלוח</title><link>https://t.me/New_security8200/168474</link><description>**מועצה אזורית בנימין:**

בצער רב אנו מודיעים על פטירתו מפצעיו של הלוחם רס&quot;מ עשהאל באב&quot;ד הי&quot;ד, תושב בני אדם (סנה), בבנימין. עשהאל נפצע בקרב ברפיח ב-19 באוקטובר 2025, ונפטר היום (חמישי) מפצעיו.

עשהאל, נשוי לחגית ואב לתמר, שי, אילה, גלעד ונגה, היה אמור לחגוג בעוד שבועיים את יום הולדתו ה-39. עשהאל הוא הנופל ה-60 של מועצת בנימין.

הלווייתו של עשהאל תתקיים היום בבית העלמין הצבאי בהר הרצל בשעה 15:00.
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 09:55:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ מציג כעת את מועצת השלום בוועידה בדאבוס  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84164</link><description>טראמפ מציג כעת את מועצת השלום בוועידה בדאבוס

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 09:50:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נשיא לבנון נוואף סאלם לבלומברג: לבנון משיבה בהדרגה וביציבות את אמון הק</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84163</link><description>נשיא לבנון נוואף סאלם לבלומברג: לבנון משיבה בהדרגה וביציבות את אמון הקהילה הבינלאומית ושותפיה.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 09:46:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מת מפצעיו מפעיל הבאגר עשהאל באבד מהישוב &#x27;בני אדם&#x27;, שנפצע אנושות לפני כ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84162</link><description>מת מפצעיו מפעיל הבאגר עשהאל באבד מהישוב &#x27;בני אדם&#x27;, שנפצע אנושות לפני כשלושה חודשים ברפיח.
יהי זכרו ברוך

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 09:41:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] לפני הראיון עם הנשיא בוז&#x27;י הרצוג, המראיין - פאריד זכריא, פרשן ועיתונאי</title><link>https://t.me/abualiexpress/113315</link><description>לפני הראיון עם הנשיא בוז&#x27;י הרצוג, המראיין - פאריד זכריא, פרשן ועיתונאי הודי-אמריקאי, פונה לקהל בבקשה שלא לקרוא בוז (או למחוא כפיים) במהלך הראיון עם בוז&#x27;י.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113315#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 09:41:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הפורום הכלכלי בדאבוס - הנשיא הרצוג מצביע על הצביעות במערב:  הפגינו נגד</title><link>https://t.me/abualiexpress/113314</link><description>הפורום הכלכלי בדאבוס - הנשיא הרצוג מצביע על הצביעות במערב:

הפגינו נגד ישראל אבל לא מפגינים למען העם האיראני המנסה להשתחרר משלטון האייתולות.

[8 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113314#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 09:38:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124023/</title><link>https://t.me/arabworld301news/141522</link><description>https://nziv.net/124023/
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 09:38:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לפי נתונים מרכז איראני עצמאי ניתוק האינטרנט באיראן גרם עד כה נזק של כ־</title><link>https://t.me/arabworld301news/141521</link><description>לפי נתונים מרכז איראני עצמאי ניתוק האינטרנט באיראן גרם עד כה נזק של כ־80 אלף מיליארד תומן, שהם כ־570 מיליון דולר.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 09:33:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124019/</title><link>https://t.me/arabworld301news/141520</link><description>https://nziv.net/124019/
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 09:20:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ברויטרס טענו הבוקר כי ישראל נתנה למשטר א-שרע וצבאו אור ירוק לפעול נגד </title><link>https://t.me/arabworld301news/141519</link><description>ברויטרס טענו הבוקר כי ישראל נתנה למשטר א-שרע וצבאו אור ירוק לפעול נגד הכורדים.

השגריר מכחיש.

אולי ארה&quot;ב היא זו שנתה אור ירוק ובגדה בהם, אנחנו לא.</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 09:18:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שגריר ישראל בארה&quot;ב יחיאל לייטר מכחיש את הדיווח ברויטרס לפיו ישראל נתנה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141518</link><description>שגריר ישראל בארה&quot;ב יחיאל לייטר מכחיש את הדיווח ברויטרס לפיו ישראל נתנה אור ירוק לסורים לפעול נגד הכורדים:

&quot;תנו לי להיות ברור מאוד: כמי שהיה נוכח בכל פגישת המשולש בפריז בעצמו, ישראל מעולם לא הסכימה או אישרה מתקפה של הצבא הסורי על הכורדים הסורים. כל טענה שאישרנו זאת היא שקרית&quot;.</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 09:17:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ככל שנושאת המטוסים האמריקאית אברהם לינקולן ממשיכה בקצב שיט אחיד היא צפ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113313</link><description>ככל שנושאת המטוסים האמריקאית אברהם לינקולן ממשיכה בקצב שיט אחיד היא צפויה להיכנס היום לתחומי הים הערבי.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113313#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 09:09:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הרפובליקה האסלאמית של איראן בתקשורת המקומית טוענת כי בזירות ההפגנות הא</title><link>https://t.me/arabworld301news/141517</link><description>הרפובליקה האסלאמית של איראן בתקשורת המקומית טוענת כי בזירות ההפגנות האחרונות נמצאו &quot;קליעים ציונים&quot; אשר נוצרו בישראל.

**ישי עטיה**
**301 העולם הערבי בטלגרם**
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 08:51:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ככה המבנה👆 בכפר ג&#x27;רג&#x27;וע נראה הבוקר, אחרי התקיפה מהצד השני...  [כדי להג</title><link>https://t.me/abualiexpress/113312</link><description>ככה המבנה👆 בכפר ג&#x27;רג&#x27;וע נראה הבוקר, אחרי התקיפה מהצד השני...

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113312#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 08:33:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דרום לבנון: תיעוד תקיפת צה&quot;ל על מבנה בן 4 קומות אתמול בכפר ג&#x27;רג&#x27;וע.  [</title><link>https://t.me/abualiexpress/113311</link><description>דרום לבנון: תיעוד תקיפת צה&quot;ל על מבנה בן 4 קומות אתמול בכפר ג&#x27;רג&#x27;וע.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113311#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 08:31:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד מהפגנות פרו־SDF שהתקיימו אתמול בבריסל סמוך לפרלמנט האירופי, בציר</title><link>https://t.me/arabworld301news/141516</link><description>תיעוד מהפגנות פרו־SDF שהתקיימו אתמול בבריסל סמוך לפרלמנט האירופי, בציריך ובלונדון. לפי דיווחים, הפגנות גדולות נערכו גם בפריז ובמספר ערים בגרמניה, כחלק מגל מחאה אירופי נרחב.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 08:30:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ויקטור אורבן, ראש ממשלת הונגריה הודיע כי יצטרף למועצת השלום של הנשיא ט</title><link>https://t.me/abualiexpress/113310</link><description>ויקטור אורבן, ראש ממשלת הונגריה הודיע כי יצטרף למועצת השלום של הנשיא טראמפ.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113310#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 08:25:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] וזה כבר תיעוד מהעיר טבקה שבמחוז א-רקה, עיר שהייתה בשליטת וה-SDF וכעת מ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141515</link><description>וזה כבר תיעוד מהעיר טבקה שבמחוז א-רקה, עיר שהייתה בשליטת וה-SDF וכעת משנה את פנייה לסלפית וקיצונית 

נשים סוניות עם רעלות ובגדים שחורים מניפות את דגל השהאדה, לצד דגל &quot;סוריה החדשה&quot;.

הם נראות בדיוק כמו נשות דאעש מזמן שליטת דאעש בעיר ובמחוז א-רקה - רק שפה הם מניפות את הדגל שמסמן את האסלאם הסלפי המוזהה יותר עם אל-קאעידה.

את התמונות האלו ראינו גם מדמשק מעט זמן אחרי עליית ג&#x27;ולאני ומשטרו לשלטון, ולאחר מכן גם בחומס חמאה, וגם בערי החוף העלווים כמו לטקיה.
מה שהיה במעוז הג&#x27;יהאדיסטים הסונים אידליב מתפשט לכל סוריה ובמהירות, ומגיע עד לגבולנו.

דאעש ואל-קאעידה שהובסו חוזרים כיום לבמה רק עם פנים חדשות ועם הרבה עוצמה כוח והכרה עולמית שתומכת בהם וקונה את השינוי כלפי חוץ שמנסים להציג ראשי מדינת אל-קאעידה ודאעש המחודשת.

לא רחוק מגבולנו ישנה מדינת דאעש אל-קאעידה וחמאס על סטרואידים, המתעצמת ומתחזקת ושואפת להקים ח&#x27;ליפות אסלאמית עולמית ולכבוש את ירושלים ומסגד אל-אקצא.

לצערנו ישראל עשתה עבורם את העבודה ופינתה להם את הדרך לקבל את השלטון.

ואכן מה שקורה בסוריה חייב לעניין אותנו. כי לא יירחק היום בו נצטרך להתמודד איתם!

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 22 Jan 2026 08:00:58 +0000</pubDate></item>
</channel>
</rss>
