<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Daily Combined Telegram Feed</title>
<link>https://t.me/</link>
<description>Updates from multiple Telegram channels over the past 24 hours</description>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124237/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142351</link><description>https://nziv.net/124237/
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:57:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] המטבע האיראני פותח את המסחר הבוקר בקריסה משמעותית נוספת ונסחר לפי השער</title><link>https://t.me/abualiexpress/113697</link><description>המטבע האיראני פותח את המסחר הבוקר בקריסה משמעותית נוספת ונסחר לפי השער הבא: 

 **1.67 מיליון ריאל איראני לדולר אמריקאי אחד**.

**המטבע איבד כ 16% מערכו מאז יום ראשון**.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113697#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:52:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תזכורת: המשטר הסורי של חבר דאעש ואל-קאעידה לשעבר אחמד א-שרע אל-ג&#x27;ולאני</title><link>https://t.me/arabworld301news/142350</link><description>תזכורת: המשטר הסורי של חבר דאעש ואל-קאעידה לשעבר אחמד א-שרע אל-ג&#x27;ולאני ממשיך להטיל מצור מוחלט ללא מים חשמל וסיוע הומניטרי כמעט שבועיים על העיר קובאני.

טראמפ שוחח לפני יומיים עם אחמד א-שרע ותיאר זאת כ&quot;שיחה נפלאה&quot; המדגישה את התאום בין ארה&quot;ב לסוריה כיחסים מעולים.

המערב כרגיל שותק וארה&quot;ב של טרמאפ מעלימה עין מהמצור של משטר אחמד א-שרע על אוכלוסייה כורדית.

אותו מערב צבוע וגם ארה&quot;ב על ממשל ביידן גינו את ישראל ואיימו בהטלת סנקציות כאשר ישראל הטילה מצור על הרצועה, בו בזמן שבשבי היו 252 חטופים ישראלים.

העולם המערבי הצבוע גינה את ישראל בחוצפתו כשבועיים לאחר טבח המוני שביצעו מחבלי עזה, וכיום כאשר אוכלוסיות כורדיות אן דרוזית תחת מצור מוחלט המערב לא מתערב ולא משמיע קול.

בזמן שמשטר א-שרע מבצע פשעים נגד האנושות הנוגדות את הדין הבינלאומי העולם שותק. ככה נראת צביעות מערבית מוחלטת. כשזה לא מלחמת היהודים מול הטרור לא מתערבים.

301 העולם הערבי בטלגרם 

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:52:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מטוס נחשון עיטם של חיל האוויר הישראלי המשמש כמטוס להתרעה מוקדמת אווירי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142349</link><description>מטוס נחשון עיטם של חיל האוויר הישראלי המשמש כמטוס להתרעה מוקדמת אווירית טייל מעל צפון הארץ במשך שעות בלילה

אורי פיאלקוב
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:48:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצים כורדים: למרות מצור מוחלט על העיר קובאני, אם כורדית חמושה מלווה </title><link>https://t.me/arabworld301news/142348</link><description>ערוצים כורדים: למרות מצור מוחלט על העיר קובאני, אם כורדית חמושה מלווה את ילדיה למוסד חינוכי תוך כדי שהיא במשימת הגנה על העיר קובאני עם חבריה לנשק הנשים והגברים הכורדים.

מי שלא שמע ביקר וראה עדויות לא יודע את עוצמתן של הלוחמות הכורדיות.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:42:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ערוצים כורדים: למרות מצור מוחלט על העיר קובאני, אם כורדית חמושה מלווה </title><link>https://t.me/b3976a/24893</link><description>ערוצים כורדים: למרות מצור מוחלט על העיר קובאני, אם כורדית חמושה מלווה את ילדיה למוסד חינוכי תוך כדי שהיא במשימת הגנה על העיר קובאני עם חבריה לנשק הנשים והגברים הכורדים.

מי שלא שמע ביקר וראה עדויות לא יודע את עוצמתן של הלוחמות הכורדיות.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:40:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] יו״ר מועצת השורא האיראנית מוחמד באקר קאליבאף הצהיר כי במקרה של תקיפה ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/142347</link><description>יו״ר מועצת השורא האיראנית מוחמד באקר קאליבאף הצהיר כי במקרה של תקיפה באיראן, אלפי חיילים אמריקאים יהיו בסכנה. במקביל, כלי תקשורת באיראן מפיצים תמונות שנוצרו ב-AI של גופות אמריקאיות על נושאת מטוסים.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:26:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142346</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:26:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] זעם ותסכול רב ברשתות הערביות על תפילת שחרית לראשונה מזה 25 שנה בקבר יו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142345</link><description>זעם ותסכול רב ברשתות הערביות על תפילת שחרית לראשונה מזה 25 שנה בקבר יוסף שבמזרח שכם באבטחת צה&quot;ל.

301 העולם הערבי בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:26:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] יו״ר הפרלמנט האיראני טען כי טראמפ אולי מסוגל להצית מלחמה, אך אין לו של</title><link>https://t.me/arabworld301news/142344</link><description>יו״ר הפרלמנט האיראני טען כי טראמפ אולי מסוגל להצית מלחמה, אך אין לו שליטה על סיומה. באיראן ממשיכים לתקוף מילולית את טראמפ ואת הנוכחות הצבאית האמריקאית שהגיעה לאחרונה למזרח התיכון.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:24:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **לראשונה מזה 25 שנה: יהודים התפללו בקבר יוסף לאור יום**</title><link>https://t.me/arabworld301news/142343</link><description>**לראשונה מזה 25 שנה: יהודים התפללו בקבר יוסף לאור יום**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:23:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טענת עיתון טורקי: טראמפ הסכים לפגישה משולשת בהשתתפות נציגים מאיראן, אר</title><link>https://t.me/arabworld301news/142342</link><description>טענת עיתון טורקי: טראמפ הסכים לפגישה משולשת בהשתתפות נציגים מאיראן, ארצות הברית וטורקיה באנקרה.
ארדואן הודיע כי הוא מוכן לארח את טראמפ ואת פזשקיאן.
עראקצ׳י צפוי לנסוע לאנקרה בימים הקרובים.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:19:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **גנרל בדימוס בצבא ארצות הברית לפוקס ניוז: ״אנחנו מתכוונים לפגוע בראש </title><link>https://t.me/arabworld301news/142341</link><description>**גנרל בדימוס בצבא ארצות הברית לפוקס ניוז:
״אנחנו מתכוונים לפגוע בראש הנחש!״

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:18:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ לפני המלחמה בת 12 הימים(עם כלביא) : ״אנחנו מוכנים למשא ומתן ולהס</title><link>https://t.me/arabworld301news/142340</link><description>טראמפ לפני המלחמה בת 12 הימים(עם כלביא) :
״אנחנו מוכנים למשא ומתן ולהסכם.״

טראמפ היום:
״אנחנו מוכנים למשא ומתן ולהסכם.״

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:17:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **רוברטה מצולה, נשיאת הפרלמנט האירופי, כותבת:**  השבוע ניצבת בפני אירו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142339</link><description>**רוברטה מצולה, נשיאת הפרלמנט האירופי, כותבת:**

השבוע ניצבת בפני אירופה הזדמנות היסטורית וחובה מוסרית
להכיר סוף־סוף במשמרות המהפכה כארגון טרור.
צעד זה אינו סמלי בלבד – יש לו משמעות ממשית.
לאירופה יש אחריות לפעול.
מיליוני איראנים החיים בצל הדיכוי
נושאים את עיניהם לאירופה ומצפים לראות סימן לבהירות מוסרית ולמנהיגות.
אלפי בני אדם שנהרגו ברחובות
ראויים לפחות למעט צדק.
העם באיראן ראוי לחירות.
למדכאים אסור שיהיה כל מקלט בטוח.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:16:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שר החוץ של צרפת: לפריז אין התנגדות להכרזה על משמרות המהפכה כארגון טרור</title><link>https://t.me/arabworld301news/142338</link><description>שר החוץ של צרפת: לפריז אין התנגדות להכרזה על משמרות המהפכה כארגון טרור  באירופה.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:14:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רויטרס: טראמפ שוקל תקיפות ממוקדות נגד כוחות הביטחון והמנהיגים האיראניי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142337</link><description>רויטרס: טראמפ שוקל תקיפות ממוקדות נגד כוחות הביטחון והמנהיגים האיראניים כדי לעורר את המפגינים וליצור תנאים ל&quot;שינוי משטר&quot;.

רשת CNN: טראמפ שוקל תקיפות אוויריות כנגד מנהיגי איראן, וגורמי הביטחון המעורבים בהרג המפגינים האיראנים, כמו כן, תקיפות גם על מתקני הגרעין ומוסדות ממשלתיים, כך לפי הגורמים - &quot;הנשיא טראמפ רוצה לבצע תקיפה מכרעת ועוצמתית, כזו שתוביל את המשטר להיכנע לתנאים האמריקנים להפסקת אש. אם תקיפה כזו תצא לפועל - טראמפ ירצה להכריז על ״ניצחון מהיר״.

**עמיחי שטיין**</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:04:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **כששותפה מותקפת בגלל השלום, זו השעה לבחור צד ** המתקפה המתוזמרת נגד א</title><link>https://t.me/arabworld301news/142336</link><description>**כששותפה מותקפת בגלל השלום, זו השעה לבחור צד
**
המתקפה המתוזמרת נגד איחוד האמירויות איננה ויכוח תקשורתי, אלא מבחן מהותי להסכמי אברהם עצמם. כאשר מדינה מותקפת רק משום שבחרה בנורמליזציה עם ישראל, השאלה איננה מה נאמר, אלא מי עומד מאחוריה. כפי שמדגיש אבירם בלאיש, סגן נשיא JCFA, &quot;ברית נמדדת לא בזמנים נוחים, אלא בנכונות לשלם מחיר כששותף מותקף בגלל עצם הברית&quot;. אם שותפה אסטרטגית כמו אבו דאבי נותרת לבד תחת מתקפה אידיאולוגית, המסר לאזור ברור: אל תצטרפו.

איחוד האמירויות הוכיחה מחויבות יוצאת דופן להסכמים, גם בעיתות מלחמה, גם תחת לחץ ערבי כבד, וגם במחיר תדמיתי. זו בדיוק הסיבה שהיא הפכה למטרה. &quot;אם הסכמי אברהם הם באמת ברית ולא רק עסקה&quot;, כותב בלאיש, &quot;הם חייבים להוכיח ערך, תיאום ומחויבות בזמן אמת&quot;. זהו רגע מבחן לישראל ולארה״ב: לעבור מהצהרות לתמיכה גלויה, ולהבהיר שמי שבוחר בשלום - לא עומד לבד.

**👈 **[**המאמר המלא**](https://he.jcfa.org/honoring-the-abraham-accords-why-israel-u-s-must-stand-with-the-uae/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:02:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הכותרות מטהרן מגלות: כך נראית מדינה במשבר ** סקירת העיתונות האיראנית</title><link>https://t.me/arabworld301news/142335</link><description>**הכותרות מטהרן מגלות: כך נראית מדינה במשבר
**
סקירת העיתונות האיראנית מהימים האחרונים מציירת תמונה של מדינה תחת לחץ גובר. בעיתונים המזוהים עם המשטר נטען כי “האויבים מנסים לערער את היציבות הפנימית באמצעות לחץ כלכלי ולוחמה תודעתית”, אך במקביל מופיעים דיווחים תכופים על “החרפת יוקר המחיה והקושי של שכבות רחבות לעמוד בהוצאות הבסיסיות”.

מאמרים ופרשנויות מזהירים מפני “ניסיונות להסית את הרחוב ולפגוע בסדר הציבורי”, בעוד אחרים מודים כי “המצב הכלכלי דורש טיפול מיידי ורפורמות עומק”. הפער בין המסרים הרשמיים לבין הדאגה המשתקפת בין השורות ממחיש את עומק המשבר, גם כשהביקורת נותרת מרוסנת. כך נראית איראן דרך כותרות העיתונות שלה: שיח של יציבות כלפי חוץ, ומצוקה שמבצבצת מבפנים.

**🚨 **[**הסקירה המלאה של דסק איראן**](https://he.jcfa.org/headlines-from-tehran-reveal-what-a-country-in-crisis-looks-like/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:02:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **המירוץ לדירה של גינדי – בפחות ממיליון!**  ┃ דירה בקפריסין במחיר מפתי</title><link>https://t.me/abualiexpress/113696</link><description>**המירוץ לדירה של גינדי – בפחות ממיליון!**

┃ דירה בקפריסין במחיר מפתיע  
┃ **משלמים רק 180,000 ₪**  
┃ קונים נכס בחו״ל בלי הון עצמי גבוה  

**לפרטים נוספים ולבדיקת זכאות**  
לחצו כאן &gt;&gt;  
https://estates.ussl.co.il/gindi-racetoapartment-sp/?eid=JBFygRhtQUePx5v_14SE5dqKXtfZV0z_TsJBFygRhtQUePx5vtS
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:00:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113695</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] קייב, אוקראינה: חיילים אוקראינים בלהקה צבאית מבצעים את &quot;אלי אלי&quot; בעברי</title><link>https://t.me/abualiexpress/113694</link><description>קייב, אוקראינה: חיילים אוקראינים בלהקה צבאית מבצעים את &quot;אלי אלי&quot; בעברית לרגל יום השואה הבינ&quot;ל שחל לפני יומיים.
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:53:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ‏חמאס באיומים &#x27;&#x27;רכים&#x27;&#x27; כלפי הוועדה הטכנוקרטית:   &#x27;&#x27;שלבו 10000 מאנשי המ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142334</link><description>‏חמאס באיומים &#x27;&#x27;רכים&#x27;&#x27; כלפי הוועדה הטכנוקרטית:  
&#x27;&#x27;שלבו 10000 מאנשי המשטרה שלנו במשטרה הבאה, אל תפלו על רקע פוליטי, פתרונות תעסוקה לכל 40 אלף אנשי הממשל העזתי או כאוס...&#x27;&#x27;

נזכיר אזהרה שהגיעה מרמאללה: &quot;חמאס בונה מערך אדיר של דיפ סטייט ברצועה...&quot;

‏משטרת חמאס כבר נערכת לקבל את פניה של הוועדה הטכנוקרטית, במפגן שיוכיח לכולם מי הם בעלי הבית...

ברוך ידיד</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:50:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] יו&quot;ר הפרלמנט האיראני מחמד קאליבף בראיון הבוקר:  טראמפ אולי יכול להתחיל</title><link>https://t.me/abualiexpress/113693</link><description>יו&quot;ר הפרלמנט האיראני מחמד קאליבף בראיון הבוקר:

טראמפ אולי יכול להתחיל את המלחמה אבל לא תהיה לו שליטה על סיום המלחמה.

אלפי חיילים אמריקאים יהיו בטווח הסכנה כשאיראן תגיב.
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:48:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] 📢 *תרגיל בטחוני*  *חמישי | י&quot;א שבט התשפ&quot;ו | 29.01.2026 | 08:40*  תושבי</title><link>https://t.me/New_security8200/168695</link><description>📢 *תרגיל בטחוני*

*חמישי | י&quot;א שבט התשפ&quot;ו | 29.01.2026 | 08:40*

תושבים יקרים,
הבוקר בין השעות 09:00-11:00 יתקיים תרגיל בטחוני בתלמוד התורה ברקאי.

במהלך התרגיל תורגש תנועה ערה של כוחות הבטחון ויתבצע שימוש במערכת הכריזה (ללא שימוש באזעקה).

במקרה חירום ניתן לפנות למוקד 4 במספר 5713* או במספר 02-9969530.

*_דוברות קרית ארבע חברון_*</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:43:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות אוסינט מדווחים שמטוס הבואינג WC-135R Constant Phoenix המריא מאר</title><link>https://t.me/abualiexpress/113692</link><description>מקורות אוסינט מדווחים שמטוס הבואינג WC-135R Constant Phoenix
המריא מארה&quot;ב לכיוון אירופה וייתכן שלכיוון המזרח התיכון.

מטוס זה מכונה: Nuke Sniffer
תפקידו הוא לזהות אירועים גרעיניים - ניסויים, פיצוצים, דליפות, קרינה ועוד באמצעות דיגום של חלקיקים וגזים באטמוספירה.

##
אתמול נחתו בבסיס אלעודיד בקטר שני מטוסי תובלה אמריקאים נוספים בהם הגלקסי C-5 מטוס התובלה הגדול ביותר של צבא ארה&quot;ב.
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:42:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אימאם השיב לשאלה על חוקי השריעה כי “עזיבת האסלאם מחייבת מוות”. הדברים </title><link>https://t.me/arabworld301news/142333</link><description>אימאם השיב לשאלה על חוקי השריעה כי “עזיבת האסלאם מחייבת מוות”. הדברים נאמרו  בתשובה לשאלת קנדיס אוונס האנטישמית הידועה מארה&quot;ב

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:41:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **משרד החוץ האמריקאי הודיע לקונגרס: הרש&quot;פ העבירה 200 מיליון דולר בשנת </title><link>https://t.me/abualiexpress/113691</link><description>**משרד החוץ האמריקאי הודיע לקונגרס:
הרש&quot;פ העבירה 200 מיליון דולר בשנת 2025 למחבלים שרצחו ישראלים ולבני משפחותיהם למרות ההתחייבות לחדול מכך**.

הוושינגטון פרי ביקון האמריקאי מדווח כי למרות הכותרות שיצרו הבטחותיו של אבו מאזן, יו&quot;ר הרש&quot;פ למערב לפיהן יחדול ממדינויות Pay To Slay (תגמול כספי על רצח) הרש&quot;פ למעשה המשיכה בתשלומים אלה אך תחת מנגנון שונה -&quot;מנגנון רווחה&quot; - בניסיון להסתיר מהמערב את המשך התשלום למחבלים. 

חשוב להדגיש כי מדובר בקביעה חד משמעית של משרד החוץ האמריקאי על בסיס מידע מודיעיני (כזה שהגיע גם מישראל), שדווחה לקונגרס האמריקאי באופן רשמי (אך לא פומבי).

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113691#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:31:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] **בהמשך לסדרת הפוסטים על דאעש והקשר למחנה דאעש אלהול**  בתיעוד ארכיון </title><link>https://t.me/b3976a/24892</link><description>**בהמשך לסדרת הפוסטים על דאעש והקשר למחנה דאעש אלהול**

בתיעוד ארכיון של רשת אל-חדת&#x27; הסעודית על מחנות אימוני הילדים בזמן מדינת דאעש, ניתן לראות סצנות מהאימונים, וכיצד דאעש הפכו את הילדים שגויסו לארגון למכונות ג&#x27;היאד כאשר החיים הם תפל והג&#x27;היאד הוא המטרה העליונה ביותר.

יו&quot;ר אש&quot;ף והפת&quot;ח לשעבר יאסר עראפת אמר בעבר: כי &quot;הרחם של האישה הערבייה הוא הנשק החזק ביותר שלי&quot;. 
גם פה אפשר לייחס את הדברים לאיך שהתייחסו מנהיגי דאעש לילדים ונשים. כמכונות מלחמה של ממש. הילדים נקראו: &quot;גורי הח&#x27;ליפות&quot;. ו&quot;הנשים מייצרות את גורי הח&#x27;ליפות&quot;.

את הדברים אפשר לייחס גם לבכירי חמאס שמדגישים את חשיבות ההקרבה של הילדים, ואת תפקידי הנשים &quot;לייצר לוחמים חדשים שיחליפו את הלוחמים שהפכו לשהידים&quot;.

שופרות משטר ג&#x27;ולאני בגיבוי רשת האויב אל-ג&#x27;זירה הקטארית, ורשתות נוספות מנסים להוביל נרטיב לפיו ילדי דאעש ונשות דאעש הם &quot;מדוכאים ויש לשחררם כי אינם קשורים למעשי הגברים&quot;...

זו תזכורת כיצד חונכו וגדלו מרבית ילדי דאעש במחנה אלהול.
הרעיונות עדיין מככבים במוחות הילדים, והם מצהירים כי יחזירו את דאעש והח&#x27;ליפות האסלאמית.
**
הוספתי תרגום בכתוביות בעברית** 

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:25:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **כלי תקשורת מערביים: המו&quot;מ מול איראן נכשל טראמפ שוקל תקיפות נרחבות נג</title><link>https://t.me/abualiexpress/113690</link><description>**כלי תקשורת מערביים: המו&quot;מ מול איראן נכשל טראמפ שוקל תקיפות נרחבות נגד איראן**

כלי תקשורת מערביים גדולים בהם רויטרס, CNN והוול סטריט ג&#x27;ורנל מדווחים שהאפיק הדיפלומטי מול איראן לא מוביל להתקדמות.
בעקבות כך הם מדווחים כי טראמפ שוקל מתקפה רחבה באיראן שתכלול: 

מנהיגים איראנים,
בכירים במערכת הביטחונית של איראן שהיו קשורים לטבח במפגינים, 
אתרי גרעין,
מוסדות ממשלתיים ועוד.

זאת במטרה לייצר ביטחון אצל המפגינים שהם יכולים להפיל את המשטר.

##
שר החוץ האמריקאי מרקו רוביו אמר נשאל אתמול  בקונגרס: מה יקרה אם המנהיג העליון של איראן &quot;יסולק&quot;?
הוא ענה:
זו שאלה פתוחה. איש אינו יודע מי יקח פיקוד...

##
זוהי הדילמה העיקרית של ממשל טראמפ כאשר שוקלים את האפשרות לתקוף באיראן.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113690#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:20:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מרקו רוביו, מזכיר המדינה האמריקני: אין תשובה פשוטה לשאלה מה יקרה באירא</title><link>https://t.me/arabworld301news/142332</link><description>מרקו רוביו, מזכיר המדינה האמריקני: אין תשובה פשוטה לשאלה מה יקרה באיראן אם המשטר והמנהיג ייפלו. התקווה היא שבתוך המערכות הקיימות יימצאו גורמים שיוכלו להוביל תהליך מעבר מדורג לשינוי.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:03:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] איך מאחלים ברשות הפלסטינית סופ&quot;ש נעים? בסרטונים על כיבוש חיפה וטבריה  </title><link>https://t.me/arabworld301news/142331</link><description>איך מאחלים ברשות הפלסטינית סופ&quot;ש נעים? בסרטונים על כיבוש חיפה וטבריה

מכירים את הדודות ששולחות בקבוצות סטיקרים מנצנצים של סופש נעים?!

אז - הכירו את סרטוני הסופ&quot;ש של כוחות הביטחון ברשות הפלסטינית: פנטזיות על כיבוש עכו, חיפה, טבריה ובאר שבע. 

הנהגת הרשות ממשיכה למכור לעולם (וגם לחלקים קטנים בחברה הישראלית) שהם רוצים להקים מדינה רק על גבולות 67&#x27;.

אבל אנחנו רואים לכם.
זו לא משטרה, זה צבא. 
זה מעולם לא היה דיון על שכם וג&#x27;נין, אלא על באר שבע, חיפה ויפו.
(מורן טל)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:03:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🇨🇴❗️ התרסקות מטוס בקולומביה מטוס מדגם Beechcraft 1900 (בִּיצ’קְרָאפְט </title><link>https://t.me/arabworld301news/142330</link><description>🇨🇴❗️ התרסקות מטוס בקולומביה
מטוס מדגם Beechcraft 1900 (בִּיצ’קְרָאפְט נַיְנְטִין הַנְדְרֶד), שטס כטיסת Satena 8849 (סָאטֶנָה שְׁמוֹנֶה שְׁמוֹנֶה אַרְבַּע תֵּשַׁע), התרסק סמוך לעיר קוּקוּטָה (קוּ־קוּ־טָה) בקולומביה, כשעל סיפונו 15 בני אדם.
כוחות החילוץ איתרו את שרידי המטוס, ולפי שעה אין אינדיקציות לניצולים.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 05:29:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] רויטרס: טראמפ שוקל תקיפות ממוקדות נגד כוחות הביטחון והמנהיגים האיראניי</title><link>https://t.me/New_security8200/168694</link><description>רויטרס: טראמפ שוקל תקיפות ממוקדות נגד כוחות הביטחון והמנהיגים האיראניים כדי לעורר את המפגינים וליצור תנאים ל&quot;שינוי משטר&quot;.

רשת CNN: טראמפ שוקל תקיפות אוויריות כנגד מנהיגי איראן, וגורמי הביטחון המעורבים בהרג המפגינים האיראנים, כמו כן, תקיפות גם על מתקני הגרעין ומוסדות ממשלתיים, כך לפי הגורמים - &quot;הנשיא טראמפ רוצה לבצע תקיפה מכרעת ועוצמתית, כזו שתוביל את המשטר להיכנע לתנאים האמריקנים להפסקת אש. אם תקיפה כזו תצא לפועל - טראמפ ירצה להכריז על ״ניצחון מהיר״.

עמיחי שטיין</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 05:18:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **צה&quot;ל מתריע: חמאס מתעצם כלכלית ממשאיות הסיוע ההומניטרי - הוועדה הטכנו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142329</link><description>**צה&quot;ל מתריע: חמאס מתעצם כלכלית ממשאיות הסיוע ההומניטרי - הוועדה הטכנוקרטית לא מאיימת על שלטונו**

בצה&quot;ל מתריעים הבוקר כי חמאס מתעצם באופן משמעותי כתוצאה מההיקף העצום של משאיות הסיוע ההומניטרי שנכנסות לרצועה מדי יום, וכתוצאה מהברחות בצירים נוספים לתוך הרצועה.
כיום נכנסות לעזה כ-600 משאיות ביום, וכ-4,200 מדי שבוע - היקף עצום, שגדול פי 4 מההיקף הנדרש לרצועה עפ&quot;י מדדים של האו&quot;ם.
לפי האו&quot;ם, הצורך ההומניטרי הוא ל-80,000 טון מזון בחודש לרצועה - שהם כ-134 משאיות ביום. בפועל, כתוצאה מהסכם החטופים ומתכנית 20 הנקודות - נכנסה בחודשים האחרונים כמות גדולה הרבה יותר:
**מאז תחילת המלחמה - נכנסו לעזה 112,000 משאיות סיוע. מחציתן - רק בשלושת החודשים האחרונים, מאז ההסכם באוקטובר 2025. **הנתון הזה - כמות שנכנסה ב-3 חודשים שווה לכמות שנכנסה במשך שנתיים שלמות, רק מבהירה עד כמה מדינת ישראל מאביסה את רצועת עזה בהיקפים עצומים, והדבר משמש כר פורה לחמאס להתעצמות כלכלית, גביית מיסים מסוחרים פרטיים, והברחות. 
**בצה&quot;ל אומרים כי ההברחות של חומרים כמו סיגריות, טבק, מוצרי חשמל, טלפונים וחומרים דו-שימושיים לחקלאות - נכנסות לא רק דרך משאיות הסיוע, אלא גם דרך המעברים ודרך גבול הרצועה - בחסות הפעילות הישראלית הביטחונית, שמתנהלת על גבול הרצועה, בין היתר באמצעות קבלנים אזרחים**. 

עם פתיחתו הצפויה של מעבר רפיח ביום ראשון הקרוב, בכירים בצה&quot;ל ממליצים לדרג המדיני כי יש להמשיך ולהתעקש על כך שהמעבר ישמש לתנועת אנשים בלבד - ולא להכנסת סחורות ממצרים לעזה, כפי שהיה לפני 7 באוקטובר. &quot;**זו תהיה קטסטרופה&quot;, אומרים בצה&quot;ל, ומדגישים כי עד פרוץ המלחמה - עיקר ההתעצמות הצבאית של חמאס נעשתה דרך כניסת הסחורות ממעבר רפיח**. אלפי משאיות נכנסו דרך המעבר מדי שנה, ולמרות התרעות מערכת הביטחון על התעצמות חמאס דרך המעבר - המעבר המשיך לפעול.

**בצה&quot;ל סבורים גם כי חמאס אינו מוטרד מוועדת הטכנוקרטים שהוקמה לניהול הרצועה, אלא להיפך - סביר להניח שחמאס יסכים להעביר את השליטה בעזה לידיה - ובו בעת להמשיך לשלוט בפועל מבחינה ביטחונית (&quot;מודל חזבאללה&quot; בלבנון - ארגון טרור ששולט בפועל בשטח, ללא אחריות אזרחית-שלטונית)**. בנוסף, בצה&quot;ל מצביעים על כך שגם לאחר שהוועדה תחל לנהל את ענייני הרצועה - יש לזכור כי כל שכבת הפקידות שתעבוד תחתיה - עשרות אלפי פקידים ממשלתיים - הם אנשי חמאס שעבדו בשני העשורים האחרונים עבור חמאס. בצה&quot;ל מעוניינים שלפחות שכבת הפקידות הבכירה תוחלף (כגון ראשי עיריות, מנהלי בתי חולים ועוד), אך מבינים שהדבר לא יהיה פשוט.

דורון קדוש</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 04:58:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רשת CNN: טראמפ עדיין לא קיבל החלטה סופית בנוגע לתקיפה באיראן.</title><link>https://t.me/arabworld301news/142328</link><description>רשת CNN: טראמפ עדיין לא קיבל החלטה סופית בנוגע לתקיפה באיראן.</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 04:55:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סוריה / דרוזים - המשטר הסורי מודה כי הוא מחזיק באזרחים דרוזים חטופים ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/142327</link><description>סוריה / דרוזים - המשטר הסורי מודה כי הוא מחזיק באזרחים דרוזים חטופים בתור קלפי מיקוח: 
מוסטפא אל-בכור, מושל מחוז א-סווידאא מטעם משטרו של אחמד א-שרע, הודה לפני כמה ימים בראיון טלוויזיוני כי סוריה מחזיקה בחטופים דרוזים ממחוז א-סווידאא, כקלפי מיקוח, כדי שהדרוזים בסווידאא ישחררו בתמורה את הבדואים שהם חטפו במהלך העימות בסווידאא בחודש יולי. לדבריו, האזרחים הדרוזים למעשה נתפסו על ידי הבדואים, נלקחו על ידי המדינה, ומוחזקים בכלא עדרא שבפרברי דמשק (שבעבר שימש את משטר אסד).
בראיון, שהתקיים בערוץ &quot;טלוויזיון סוריה&quot; המשדר מטורקיה, שאל המראיין את אל-בכור &quot;למה לא משחררים אותם?&quot; ואל-בכור ענה כי &quot;המדינה החזיקה אותם בתור מעצר מניעתי, כדי שלא ישארו בידיים של שבטי הבדואים, תמורת זה שהבנים שלהם יצאו. יש להם בנים.&quot;
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 04:51:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] צריך לעצור מייד את 600 משאיות הסיוע שנכנסות מדי יום לעזה ולהכניס 200 ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/142326</link><description>צריך לעצור מייד את 600 משאיות הסיוע שנכנסות מדי יום לעזה ולהכניס 200 לכל היותר״ – כך אומרים בכירים בצה״ל.
ישראל מכניסה כיום היקף סיוע חסר תקדים, גבוה פי 3 מהצרכים, בעוד שחמאס גוזר קופון שמן מכל משאית

יוסי יהושע</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 04:49:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] על פי דיווחים זרים, איראן מנסה לשקם את אתרי הגרעין שלה, אפילו עמוק יות</title><link>https://t.me/arabworld301news/142325</link><description>על פי דיווחים זרים, איראן מנסה לשקם את אתרי הגרעין שלה, אפילו עמוק יותר מתחת לאדמה מהעבר.

לא מעט תדרוכים בנושא איראן לאחרונה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 03:28:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חבר קונגרס אמריקני טוען כי אנבידיה סייעה לחברת DeepSeek בפיתוח מודלים </title><link>https://t.me/arabworld301news/142324</link><description>חבר קונגרס אמריקני טוען כי אנבידיה סייעה לחברת DeepSeek בפיתוח מודלים של בינה מלאכותית שבהם עשה שימוש צבא סין.
הטענה מעוררת דאגה בוושינגטון בשל חשש להעברת יכולות AI מתקדמות לגורמים צבאיים סיניים, בניגוד לרוח מגבלות הייצוא והפיקוח האמריקניות.
בשלב זה מדובר בהצהרה פוליטית, ללא ממצאי חקירה רשמיים.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 02:47:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] החשוד ככל הנראה נעצר. מסתמן שללא נפגעים.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me</title><link>https://t.me/arabworld301news/142323</link><description>החשוד ככל הנראה נעצר.
מסתמן שללא נפגעים.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 02:36:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142322</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 02:27:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חשד לאירוע בבית חב״ד העולמי בניו יורק.  יש מספר דיווחים, רכב ככל הנראה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142321</link><description>חשד לאירוע בבית חב״ד העולמי בניו יורק.

יש מספר דיווחים, רכב ככל הנראה נכנס במספר אנשים.

הרקע טרם ברור.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 02:23:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח שצריך לקחת בערבון מוגבל המגיע ממקורות איראנים:  המנהיג העליון של</title><link>https://t.me/arabworld301news/142320</link><description>דיווח שצריך לקחת בערבון מוגבל המגיע ממקורות איראנים:

המנהיג העליון של איראן עלי ח&#x27;מינאי נסע למסגד בג&#x27;מקראן, למרות שדווח כי ירד למחתרת והועבר לבונקר תת קרקעי מאובטח, הוא ערך שם &quot;ביקור חשוב וסודי&quot; בצל המתיחות הגבוהה והגעת הצי האמריקאי לאזור המפרץ הפרסי.

לא ברור כיצד, או האם זה אכן התרחש.. אך ככה טוענים מקורות איראנים מזוהי המשטר.

המשמעות ע&quot;פ נאמני המשטר היא עצומה ועושיה להעיד על קבלת החלטות קשות ברגעי משבר. 

מסגד ג&#x27;מקראן נבנה במאה ה-10 בעקבות חיזיון של אדם שטען כי פגש שם את המהדי (האימאם ה-12, &quot;המשיח השיעי&quot;). השיעים מאמינים שהמהדי נעלם במאה ה-9 אך עדיין חי ונוכח בעולם בנסתר. 
וכן ישנם שיעים שמאמינים כי סמכות דתית עליונה כמו עלי ח&#x27;מינאי עשוי ל&quot;היפגש עם המהדי הנעלם להתייעץ איתו רגע לפני קבלת החלטה קשה ואסטרטגית&quot;.

דווח בעבר כי עלי ח&#x27;מינאי ביקר במסגד ג&#x27;מקראן שבפאתי העיר קום, כחודשיים לפני פתיחת המבצע הישראלי ביוני. שם הוא קיבל את ההחלטה להגיב ולתקוף את ישראל במידה ואיראן תותקף בכל צורה שהיא.

ע&quot;פ נאמניו הקיצוניים של עלי ח&#x27;מינאי הוא בד&quot;כ מגיע לשם לצורך קבלת החלטה ו&quot;הדרכה מעת האימאם המהדי הנעלם, שם הוא מתקשר איתו ומעביר לו את ברכת אללה, שכן ח&#x27;מינאי הוא נציגו של האימאם המהדי הנעלם, ונחשב כנציגו של אללה על הארץ בעת הסתתרותו של המהדי&quot;.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Thu, 29 Jan 2026 01:15:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חמאס ממשיכה לפעול בשטח נגד מתנגדי הארגון ונגד המיליציות המשתפות פעול</title><link>https://t.me/arabworld301news/142319</link><description>**חמאס ממשיכה לפעול בשטח נגד מתנגדי הארגון ונגד המיליציות המשתפות פעולה עם ישראל - אזהרת צפייה**

ערוץ טלגרם המזוהה עם הזרוע הצבאית של חמאס בשם &quot;הצייד&quot; מפרסם מס&#x27; תיעודים מסופ&quot;ש האחרון של חמושי כוח &quot;רדע&quot; המקבילה ליחידת סהם של משטרת חמאס בדיכוי ברוטלי נגד 3 חשודים בשיתוף פעולה עם מיליציית &quot;ההגנה העממית&quot; ממזרח לעיר עזה בראשותו של ראמי חלס. 

מחבלי יחידת &quot;רדע&quot; יורים לעבר רגליהם של &quot;החשודים&quot; והופכים אותם לנכים.

באחד התיעודים שהתרחש במקום ציבורי בעיר עזה ניתן לשמוע עזתים המכונים &quot;חפים מפשע&quot; בקריאות &quot;אללה אכבר&quot; ובשריקות מריעים למחבלים.

חרף כל הדיבורים על היום שאחרי וועדת &quot;התכנוקרטים&quot; יחידת &quot;רדע&quot; של משטרת חמאס תחת פיקודו של בלאל אל-בטש הפועל ע&quot;פ הנחיות אביו תייסיר אל-בטש שנחשב אחראי על תיק הפנים של חמאס, ממשיכה לפעול בשטח.

ככה לא נראה ארגון שמתכוון לוותר על השליטה ברצועה, הן הצבאית והן האזרחית. חמאס נדחק לפינה ומוכן לפנות את מקומו באופן זמיני אך אין זה אומר שהוא עוזב את הרצועה או מוכן להתפרק מנשקו. 

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 23:39:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ארה״ב ממשיכה בתגבור כוחות במזרח התיכון. המשחתת האמריקנית USS Delbert D</title><link>https://t.me/arabworld301news/142318</link><description>ארה״ב ממשיכה בתגבור כוחות במזרח התיכון.
המשחתת האמריקנית USS Delbert D. Black ומטוס מודיעין אלקטרוני RC-135V Rivet Joint הצטרפו לכוחות האמריקניים המתפרסים באזור.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 23:33:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כל אלה שגולשים בטלגרם be like:</title><link>https://t.me/arabworld301news/142316</link><description>כל אלה שגולשים בטלגרם be like:
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 23:04:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בהמשך לחננאל, האירוע הזה של חימוש הטורקי בסוריה מדאיג מאוד.  עכשיו סור</title><link>https://t.me/arabworld301news/142315</link><description>בהמשך לחננאל, האירוע הזה של חימוש הטורקי בסוריה מדאיג מאוד.

עכשיו סוריה מחייכת אלינו, אבל באיסלאם כמו באיסלאם ״השלום הזמני״ וברגע המתאים יתרחש היפוך קנים.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 22:58:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצים מזוהי משטר ג&#x27;ולאני: אתמול טורקיה העבירה לצבא ג&#x27;ולאני עוד עשרות </title><link>https://t.me/arabworld301news/142314</link><description>ערוצים מזוהי משטר ג&#x27;ולאני: אתמול טורקיה העבירה לצבא ג&#x27;ולאני עוד עשרות משוריינים מתוצרת טורקיה.

קצב החימוש של טורקיה לצבא ג&#x27;ולאני ממשיך להיות גבוה כאשר בכל כמה ימים נשלחת הספקה נוספת של משוריינים ועוד שלל אמצעים וציוד צבאי.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 22:54:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הסנאטור הדמוקרטי כריס מרפי לאל-ג&#x27;זירה: ״הנשיא טראמפ עלול לעשות בגרינלנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142313</link><description>הסנאטור הדמוקרטי כריס מרפי לאל-ג&#x27;זירה: ״הנשיא טראמפ עלול לעשות בגרינלנד או באיראן את מה שעשה בוונצואלה״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 22:36:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שני מטוסי תובלה כבדים C5 ו-C17 של הצבא האמריקאי נכנסו לסעודיה.  [דור פ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142312</link><description>שני מטוסי תובלה כבדים C5 ו-C17 של הצבא האמריקאי נכנסו לסעודיה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 22:30:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ‏סקר חדש של פוליטיקו מראה כי בסיס המצביעים של טראמפ בתנועת &quot;Make Ameri</title><link>https://t.me/arabworld301news/142311</link><description>‏סקר חדש של פוליטיקו מראה כי בסיס המצביעים של טראמפ בתנועת &quot;Make America Great Again&quot; (MAGA), הידועה בהתנגדותה למעורבות צבאית אמריקאית במלחמות זרות, תומך יותר ויותר בתקיפות צבאיות על יותר מדינות, ובמיוחד על איראן.

‏על פי הסקר, 65 אחוזים ממצביעי טראמפ תמכו בפעולה צבאית אמריקאית נגד לפחות אחת מכמה מדינות יעד פוטנציאליות, כולל איראן, גרינלנד, קובה, קולומביה, סין ומקסיקו.

‏מבין אפשרויות אלו, איראן היא המטרה הפוטנציאלית הבולטת ביותר. על פי תוצאות הסקר, הרפובליקה האסלאמית היא הגבוהה ביותר מבין כל המטרות הזרות, כאשר נתון זה מגיע ל-61% בקרב תומכי MAGA.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 22:06:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מחיר הזהב חצה את 5,400$ עם סגירת השווקים. מספר מטורף.  [דור פ. בטלגרם]</title><link>https://t.me/arabworld301news/142310</link><description>מחיר הזהב חצה את 5,400$ עם סגירת השווקים.
מספר מטורף.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 22:01:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אזור מפלי הניאגרה אתמול.  [כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexp</title><link>https://t.me/abualiexpress/113689</link><description>אזור מפלי הניאגרה אתמול.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113689#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 21:07:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דסק החוץ דיווח בוול סטריט ג&#x27;ורנל: איראן כבר דחתה את התנאים של ממשל טרא</title><link>https://t.me/New_security8200/168693</link><description>דסק החוץ
דיווח בוול סטריט ג&#x27;ורנל: איראן כבר דחתה את התנאים של ממשל טראמפ. לפי בכיר בממשל, טהראן לא תתפשר על &quot;זכותה להמשיך להעשיר אורניום למטרות אזרחיות ולשמור על ארסנל הטילים שלה, שהכרחי להגנתה&quot;</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 20:46:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124232/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142308</link><description>https://nziv.net/124232/
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 20:41:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] וול סטריט ג׳ורנל: איראן כבר דחתה כמה מהדרישות האמריקניות. גורם איראני </title><link>https://t.me/arabworld301news/142307</link><description>וול סטריט ג׳ורנל: איראן כבר דחתה כמה מהדרישות האמריקניות. גורם איראני בכיר אומר שטהראן לא תתפשר על זכותה להעשיר אורניום ״למטרות אזרחיות״, או לזכות שלה להחזיק במלאי טילים. הגורמים האיראנים מביעים חשש מלבצע וויתורים עבור הנשיא טראמפ

**ברק בטש**</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 20:40:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הזהב ממשיך לזנק ולשבור שיאים היסטוריים.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142305</link><description>הזהב ממשיך לזנק ולשבור שיאים היסטוריים.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 20:30:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏חבר סיעת חיזבאללה בפרלמנט הלבנוני, נוואף אל-מוסאווי כאשר נשאל האם חיז</title><link>https://t.me/New_security8200/168692</link><description>‏חבר סיעת חיזבאללה בפרלמנט הלבנוני, נוואף אל-מוסאווי כאשר נשאל האם חיזבאללה יתערב במידה וארה&quot;ב תתקוף באיראן: &quot;כשנגיע לגשר נחצה אותו,&quot; מוסאווי אומר שייתכן וארה&quot;ב תתקוף באיראן בשל טעות בחישוב הדעת אך הדבר יוביל ל&quot;הר געש באזור.&quot; לדבריו סין סיפקה לאיראניים תמיכה שתאפשר להם &quot;להתמודד ביעילות עם כל מתקפה&quot;. אל-מוסאווי התייחס לחיסול של היית&#x27;ם עלי טבטבאי, מס&#x27; 2 בארגון לפני חודשיים וטען כי הצלחת החיסול קשורה באופן התנועה של טבטבאי ולא לחדירה מודיעינית - ביטחונית בתוך הארגון. &quot;החדירות טופלו&quot;, לטענתו 

רועי קייס</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 20:26:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אנגליה, צרפת, בלגיה, קנדה, דנמרק, איסלנד, אירלנד, יפן, נורבגיה, פורטוג</title><link>https://t.me/abualiexpress/113687</link><description>אנגליה, צרפת, בלגיה, קנדה, דנמרק, איסלנד, אירלנד, יפן, נורבגיה, פורטוגל וספרד גינו היום בחריפות, בכרוז משותף, את הרס מתחם אונר&quot;א במזרח ירושלים וכן את הפעולות בהן נוקטת מדינת ישראל נגד אונר&quot;א.

חמאס פרסמה כרוז מיוחד בו שיבחה ובירכה על המהלך וקראה למדינות הללו לתרגם את עמדותיהן למעשים.

##
אמור לי מי מברכיך ואומר לך מי אתה...

[10 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113687#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:50:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124226/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142303</link><description>https://nziv.net/124226/
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:45:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הטקטיקה פשוטה:  להציב תנאי עסקה שמשמרות המהפכה לא יוכלו לעמוד בהם, כ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142302</link><description>**הטקטיקה פשוטה:

להציב תנאי עסקה שמשמרות המהפכה לא יוכלו לעמוד בהם, כדי שטראמפ יוכל להגיד; ״נתתי לכם הזדמנות, ופספסתם אותה״.
ובכך להכשיר אף יותר את התקיפה.

למרות שהרג האלפים באיראן אחרי שטראמפ אמר ״don’t” ובכל זאת קרה, זו עילה מספיק חזקה להשמדת המשטר עבור ארה״ב.**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:45:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **ליאור באקאלו** מערך הסייבר הלאומי מתריע מפני הודעת התחזות לפיקוד העו</title><link>https://t.me/New_security8200/168691</link><description>**ליאור באקאלו**
מערך הסייבר הלאומי מתריע מפני הודעת התחזות לפיקוד העורף שמופצת בשעות האחרונות בוואטסאפ. ההודעה נשלחת בשפות שונות, עושה שימוש בלשון מאיימת, ובחלק מהמקרים מופיעה עם תמונת פרופיל המתחזה לגורם רשמי
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:40:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] יום רביעי | י&#x27; בשבט התשפ&quot;ו | 28.01.2026 | 21:30  ערב טוב,  בשעות הקרוב</title><link>https://t.me/New_security8200/168690</link><description>יום רביעי | י&#x27; בשבט התשפ&quot;ו | 28.01.2026 | 21:30

ערב טוב, 
בשעות הקרובות צפויים להישמע רעשי פיצוצים וארטילריה עצימים במרחב העוטף במיקוד ליישובי מועצה אזורית שער הנגב.
נדגיש כי רעשים אלו הינם חלק מפעילות של כוחותינו במרחב רצועת עזה.

המשך ערב טוב ושקט</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:36:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] בכיר החמאס **מוסא אבו מרזוק** בראיון הערב לאלג&#x27;זירה:  **חמאס מעולם לא </title><link>https://t.me/abualiexpress/113686</link><description>בכיר החמאס **מוסא אבו מרזוק** בראיון הערב לאלג&#x27;זירה:

**חמאס מעולם לא הסכימה למסור את נשקה**.

חמאס הסכימה לתכנית מסגרת לסיום המלחמה. סוגיית מסירת הנשק כלל לא נדונה. 

כל הסידורים המתוכננים בעזה צריכים לקרות תוך כדי הסכמות עם חמאס.

נתניהו לא יכול להתגאות בהשבת האסירים הישראלים כי כולם שבו ע&quot;פ הסכם ובתנאיה של חמאס.

##
שמישהו ישלח את זה לטראמפ... הנה אמירה מעודכנת מהערב של חמאס שהיא אינה מסכימה להתפרק מנשקה.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113686#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:28:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עלי שמחאני, היועץ לביטחון לאומי של איראן כנראה בלחץ, ודאג לכתוב את ה״א</title><link>https://t.me/arabworld301news/142300</link><description>עלי שמחאני, היועץ לביטחון לאומי של איראן כנראה בלחץ, ודאג לכתוב את ה״איום״ הבא בכמה שפות.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:15:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] צרפת, המדינה האחרונה באיחוד האירופאי שהתנגדה להכריז על משמרות המהפכה ה</title><link>https://t.me/abualiexpress/113685</link><description>צרפת, המדינה האחרונה באיחוד האירופאי שהתנגדה להכריז על משמרות המהפכה האיראנים כעל ארגון טרור, הסירה הערב את התנגדותה, ובכך נסללה הדרך להכרה של כל מדינות האיחוד האירופאי במשמרות המהפכה האיראנים כארגון טרור.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113685#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:15:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הניו יורק טיימס:   ״המשא ומתן בין ארצות הברית לאיראן דרך המתווכים הג</title><link>https://t.me/arabworld301news/142298</link><description>**הניו יורק טיימס: 

״המשא ומתן בין ארצות הברית לאיראן דרך המתווכים הגיע למבוי סתום״**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:48:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מטוס התובלה הגדול ביותר שיש ברשות ארה״ב, הC-5, בדרכו למזרח התיכון.  </title><link>https://t.me/arabworld301news/142297</link><description>**מטוס התובלה הגדול ביותר שיש ברשות ארה״ב, הC-5, בדרכו למזרח התיכון.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:47:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124222/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142296</link><description>https://nziv.net/124222/
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:42:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הדיווח הנ״ל לאט לאט מתחיל להיות רשמי.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי </title><link>https://t.me/arabworld301news/142295</link><description>**הדיווח הנ״ל לאט לאט מתחיל להיות רשמי.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:39:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 💡 **יש לך רעיון מבריק לסטארט-אפ?**   🚀 **אנחנו נלווה אותך משלב הרעיון </title><link>https://t.me/abualiexpress/113684</link><description>💡 **יש לך רעיון מבריק לסטארט-אפ?**  
🚀 **אנחנו נלווה אותך משלב הרעיון ועד לחברה מצליחה.**

✅ **ליווי אישי ומקצועי**  
✅ **בדיקת היתכנות + מודל עסקי**  
✅ **בניית תכנית פעולה והתקדמות אמיתית**

👉 **לפרטים וייעוץ ללא עלות &gt;&gt;**  
https://www.lp-targo-consulting.com/lp-short?utm_source=telegram&amp;utm_medium=abu-ali&amp;utm_campaign=targo-abu-ali
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:30:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113683</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:29:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כל 27 מדינות האיחוד האירופי תומכות כעת בהכרזה על משמרות המהפכה האיראני</title><link>https://t.me/arabworld301news/142294</link><description>כל 27 מדינות האיחוד האירופי תומכות כעת בהכרזה על משמרות המהפכה האיראניים (IRGC) כארגון טרור. 



**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:24:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] צרפת משנה את עמדתה ותומכת כעת בהכללת משמרות המהפכה האסלאמיים של איראן </title><link>https://t.me/New_security8200/168689</link><description>צרפת משנה את עמדתה ותומכת כעת בהכללת משמרות המהפכה האסלאמיים של איראן ברשימת ארגוני הטרור של האיחוד האירופי, כך אומר מקור בארמון האליזה. **זה סולל את הדרך למהלך זה שיתרחש בימים הקרובים.**

ברק רביד</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:11:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שר החוץ האמריקאי מרקו רוביו מסביר את צבירת הכוחות האמריקאים במזה&quot;ת :  </title><link>https://t.me/abualiexpress/113682</link><description>שר החוץ האמריקאי מרקו רוביו מסביר את צבירת הכוחות האמריקאים במזה&quot;ת :

30-40 אלף חיילים אמריקאים נמצאים בטווח תקיפה של כטב&quot;מים מתאבדים וטילים איראנים.

הנשיא טראמפ רוצה שתהיה לו אפשרות **למתקפת מנע** אם תהיה אינדיקציה לכך שהכוחות שלנו נמצאים בסכנה.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113682#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:10:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] במערכת הביטחון מזהים נסיונות גוברים של חמאס להשתקם בתקופה האחרונה, ולר</title><link>https://t.me/New_security8200/168688</link><description>במערכת הביטחון מזהים נסיונות גוברים של חמאס להשתקם בתקופה האחרונה, ולרבות נסיונות להברחות אמצעי לחימה לתוך הרצועה, חלקן צלחו.
‏בעקבות כך, מביעים דאגה מפתיחת מעבר רפיח הצפויה, ומדגישים שזאת קרקע פוריה נוספת להברחות.

הלל ביטון רוזן</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:07:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ועכשיו גם ציוץ בעברית של עלי שמח׳אני.</title><link>https://t.me/New_security8200/168687</link><description>ועכשיו גם ציוץ בעברית של עלי שמח׳אני.
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:05:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] שר החוץ האיראני עראקצ&#x27;י: &quot;כוחותינו המזוינים מוכנים עם האצבעות על ההדק </title><link>https://t.me/New_security8200/168686</link><description>שר החוץ האיראני עראקצ&#x27;י: &quot;כוחותינו המזוינים מוכנים עם האצבעות על ההדק כדי להגיב באופן מיידי ובעוצמה לכל תוקפנות נגדנו. הלקחים החשובים שנלמדו ממלחמת 12 הימים אפשרו לנו להגיב בצורה חזקה, מהירה ועמוקה אף יותר&quot;

הוא טען כי &quot;איראן תמיד קיבלה בברכה עסקת גרעין הוגנת ושוויונית, וללא כפייה, איומים והפחדה - שמבטיחה את זכויותיה של איראן לטכנולוגיה גרעינית שלווה, ומבטיחה אי-החזקת נשק גרעיני. לנשק כזה אין מקום בחישובים הביטחוניים שלנו ומעולם לא ביקשנו לרכוש אותו&quot;

ספיר ליפקין
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:02:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] עלי שמח׳אני, יועצו הבכיר של המנהיג העליון של איראן ח׳אמנאי:  כל פעולה </title><link>https://t.me/New_security8200/168685</link><description>עלי שמח׳אני, יועצו הבכיר של המנהיג העליון של איראן ח׳אמנאי:

כל פעולה צבאית מצד ארצות הברית, תיחשב לפתיחת מלחמה, ותגובתה תהיה מיידית, מקיפה וחסרת תקדים, ותכוון אל התוקפן, אל לב תל אביב וכל התומכים בתוקפנות

כאן 11</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:57:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168684</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:54:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168683</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:54:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168682</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:54:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **משלחת הרכש בארה״ב של משרד הביטחון ערכה אירוע מיוחד לציון מסירתו של ר</title><link>https://t.me/New_security8200/168681</link><description>**משלחת הרכש בארה״ב של משרד הביטחון ערכה אירוע מיוחד לציון מסירתו של רכב &quot;דוד&quot; המשוריין ה-1,000 לישראל
**
״דוד״ הוא רכב שטח 4x4 שנרכש על ידי משלחת משרד הרכש של משרד הביטחון בארה״ב  עבור צה״ל ומיוצר על ידי חברת MDT Armor האמריקאית. 

האירוע התקיים במעמד שגריר ישראל בארצות הברית, ד&quot;ר יחיאל לייטר, וחבר הקונגרס האמריקאי מייק רוג&#x27;רס.

מסירת רכב הדוד ה-1,000 הינה אבן דרך משמעותית נוספת בשותפות בין ישראל לארה״ב לבניין כוחו של צה״ל.
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:54:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **עליית מדרגה באיומי הבכירים האיראנים : עלי שמח&#x27;אני, יועצו המדיני הבכי</title><link>https://t.me/abualiexpress/113681</link><description>**עליית מדרגה באיומי הבכירים האיראנים : עלי שמח&#x27;אני, יועצו המדיני הבכיר של המנהיג העליון של איראן מאיים לתקוף את תל אביב**

בציוץ שפרסם לפני זמן קצר כותב שמח&#x27;אני :

&quot;תקיפה מוגבלת&quot; היא אשליה. כל פעולה צבאית מצד ‎ארה&quot;ב , מכל מיקום ומכל סוג , תיחשב ‎כפתיחה במלחמה, והתגובה לכך תהיה מיידית, ‎נרחבת וחסרת תקדים - תגובה שתכוון אל לב ‎תל אביב ואל כל מי שיתמוך בתוקפן.

##
האיראנים &quot;מרגישים את החום&quot; בעקבות צבירת הכוחות האמריקאים במזה&quot;ת.

[12 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113681#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:53:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד מעיראק: קריאות ותהלוכה של מיליציות שיעיות פרו־איראניות, המביעות </title><link>https://t.me/arabworld301news/142293</link><description>תיעוד מעיראק: קריאות ותהלוכה של מיליציות שיעיות פרו־איראניות, המביעות תמיכה ב־נורי אל־מאלכי. לפי הדיווח, האירוע התקיים בסמוך ללשכת גיוס המזוהה עם ציר איראן.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:45:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עלי שמחאני: מבחינתנו אין דבר כזה תקיפה מוגבלת, גם התקיפה הקטנה ביותר ת</title><link>https://t.me/arabworld301news/142292</link><description>עלי שמחאני: מבחינתנו אין דבר כזה תקיפה מוגבלת, גם התקיפה הקטנה ביותר תגרום לנו לפתוח במלחמה כוללת על כל האיזור כולל תל אביב.

**זנג ZENG

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:43:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בנתיים אצל החותים בתימן  אימון ירי של כוחות  הנוחבה .  @New_security82</title><link>https://t.me/New_security8200/168680</link><description>בנתיים אצל החותים בתימן  אימון ירי של כוחות  הנוחבה .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:38:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שר החוץ האמריקאי מרקו רוביו:  המשטר האיראני חלש כעת יותר מאשר בכל זמן </title><link>https://t.me/abualiexpress/113680</link><description>שר החוץ האמריקאי מרקו רוביו:

המשטר האיראני חלש כעת יותר מאשר בכל זמן בעבר.

למשטר אין דרך להתמודד עם המהות של טענות המפגינים הנוגעות לכלכלה הקורסת שלהם.
לכן המחאות יתפרצו שוב בעתיד.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113680#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:20:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מפגינים משתלטים על שוטר איראני שכיוון נשק לעברם.  **זנג ZENG  301 העול</title><link>https://t.me/arabworld301news/142291</link><description>מפגינים משתלטים על שוטר איראני שכיוון נשק לעברם.

**זנג ZENG

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:18:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בכדי לשפר את פעילות הערוץ נשמח לקבל מעוקבינו בעלי טלגרם פרמיום בסטים  </title><link>https://t.me/New_security8200/168679</link><description>בכדי לשפר את פעילות הערוץ נשמח לקבל מעוקבינו בעלי טלגרם פרמיום בסטים

להעניק כאן 👆</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:13:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] משתמשי פירמיום תנו בוסט לערוץ ❤️   https://t.me/New_security8200?boost</title><link>https://t.me/New_security8200/168678</link><description>משתמשי פירמיום תנו בוסט לערוץ ❤️


https://t.me/New_security8200?boost
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:13:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏שר החוץ של ארה״ב רוביו ציין בשימוע בסנאט כי איש לא יודע מי ינהיג את א</title><link>https://t.me/New_security8200/168677</link><description>‏שר החוץ של ארה״ב רוביו ציין בשימוע בסנאט כי איש לא יודע מי ינהיג את איראן אחרי המנהיג העליון חאמינהאי. ״אף אחד לא יכול לתת תשובה מה יהיה ביום שאחרי אם המשטר האיראני ייפול״, אמר רוביו
‏הוא ציין כי יש במזרח התיכון 30-40 אלף חיילים אמריקנים שנמצאים בטווח של טילים או כטב״מים איראנים. 
‏״הנשיא תמיד שומר לעצמו את האפשרות לצאת למתקפת מנע הגנתית״, הוא אמר. ״לכן זה חכם שיהיה באזור כוח שיוכל להגיב ואם צריך לבצע מתקפת מנע על חיילים אמריקנים ועל בנות בריתנו. אני מקווה שזה לא יגיע לזה״

ברק רביד</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:08:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח: בכירי משמרות המהפכה והצבא האיראני מנותקים כעת מתקשורת סלולרית. </title><link>https://t.me/arabworld301news/142290</link><description>דיווח: בכירי משמרות המהפכה והצבא האיראני מנותקים כעת מתקשורת סלולרית. מחשש לחיסולים ממוקדים נאסר עליהם להחזיק טלפונים. 

NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:02:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הצלה יו&quot;ש ללא גבולות : ערבים יידו אבנים לעבר אוטובוס בין אדם לחיזמא נז</title><link>https://t.me/New_security8200/168676</link><description>הצלה יו&quot;ש ללא גבולות : ערבים יידו אבנים לעבר אוטובוס בין אדם לחיזמא נזק שימשה א.נ
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 16:54:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **מיצרי הורמוז :שוב איום איראני מרומז לסגירתם**   דובר משרד החוץ האירא</title><link>https://t.me/abualiexpress/113679</link><description>**מיצרי הורמוז :שוב איום איראני מרומז לסגירתם** 

דובר משרד החוץ האיראני, אסמאעיל בקאא&#x27;י, מפרסם לפני זמן קצר תמונה שלו מהיום עם הכיתוב: 

פנינת המפרץ: האי הורמוז המשקיף על מיצרי הורמוז האסטרטגים.

##
הפרסום מגיע בהמשך לאיום האיראני המרומז אתמול 👆בדבר כוונה איראנית לסגור את מיצרי הורמוז, דרכו עוברות מדי יום מליוני חביות נפט לעולם כולו, אם איראן תותקף או שיוטל עליה מצור.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113679#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 16:53:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אני רק רוצה לחלוק שלא יצא לי לקרוא חדשות והיום הדבר הראשון שאני רואה כ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142289</link><description>אני רק רוצה לחלוק שלא יצא לי לקרוא חדשות והיום הדבר הראשון שאני רואה כשאני פותח את הטלגרם זה את ניקי מינאג&#x27; נואמת עם דונאלד טראמפ ולרגע לא הבנתי באיזה שנה אני ומה קורה פה.

אבו באדר
301 העולם הערבי
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 16:39:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חברת התעופה KLM מאריכה את הפסקת פעילותה בישראל. כאמור, במקור היא היי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142288</link><description>**חברת התעופה KLM מאריכה את הפסקת פעילותה בישראל.
כאמור, במקור היא הייתה אמורה לחזור היום לפעילות.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 16:37:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **שער הדולר בשיא חדש באיראן 160 אלף טומן לדולר אחד  מרדכי כ 301 העולם </title><link>https://t.me/arabworld301news/142287</link><description>**שער הדולר בשיא חדש באיראן
160 אלף טומן לדולר אחד

מרדכי כ
301 העולם הערבי בטלגרם**

 https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 16:22:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עלי לאריג׳אני, מזכיר המועצה העליונה לביטחון לאומי של איראן, ופאוואן קא</title><link>https://t.me/arabworld301news/142286</link><description>עלי לאריג׳אני, מזכיר המועצה העליונה לביטחון לאומי של איראן, ופאוואן קאפור, סגן היועץ לביטחון לאומי של  הודו, נפגשו היום, 28 בינואר, ודנו בנושאים שונים.

**מרדכי כ
301 העולם הערבי בטלגרם**

 https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 16:21:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בשלישי הבא: וועדת החוץ והביטחון תקיים דיון ״חסוי״ בהשתתפות ראש הממשלה </title><link>https://t.me/New_security8200/168675</link><description>בשלישי הבא: וועדת החוץ והביטחון תקיים דיון ״חסוי״ בהשתתפות ראש הממשלה

מיכאל שמש</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 16:20:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נאום בהקשר כלכלי ובאותו הקשר הS&amp;P חצה היום לראשונה את ה7,000 נקודות.  </title><link>https://t.me/arabworld301news/142285</link><description>נאום בהקשר כלכלי
ובאותו הקשר הS&amp;P חצה היום לראשונה את ה7,000 נקודות.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 16:05:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **בעוד מספר דקות טראמפ ינאם.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם**   </title><link>https://t.me/arabworld301news/142284</link><description>**בעוד מספר דקות טראמפ ינאם.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 16:00:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] שתי תנועות חריגות יחסית של מטוסים אמריקניים לאזור במהלך היממות אחרונות</title><link>https://t.me/New_security8200/168674</link><description>שתי תנועות חריגות יחסית של מטוסים אמריקניים לאזור במהלך היממות אחרונות, ששווה לשים אליהן לב: בואינג RC-135 וגאלפסטרים EA-37B. 

כוח אש זה חשוב, אבל לאמריקנים יש עוד דרכים לשתק את המערכות האיראניות. ה-EA-37B הוא הדור הבא של מטוסי הלוחמה האלקטרונית, בעל יכולת שיבוש עוצמתית ביותר של מערכות מכ&quot;ם של הגנה אווירית, רשתות תקשורת של מפקדות ובערך כל מה שמשודר באוויר. 

המטוס הזה, שנכנס לשירות רק באוגוסט 2024 וזו כנראה ההצבה הראשונה שלו במזרח התיכון, מסוגל ליצור מעין &quot;בועת מגן&quot; אלקטרונית עבור מטוסי הקרב האמריקניים (והישראלים?) שבה מערכות הנ&quot;מ המתקדמות של איראן פשוט לא יהיו מסוגלות לשגר טילים. 

ואם ה-EA-37B משבש, ה-RC-135 מקשיב לכל מה שבכל זאת האויב מצליח לשדר במרחב. הוא מסוגל לאתר משגרי טילים על סמך פליטות אלקטרוניות בלבד, מזהה הכנות לשיגור ובונה תמונת מודיעין מפורטת עבור מקבלי ההחלטות במפקדות ועבור הדרגים המבצעיים בשטח. 

לצד כוח האש האדיר שכבר פרוס במזרח התיכון, ההגעה של המטוסים האלה מסמנת ככל הנראה את אחד השלבים האחרונים בצבירת הכוחות ובהכנות האמריקניות לקראת מתקפה על איראן.

תמיר מורג</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 16:00:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **😱😱😱HBO MAX😱😱😱** **עכשיו זה רשמי..המבצע אושר!!!** **מבצע כזה לא היה מ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113678</link><description>**😱😱😱HBO MAX😱😱😱**
**עכשיו זה רשמי..המבצע אושר!!!**
**מבצע כזה לא היה מעולם…**

אז מה אנחנו מקבלים? 
**מבצע בלעדי ללקוחות חדשים – ללא אותיות קטנות**
✅ **1000 מגה סיבים אופטיים**
✅ **ספק + תשתית + ראוטר + מגדיל טווח + נק’ רשת נוספת**
✅ **טכנולוגיית AI לשיפור ביצועים**
✅ **התקנה חינם בדירה**
✅ **שירות טכני 24/7**

🎁 🎁 **בנוסף מקבלים אפליקציית HBO MAX עם כל התכנים הכי שווים ללא עלות למשך 3 חודשים!!!!!

**מחיר שובר שוק 99 שקל !!**
**כן אתם קוראים נכון 99 שקל כולל כל הציוד ללא עלות!**

💥 **אין קאץ’ – המחיר אמיתי!**
**אין אותיות קטנות**

**⛔️בנוסף קווי סלולר ב25₪ בלבד למצרפים 2קווים ומעלה⛔️**
**המבצע מיועד ללקוחות חדשים בלבד!!!!!!
**להצטרפות לחצו כאן**
https://wa.me/972535872878?text=%D7%90%D7%A9%D7%9E%D7%97+%D7%9C%D7%94%D7%A6%D7%A2%D7%AA+%D7%94%D7%A6%D7%98%D7%A8%D7%A4%D7%95%D7%AA
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 16:00:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **שימו לב שבעקבות הישיבה הרמטכ״ל וראש השב״כ לא השתתפו בלוויה אמש של רן</title><link>https://t.me/arabworld301news/142283</link><description>**שימו לב שבעקבות הישיבה הרמטכ״ל וראש השב״כ לא השתתפו בלוויה אמש של רן גווילי.

מצביע על חשיבות הישיבה.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 15:59:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113677</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 15:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] קאנצלר גרמניה פרדריך מרץ על המשטר האיראני :  משטר שמצליח להישאר בשלטון</title><link>https://t.me/abualiexpress/113676</link><description>קאנצלר גרמניה פרדריך מרץ על המשטר האיראני :

משטר שמצליח להישאר בשלטון רק באמצעות  דיכוי של אזרחיו והפעלת טרור נגדם, ימיו ספורים.

זה עשוי לקחת כמה שבועות אך לשלטון כזה אין לגיטימציה להמשיך למשול.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113676#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 15:45:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **עיראק: קריאות להפגנה גדולה הערב נגד ההתערבות של טראמפ במינויו של נור</title><link>https://t.me/abualiexpress/113675</link><description>**עיראק: קריאות להפגנה גדולה הערב נגד ההתערבות של טראמפ במינויו של נורי אלמאלכי לראש הממשלה** 

ערוצי הציר השיעי קוראים לתומכיהם להגיע הערב ב 19:00 להפגנת מחאה נגד התערבותו של טראמפ במינוי ראש ממשלה לעיראק. ההפגנה תיערך ליד &quot;הגשר התלוי&quot; של בגדד המחבר את העיר ל&quot;אזור הירוק&quot;.
ב&quot;אזור הירוק&quot; נמצאות השגרירויות הזרות בעיראק - בהן השגרירות האמריקאית.

בינואר 2020 חיסל ממשל טראמפ את קאסם סולימאני, מפקד כוח אלקדס במשמרות המהפכה האיראנים, ימים  בודדים אחרי הפגנה שיעית אלימה שסיכנה את השגרירות האמריקאית בבגדד באזור זה 👆.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113675#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 15:34:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142282</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 15:33:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ראש שירות הביטחון הכללי, דוד זיני והרמטכ״ל, רב-אלוף אייל זמיר, קיימו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142281</link><description>**ראש שירות הביטחון הכללי, דוד זיני והרמטכ״ל, רב-אלוף אייל זמיר, קיימו היום פגישה משותפת במטה השב״כ. **

השניים דנו בהמשך הידוק שיתוף הפעולה בין הארגונים בזירות השונות - רצועת עזה, יהודה ושומרון וגבולות ישראל. כמו כן, דנו באתגרים שניצבים בפני הארגונים בתקופה רגישה זו. 

ראש השב״כ והרמטכ״ל נפגשו גם עם פורום מטה השירות בארגון, לטובת סקירה ביטחונית ושיח על התיאום ושיתוף הפעולה ההכרחי בין הארגונים.

מצורפות תמונות מהמפגש במטה השב״כ (קרדיט: תקשורת שב״כ).
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 15:33:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  *לוחמי צה&quot;ל חיסלו מחבל שהשליך בקבוק תבערה לעברם*  אתמול (ג</title><link>https://t.me/New_security8200/168673</link><description>דובר צה&quot;ל:

*לוחמי צה&quot;ל חיסלו מחבל שהשליך בקבוק תבערה לעברם*

אתמול (ג&#x27;), במהלך פעילות מבצעית של כוחות צה&quot;ל במרחב דאהרייה שבחטיבת יהודה, זיהו הכוחות מחבל שהשליך בקבוק תבערה לעברם, הלוחמים הגיבו בירי וחיסלו את המחבל.

בנוסף, זוהה מחבל נוסף שיידה אבנים לעבר הכוחות, הלוחמים הגיבו בירי, זוהתה פגיעה.

אין נפגעים לכוחותינו.</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 15:31:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מרגוט ולסטרום, שרת החוץ לשעבר של שוודיה, כתבה ברשת X בפנייה אל עמנואל </title><link>https://t.me/arabworld301news/142280</link><description>מרגוט ולסטרום, שרת החוץ לשעבר של שוודיה, כתבה ברשת X בפנייה אל עמנואל מקרון, נשיא צרפת:
״כעת זה הזמן להפגין מנהיגות נחושה. עמוד בצד הנכון של ההיסטוריה והראה לעם האיראני שאתה תומך בו״.
היא הוסיפה:
״הנושא של הכללת משמרות המהפכה ברשימת ארגוני הטרור עלה שוב באיחוד האירופי, ובקרוב ייתכן שצרפת תהיה המדינה היחידה שתעמוד בדרכו של ההחלטה הזו״.

**מרדכי כ
301 העולם הערבי בטלגרם**

 https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 15:21:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] קנצלר גרמניה שוב: ״ימי המשטר האיראני ספורים״.  [דור פ. בטלגרם](https:/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142279</link><description>קנצלר גרמניה שוב: ״ימי המשטר האיראני ספורים״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 15:08:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הסנאטור לינדזי גראהם לאזרחי איראן:  ״כשטראמפ הבטיח לכם הבטחה שהעזרה </title><link>https://t.me/arabworld301news/142278</link><description>**הסנאטור לינדזי גראהם לאזרחי איראן:

״כשטראמפ הבטיח לכם הבטחה שהעזרה בדרך, הוא יקיים אותה. ״

״טראמפ הוא הגב שלכם.״

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 15:03:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **כולנו מבינים שזה כנראה לא יקרה.  וזו הטקטיקה של טראמפ.  יאיר גולדבלט</title><link>https://t.me/arabworld301news/142277</link><description>**כולנו מבינים שזה כנראה לא יקרה.

וזו הטקטיקה של טראמפ.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 15:00:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] איראן מגיבה לאיום הטרי של טראמפ 👆:  בפעם האחרונה שארה&quot;ב נקלעה למלחמות </title><link>https://t.me/abualiexpress/113674</link><description>איראן מגיבה לאיום הטרי של טראמפ 👆:

בפעם האחרונה שארה&quot;ב נקלעה למלחמות באפגניסטן ובעיראק, היא בזבזה יותר מ-7 טריליון דולר ואיבדה יותר מ-7,000 מאנשיה.

איראן מוכנה לדיאלוג המבוסס על כבוד הדדי ואינטרסים - **אך אם יתגרו בה, היא תגן על עצמה ותגיב באופן חסר תקדים !**

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113674#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 15:00:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווח באקסיוס**:  ** טראמפ הציב לאיראן אולטימטום של 24 שעות - להגיע </title><link>https://t.me/arabworld301news/142276</link><description>**דיווח באקסיוס**:

** טראמפ הציב לאיראן אולטימטום של 24 שעות - להגיע לעסקה שכוללת ויתור מלא על פרויקט הגרעין והתוכנית הבליסטית.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:59:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **איטליה קראה לאזרחיה לעזוב את איראן באופן מיידי.  מרדכי כ 301 העולם ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142275</link><description>**איטליה קראה לאזרחיה לעזוב את איראן באופן מיידי.

מרדכי כ
301 העולם הערבי בטלגרם**

 https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:48:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **איראן**: **המתחם הסגור של ח&#x27;אמינאי ומעגלי האבטחה נחשפים לראשונה - מב</title><link>https://t.me/abualiexpress/113673</link><description>**איראן**: **המתחם הסגור של ח&#x27;אמינאי ומעגלי האבטחה נחשפים לראשונה - מבט מבפנים** 

מקור אופוזיציה איראני מפרסם בעיתוי מעניין במיוחד סרטון של 3 דקות מתוך המתחם הסגור של משרדי המנהיג העליון של איראן עלי ח&#x27;מינאי - ובו נחשפים מעגלי האבטחה הפנימיים, נקודות הבידוק ומבנה המתחם.

הדלפה כזו בעיתוי כזה מטרתה ליצור חשש מפני חיסול/חטיפה  אצל ח&#x27;אמינאי שידוע גם כך בהיותו פרנואיד מוגזם.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113673#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:45:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142274</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:38:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142273</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:38:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דגלי ישראל הוצבו בידי כוחות הביטחון מול מספר כניסות למחנה טולכרם. צעד </title><link>https://t.me/arabworld301news/142272</link><description>דגלי ישראל הוצבו בידי כוחות הביטחון מול מספר כניסות למחנה טולכרם. צעד סמלי וברור לנוכחות, ריבונות ונחישות. כוחותינו עומדים בקו הראשון מול הטרור — דרוכים, מאוחדים ונאמנים למשימה.


**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:38:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **נציגות איראן באו״ם, בתגובה לאיומיו של טראמפ:  ״בפעם האחרונה שארצות ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142271</link><description>**נציגות איראן באו״ם, בתגובה לאיומיו של טראמפ:

״בפעם האחרונה שארצות הברית הייתה מעורבת במלחמות באפגניסטן ובעיראק, היא בזבזה למעלה מ־7 טריליון דולר ואיבדה יותר מ־7,000 אמריקאים. איראן מוכנה לדיאלוג המבוסס על כבוד ואינטרסים הדדיים – אך אם תידחק לפינה, היא תגן על עצמה ותגיב באופן חסר תקדים!״

מרדכי כ
301 העולם הערבי בטלגרם **

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:36:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **ברק רביד:** שגרירות איראן באו&quot;ם בתגובה לטראמפ: &quot;בפעם הקודמת שארה&quot;ב ה</title><link>https://t.me/New_security8200/168672</link><description>**ברק רביד:**
שגרירות איראן באו&quot;ם בתגובה לטראמפ: &quot;בפעם הקודמת שארה&quot;ב הסתבכה במלחמות באפגניסטן ובעיראק, היא בזבזה למעלה מ־7 טריליון דולר ואיבדה יותר מ־7,000 אמריקנים. איראן מוכנה לדיאלוג המבוסס על כבוד ואינטרסים הדדיים - אך אם תידחק לפינה, היא תגן על עצמה ותגיב באופן חסר תקדים&quot;</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:28:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142270</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:25:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אל-ג&#x27;ולאני נפגש עם פוטין במוסקבה:  פוטין:   &quot;אנו פועלים להגברת שיתוף ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142269</link><description>אל-ג&#x27;ולאני נפגש עם פוטין במוסקבה:

פוטין: 

&quot;אנו פועלים להגברת שיתוף הפעולה הכלכלי והמסחרי עם סוריה

אני שמח לראות את נשיא סוריה במוסקבה, ומאז פגישתנו הקודמת, השגנו הרבה בכל הנוגע לחידוש היחסים בין שתי המדינות.

אנו עוקבים אחר מאמצי נשיא סוריה וממשלתו לאיחוד מחדש ולבנות מחדש את המדינה.

יש לנו הרבה מה לעשות כדי לבנות מחדש את סוריה, וחברות רוסיות מוכנות לתרום לכך.&quot;

אל-ג&#x27;ולאני:

&quot;13 ביקורים הדדיים של משלחות סוריות ורוסיות במהלך השנה האחרונה

יש לנו נושאים משותפים רבים שדנו בהם עם נשיא רוסיה

רוסיה תמכה באחדות וביציבות של סוריה

סוריה התגברה על מכשולים רבים בשנה שעברה

אנו מקווים לעבור ממצב ההרס באזור ליציבות ושלום&quot;


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:25:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **שר החוץ האיראני עראקצ׳י:**  ״**הסיכוי למלחמה נמוך מאוד״  יפה, רק הבע</title><link>https://t.me/arabworld301news/142268</link><description>**שר החוץ האיראני עראקצ׳י:**

״**הסיכוי למלחמה נמוך מאוד״

יפה, רק הבעיה שמשפט כזה הוא אמר גם 48 שעות לפני מבצע עם כלביא.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:16:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ⏰ ימים אחרונים למבצע פתיחת 2026 בסילי! ⏰  3🛏️  דגמי מיטות מקולקציית 20</title><link>https://t.me/abualiexpress/113672</link><description>⏰ ימים אחרונים למבצע פתיחת 2026 בסילי! ⏰

3🛏️  דגמי מיטות מקולקציית 2026
עיצוב חדש, נוחות מתקדמת ואיכות פרימיום במחירים של  2025 –

✨ מיטות מעוצבות בקווים מודרניים
🌙 מזרנים מתקדמים של  Sealy לנוחות מקסימלית
💤 חוויית שינה עמוקה, תמיכה מושלמת וסטנדרט אמריקאי

💰 תשלום ראשון ב-1987 ₪  והיתרה ב- 36 תשלומים  ללא ריבית והצמדה , בהוראת קבע, צ&#x27;קים או כרטיסי אשראי.

📅 המבצע בתוקף עד סוף החודש בלבד!
📦 מלאי מוגבל

📲 לרכישה עכשיו באתר:
👉 https://bit.ly/4bo3wzL

סילי – מותג המזרנים מספר 1 בארה״ב  
144 שנות ניסיון, איכות ונוחות ללא פשרות
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:04:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **המחבל העתיד לרשת את השלטון בעיראק, נורי אל מאלכי, העלה תמונה שבה נרא</title><link>https://t.me/arabworld301news/142266</link><description>**המחבל העתיד לרשת את השלטון בעיראק, נורי אל מאלכי, העלה תמונה שבה נראתה טבעתו של קאסם סולימאני על ידו של של נורי אל מאלכי, שהורשה לו ע״י סולימאני שחוסל.

טראמפ הזהיר מחזרתו של נורי לראשות הממשלה, ואף במהלך כהונתו של נורי ב2006 הייתה מלחמה בין עיראק לארה״ב.

ארכי מחבל, עיראק היא שותפה מלאה באשר לאיראן ולתוכניתיה הזדוניות.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:02:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113671</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:02:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] משטר הרפובליקה האסלאמית השתמש ברחפנים ובכוחות ביטחון כדי לפגוע במפגיני</title><link>https://t.me/arabworld301news/142265</link><description>משטר הרפובליקה האסלאמית השתמש ברחפנים ובכוחות ביטחון כדי לפגוע במפגינים מהאוויר ומהרחובות בגל המחאות האחרון. אזרחים לא־חמושים נרדפו ונענשו כחלק מדיכוי אלים ושיטתי להשתקת מתנגדים באיראן.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:57:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רה&quot;מ נתניהו ניגש בסיום הלוויתו של רני גואילי הי&quot;ד לשורדי השבי אבינתן א</title><link>https://t.me/arabworld301news/142264</link><description>רה&quot;מ נתניהו ניגש בסיום הלוויתו של רני גואילי הי&quot;ד לשורדי השבי אבינתן אור, שגב כלפון, בר קופרשטיין ויוסף חיים אוחנה והתעניין בשלומם. אבינתן אור לראש הממשלה: &quot;תודה על השלמת המשימה&quot;.

מוטי קסטל
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:51:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ע&quot;פ מקורות פלסטינים המחבל שחוסל בניסיון פיגוע הדקירה👆 במחסום המנהרות ה</title><link>https://t.me/abualiexpress/113670</link><description>ע&quot;פ מקורות פלסטינים המחבל שחוסל בניסיון פיגוע הדקירה👆 במחסום המנהרות הוא קוסאי מאהר חלאיקה, תושב הכפר שיוח&#x27; בצפון חברון.

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113670#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:50:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **עוקץ את האמריקאים:  דובר משרד החוץ האיראני איסמאעיל בקאי בתמונה בסמו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142263</link><description>**עוקץ את האמריקאים:

דובר משרד החוץ האיראני איסמאעיל בקאי בתמונה בסמוך למפרצי הורמוז.**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:47:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בדאחיה בביירות מדווחים על עימות שמהלכו שוגרה רקטת RPG.  יש הערכות שמדו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142261</link><description>בדאחיה בביירות מדווחים על עימות שמהלכו שוגרה רקטת RPG.

יש הערכות שמדובר בסוכן המוסד Mesha Ger.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:44:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנשיא פוטין מקבל את פניו של נשיא סוריה, אחמד א-שרע במוסקבה.  [2 תגובות</title><link>https://t.me/abualiexpress/113669</link><description>הנשיא פוטין מקבל את פניו של נשיא סוריה, אחמד א-שרע במוסקבה.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113669#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:41:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142260</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:37:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142259</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:37:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] באיראן מזיזים קצת כלים, כלי טיס מבצע פעילות סיור באיזור המפרץ הפרסי, ו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142258</link><description>באיראן מזיזים קצת כלים, כלי טיס מבצע פעילות סיור באיזור המפרץ הפרסי, ובאיראן מדווחים כי נושאת מל״טים מוקמה באיזור נמל בנדר עבאס.
כך על פי דיווחים זרים.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:37:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לא טורקיה, לא אלג׳יר וגם לא סוריה. פינלנד 2026</title><link>https://t.me/arabworld301news/142257</link><description>לא טורקיה, לא אלג׳יר וגם לא סוריה.
פינלנד 2026
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:28:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סגן שר החוץ האיראני:  ״כרגע אין משא ומתן עם וושינגטון, אך מתבצע חילופי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142256</link><description>סגן שר החוץ האיראני:

״כרגע אין משא ומתן עם וושינגטון, אך מתבצע חילופי מסרים.

גם אם נשב עם וושינגטון למשא ומתן, זה לא יפחית את מוכנותנו לכל מלחמה אפשרית.

כל התקפה אמריקאית מוגבלת תיענה בתגובה הולמת.

העדיפות שלנו היא לא משא ומתן עם וושינגטון, אלא מוכנות מלאה להגן על ארצנו״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:25:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תיעוד נוסף של המחבל המחוסל.  כלב בן כלב.  יאיר גולדבלט 301 העולם הער</title><link>https://t.me/arabworld301news/142255</link><description>**תיעוד נוסף של המחבל המחוסל.

כלב בן כלב.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:23:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] **חמאס ממשיכה לפעול בשטח נגד מתנגדי הארגון ונגד המיליציות המשתפות פעול</title><link>https://t.me/b3976a/24891</link><description>**חמאס ממשיכה לפעול בשטח נגד מתנגדי הארגון ונגד המיליציות המשתפות פעולה עם ישראל - אזהרת צפייה**

ערוץ טלגרם המזוהה עם הזרוע הצבאית של חמאס בשם &quot;הצייד&quot; מפרסם מס&#x27; תיעודים מסופ&quot;ש האחרון של חמושי כוח &quot;רדע&quot; המקבילה ליחידת סהם של משטרת חמאס בדיכוי ברוטלי נגד 3 חשודים בשיתוף פעולה עם מיליציית &quot;ההגנה העממית&quot; ממזרח לעיר עזה בראשותו של ראמי חלס. 

מחבלי יחידת &quot;רדע&quot; יורים לעבר רגליהם של &quot;החשודים&quot; והופכים אותם לנכים.

באחד התיעודים שהתרחש במקום ציבורי בעיר עזה ניתן לשמוע עזתים המכונים &quot;חפים מפשע&quot; בקריאות &quot;אללה אכבר&quot; ובשריקות מריעים למחבלים.

חרף כל הדיבורים על היום שאחרי וועדת &quot;התכנוקרטים&quot; יחידת &quot;רדע&quot; של משטרת חמאס תחת פיקודו של בלאל אל-בטש הפועל ע&quot;פ הנחיות אביו תייסיר אל-בטש שנחשב אחראי על תיק הפנים של חמאס, ממשיכה לפעול בשטח.

ככה לא נראה ארגון שמתכוון לוותר על השליטה ברצועה, הן הצבאית והן האזרחית. חמאס נדחק לפינה ומוכן לפנות את מקומו באופן זמיני אך אין זה אומר שהוא עוזב את הרצועה או מוכן להתפרק מנשקו. 

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:15:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מערכת הביטחון השלימה את ההכנות לפתיחת מעבר רפיח. ההערכה היא שהמעבר ייפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142254</link><description>מערכת הביטחון השלימה את ההכנות לפתיחת מעבר רפיח. ההערכה היא שהמעבר ייפתח בימים הקרובים, ייתכן שכבר מחר. 
לראשונה זה כמעט שנתיים, המעבר ייפתח לתנועת אנשים גם לתוך רצועת עזה. 

כך זה יעבוד:
כל אדם שירצה להיכנס או לצאת מהרצועה - יידרש לעבור דרך אישור מצרי, ומצרים תעביר את השמות לאישור ביטחוני בשב״כ. 

היוצאים מהרצועה - לא יידרשו לעבור בידוק ביטחוני ישראלי (בניגוד לדברי רה״מ אמש), אלא רק ע״י משלחת של האיחוד האירופי ועזתים מקומיים שעובדים מטעם הרשות הפלסטינית. ישראל תפקח מרחוק - באופן הבא: איש מערכת הביטחון ישב בחמ״ל שצופה על ה״קרוסלה״ שדרכה יוצאים למצרים - ויוכל באמצעות זיהוי פנים לאמת שאכן היוצאים מהרצועה הם אלה שקיבלו אישור לכך. באמצעות כפתור שליטה מרחוק הוא יוכל לפתוח ולסגור את הקרוסלה, וכך אם יתבצע ניסיון להבריח אנשים לא מורשים - תהיה אפשרות גם לחסום את היציאה. 

הכניסה לעזה תהיה מחמירה יותר, ועם מנגנון בידוק ישראלי. כל מי שייכנס דרך המעבר, יגיע בהמשך לעמדה של צה״ל - שם יהיו מכונות שיקוף, מגנומטרים, וייבדקו אחד-אחד, כולל זיהוי פנים. רק לאחר מעבר בעמדה הזו - יורשו להמשיך אל מעבר לקו הצהוב, לשטח שבשליטת חמאס.

דורון קדוש</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:13:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מה שאותי תפס בעין זה המשפט הזה של טראמפ.  האם יש פה כיוון לדפוס פעולה?</title><link>https://t.me/arabworld301news/142253</link><description>מה שאותי תפס בעין זה המשפט הזה של טראמפ.

האם יש פה כיוון לדפוס פעולה?

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:10:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142252</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:10:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ובזמן שמדברים על ועדת &quot;התכנוקרטים&quot; שעשויה לנהל את הרצועה לתקופת מעבר. </title><link>https://t.me/arabworld301news/142251</link><description>ובזמן שמדברים על ועדת &quot;התכנוקרטים&quot; שעשויה לנהל את הרצועה לתקופת מעבר. מנגנוני משטרת חמאס ממשיכים לעבוד בחלקי שליטת חמאס כאילו דבר לא קורה.

מחסומים משטרתיים בכל מוקד. פעילות בשווקים נגד בעלי דוכנים שליטה על סחורות טיפול בהיבט פלילי ועוד.

השאלה היא האם אותה משטרה של חמאס אם או בלי נשק תרכיב את המשטרה העזתית תחת ו&quot;עדת התכנוקרטים&quot;.

הם מכונים משטרה פלס&#x27; ככה שבקלות אפשר להלבין אותם כמשטרה של השלטון הזמני החדש אפ&#x27; מבלי לאמן כוח חדש.

וברור לנו שאם ישראל לא הולכת לשלוט צבאית ואזרחית ברצועה היא תאלץ לאפשר כוח שיטור פלס&#x27; - לכוח שיטור הזה עלולים להצטרף חברי משטרת חמאס, שכן ישנה הפרדה בין הזרוע הצבאית לשאר נושאי הנשק ופקידי ועובדי השלטון אזרחי, ולא כולם נחשבים כמעמד הזרוע הצבאית שהיא עיקר ענייני הפירוז והפרוק מנשק.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:10:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דובר צה&quot;ל:  ראשוני: התקבל דיווח על פיגוע דקירה במרחב מחסום המנהרות שבח</title><link>https://t.me/abualiexpress/113668</link><description>דובר צה&quot;ל:

ראשוני: התקבל דיווח על פיגוע דקירה במרחב מחסום המנהרות שבחטיבת עציון, אין נפגעים.
הפרטים בבדיקה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113668#comments)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:01:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  ראשוני: התקבל דיווח על פיגוע דקירה במרחב מחסום המנהרות שבח</title><link>https://t.me/New_security8200/168671</link><description>דובר צה&quot;ל:

ראשוני: התקבל דיווח על פיגוע דקירה במרחב מחסום המנהרות שבחטיבת עציון, אין נפגעים.
הפרטים בבדיקה.</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:00:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **המחבל חוסל.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם**    https://t.me/a</title><link>https://t.me/arabworld301news/142250</link><description>**המחבל חוסל.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:59:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לפני זמן קצר בוצע נסיון דקירה במחסום המנהרות בירושלים - המחבל נוטרל.  </title><link>https://t.me/arabworld301news/142249</link><description>לפני זמן קצר בוצע נסיון דקירה במחסום המנהרות בירושלים - המחבל נוטרל.

א.נ לכוחותינו 

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301
**
יהונתן חמיאס
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:57:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ככהנ ללא נפגעים.</title><link>https://t.me/arabworld301news/142248</link><description>ככהנ ללא נפגעים.</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:57:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חשש לפח״ע כביש המנהרות.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)** 301</title><link>https://t.me/arabworld301news/142247</link><description>חשש לפח״ע כביש המנהרות.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:56:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ראשוני: ניסיון דקירה במחסום המנהרות בירושלים. בוצע ירי של כוחותינו לעב</title><link>https://t.me/New_security8200/168670</link><description>ראשוני: ניסיון דקירה במחסום המנהרות בירושלים. בוצע ירי של כוחותינו לעבר המחבל. ללא נפגעים
ניצן שפירא
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:56:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גדודי &quot;ח&#x27;ליל אל-וזיר&quot; המהווים הזרם המוזהה עם הזרוע הצבאית של פת&quot;ח בתוך</title><link>https://t.me/arabworld301news/142246</link><description>גדודי &quot;ח&#x27;ליל אל-וזיר&quot; המהווים הזרם המוזהה עם הזרוע הצבאית של פת&quot;ח בתוך מיליציית &quot;הכוחות העממיים&quot; מפרסמים תיעוד בחשבון של הזרם ובו נראה טנדר מסוג יונדאי i800 המשמשת בד&quot;כ את משטרת חמאס וגם הזרוע הצבאית עולה באש - לא הצלחתי למצוא פרטים איפה בוצעה הפעולה שהם טוענים שביצעו נגד חמאס, ופרטים נוספים.

ניתן לראות טנדרים מסוג טויוטה היילקס שסופקו באישור ישראלי עמוסים בחמושים יוצאי הזרוע הצבאית של פת&quot;ח, נוסעים באזור שבו בוצעה הפעולה לטענתם.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:47:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דוברת ממשלת איראן פאטמה מהרג&#x27;אני  מאיימת בסגנון &quot;תמות נפשי עם פלשתים&quot; </title><link>https://t.me/abualiexpress/113667</link><description>דוברת ממשלת איראן פאטמה מהרג&#x27;אני  מאיימת בסגנון &quot;תמות נפשי עם פלשתים&quot; :

אנו מקווים שהכל ייפתר בדרכים דיפלומטיות.

איראן לא פותחת במלחמה אך תנקוט בכל צעד שיראו לנכון כוחותיה כדי להגן על מדינתנו.

 **איננו חוששים מעימות- כאשר יעלו הלהבות הן תשרופנה את האזור ואת העולם כולו.**

[10 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113667#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:41:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אישה נדירה  מתוך השכול הפרטי שלה, הפכה להיות לסמל של אחדות ריגשה מדינה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142245</link><description>אישה נדירה 
מתוך השכול הפרטי שלה, הפכה להיות לסמל של אחדות
ריגשה מדינה שלמה.
כולנו רני🇮🇱

 **מורן .ה.**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:36:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142243</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:34:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142242</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:34:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] על פי דיווחים זרים, מאות פעילים במיליציית כתאא׳ב חיזבאללה העיראקית נרש</title><link>https://t.me/arabworld301news/142241</link><description>על פי דיווחים זרים, מאות פעילים במיליציית כתאא׳ב חיזבאללה העיראקית נרשמו ל״פעולות הקרבה״, כולל משימות התאבדות, במקרה של מלחמה בין איראן לארצות הברית. המיליציה הודיעה כי תפעל להגנת הרפובליקה האסלאמית והמנהיג העליון של איראן בכל מחיר.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:34:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הטעות הכי גדולה שהם יכולים לעשות.**  **יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי </title><link>https://t.me/arabworld301news/142240</link><description>**הטעות הכי גדולה שהם יכולים לעשות.**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:30:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **יושב ראש הפרלמנט הלבנוני נביה ברי העביר מסר לנשיא לבנון ג׳וזף עון מפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142239</link><description>**יושב ראש הפרלמנט הלבנוני נביה ברי העביר מסר לנשיא לבנון ג׳וזף עון מפי חיזבאללה, ולפיו ״חיזבאללה תתקוף את אם איראן תותקף בין אם ישראל תהיה מעורבת ובין אם לא.״
 

ממשלת לבנון נמסר:**
**
״לפי המידע, עמדת זו השאירה רושם שלילי בארמון בעבדא (ארמון הנשיאות) 
בנוגע להשלכות המסוכנות שעשויות לנבוע מתרחיש כזה״

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:29:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ‏בודק נשיאת משקלים?  ‏יפה מאוד.  ‏בהצלחה רבה לתושבי הצפון.  ‏והדרום.  </title><link>https://t.me/arabworld301news/142238</link><description>‏בודק נשיאת משקלים? 
‏יפה מאוד. 
‏בהצלחה רבה לתושבי הצפון. 
‏והדרום. 
‏ולכולנו. 
(איילת לאש)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:27:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] טראמפ משווה כאן למודל של ונצואלה. בוונצואלה הוא צבר כוחות במשך תקופה א</title><link>https://t.me/abualiexpress/113666</link><description>טראמפ משווה כאן למודל של ונצואלה. בוונצואלה הוא צבר כוחות במשך תקופה ארוכה והטיל מצור ואז תקף.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113666#comments)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:20:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנשיא טראמפ מצייץ בנושא האיראני :  ארמדה ימית אדירה עושה את דרכה לאירא</title><link>https://t.me/abualiexpress/113665</link><description>הנשיא טראמפ מצייץ בנושא האיראני :

ארמדה ימית אדירה עושה את דרכה לאיראן. היא נעה במהירות, בעוצמה רבה, בנחישות ובמטרה ברורה. מדובר בצי גדול אף יותר מזה שנשלח לוונצואלה, ובראשו נושאת המטוסים הגדולה אברהם לינקולן.

כמו במקרה של ונצואלה, הכוח הזה מוכן, נכון ויכול למלא את משימתו במהירות ובאלימות - אם יהיה בכך צורך.

הלוואי שאיראן תבין במהרה שעליה &quot;להתיישב לשולחן המשא ומתן&quot; ולנהל מו&quot;מ על הסכם הוגן ושוויוני  בלי נשק גרעיני  הסכם שיהיה טוב לכל הצדדים. הזמן אוזל, והדבר דחוף ביותר.
כפי שאמרתי לאיראן בעבר: עשו עסקה! הם לא עשו זאת, ואז היה &quot;מבצע פטיש חצות&quot; - הרס משמעותי באיראן. התקיפה הבאה תהיה חמורה בהרבה. אל תגרמו לזה לקרות שוב.

[6 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113665#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:19:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **טראמפ בציוץ:**  ״ארמדה ענקית בדרך לאיראן. היא נעה במהירות, בעוצמה רב</title><link>https://t.me/arabworld301news/142237</link><description>**טראמפ בציוץ:**

״ארמדה ענקית בדרך לאיראן. היא נעה במהירות, בעוצמה רבה, בהתלהבות ובמטרה. זהו צי גדול יותר, בראשות נושאת המטוסים הגדולה אברהם לינקולן, מזה שנשלח לוונצואלה. כמו ונצואלה, היא מוכנה, נכונה ומסוגלת למלא את משימתה במהירות, במהירות ובאלימות, במידת הצורך. יש לקוות שאיראן &quot;תגיע לשולחן המשא ומתן&quot; במהירות ותנהל משא ומתן על עסקה הוגנת ושוויונית - ללא נשק גרעיני - כזו שטובה לכל הצדדים. הזמן אוזל, זה באמת חיוני! כפי שאמרתי לאיראן פעם אחת, עשו עסקה! הם לא עשו זאת, והיה &quot;מבצע פטיש חצות&quot;, הרס גדול של איראן. המתקפה הבאה תהיה גרועה בהרבה! אל תגרום לזה לקרות שוב. תודה על תשומת הלב שלכם לעניין הזה! הנשיא דונלד ג&#x27;יי טראמפ״.

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:16:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ באיום נוסף לעבר איראן: הזמן אוזל, עשו עסקה. המתקפה הבאה תהיה קשה</title><link>https://t.me/New_security8200/168669</link><description>טראמפ באיום נוסף לעבר איראן: הזמן אוזל, עשו עסקה. המתקפה הבאה תהיה קשה בהרבה, אל תתנו לזה לקרות שוב
יקי אדמקר
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:16:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🤍**מקור איראני מדווח:   ״-בהתחשב בהתגייסות הצבאית של האויב, המשא ומתן </title><link>https://t.me/arabworld301news/142236</link><description>🤍**מקור איראני מדווח: 

״-בהתחשב בהתגייסות הצבאית של האויב, המשא ומתן אינו בעדיפות שלנו, אלא ההגנה הנחרצת היא בראש סדר העדיפויות

-נעלה את מוכנות ההגנה שלנו מול ההתגייסות הצבאית האמריקאית לרמה הגבוהה ביותר

-אם האמריקאים רוצים משא ומתן ללא קביעת תוצאות מראש, איראן תקבל זאת

-אנו לוקחים את האפשרות של מלחמה ברצינות ואיננו יכולים להתעסק עם הודעות ארצות הברית

-נכוון לבסיס ולנקודה שממנה יוצאות פעולות אוויריות נגדנו ולא נפגע במדינות כי איננו מחשיבים אותן לאויבות

-ארצות הברית אינה יכולה לכפות עלינו משא ומתן באמצעות ההתגייסות הצבאית

-פעולה צבאית אינה אפשרות קלה עבור ארצות הברית כי הם יודעים שהתשובה של איראן תהיה מתאימה ולא רק תגובה פרופורציונלית

-תכננו את תגובתנו כך שהם לא יחשבו שוב אפילו על ביצוע התקפות מוגבלות״

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news **
****🌟**</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:10:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הטרוריסט הגיע למוסקבה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142235</link><description>הטרוריסט הגיע למוסקבה
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:50:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח: אחמד א-שרע הגיע למוסקבה לשיחות דו-צדדיות עם הנשיא ולדימיר פוטין</title><link>https://t.me/arabworld301news/142234</link><description>דיווח: אחמד א-שרע הגיע למוסקבה לשיחות דו-צדדיות עם הנשיא ולדימיר פוטין

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**אביב ל.**
**301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:37:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **המטבע האיראני צולל בכ 4% נוספים עם פתיחת המסחר במטבע החוץ בשווקים בא</title><link>https://t.me/abualiexpress/113664</link><description>**המטבע האיראני צולל בכ 4% נוספים עם פתיחת המסחר במטבע החוץ בשווקים באיראן** **הבוקר** 

המטבע האיראני נסחר בשעות האחרונות סביב שער של 1.59-1.6 מיליון ריאל איראני לדולר.

אתמול נסגר המסחר סביב שער של 1.53-1.54 מיליון ריאל לדולר.

##
הערכות בשוק צופות כי המטבע עלול/עשוי להגיע גם לשער של 2.2 מיליון ריאל איראני לדולר אמריקאי אחד

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113664#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:33:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🇬🇧🇨🇳 ראש ממשלת בריטניה קיר סטארמר הגיע לבייג׳ינג, בביקור הראשון של ראש</title><link>https://t.me/arabworld301news/142233</link><description>🇬🇧🇨🇳 ראש ממשלת בריטניה קיר סטארמר הגיע לבייג׳ינג, בביקור הראשון של ראש ממשלה בריטי בסין מזה שמונה שנים. הביקור מסמן ניסיון לחדש דיאלוג מדיני וכלכלי בין לונדון לבייג׳ינג על רקע מתיחויות גלובליות.

NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:18:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **חינוך סורי מזעזע לשנאת הכורדים כבר מילדות**  ילדה סורית מגיבה באכזרי</title><link>https://t.me/abualiexpress/113663</link><description>**חינוך סורי מזעזע לשנאת הכורדים כבר מילדות**

ילדה סורית מגיבה באכזריות בלתי נתפסת להזדהות של הכורדים עם הכורדיה שצמתה נגזזה מראשה אחרי שנהרגה על ידי חייל סורי👆

##
הסרטון באדיבות ערוץ מרד החליפים.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113663#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:15:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ישראל מתעקשת לשמור על פיקוח הדוק במעבר, מתוך הבנה שההיסטוריה מוכיחה של</title><link>https://t.me/arabworld301news/142232</link><description>ישראל מתעקשת לשמור על פיקוח הדוק במעבר, מתוך הבנה שההיסטוריה מוכיחה שלא מה שקורה מעל הקרקע הוא הבעיה המרכזית, אלא מה שמתרחש מתחתיה. 

השליטה במנהרות רפיח ובציר פילדלפי היא קריטית, ואם אכן ישראל שולטת בהם, ניתן לצמצם משמעותית את ההברחות ואת התחזקות חמאס. 

פיקוח ישראלי מאפשר מצד אחד למנוע כניסת גורמים עוינים, ומצד שני נוצר גם חלון הזדמנויות ליציאה, ואפילו להגירה, של תושבי עזה שמעוניינים לעזוב את הרצועה דבר שמצרים מנעה עד היום. 

יהיה מעניין לראות כיצד תפעל מצרים מול התנועה שתתברר מיד עם פתיחת המעבר, אך כבר כעת ניתן להעריך שהביקוש לצאת יהיה גבוה בהרבה מהרצון להיכנס.

צבי יחזקאלי</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:13:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה״ל:  אתמול (ג&#x27;), כוחות צוות הקרב של חטיבה 188 הפועלים בדרום רצו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142231</link><description>דובר צה״ל:

אתמול (ג&#x27;), כוחות צוות הקרב של חטיבה 188 הפועלים בדרום רצועת עזה זיהו מחבל שחצה את הקו הצהוב והתקרב לעבר הכוחות באופן שהיווה איום מיידי.

מיד לאחר הזיהוי, חיל האוויר בהכוונת הכוחות חיסל את המחבל במטרה להסיר את האיום.

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם להסכם וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:05:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **נורי אלמאלכי, המועמד הפרו איראני לתפקיד ראש ממשלת עיראק קורא תיגר על</title><link>https://t.me/abualiexpress/113662</link><description>**נורי אלמאלכי, המועמד הפרו איראני לתפקיד ראש ממשלת עיראק קורא תיגר על הנשיא טראמפ שמתנגד לבחירתו👆:**

&quot;אנו דוחים על הסף את ההתערבות האמריקאית בענייניה הפנימיים של עיראק. זוהי הפרה של הריבונות העיראקית.
אמשיך לעבוד עד הסוף למען האינטרסים של עיראק ומתוך כבוד למסגרת התיאום השיעית בפרלמנט (שהגישה את מועמדותו-א&quot;ע).&quot;

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113662#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:02:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ההחלטה לפגוע במשטר האיראני כבר נפלה: זה תהליך, לא זבנג וגמרנו ** לנו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142230</link><description>**ההחלטה לפגוע במשטר האיראני כבר נפלה: זה תהליך, לא זבנג וגמרנו
**
לנוכח השאלה מדוע התקיפה באיראן עדיין לא יצאה לדרך, בכיר המוסד לשעבר וחוקר המרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, עו&quot;ד שגיב אסולין, מבהיר: &quot;בפרסית אומרים: החיפזון מהשטן. זה יגיע&quot;. לדבריו, עצם הכוננות וההתארגנות מעידות שהאירוע לא בוטל ולא נדחה:
&quot;ההחלטה לפגוע במשטר נפלה כבר במאר-א-לאגו, בפגישת ראש הממשלה עם הנשיא טראמפ. מאז ראינו שינוי חד מעיסוק בטילים ובגרעין לעיסוק במשטר עצמו&quot;.

אסולין מדגיש כי אין מדובר ב״מגדל קלפים״ אלא במהלך מדורג: &quot;זה תהליך של לבנה-לבנה. יש חלון הזדמנויות ברור עד סוף ממשל טראמפ, בדגש על בחירות האמצע בנובמבר, אבל בעיניי מדובר באירוע הרבה יותר קרוב&quot;.
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:01:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **שלום בלי שינוי תודעתי הוא לא שלום, הוא הפוגה.**  ישראל פועלת היום מע</title><link>https://t.me/arabworld301news/142229</link><description>**שלום בלי שינוי תודעתי הוא לא שלום, הוא הפוגה.**

ישראל פועלת היום מעמדת עוצמה אזורית ברורה, אך ממשיכה להיתקל בשלום &quot;קר&quot; המבוסס על אליטות ולא על עמים. חינוך מסית, שיח דה-לגיטימציה וספרי לימוד שמוחקים את ישראל מבטיחים שהעימות הבא כבר נזרע. אבי מישאל, בכיר לשעבר במערכת הביטחון, כותב במאמר אורח למרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון כי &quot;שלום אמיתי מחייב רפורמה חינוכית, שינוי שפה והכרה בלגיטימיות של ישראל&quot;.

[**👈 לקריאת המאמר המלא**](https://he.jcfa.org/from-cold-peace-to-cognitive-transformation-redefining-regional-peace-in-an-era-of-israeli-power/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:01:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  אתמול בשעות הערב (ג&#x27;), קפצו כוחות צה&quot;ל למרחב הכפר חירבת אל</title><link>https://t.me/New_security8200/168668</link><description>דובר צה&quot;ל:

אתמול בשעות הערב (ג&#x27;), קפצו כוחות צה&quot;ל למרחב הכפר חירבת אל-חליאווה שבחטיבת יהודה בעקבות דיווח על מספר פלסטינים שתקפו אזרח ישראלי במרחב וגנבו חלק מהצאן וציודו האישי.

במקביל, התקבל דיווח נוסף על אזרחים ישראלים שהגיעו למרחב הכפר חירבת אל-פחית, שם התפתחו מספר חיכוכים בנקודות שונות במרחב.

כוחות צה&quot;ל ושוטרי תחנת חברון פעלו לפיזור החיכוכים ולהשבת הסדר במקום. 

במהלך האירועים נפצעו אזרח ישראלי ושלושה פלסטינים שפונו לקבלת טיפול רפואי. במהלך פיזור החיכוכים, הותקפה קצינת צה&quot;ל על ידי אישה פלסטינית ונחבלה בפניה.

הכוחות עצרו שתי חשודות פלסטיניות שיועברו לחקירת נסיבות המקרה במשטרת ישראל.</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:50:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה״ל:  אתמול (ג&#x27;), כוחות צוות הקרב של חטיבה 188 הפועלים בדרום רצו</title><link>https://t.me/New_security8200/168667</link><description>דובר צה״ל:

אתמול (ג&#x27;), כוחות צוות הקרב של חטיבה 188 הפועלים בדרום רצועת עזה זיהו מחבל שחצה את הקו הצהוב והתקרב לעבר הכוחות באופן שהיווה איום מיידי.

מיד לאחר הזיהוי, חיל האוויר בהכוונת הכוחות חיסל את המחבל במטרה להסיר את האיום.

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם להסכם וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:50:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה״ל:  אתמול (ג&#x27;), כוחות צוות הקרב של חטיבה 188 הפועלים בדרום רצו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142228</link><description>דובר צה״ל:

אתמול (ג&#x27;), כוחות צוות הקרב של חטיבה 188 הפועלים בדרום רצועת עזה זיהו מחבל שחצה את הקו הצהוב והתקרב לעבר הכוחות באופן שהיווה איום מיידי.

מיד לאחר הזיהוי, חיל האוויר בהכוונת הכוחות חיסל את המחבל במטרה להסיר את האיום.

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם להסכם וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:48:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מקור ישראלי: מעבר רפיח צפוי להיפתח ביום ראשון הקרוב.</title><link>https://t.me/arabworld301news/142227</link><description>מקור ישראלי: מעבר רפיח צפוי להיפתח ביום ראשון הקרוב.</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:48:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנשיא הסורי אחמד א-שרע נחת במוסקבה לפני זמן קצר לקראת פגישתו הצפויה עם</title><link>https://t.me/abualiexpress/113661</link><description>הנשיא הסורי אחמד א-שרע נחת במוסקבה לפני זמן קצר לקראת פגישתו הצפויה עם נשיא רוסיה, פוטין.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113661#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:45:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שירות המודיעין  הטורקי (MİT) והמשטרה הטורקית פירקו תא ריגול הקשור לאיר</title><link>https://t.me/arabworld301news/142226</link><description>שירות המודיעין  הטורקי (MİT) והמשטרה הטורקית פירקו תא ריגול הקשור לאיראן לאחר חקירה ממושכת. שישה חשודים נעצרו.

הרשת נוהלה על ידי קציני המודיעין האיראניים נג&#x27;ף רוסטמי (&quot;חאג&#x27;י&quot;) ומהדי ייקה דהגאן (&quot;דוקטור&quot;).

התא אסף תמונות וסרטונים של בסיס חיל האוויר אינצ&#x27;ירליק באדנה, מתקן מרכזי של נאט&quot;ו וארה&quot;ב בטורקיה.


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:32:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אילהאן עומאר מביטה אל עבר התוקף  רגע לפני שאדם קם—ובדיוק אז רוססה בחומ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142225</link><description>אילהאן עומאר מביטה אל עבר התוקף  רגע לפני שאדם קם—ובדיוק אז רוססה בחומר לא מזוהה. התזמון מעורר סימני שאלה ומעלה חשד לאירוע שתוכנן מראש.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:20:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עם ישראל היקר,  שמי עפרי דוידוביץ’, אלמנתו של שלומי דוידוביץ’ ז”ל.  בש</title><link>https://t.me/abualiexpress/113660</link><description>עם ישראל היקר,

שמי עפרי דוידוביץ’, אלמנתו של שלומי דוידוביץ’ ז”ל.

בשבעה באוקטובר שלומי יצא לרכיבת אופניים שגרתית.
ובתוך רגעים מצא את עצמו מול מציאות בלתי נתפסת.
ברגע האמת, כשהפחד והסכנה היו סביבו,
הוא לא חשב רק על עצמו.
מתוך אומץ, אחריות ואהבת אדם,
הוא פעל כדי לעזור לאחרים, ושילם על כך בחייו.

שלומי היה איש של אור.
אדם של תפילה שקטה, לב פתוח, וחיוך שנתן ביטחון.
בקיבוץ גבים כולם הכירו את הנוכחות שלו,
ואת התחושה הפשוטה שהוא משאיר,
שהכול יכול להיות קצת יותר טוב.

בחרנו להנציח אותו לא באנדרטה, אלא בחיים.
אנחנו מקימים את “ברית שלומי”
בית תפילה בקיבוץ גבים בעוטף עזה.
מקום של חיבור, רוח, תפילה ותקווה,
בלב אזור שנפגע אבל לא נשבר.

זו לא רק הנצחה לשלומי
זו אמירה של עם ישראל
שגם אחרי כאב ואובדן אנחנו בוחרים באור.

אשמח שתהיו שותפים איתי בהקמת המקום הזה,
כל תרומה היא חלק מהמורשת של שלומי,
וחלק מהכוח שלנו כחברה וכעם
תודה מעומק הלב🙌

עפרי דוידוביץ’
לתרומה-
https://givechak.co.il/shlomi?ref=t4

(התרומות מוכרות למס לפי סעיף 46 א&#x27;)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:00:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113659</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 09:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **יום מכריע בעיראק:**   היום צפויה להתקבל החלטה גורלית שעשויה לשרטט מח</title><link>https://t.me/abualiexpress/113658</link><description>**יום מכריע בעיראק:**

 היום צפויה להתקבל החלטה גורלית שעשויה לשרטט מחדש את מקומה של עיראק בזירה האזורית והבינלאומית, על רקע הציוץ של הנשיא טראמפ אמש 👆.

עיראק ניצבת בפני שתי אפשרויות:

1. החלפת המועמד נורי אלמאלכי - מהלך שצפוי להיתקל בהתנגדות של פלח רחב מקרב תומכי &quot;המסגרת השיעית&quot; בפרלמנט, ועלול להצית מחלוקות פנימיות, שכן הוא נתפס כוויתור תחת לחץ חיצוני, כפגיעה בריבונות וכשלילת זכות ההחלטה על ידי מדינה מרוחקת, שקובעת מי יהיה ראש הממשלה בעיראק באמצעות ציוץ ברשת החברתית .

2. השארת מועמדותו של אלמאלכי - מהלך שמשמעותו התקדמות לעבר עימות פוליטי פתוח עם ארה&quot;ב, שמתנהלת לאחרונה באופן מטורף, דבר שעלול לגרור השלכות כבדות ולהגביר את הסיכונים ליציבות הפנימית.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113658#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 09:54:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113657</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 08:59:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113656</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 08:59:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ארה&quot;ב: השפעות הסופה וגל הקור על נהר ההדסון בניו יורק.  [כדי להגיב לכתב</title><link>https://t.me/abualiexpress/113655</link><description>ארה&quot;ב: השפעות הסופה וגל הקור על נהר ההדסון בניו יורק.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113655#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 08:59:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] איציק גואילי בקריאת קדיש על בנו💔   **מורן .ה.**</title><link>https://t.me/arabworld301news/142224</link><description>איציק גואילי בקריאת קדיש על בנו💔


**מורן .ה.**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 08:44:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://www.youtube.com/live/JOG7jgfiblc</title><link>https://t.me/arabworld301news/142223</link><description>https://www.youtube.com/live/JOG7jgfiblc
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 08:37:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **פרקליטו של השטן**  שר החוץ הטורקי במסר לאמריקאים: לתקוף באיראן זו טע</title><link>https://t.me/abualiexpress/113654</link><description>**פרקליטו של השטן**

שר החוץ הטורקי במסר לאמריקאים: לתקוף באיראן זו טעות.
צריך לעשות מו&quot;מ נושא אחר נושא ולא כעסקת חבילה. 
החברים האיראנים שלנו מתקשים לעכל הכל בבת אחת.

[8 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113654#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 08:37:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אין על עם ישראל הכי מיוחד שיש.  שיירות מחכים לארונו של רני  **מורן .ה.</title><link>https://t.me/arabworld301news/142222</link><description>אין על עם ישראל
הכי מיוחד שיש.

שיירות מחכים לארונו של רני

**מורן .ה.**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 08:35:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **יום שהוא שמחה מהולה בכאב.  רן גווילי זוכה להיקבר בקבר ישראל כמו שכל </title><link>https://t.me/arabworld301news/142221</link><description>**יום שהוא שמחה מהולה בכאב.

רן גווילי זוכה להיקבר בקבר ישראל כמו שכל כך ראוי לו.

הראשון לצאת והאחרון לחזור.

רן, השם יקום דמך, מצדיעים לך.**🇮🇱**

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 08:35:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] משפחתו של רן לפני היציאה לשורה. השיירה תצא ב-10:30 משורה למיתר, שם תתק</title><link>https://t.me/arabworld301news/142220</link><description>משפחתו של רן לפני היציאה לשורה. השיירה תצא ב-10:30 משורה למיתר, שם תתקיים הלוויתו של גיבור ישראל רן.

**מורן .ה.**

לפרסום ב301: https://t.me/yossi301
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 08:30:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מצדיעים לרני</title><link>https://t.me/arabworld301news/142219</link><description>מצדיעים לרני
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 08:27:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] גרמניה: ברחבי מגרשי כדורגל של הליגה הגרמנית ציינו אתמול בערב את יום הש</title><link>https://t.me/abualiexpress/113653</link><description>גרמניה: ברחבי מגרשי כדורגל של הליגה הגרמנית ציינו אתמול בערב את יום השואה הבינ&quot;ל עם שלטים עליהם נכתב: &quot;לעולם לא עוד&quot;.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113653#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 08:16:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מסדר כבוד לארונו של רס״ל רן גואילי הי״ד ביציאה למסע הלוויה ממחנה שורה,</title><link>https://t.me/arabworld301news/142218</link><description>מסדר כבוד לארונו של רס״ל רן גואילי הי״ד ביציאה למסע הלוויה ממחנה שורה, וחולצת האב איציק

עמית סגל
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 08:09:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ערוצים מזוהי משטר ג&#x27;ולאני: אתמול טורקיה העבירה לצבא ג&#x27;ולאני עוד עשרות </title><link>https://t.me/b3976a/24890</link><description>ערוצים מזוהי משטר ג&#x27;ולאני: אתמול טורקיה העבירה לצבא ג&#x27;ולאני עוד עשרות משוריינים מתוצרת טורקיה.

קצב החימוש של טורקיה לצבא ג&#x27;ולאני ממשיך להיות גבוה כאשר בכל כמה ימים נשלחת הספקה נוספת של משוריינים ועוד שלל אמצעים וציוד צבאי.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 08:05:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **רצועת עזה: תיעוד מבית הקברות בו אותרה גופתו של רני גואילי ז&quot;ל**   ער</title><link>https://t.me/abualiexpress/113652</link><description>**רצועת עזה: תיעוד מבית הקברות בו אותרה גופתו של רני גואילי ז&quot;ל** 

ערוצים עזתיים מפרסמים תיעוד עדכני של בית הקברות אלבטש במזרח העיר עזה, בו אותרה גופתו של רני גואילי ז&quot;ל, אחרי שהכוחות הישראלים עזבו את המקום.

הצלם טוען שגופתו של גואילי נמצאה בבור הגדול שנראה בתחילת הסרטון (לא ברור אם זה נכון).

עוד טוען הצלם כי כ 3,000 חיילים נכחו בחיפוש אחר הגופה  לקראת סוף הסרטון מצולם אוהל הזיהוי בו ישבו רבנים ע&quot;פ העזתי.

לא ניתן להבחין בקברים במקום - הכל נגרף.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113652#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 08:00:51 +0000</pubDate></item>
</channel>
</rss>
