<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Daily Combined Telegram Feed</title>
<link>https://t.me/</link>
<description>Updates from multiple Telegram channels over the past 24 hours</description>
<item><title>[abualiexpress] 📺 חברת yes מציגה:  ✨ חבילת טלוויזיה איכותית   🔥 רק ב-99 ₪ בחודש לשנה ש</title><link>https://t.me/abualiexpress/113527</link><description>📺 חברת yes מציגה:

✨ חבילת טלוויזיה איכותית  
🔥 רק ב-99 ₪ בחודש לשנה שלמה!  
✅ כולל 2 ממירים והתקנה ללא עלות

📲 לפרטים נוספים ובדיקת התאמתכם לחצו כאן &gt;&gt;
https://lp-im.com/yes-99-quiz-sp/?eid=JBFygRhtQUePx5v_e95jehpu90HX8tF_TsJBFygRhtQUePx5vtS
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:36:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113526</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:34:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141944</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:26:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ✈️ חיל האוויר ההודי מציג כעת במצעד יום הרפובליקה את מבנה “סינדור”, הכו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141943</link><description>✈️ חיל האוויר ההודי מציג כעת במצעד יום הרפובליקה את מבנה “סינדור”, הכולל שני מטוסי רפאל, שני Su-30, שני MiG-29 ומטוס יגואר אחד — אותם מטוסים שפעלו במבצע סינדור (השם ההודי למלחמת  פקיסטן -הודו 2025)


הערה: 
מטוסים מערביים ומטוסים רוסים טסים יחד 
🤫

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:26:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141942</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:55:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ברקע התרעות ביטחוניות בירושלים: כוחות הביטחון פתחו במבצע בצפון ירושלים</title><link>https://t.me/arabworld301news/141941</link><description>ברקע התרעות ביטחוניות בירושלים: כוחות הביטחון פתחו במבצע בצפון ירושלים לחיזוק הביטחון והמשילות בקו התפר. במסגרת הפעילות נפתח קטע מגדר ההפרדה ונהרסו עשרות מבנים ותשתיות שנבנו בניגוד לחוק ופגעו במכשול הביטחוני. המבצע צפוי להימשך מספר ימים.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:55:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אחרי הבית הלבן 👆משרד השיכון והפיתוח העירוני של ארה&quot;ב רוכב על טרנד הפינ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113525</link><description>אחרי הבית הלבן 👆משרד השיכון והפיתוח העירוני של ארה&quot;ב רוכב על טרנד הפינגווין  ומפרסם סרטון עם בנייה למגורים בגרינלנד...

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113525#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:53:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מחבלי חמאס צפויים לקבל היתר לצאת מהרצועה עם בני משפחותיהם, ליוצאים מעז</title><link>https://t.me/arabworld301news/141940</link><description>מחבלי חמאס צפויים לקבל היתר לצאת מהרצועה עם בני משפחותיהם, ליוצאים מעזה לא יהיה בידוק ביטחוני ישראלי - אלה נהלי הפתיחה המסתמנים של מעבר רפיח, שייפתח בהתאם להחלטת הקבינט בימים הקרובים:

1. היציאה מעזה למצרים לא תתבצע כפוף לבידוק ביטחוני ישראלי. הבידוק והזיהוי יבוצע ע״י משלחת של האיחוד האירופי, עם עזתיים מקומיים שאושרו ע״י מערכת הביטחון. הם פועלים מטעם הרשות הפלסטינית - וגם חותמת היציאה תהיה של הרש״פ. הפיקוח הישראלי על היציאה - יבוצע מרחוק בלבד. 

2. הכניסה משטח מצרים לעזה - יבוצע בשני שלבים: בידוק ראשוני ע״י המשלחת של האיחוד האירופי במעבר רפיח. בהמשך, הנכנסים לרצועה יועברו דרך נקז שהוקם בשטח שבשליטת ישראל - וייבדקו שם ע״י גורמי ביטחון ישראלים. זאת במטרה למנוע הברחות וכניסה של אנשים שלא אושרו. 

3. טרם נקבעה המכסה הסופית של היקף הנכנסים והיוצאים. הצפי הוא עד מאות בודדות מדי יום, בהתאם ליכולת הספיקה והבידוק של המעבר. 

4. השב״כ יאשר מראש על בסיס אבחון ביטחוני את זהויות היוצאים והנכנסים. מסתמן שגם פעילים זוטרים בחמאס (בהנחה שאין להם דם על הידיים) יורשו לצאת מעזה, וגם בני משפחות של אנשי חמאס יורשו לצאת.

דורון קדוש</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:51:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113524</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:47:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113523</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:47:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113522</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:47:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113521</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:47:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **האנטישמיות בספרד: בית הקברות היהודי בברצלונה חולל - מצבות נותצו** **</title><link>https://t.me/abualiexpress/113520</link><description>**האנטישמיות בספרד: בית הקברות היהודי בברצלונה חולל - מצבות נותצו** **במקום** 

משרד החוץ הישראלי האשים כי מדובר בפועל יוצא של הקמפיין האנטי ישראלי אותו מנהלת ממשלתו של פדרו סאנצ&#x27;ז.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113520#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:47:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113519</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:42:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113518</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:42:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113517</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:42:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ערוצים פלסטינים מדווחים על כוחות גדולים של מג&quot;ב שהגיעו לאזור שדה&quot;ת עטר</title><link>https://t.me/abualiexpress/113516</link><description>ערוצים פלסטינים מדווחים על כוחות גדולים של מג&quot;ב שהגיעו לאזור שדה&quot;ת עטרות בצפון ירושלים, הסירו חלק מגדר ההפרדה ועלו על גג אחד הבניינים - ככל הנראה לקראת פעילות במקום.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113516#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:42:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ניצני תקווה לצד טבח בהיקפים חסרי תקדים באיראן ** שגיב אסולין, בכיר מ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141939</link><description>**ניצני תקווה לצד טבח בהיקפים חסרי תקדים באיראן
**
שגיב אסולין, בכיר מוסד לשעבר וכיום חוקר JCFA, אומר כי למרות אכזבה עמוקה של הציבור האיראני מהמערב, מטראמפ ומישראל, מתחילים להיראות באיראן ניצנים ראשונים של תקווה. לדבריו, השיח ברשתות וגם בתוך המדינה עצמה מצביע על התחממות מחודשת וציפייה לשינוי, דווקא על רקע הדיכוי הקשה.

במקביל, נחשפים ממדי טבח מחרידים: תיעודים מאיראן מצביעים על חיסול פצועים בבתי חולים ועל הוצאות להורג לאחר האירועים. אסולין מציין כי בעוד האו״ם מדבר על מינימום של כ-20 אלף הרוגים, גורמי אופוזיציה מעריכים שהמספר האמיתי נע בין 40 ל-50 אלף ואף יותר. &quot;כך או כך&quot;, הוא מדגיש, &quot;מדובר בטבח אדיר, בהיקפים שהעולם מתקשה עדיין לעכל&quot;.
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:37:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **איראן או עזה: שנת ההכרעה של ישראל בצל חזון טראמפ ** ישראל נכנסת לשנת</title><link>https://t.me/arabworld301news/141938</link><description>**איראן או עזה: שנת ההכרעה של ישראל בצל חזון טראמפ
**
ישראל נכנסת לשנת 2026 כשהסדר האזורי והעולמי מצוי בתזוזה חדה. נשיא ארה״ב דונלד טראמפ זונח נורמות דיפלומטיות מסורתיות ומבקש לעצב מחדש את המזרח התיכון באמצעות כוח, לחץ ישיר וחזון פוליטי רחב. בלב החזון הזה ניצבת איראן, כמרכז הכובד האסטרטגי של חמאס, חזבאללה וציר ההתנגדות כולו.

קובי מיכאל, חוקר בכיר ב-INSS, קובע בטור מיוחד למרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון כי “בלי טיפול שורש באיראן, לא ניתן להביא להכרעה אמיתית של חמאס וחזבאללה, ולא ניתן לייצב את המערכת האזורית”. לדבריו, שינוי משטר בטהראן אינו מהלך צבאי בלבד, אלא תהליך רב-ממדי המחייב תזמון, לחץ מתמשך, מחאה פנימית ופירוק מוקדי הכוח של המשטר מבפנים. מיכאל מצביע על דילמה אסטרטגית מורכבת: נכונות ישראלית לוויתורים טקטיים בזירת עזה, כדי להבטיח מהלך אמריקאי-ישראלי מתואם נגד איראן. “זהו הימור מחושב”, כותב מיכאל, “פשרה אסטרטגית בין הצרכים המיידיים לבין האיום המרכזי”.

השורה התחתונה: שנת 2026 תהיה שנת מבחן. הכרעה בעזה ללא איראן, אינה הכרעה. ובלי החלטות קשות, הסדר האזורי החדש עלול להיבנות על יסודות רעועים.

**🧠 **[**המאמר המלא**](https://he.jcfa.org/israels-challenges-in-2026-between-war-and-peace/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:37:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מזכ&quot;ל חזבאללה נעים קאסם צפוי לנאום היום ב 15:30 באירוע תמיכה באיראן על</title><link>https://t.me/abualiexpress/113515</link><description>מזכ&quot;ל חזבאללה נעים קאסם צפוי לנאום היום ב 15:30 באירוע תמיכה באיראן על רקע מאבקה בארה&quot;ב וב&quot;טרור מבית&quot;.

##
האם ירמוז לסיוע צפוי של חזבאללה לספונסר האיראני במקרה שזה יותקף על ידי ארה&quot;ב או ישראל כפי שעשו חבריו לציר (העיראקים והחות&#x27;ים) אמש?

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113515#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:30:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הרכבת האווירית האמריקאית למזה&quot;ת:  5 טיסות של מטוסי תובלה אמריקאים לאזו</title><link>https://t.me/abualiexpress/113514</link><description>הרכבת האווירית האמריקאית למזה&quot;ת:

5 טיסות של מטוסי תובלה אמריקאים לאזור המזה&quot;ת נרשמו אתמול.

בשבוע האחרון (מה 18 לחודש ועד אתמול) נרשמו 42 טיסות מסוג זה.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113514#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:23:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141937</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:20:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141936</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:20:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141935</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:20:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ⚡️🇲🇽 במקסיקו: 11 בני אדם נהרגו כאשר חמושים פתחו באש לעבר קהל במגרש כדו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141934</link><description>⚡️🇲🇽 במקסיקו: 11 בני אדם נהרגו כאשר חמושים פתחו באש לעבר קהל במגרש כדורגל בעיר סלמנקה שבמדינת גואנחואטו, ביום ראשון בערב. הרשויות המקומיות הודיעו כי נפתחה חקירה לאירוע הירי הקשה.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:20:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] רשת פוקס ניוז האמריקאית, מפי בכירים בממשל טראמפ לפני שעות אחדות :  &quot;**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113513</link><description>רשת פוקס ניוז האמריקאית, מפי בכירים בממשל טראמפ לפני שעות אחדות :

&quot;**נושאת המטוסים האמריקאית אברהם לינקולן טרם נכנסה לשטח האחריות של סנטקום **(פיקוד מרכז של ארה&quot;ב).

היא קרובה, אך מבחינה טכנית עדיין לא בשטח של סנטקום.&quot;

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113513#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:17:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] השורה התחתונה של החלטת נתניהו: ישראל עושה כל מאמץ למצוא את גופת החלל ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141933</link><description>השורה התחתונה של החלטת נתניהו: ישראל עושה כל מאמץ למצוא את גופת החלל האחרון.

ולמרות זאת גם אם גופתו לא תמצא מעבר רפיח ייפתח לשני הצדדים עד סוף השבוע.
את ההחלטה נתניהו כבר קיבל בלחץ אמריקאי והסכים לעבור לשלב הבא גם אם הגופה עדיין תישאר ברצועה.

במידה וגופת החלל רן גואילי לא תושב לישראל ומעבר רפיח ייפתח זו תהיה כניעה של נתניהו שלא תיסלח</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 06:09:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  *צה&quot;ל ממשיך לתקוף תשתיות ששימשו לשיקום ארגון הטרור חיזבאלל</title><link>https://t.me/New_security8200/168589</link><description>דובר צה&quot;ל:

*צה&quot;ל ממשיך לתקוף תשתיות ששימשו לשיקום ארגון הטרור חיזבאללה: הותקפו מחסני אמצעי לחימה, מבנה צבאי של יחידת &#x27;כוח רדואן&#x27; ותשתיות טרור נוספות*

צה&quot;ל תקף אתמול (א&#x27;), תשתיות של ארגון הטרור חיזבאללה במספר מרחבים בלבנון.

במסגרת התקיפות, צה&quot;ל תקף מחסני אמצעי לחימה ותשתיות צבאיות של ארגון הטרור חיזבאללה. כמו כן, צה&quot;ל תקף מבנה צבאי שמוקם במחנה ששימש את יחידת &#x27;כוח רדואן&#x27; של ארגון הטרור חיזבאללה לקידום מתווי טרור נגד כוחות צה&quot;ל ומדינת ישראל.

פעילות ארגון הטרור חיזבאללה באתרים אלו מהווה הפרה של ההבנות בין ישראל ללבנון ואיום על מדינת ישראל.

צה&quot;ל ימשיך לפעול להסרת כל איום על מדינת ישראל.</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 05:36:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  **צה&quot;ל ממשיך לתקוף תשתיות ששימשו לשיקום ארגון הטרור חיזבאל</title><link>https://t.me/arabworld301news/141932</link><description>דובר צה&quot;ל:

**צה&quot;ל ממשיך לתקוף תשתיות ששימשו לשיקום ארגון הטרור חיזבאללה: הותקפו מחסני אמצעי לחימה, מבנה צבאי של יחידת &#x27;כוח רדואן&#x27; ותשתיות טרור נוספות**

צה&quot;ל תקף אתמול (א&#x27;), תשתיות של ארגון הטרור חיזבאללה במספר מרחבים בלבנון.

במסגרת התקיפות, צה&quot;ל תקף מחסני אמצעי לחימה ותשתיות צבאיות של ארגון הטרור חיזבאללה. כמו כן, צה&quot;ל תקף מבנה צבאי שמוקם במחנה ששימש את יחידת &#x27;כוח רדואן&#x27; של ארגון הטרור חיזבאללה לקידום מתווי טרור נגד כוחות צה&quot;ל ומדינת ישראל.

פעילות ארגון הטרור חיזבאללה באתרים אלו מהווה הפרה של ההבנות בין ישראל ללבנון ואיום על מדינת ישראל.

צה&quot;ל ימשיך לפעול להסרת כל איום על מדינת ישראל.</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 05:36:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🔴 יותר מ־20 קברים יהודיים חוללו בברצלונה. הפדרציה היהודית של ספרד והקה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141931</link><description>🔴 יותר מ־20 קברים יהודיים חוללו בברצלונה. הפדרציה היהודית של ספרד והקהילה המקומית גינו את המעשה כפשע אנטישמי חמור, על רקע הסתה גוברת. משרד החוץ הישראלי: אסור לנרמל אנטישמיות – יש להיאבק בה בכל חברה.


**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 05:18:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד מהפגנה רחבת־היקף במרוקו: אלפים יצאו לרחובות להביע תמיכה בפלסטיני</title><link>https://t.me/arabworld301news/141930</link><description>תיעוד מהפגנה רחבת־היקף במרוקו: אלפים יצאו לרחובות להביע תמיכה בפלסטינים ולמחאה נגד נורמליזציה עם ישראל. בהפגנה נראו סמלים ודגלים המזוהים עם חמאס

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 05:00:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד חדש שרץ ברשתות האיראניות מסופ&quot;ש הדמים מציג ירי של כוחות הדיכוי ע</title><link>https://t.me/arabworld301news/141929</link><description>תיעוד חדש שרץ ברשתות האיראניות מסופ&quot;ש הדמים מציג ירי של כוחות הדיכוי עם רובי קלצ&#x27;ניקובים לעבר מפגינים במחוז בושהר.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 04:34:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141928</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 04:10:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **3 הערות על הודעת לשכת רה״מ הלילה ופתיחת מעבר רפיח:**  1. אם השרים אפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141927</link><description>**3 הערות על הודעת לשכת רה״מ הלילה ופתיחת מעבר רפיח:**

1. אם השרים אפילו לא נדרשו להצביע על פתיחת מעבר רפיח, כי ישראל ממילא הסכימה על כך במסגרת תכנית 20 הנקודות של הנשיא טראמפ - למה לשכת רה״מ טענה בשבוע שעבר שדיון הקבינט אתמול ידון בפתיחת המעבר?
**למעשה זה לא היה דיון שבסופו החלטה, אלא יותר עדכון של השרים. הקבינט הוא חותמת גומי, כרגיל, כפי שגם ועדת החקירה הממלכתית של פרשת הצוללות קבעה רק אתמול - ובתזמון אירוני, זה מתברר שוב כנכון.**

2. המעבר ייפתח לא עם השבתו של רן גואילי, אלא לאחר ״מיצוי הפעולה״ הצבאית שמתנהלת כרגע בבית הקברות בסג׳עיה. או במילים פחות מכובסות - לא משנה אם הפעולה תניב תוצאה חיובית או לא, המעבר ייפתח בכל מקרה.
נזכיר שהפעולה הזו נדחתה כבר מספר פעמים בגלל חוסר אישור של הדרג המדיני. **האם יכול להיות שמישהו המתין עם הפעולה דווקא לתזמון הנוכחי של פתיחת מעבר רפיח, כדי להפחית ביקורת ציבורית?**

3. שיפוץ של העובדות בדיעבד: ״פתיחת המעבר הותנתה בהשבתם של כל החטופים החיים וביצוע 100% מאמץ מצד החמאס לאיתורם והשבתם של כל החטופים החללים״.
כלומר אם ישראל מאפשרת את מעבר רפיח, היא בעצם מאשרת פה רשמית שחמאס ביצע ״100% מאמץ״ להשבת כל החטופים החללים! איזו מחמאה ישראלית מרשימה לחמאס.
העובדות הן קצת אחרות: **חמאס גרר רגליים במשך שבועות רבים בהשגת מידע על גואילי, חמאס לא העביר לישראל את כל המידע שהיה ברשותו, וגם הפעולה הצבאית שמתנהלת כרגע מתבססת על מידע מודיעיני של ישראל ולא של חמאס. איך נאמר בעדינות, 100% מאמץ - זה לא. גם בצה״ל סבורים ותדרכו אתמול באופן מפורש ש״לא זיהינו להיטות או מחויבות גדולה בחמאס למצוא את גואילי״.
אז למה לשכת רה״מ מחמיאה ככה לחמאס?**

דורון קדוש</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 04:01:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] שופרות משטר ג&#x27;ולאני מפרסמים סרטון ובו סצנות מסיום הכשרת כוחות נוח&#x27;בה (</title><link>https://t.me/b3976a/24875</link><description>שופרות משטר ג&#x27;ולאני מפרסמים סרטון ובו סצנות מסיום הכשרת כוחות נוח&#x27;בה (יחידת העילית) בדיוויזיה 56. דיוויזיה 56 אחראית על אזורים בחוף הסורי בהם טרטור ולטקיה.

מלבד ההפקה המרהיבה והמושקעת של הסרטון ניתן לראות כוחות נוח&#x27;בה מתרגלים ירידה ממסוק באמצעות חבלים, ופלישה למבנים תוך קרב יריות מנשק קל ושימוש ברימונים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 04:00:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] משרד החוץ של ארה&quot;ב: שר החוץ מרקו רוביו שוחח עם ראש ממשלת עיראק מוחמד א</title><link>https://t.me/New_security8200/168588</link><description>משרד החוץ של ארה&quot;ב: שר החוץ מרקו רוביו שוחח עם ראש ממשלת עיראק מוחמד א-סודאני, ואמר לו כי ממשלה שנשלטת בידי איראן אינה יכולה לייצג את האינטרסים של עיראק

אסף רוזנצוייג</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 03:55:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מעצר מבוקשים בטול כרם  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84349</link><description>מעצר מבוקשים בטול כרם

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 03:38:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ירי נמ איראני בעיר בנדר עבאס</title><link>https://t.me/arabworld301news/141926</link><description>ירי נמ איראני בעיר בנדר עבאס
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 03:10:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד נוסף שמתפרסם, בשעות האחרונות מה-9 בינו&#x27; מציג שיירת טנדרים עמוסים</title><link>https://t.me/arabworld301news/141924</link><description>תיעוד נוסף שמתפרסם, בשעות האחרונות מה-9 בינו&#x27; מציג שיירת טנדרים עמוסים בכוחות משה&quot;מ ודיכוי נפרסים בעיר גנאווה שבמחוז בושהר בדרום מערב איראן 

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 01:49:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **עפ&quot;י דיווחים ערבים כוחותינו פועלים הלילה בכל רחבי יו&quot;ש** ▪️מ.פ בלאטה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141923</link><description>**עפ&quot;י דיווחים ערבים כוחותינו פועלים הלילה בכל רחבי יו&quot;ש**
▪️מ.פ בלאטה, מזרחית לשכם.
▪️העיירה חלחול, מצפון לחברון.
▪️בית זעעתא בבית אומר, מצפון לחברון.
▪️העיירה בלעא, ממזרח לטול כרם
▪️פרבר שווייקה, מצפון לטול כרם.
▪️בפאתי הכפר ראבה, מדרום-מזרח לג&#x27;נין.
▪️העיירה עלאר, מצפון לטול כרם.

**מחזקים אתכם גיבורים**

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 01:40:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עוד תקיפות בלבנון.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)** 301 העול</title><link>https://t.me/arabworld301news/141922</link><description>עוד תקיפות בלבנון.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 01:24:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84348</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 01:22:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תקיפות חיל האוויר בדרום לבנון  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](http</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84347</link><description>תקיפות חיל האוויר בדרום לבנון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 01:22:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים איראנים על הפעלת מערכות ההגנה האוויריות בכמה אזורים במדינה, במ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141921</link><description>דיווחים איראנים על הפעלת מערכות ההגנה האוויריות בכמה אזורים במדינה, במקביל להמראות ותמרונים של מטוסי קרב של הצבא הסדיר האיראני.

מדובר בתרגילי מוכנות תקיפה שמתרחשים מאז חצות ונמשכים גם בשעה זו.
[**
חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 01:22:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים לבנונים: חיה&quot;א הישראלי החל בגל תקיפות שלישי במס&#x27; בשעות האחרונו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141920</link><description>דיווחים לבנונים: חיה&quot;א הישראלי החל בגל תקיפות שלישי במס&#x27; בשעות האחרונות 
[**
חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 01:15:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ד.ע| בלבנון מדווחים על תקיפה של חיל האוויר לעבר מטרת טרור באזור ג&#x27;בל א</title><link>https://t.me/New_security8200/168587</link><description>ד.ע| בלבנון מדווחים על תקיפה של חיל האוויר לעבר מטרת טרור באזור ג&#x27;בל אל-ריחן בדרום לבנון.
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 01:06:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] כתאב חיזבאללה המיליציה העיראקית הנתמכת עי איראן הודיעה שתצטרף למלחמה נ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84346</link><description>כתאב חיזבאללה המיליציה העיראקית הנתמכת עי איראן הודיעה שתצטרף למלחמה נגד ישראל כשארהב תתקוף

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 01:06:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סרטון המעצר של נשיא ונצואלה ניקולאס מדורו, כפי שתועד במצלמת גוף של מפק</title><link>https://t.me/arabworld301news/141919</link><description>סרטון המעצר של נשיא ונצואלה ניקולאס מדורו, כפי שתועד במצלמת גוף של מפקד כוח דלתא  בליל ה 3 בינואר במבצע &quot;נחישות מוחלטת&quot; .  🇺🇸👊

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:58:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ ביטל את השתתפותו בסופרבול מכיוון שבאירוע אמורים להופיע גם באד בא</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84345</link><description>טראמפ ביטל את השתתפותו בסופרבול מכיוון שבאירוע אמורים להופיע גם באד באני וגרין דיי
טראמפ אמר: אני נגדם, בחירה נוראית להביא אותם, הם רק זורעים שנאה.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:52:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **פיגוע טרור בקונגו נגד מקומיים** לפחות 25 בני אדם נרצחו בפיגוע טרור ש</title><link>https://t.me/arabworld301news/141918</link><description>**פיגוע טרור בקונגו נגד מקומיים**
לפחות 25 בני אדם נרצחו בפיגוע טרור שבוצע על ידי חמושים מארגון הטרור האסלאמיסטי &quot;כוחות בעלות הברית הדמוקרטיים&quot; (ADF) במזרח קונגו. כך דיווחו ארגוני זכויות אדם במדינה, שהוסיפו כי בין ההרוגים היו 15 גברים שנשרפו חיים בתוך בית ושבעה שנורו למוות.
**בשם דת האחווה והשלום העולמי**

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:42:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לפי דיווחים ערבים ובהתאם לתיעוד כוחותינו נכנסו לפני שעה קלה לטול כרם ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/141917</link><description>לפי דיווחים ערבים ובהתאם לתיעוד כוחותינו נכנסו לפני שעה קלה לטול כרם לצורך ביצוע מעצרים 
**בהצלחה לוחמים** 🇮🇱👊

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:23:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **איברהים עזיזי, יו&quot;ר ועדת הביטחון הלאומי ומדיניות החוץ האיראני, מצייץ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141916</link><description>**איברהים עזיזי, יו&quot;ר ועדת הביטחון הלאומי ומדיניות החוץ האיראני, מצייץ ברשת X.**
אני מקווה שאם אמריקה, בהתבסס על חישוביו המוטעים של נשיאה ההזוי, תעשה טעות חמורה, חייליה באזור כבר נפרדו ממשפחותיהם.

**עצם העובדה שהבחור לא ישן אלא מצייץ ברשת בשעה כזאת, כנראה משהו מטריד אותו, לך לישון יא איברהים אתה חולמת....**

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:17:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] כלי טיס נצפים כעת מעל טהרן ככהנ כחלק מתרגיל  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84344</link><description>כלי טיס נצפים כעת מעל טהרן
ככהנ כחלק מתרגיל

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 23:52:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שינוע טילים בליסטיים בכבישים צדדיים בהורמוזגן שבאיראן לקראת התקיפה האמ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84343</link><description>שינוע טילים בליסטיים בכבישים צדדיים בהורמוזגן שבאיראן לקראת התקיפה האמריקאית 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 23:38:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] באיראן עורכים כעת תרגיל שכולל הפעלת ירי הגנה אווירית ומטוסים שמסיירים </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84342</link><description>באיראן עורכים כעת תרגיל שכולל הפעלת ירי הגנה אווירית ומטוסים שמסיירים בשמי המדינה 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 23:33:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווחים על** **הפרעה למערכות ניווט וGPS באזורים במזרח סעודיה, כווית </title><link>https://t.me/arabworld301news/141914</link><description>**דיווחים על** **הפרעה למערכות ניווט וGPS באזורים במזרח סעודיה, כווית ובמפרץ הפרסי.**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 23:16:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לראשונה בהיסטוריה הזהב מגיע ל-5000 דולר לאונקיה (32 גרם). כלכלנים מסבי</title><link>https://t.me/arabworld301news/141913</link><description>לראשונה בהיסטוריה הזהב מגיע ל-5000 דולר לאונקיה (32 גרם).
כלכלנים מסבירים את העלייה בעימות המתקרב מול איראן והחשש למלחמה איזורית גדולה.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 23:15:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים על שמיעת פיצוץ בטהרן וזיהוי של &quot;משהו&quot; מעופף מעל העיר.  **זנג Z</title><link>https://t.me/arabworld301news/141912</link><description>דיווחים על שמיעת פיצוץ בטהרן וזיהוי של &quot;משהו&quot; מעופף מעל העיר.

**זנג ZENG

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 22:31:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פתיחת מעבר רפיח לשני הכיוונים והעברת השליטה המלאה של צה&quot;ל לגופים בינלא</title><link>https://t.me/arabworld301news/141911</link><description>פתיחת מעבר רפיח לשני הכיוונים והעברת השליטה המלאה של צה&quot;ל לגופים בינלאומיים/הרש&quot;פ או כל גוף אחר שאינו צה&quot;ל משמעותה פריצה בגדר.

דרך מעבר רפיח מעל הקרקע הועברו אמצעי לחימה רבים לאויב ברצועה בשנים שקדמו לטבח ה-7.10.

גם כאן ברגע שהשליטה הישראלית תפקע מהמעבר הברחות האמל&quot;ח יחזרו. במו ידינו אנו מפקירים שוב את המעבר לשליטה עוינת ושליטת האויב - הפקרת השליטה במעבר רפיח לגופים עוינים וגופי אויב תעלה לנו בעתיד.

שטח שנכבש נמדד כהפסד - שטח שנכבש ומוחזר נמדד כניצחון גדול עבור האויב, שמאמין שבאמצעות לחץ בינלאומי ופעולות טרור אפשר להחזיר את הגלגל לאחור ולקבל שליטה מחודשת על שטחים שכבר נכבשו ודם לוחמינו נספג בהם.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 22:31:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] פתיחת מעבר רפיח לשני הכיוונים והעברת השליטה המלאה של צה&quot;ל לגופים בינלא</title><link>https://t.me/b3976a/24874</link><description>פתיחת מעבר רפיח לשני הכיוונים והעברת השליטה המלאה של צה&quot;ל לגופים בינלאומיים/הרש&quot;פ או כל גוף אחר שאינו צה&quot;ל משמעותה פריצה בגדר.

דרך מעבר רפיח מעל הקרקע הועברו אמצעי לחימה רבים לאויב ברצועה בשנים שקדמו לטבח ה-7.10.

גם כאן ברגע שהשליטה הישראלית תפקע מהמעבר הברחות האמל&quot;ח יחזרו. במו ידינו אנו מפקירים שוב את המעבר לשליטה עוינת ושליטת האויב - הפקרת השליטה במעבר רפיח לגופים עוינים וגופי אויב תעלה לנו בעתיד.

שטח שנכבש נמדד כהפסד - שטח שנכבש ומוחזר נמדד כניצחון גדול עבור האויב, שמאמין שבאמצעות לחץ בינלאומי ופעולות טרור אפשר להחזיר את הגלגל לאחור ולקבל שליטה מחודשת על שטחים שכבר נכבשו ודם לוחמינו נספג בהם.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 22:30:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] באיראן מדווחים ששוב מתרגלים את ״מערך ההגנה האווירית״.  [דור פ. בטלגרם]</title><link>https://t.me/arabworld301news/141910</link><description>באיראן מדווחים ששוב מתרגלים את ״מערך ההגנה האווירית״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 22:27:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124127/</title><link>https://t.me/arabworld301news/141909</link><description>https://nziv.net/124127/
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 22:18:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בחיל האוויר תחת פיקוד המרכז האמריקני מודיעים כי יקיימו תרגיל במשך מספר</title><link>https://t.me/arabworld301news/141908</link><description>בחיל האוויר תחת פיקוד המרכז האמריקני מודיעים כי יקיימו תרגיל במשך מספר ימים לחיזוק הפריסה והיכולות.

״התרגילים נועדו להיערכות לביצוע תגובה גמישה באזור״.

״במהלך התרגיל ייפרסו צוותים במוקדי חירום מרובים כדי לבדוק את המוכנות״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 22:08:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אלג&#x27;זירה מפי כוחות האוויר של פיקוד מרכז של ארה&quot;ב (סנטקום - האחראי על ה</title><link>https://t.me/abualiexpress/113512</link><description>אלג&#x27;זירה מפי כוחות האוויר של פיקוד מרכז של ארה&quot;ב (סנטקום - האחראי על המזה&quot;ת ואיראן) :

נקיים תרגילים למספר ימים כדי לשפר את הפריסה של יכולותינו באזור.

התרגילים נועדו להיערכות לביצוע מענה גמיש באזור.

במהלך התרגול נפרוס צוותים במספר אתרי חירום כדי לוודא מוכנות.

##
#הטיגון_מתחיל

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113512#comments)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 22:05:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] תיעוד נוסף שמתפרסם, בשעות האחרונות מה-9 בינו&#x27; מציג שיירת טנדרים עמוסים</title><link>https://t.me/b3976a/24873</link><description>תיעוד נוסף שמתפרסם, בשעות האחרונות מה-9 בינו&#x27; מציג שיירת טנדרים עמוסים בכוחות משה&quot;מ ודיכוי נפרסים בעיר גנאווה שבמחוז בושהר בדרום מערב איראן 

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:59:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124124/</title><link>https://t.me/arabworld301news/141907</link><description>https://nziv.net/124124/
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:57:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ״התקשורת״ הערבית מצטטת ״תקשורת״ ישראלית שמצטטת ״תקשורת״ ערבית שטוענת ש</title><link>https://t.me/arabworld301news/141906</link><description>״התקשורת״ הערבית מצטטת ״תקשורת״ ישראלית שמצטטת ״תקשורת״ ערבית שטוענת שנעים קאסם חוסל.

אני דווקא חושב שהוא בסדר גמור ביחס לנסראללה וצריך לתת לו תמריץ כספי 🤣.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:57:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] *לשכת ראש הממשלה:*  במסגרת תכנית 20 הנקודות של הנשיא טראמפ, הסכימה ישר</title><link>https://t.me/arabworld301news/141905</link><description>*לשכת ראש הממשלה:*

במסגרת תכנית 20 הנקודות של הנשיא טראמפ, הסכימה ישראל לפתוח את מעבר רפיח פתיחה מוגבלת למעבר אדם בלבד עם מנגנון פיקוח ישראלי מלא.

פתיחת המעבר הותנתה בהשבתם של כל החטופים החיים וביצוע 100% מאמץ מצד החמאס לאיתורם והשבתם של כל החטופים החללים.

צה״ל מבצע בשעות אלו פעולה ממוקדת למיצוי כלל המידע המודיעיני שהושג במסגרת המאמץ לאיתור והשבת החלל החטוף רן גואילי ז״ל. עם מיצוי הפעולה ובהתאם למוסכם עם ארה״ב, ישראל תפתח את מעבר רפיח.

מדינת ישראל מחויבת להשבתו של גיבור ישראל רס״ר רן גואילי ז״ל, ולא תחסוך כל מאמץ להשבתו לקבר ישראל.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:57:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] תיעוד חדש שרץ ברשתות האיראניות מסופ&quot;ש הדמים מציג ירי של כוחות הדיכוי ע</title><link>https://t.me/b3976a/24872</link><description>תיעוד חדש שרץ ברשתות האיראניות מסופ&quot;ש הדמים מציג ירי של כוחות הדיכוי עם רובי קלצ&#x27;ניקובים לעבר מפגינים במחוז בושהר.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:55:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ראש הממשלה נתניהו :  עם מיצוי הפעולה להשבת החלל החטוף רן גואילי ז&quot;ל, י</title><link>https://t.me/abualiexpress/113511</link><description>ראש הממשלה נתניהו :

עם מיצוי הפעולה להשבת החלל החטוף רן גואילי ז&quot;ל, ישראל תפתח את מעבר רפיח בהתאם לסיכום עם ארה&quot;ב.

[6 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113511#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:54:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] *לשכת ראש הממשלה:*  במסגרת תכנית 20 הנקודות של הנשיא טראמפ, הסכימה ישר</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84341</link><description>*לשכת ראש הממשלה:*

במסגרת תכנית 20 הנקודות של הנשיא טראמפ, הסכימה ישראל לפתוח את מעבר רפיח פתיחה מוגבלת למעבר אדם בלבד עם מנגנון פיקוח ישראלי מלא.

פתיחת המעבר הותנתה בהשבתם של כל החטופים החיים וביצוע 100% מאמץ מצד החמאס לאיתורם והשבתם של כל החטופים החללים.

צה״ל מבצע בשעות אלו פעולה ממוקדת למיצוי כלל המידע המודיעיני שהושג במסגרת המאמץ לאיתור והשבת החלל החטוף רן גואילי ז״ל. עם מיצוי הפעולה ובהתאם למוסכם עם ארה״ב, ישראל תפתח את מעבר רפיח.

מדינת ישראל מחויבת להשבתו של גיבור ישראל רס״ר רן גואילי ז״ל, ולא תחסוך כל מאמץ להשבתו לקבר ישראל.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:54:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בישראל מאשרים: מעבר רפיח ייפתח לשני הכיוונים.  [חננאל אביב בטלגרם](htt</title><link>https://t.me/arabworld301news/141904</link><description>בישראל מאשרים: מעבר רפיח ייפתח לשני הכיוונים.

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:54:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] סיכום התקיפות של צה&quot;ל בדרום לבנון ע&quot;פ כלי תקשורת של חזבאללה :  בוצעו 1</title><link>https://t.me/abualiexpress/113510</link><description>סיכום התקיפות של צה&quot;ל בדרום לבנון ע&quot;פ כלי תקשורת של חזבאללה :

בוצעו 14 תקיפות בסה&quot;כ, מתוכן 10 באזור מידון ואלג&#x27;בור.
2 תקיפות באזור ואדי ברע&#x27;ז
2 תקיפות באזור מחצבת אלערוש (אזור ריחאן).
##
ע&quot;פ מקורות לבנוניים נוספים, בתקיפות נעשה שימוש בפצצות חודרות בונקרים. כמו כן דווח על שריפות גדולות באזורים מיוערים - הרריים בקרבת האתרים שהותקפו - אתרים אליהם כוחות הכיבוי הלבנונים מתקשים להגיע.
כפי שניתן לראות במפה שצירפתי מוקדם יותר👆, עיקר התקיפות היו צפונית לנבטיה ולא באזור הקרוב לגבול עם ישראל.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113510#comments)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:51:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *לשכת ראש הממשלה:*  במסגרת תכנית 20 הנקודות של הנשיא טראמפ, הסכימה ישר</title><link>https://t.me/New_security8200/168586</link><description>*לשכת ראש הממשלה:*

במסגרת תכנית 20 הנקודות של הנשיא טראמפ, הסכימה ישראל לפתוח את מעבר רפיח פתיחה מוגבלת למעבר אדם בלבד עם מנגנון פיקוח ישראלי מלא.

פתיחת המעבר הותנתה בהשבתם של כל החטופים החיים וביצוע 100% מאמץ מצד החמאס לאיתורם והשבתם של כל החטופים החללים.

צה״ל מבצע בשעות אלו פעולה ממוקדת למיצוי כלל המידע המודיעיני שהושג במסגרת המאמץ לאיתור והשבת החלל החטוף רן גואילי ז״ל. עם מיצוי הפעולה ובהתאם למוסכם עם ארה״ב, ישראל תפתח את מעבר רפיח.

מדינת ישראל מחויבת להשבתו של גיבור ישראל רס״ר רן גואילי ז״ל, ולא תחסוך כל מאמץ להשבתו לקבר ישראל.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:51:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים מציינים כי מטוס לוחמה אלקטרונית אמריקאי מדגם EA-37B נמצא בדרכו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141903</link><description>דיווחים מציינים כי מטוס לוחמה אלקטרונית אמריקאי מדגם EA-37B נמצא בדרכו לבסיס רמשטיין בגרמניה.

על פי ההערכות, ייתכן שמדובר במהלך מקדים לפריסה המבצעית הראשונה של המטוס במזרח התיכון.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:38:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124121/</title><link>https://t.me/arabworld301news/141902</link><description>https://nziv.net/124121/
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:35:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] 15 יעדים הותקפו</title><link>https://t.me/New_security8200/168585</link><description>15 יעדים הותקפו</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:17:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **שריפות פרצו במוקדי התקיפות.  לילה מואר בלבנון.  יאיר גולדבלט 301 העו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141901</link><description>**שריפות פרצו במוקדי התקיפות.

לילה מואר בלבנון.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:12:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בהמשך לחננאל, אני מעריך שמדובר בשלב הכרחי ויזום בנוהל הקרב שלא מגיע במ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141900</link><description>בהמשך לחננאל, אני מעריך שמדובר בשלב הכרחי ויזום בנוהל הקרב שלא מגיע במקרה.

לפני הגרעין מקלפים את הקליפה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:09:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תנועה אווירית ערה מעל מספר מרחבים בלבנון.  יאיר גולדבלט 301 העולם הע</title><link>https://t.me/arabworld301news/141899</link><description>**תנועה אווירית ערה מעל מספר מרחבים בלבנון.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:09:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בתום ישיבת הקבינט הוחלט להמתין עם פתיחת מעבר רפיח עד לתוצאות החיפושים </title><link>https://t.me/New_security8200/168584</link><description>בתום ישיבת הקבינט הוחלט להמתין עם פתיחת מעבר רפיח עד לתוצאות החיפושים אחר רן גווילי הי&quot;ד.

מוטי קסטל</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:08:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווחים על תקיפה במזרח הבקעא הלבנונית.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי</title><link>https://t.me/arabworld301news/141898</link><description>**דיווחים על תקיפה במזרח הבקעא הלבנונית.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:08:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **במעבר חד: דיווחים איראניים על הוצאתם להורג של 38 מפגינים שנעצרו.  יא</title><link>https://t.me/arabworld301news/141897</link><description>**במעבר חד: דיווחים איראניים על הוצאתם להורג של 38 מפגינים שנעצרו.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:07:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בלבנון טוענים שחיל האויר עשה שימוש בפצצות חודרות בונקר .  @New_securit</title><link>https://t.me/New_security8200/168583</link><description>בלבנון טוענים שחיל האויר עשה שימוש בפצצות חודרות בונקר .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:05:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ע״פ דיווחים ערביים מסתמן כי ישראל משתמשת ב״פצצות חודרות בונקרים״.  י</title><link>https://t.me/arabworld301news/141896</link><description>**ע״פ דיווחים ערביים מסתמן כי ישראל משתמשת ב״פצצות חודרות בונקרים״.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:04:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תקיפה נוספת במרחב.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם**    https:/</title><link>https://t.me/arabworld301news/141895</link><description>**תקיפה נוספת במרחב.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:01:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] התרבות כמות התקיפות נגד חיזבאללה בלבנון משרתים את ישראל יותר מכל בעת ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141894</link><description>התרבות כמות התקיפות נגד חיזבאללה בלבנון משרתים את ישראל יותר מכל בעת הנוכחית.

ככל שישראל תכה את חיזבאללה ותתקוף יותר יכולות לפני המערכה ההבאה מול איראן, היא תחסוך מעצמה. 
יש לנו אינטרס להכות את חיזבאללה כמה שיותר חזק עוד לפני המערכה עם איראן כדי להקטין את כוחו רגע לפני שאיראן מפעילה אותו כמלחמה כוללת.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:00:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] המפה הנוכחית של פריסת כוחות פיקוד הדרום של ארה&quot;ב  גם נושאת המטוסים אבר</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84340</link><description>המפה הנוכחית של פריסת כוחות פיקוד הדרום של ארה&quot;ב 
גם נושאת המטוסים אברהם לינקולן נמצאת בעמדה שלה הערב

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:56:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דרום לבנון .</title><link>https://t.me/New_security8200/168582</link><description>דרום לבנון .
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:56:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 📢  דוברות קריית שמונה: הודעה מספר 158 | יום ראשון | 25.01.26 | שעה: 22</title><link>https://t.me/arabworld301news/141893</link><description>📢  דוברות קריית שמונה: הודעה מספר 158 | יום ראשון | 25.01.26 | שעה: 22:45

תושבי קריית שמונה ויישובי הגליל, 

מעדכנים כי בשעה זו צה&quot;ל החל בגל תקיפות נוסף במרחב לבנון. כתוצאה מכך ייתכן ויישמעו הדי פיצוצים במרחב הגליל.

בשלב זה אין השפעה על המרחב האזרחי ואין הנחיות מיוחדות.

בכל התפתחות ובמקרה הצורך נוציא הודעה נוספת.

לילה טוב,
דורון שנפר 
דובר העיר</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:55:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ע״פ דיווחים נרשמו כ12 תקיפות במספר מרחבים בדרום לבנון.  יאיר גולדבלט</title><link>https://t.me/arabworld301news/141892</link><description>**ע״פ דיווחים נרשמו כ12 תקיפות במספר מרחבים בדרום לבנון.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:55:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] 12 יעדים הותקפו עד כה.</title><link>https://t.me/New_security8200/168581</link><description>12 יעדים הותקפו עד כה.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:54:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווח בנוסף על תקיפה נוספת בכפר יארין, נפת צור.  יאיר גולדבלט 301 הע</title><link>https://t.me/arabworld301news/141891</link><description>**דיווח בנוסף על תקיפה נוספת בכפר יארין, נפת צור.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם  **

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:53:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **סאונד חובה- הפיצוצים בדרום לבנון.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלג</title><link>https://t.me/arabworld301news/141890</link><description>**סאונד חובה- הפיצוצים בדרום לבנון.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:52:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תקיפה נוספת במרג׳ עיון, דרום לבנון  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטל</title><link>https://t.me/arabworld301news/141889</link><description>**תקיפה נוספת במרג׳ עיון, דרום לבנון

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:51:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הלבנונים מדווחים על ״פיצוצים עזים״ בדרום לבנון.  יאיר גולדבלט 301 הע</title><link>https://t.me/arabworld301news/141888</link><description>**הלבנונים מדווחים על ״פיצוצים עזים״ בדרום לבנון.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:50:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בלבנון מדווחים על פיצוצים מאוד חזקים.  ניתן לשמוע את התקיפה עד הקריות </title><link>https://t.me/New_security8200/168580</link><description>בלבנון מדווחים על פיצוצים מאוד חזקים.

ניתן לשמוע את התקיפה עד הקריות בישראל

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:50:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מעניין: דו״צ הוציא את ההודעה הזו עם סוף ישיבת הקבינט.  האם זה רמז למ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141887</link><description>**מעניין: דו״צ הוציא את ההודעה הזו עם סוף ישיבת הקבינט.

האם זה רמז למה דנו בפגישה הזו?

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם  **

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:49:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] וזה כבר AI שחורג מכל דמיון.  פעילי משה&quot;מ מניפים את דגל המשטר על מטוס ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141886</link><description>וזה כבר AI שחורג מכל דמיון.

פעילי משה&quot;מ מניפים את דגל המשטר על מטוס ה-B2 של ארה&quot;ב לאחר שהפילו אותו...

דמיון ממש מפותח יש למשה&quot;מ...

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 

[301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:49:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84339</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:48:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] חיל האוויר תוקף בדרום לבנון  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https:</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84338</link><description>חיל האוויר תוקף בדרום לבנון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:48:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113509</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:47:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113508</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:47:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113507</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:47:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות לבנוניים מדווחים על תקיפות של צה&quot;ל בשעה זו באזור אלג&#x27;בור בדרום </title><link>https://t.me/abualiexpress/113505</link><description>מקורות לבנוניים מדווחים על תקיפות של צה&quot;ל בשעה זו באזור אלג&#x27;בור בדרום לבנון.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113505#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:47:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141885</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:46:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] תקיפה גם בבקעת לבנון</title><link>https://t.me/New_security8200/168579</link><description>תקיפה גם בבקעת לבנון</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:46:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תקיפה באלג׳בור, בקעאת לבנון.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם **</title><link>https://t.me/arabworld301news/141884</link><description>**תקיפה באלג׳בור, בקעאת לבנון.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:46:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] משה&quot;מ החלו לפזר, איומים נגד ארה&quot;ב בצורת AI כאן תמונת ה-AI מציגה את נוש</title><link>https://t.me/arabworld301news/141883</link><description>משה&quot;מ החלו לפזר, איומים נגד ארה&quot;ב בצורת AI כאן תמונת ה-AI מציגה את נושאת המטוסים האמריקאי עולה באש.

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:45:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] במקביל לפרוקסי העיראקי, גם הפרוקסי החות&#x27;י מתעורר ומפרסם את הסרטון המצו</title><link>https://t.me/abualiexpress/113504</link><description>במקביל לפרוקסי העיראקי, גם הפרוקסי החות&#x27;י מתעורר ומפרסם את הסרטון המצורף עם הכיתוב: &quot;בקרוב&quot;.

הזרועות מנסות להציל את ראש התמנון. הן חשות שהראש בסכנה קיומית.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113504#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:43:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  צה&quot;ל תוקף תשתיות צבאיות של ארגון הטרור חיזבאללה במספר מרחב</title><link>https://t.me/arabworld301news/141882</link><description>דובר צה&quot;ל:

צה&quot;ל תוקף תשתיות צבאיות של ארגון הטרור חיזבאללה במספר מרחבים בלבנון.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:43:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] גורם אמריקני יודע דבר: בשיחות של ויטקוף וקושנר עם נתניהו, אף שהיו חילו</title><link>https://t.me/New_security8200/168578</link><description>גורם אמריקני יודע דבר: בשיחות של ויטקוף וקושנר עם נתניהו, אף שהיו חילוקי דעות ידידותיים בנושאים שונים לא היה אפילו אינץ׳ הבדל בנושא אירן.

עמית סגל</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:42:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] תיעוד מדרום לבנון</title><link>https://t.me/New_security8200/168577</link><description>תיעוד מדרום לבנון
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:41:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  צה&quot;ל תוקף תשתיות צבאיות של ארגון הטרור חיזבאללה במספר מרחב</title><link>https://t.me/New_security8200/168576</link><description>דובר צה&quot;ל:

צה&quot;ל תוקף תשתיות צבאיות של ארגון הטרור חיזבאללה במספר מרחבים בלבנון.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:41:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דיווחים על תקיפה בדרום לבנון  @New_security8200 חדשות 8200 בטלגרם</title><link>https://t.me/New_security8200/168575</link><description>דיווחים על תקיפה בדרום לבנון

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:40:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מזכ&quot;ל כתאיב חיזבאללה אבו חוסין אל-חמידאווי, מפרסם הצהרה הקוראת לכלל חב</title><link>https://t.me/arabworld301news/141881</link><description>מזכ&quot;ל כתאיב חיזבאללה אבו חוסין אל-חמידאווי, מפרסם הצהרה הקוראת לכלל חברות הציר השיעי להתכונן לקרב ההגנה על איראן 

מתוך ההצהרה: &quot;אנו מפנים את קריאתנו לאחים המוג&#x27;אהדין במזרח ובמערב כדור הארץ, ולכל מי שלבו מלא אמונה, שאוהב את אלוהים ושליחו, ובטוח שהתהילה שייכת לאלוהים, לשליחו ולמאמינים, ולכל מי שמסרב לתת לחזית חוסר האמונה והצביעות לגבור על אנשים בעלי אמונה וצדק. על ידי הכנה למלחמה מקיפה לתמיכה ברפובליקה האסלאמית של איראן, מבצרה וגאוותה של האומה, שבמשך יותר מארבעה עשורים עומדת לצד המדוכאים.
 כיום מתאספים כוחות ההטעיה של ציוני הארץ ועריציה כדי לנסות להכניע אותה, או אפילו להרוס אותה, ולהרוס את כל הקבועים המוסריים והאתיים על פני האדמה. ובעוד אנו מדגישים את ההכרח לתמוך בו מכוחות הציר ולתמוך בו במה שהם יכולים, אנו מבטיחים לאויבים שהמלחמה ברפובליקה לא תהיה פיקניק. אדרבא, בו תטעמו את צבעי המוות הקרוב, ולא יישאר לכם באזורנו.
 אנו אומרים לאחינו המוג&#x27;הדין היקרים להתכונן לכך בשטח ולהתבסס על אחד משני המעשים הטובים, במיוחד אם הג&#x27;יהאד יוכרז על ידי השלטונות המכובדים להילחם במלחמת קודש זו, והפסיקות או הפעולה הג&#x27;יהאדית הנובעת מכך שגורמת לפעולות קדושים קדושים, להגנתם של אנשי האסלאם ולובן שלו&quot;.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:33:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] מזכ&quot;ל כתאיב חיזבאללה אבו חוסין אל-חמידאווי, מפרסם הצהרה הקוראת לכלל חב</title><link>https://t.me/b3976a/24871</link><description>מזכ&quot;ל כתאיב חיזבאללה אבו חוסין אל-חמידאווי, מפרסם הצהרה הקוראת לכלל חברות הציר השיעי להתכונן לקרב ההגנה על איראן 

מתוך ההצהרה: &quot;אנו מפנים את קריאתנו לאחים המוג&#x27;אהדין במזרח ובמערב כדור הארץ, ולכל מי שלבו מלא אמונה, שאוהב את אלוהים ושליחו, ובטוח שהתהילה שייכת לאלוהים, לשליחו ולמאמינים, ולכל מי שמסרב לתת לחזית חוסר האמונה והצביעות לגבור על אנשים בעלי אמונה וצדק. על ידי הכנה למלחמה מקיפה לתמיכה ברפובליקה האסלאמית של איראן, מבצרה וגאוותה של האומה, שבמשך יותר מארבעה עשורים עומדת לצד המדוכאים.
 כיום מתאספים כוחות ההטעיה של ציוני הארץ ועריציה כדי לנסות להכניע אותה, או אפילו להרוס אותה, ולהרוס את כל הקבועים המוסריים והאתיים על פני האדמה. ובעוד אנו מדגישים את ההכרח לתמוך בו מכוחות הציר ולתמוך בו במה שהם יכולים, אנו מבטיחים לאויבים שהמלחמה ברפובליקה לא תהיה פיקניק. אדרבא, בו תטעמו את צבעי המוות הקרוב, ולא יישאר לכם באזורנו.
 אנו אומרים לאחינו המוג&#x27;הדין היקרים להתכונן לכך בשטח ולהתבסס על אחד משני המעשים הטובים, במיוחד אם הג&#x27;יהאד יוכרז על ידי השלטונות המכובדים להילחם במלחמת קודש זו, והפסיקות או הפעולה הג&#x27;יהאדית הנובעת מכך שגורמת לפעולות קדושים קדושים, להגנתם של אנשי האסלאם ולובן שלו&quot;.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:32:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ירי ארטילרי בעיר עזה  **א.ר 301 העולם הערבי בטלגרם ** https://t.me/ara</title><link>https://t.me/arabworld301news/141880</link><description>ירי ארטילרי בעיר עזה

**א.ר
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:32:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168574</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:27:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168573</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:27:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168572</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:27:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] מסר לאמריקאים ?  בכיכר המהפכה בטהראן תלו כרזה עם הכיתוב  &quot;אם תזרע רוח </title><link>https://t.me/New_security8200/168571</link><description>מסר לאמריקאים ?

בכיכר המהפכה בטהראן תלו כרזה עם הכיתוב
 &quot;אם תזרע רוח - תקצור סערה&quot;

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:27:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] כשמחפשים במילון את ההגדרה של המונח &quot;אלטרואיזם&quot; - זו התמונה שצריכה להופ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113503</link><description>כשמחפשים במילון את ההגדרה של המונח &quot;אלטרואיזם&quot; - זו התמונה שצריכה להופיע.

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113503#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:27:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אל-ערביה: חיל האוויר האמריקני עומד להתחיל תרגיל מוכנות בן מספר ימים בר</title><link>https://t.me/arabworld301news/141879</link><description>אל-ערביה: חיל האוויר האמריקני עומד להתחיל תרגיל מוכנות בן מספר ימים ברחבי המזרח התיכון &quot;כדי להדגים את היכולת לפרוס, להתפזר ולהחזיק כוח אווירי קרבי&quot; באזור

**ברק בטש | i24NEWS**</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:23:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] חיזבאללה עיראק הוציאו הצהרה בה הם קוראים למחבלים שלהם להיות מוכנים למל</title><link>https://t.me/New_security8200/168570</link><description>חיזבאללה עיראק הוציאו הצהרה בה הם קוראים למחבלים שלהם להיות מוכנים למלחמה כוללת תחת ניהולה של אירן

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:15:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **מזכ&quot;ל גדודי חזבאללה עיראק קורא לכל חברי הציר השיעי להיערך להגנה על א</title><link>https://t.me/abualiexpress/113502</link><description>**מזכ&quot;ל גדודי חזבאללה עיראק קורא לכל חברי הציר השיעי להיערך להגנה על איראן**

 מזכ&quot;ל גדודי חזבאללה עיראק מפרסם כרוז דרמטי בו הוא קורא להיערך למלחמה לשם הגנה על איראן.

מתוך הכרוז שפרסם לפני זמן קצר :

האחים המג&#x27;אהדין עליכם להתכונן למלחמה כוללת, כתמיכה וסיוע לרפובליקה האסלאמית של איראן, מבצר האומה וסמלה. 
הכופרים והציונים נערכים למלחמה בניסיון להכריע את הרפובליקה האסלאמית של איראן. 
אנו מדגישים את הצורך לתמוך בה מצד כוחות הציר ולסייע לה ככל יכולתם, ומבהירים לאויבים כי המלחמה נגד הרפובליקה לא תהיה טיול נעים; אלא תטעמו בה סוגים שונים של מוות מר, ולא יישאר לכם כל שריד באזורנו. 
אחינו המג&#x27;אהדין עליכם להיערך בשטח לג&#x27;האד עד כדי מות קדושים....

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113502#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 20:01:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] *דוברות ארקיע:*  לאור השיח בתקשורת ותחושת חוסר הוודאות, ׳ארקיע׳ נערכת </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84337</link><description>*דוברות ארקיע:*

לאור השיח בתקשורת ותחושת חוסר הוודאות, ׳ארקיע׳ נערכת במספר מישורים על מנת להעניק מענה מיטבי לציבור הנוסעים.

1. *מדיניות ביטול*
‘ארקיע׳ תאפשר לנוסעים שהזמינו טיסות בלבד (ללא חבילות נופש) בין התאריכים 26.1.26-9.2.26 לבטל את הזמנתם מכל סיבה, ללא דמי ביטול, עד 48 שעות לפני מועד הטיסה, ולקבל שובר זיכוי של ארקיע. זאת בנוסף למדיניות הביטול הקיימת של החברה, המאפשרת ביטול הזמנה בתוך 14 ימים ממועד ביצועה, בהתאם לדין.

2. *היערכות להסלמה*

ארקיע ערוכה לכל תרחיש אפשרי ובמסגרת זו ננקטו מראש מספר צעדים משמעותיים.

- הוקם חדר מצב ייעודי לקבלת החלטות בזמן אמת ולביצוע התאמות ושינויים בלוחות הזמנים, ככל שיידרש. 

- ⁠גובש לוח טיסות ייעודי לתרחיש משתנה, הכולל אפשרות לתגבור טיסות ליעדים מרכזיים באירופה ובארצות הברית. 

- ⁠כלל מוקדי ההזמנות והשירות של ארקיע תוגברו ונערכים למתן סיוע מלא לנוסעי החברה ולציבור הרחב.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:50:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *דוברות ארקיע:*  לאור השיח בתקשורת ותחושת חוסר הוודאות, ׳ארקיע׳ נערכת </title><link>https://t.me/New_security8200/168569</link><description>*דוברות ארקיע:*

לאור השיח בתקשורת ותחושת חוסר הוודאות, ׳ארקיע׳ נערכת במספר מישורים על מנת להעניק מענה מיטבי לציבור הנוסעים.

1. *מדיניות ביטול*
‘ארקיע׳ תאפשר לנוסעים שהזמינו טיסות בלבד (ללא חבילות נופש) בין התאריכים 26.1.26-9.2.26 לבטל את הזמנתם מכל סיבה, ללא דמי ביטול, עד 48 שעות לפני מועד הטיסה, ולקבל שובר זיכוי של ארקיע. זאת בנוסף למדיניות הביטול הקיימת של החברה, המאפשרת ביטול הזמנה בתוך 14 ימים ממועד ביצועה, בהתאם לדין.

2. *היערכות להסלמה*

ארקיע ערוכה לכל תרחיש אפשרי ובמסגרת זו ננקטו מראש מספר צעדים משמעותיים.

- הוקם חדר מצב ייעודי לקבלת החלטות בזמן אמת ולביצוע התאמות ושינויים בלוחות הזמנים, ככל שיידרש. 

- ⁠גובש לוח טיסות ייעודי לתרחיש משתנה, הכולל אפשרות לתגבור טיסות ליעדים מרכזיים באירופה ובארצות הברית. 

- ⁠כלל מוקדי ההזמנות והשירות של ארקיע תוגברו ונערכים למתן סיוע מלא לנוסעי החברה ולציבור הרחב.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:48:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113501</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:45:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113500</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:45:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113499</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:45:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113498</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:45:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113497</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:45:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] איראן: מחמד פאקפור, מפקד משמרות המהפכה האיראנים מדגמן &quot;ביקור פצועים&quot; ב</title><link>https://t.me/abualiexpress/113496</link><description>איראן: מחמד פאקפור, מפקד משמרות המהפכה האיראנים מדגמן &quot;ביקור פצועים&quot; בבתי החולים..

אלה הם כמובן אנשי משמרות המהפכה שנפצעו במהלך המהומות... ולא המפגינים שנטבחו בידי כוחות המשטר.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113496#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:45:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **טראמפ מחריף את הטון נגד קנדה בעקבות ביקור ראש ממשלת קנדה, מארק קרני </title><link>https://t.me/abualiexpress/113495</link><description>**טראמפ מחריף את הטון נגד קנדה בעקבות ביקור ראש ממשלת קנדה, מארק קרני בסין**:

קנדה משמידה את עצמה באופן שיטתי. הדיל עם סין הוא אסון עבורם. כל העסקים שלהם עוברים לארה&quot;ב.

סין השלימה בהצלחה את ההשתלטות על קנדה שהיתה בעבר מדינה גדולה.
זה כה עצוב.
אני רק יכול לקוות שהם לא יפגעו בהוקי קרח...

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113495#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:28:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **האחיזה הטורקית באפריקה **  עבד אלפתאח אלברהאן, יו&quot;ר מועצת הריבונות ש</title><link>https://t.me/abualiexpress/113494</link><description>**האחיזה הטורקית באפריקה **

עבד אלפתאח אלברהאן, יו&quot;ר מועצת הריבונות של סודאן, שקידם נורמליזציה עם ישראל, נפגש עם ראש הממשלה נתניהו ואף עם שר החוץ הישראלי 👆בעבר הלא רחוק, אומר היום:

**קודם אנו בוטחים באללה, אחר כך בארדואן**.

המלחמה בסודאן גרמה לסבל רב, אך צבאנו אורגן מחדש.

אנו בטוחים שטורקיה תתמוך בנו בעניין זה. טורקיה היא מדינה נהדרת.

##

אלברהאן מנהל מלחמה עקובה מדם בסודאן, כבר כמה שנים, מול כוחות הסיוע המהיר-שנהנים מתמיכה משמעותית של... איחוד האמירויות.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113494#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:21:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מפקד צבא סודן, עבד אל-פתאח אל-בורהאן:  &quot;אנו בוטחים קודם באללה, אחר כך </title><link>https://t.me/arabworld301news/141878</link><description>מפקד צבא סודן, עבד אל-פתאח אל-בורהאן:

&quot;אנו בוטחים קודם באללה, אחר כך בארדואן.

מלחמה זו גרמה לסבל רב, אך צבאנו אורגן מחדש.

אנו בטוחים שטורקיה תתמוך בנו בעניין זה. טורקיה היא מדינה נהדרת.&quot;


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:00:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **מבצעי 2026 ב+STING מבית yes** 🔔🔔🔔  חבילת טלוויזיה עם מלא הטבות למצטר</title><link>https://t.me/abualiexpress/113493</link><description>**מבצעי 2026 ב+STING מבית yes** 🔔🔔🔔

חבילת טלוויזיה עם מלא הטבות למצטרפים חדשים:

⭐ כל תכני HBO Max חצי שנה מתנה

📺 ספריית VOD ענקית בחינם

⚙️ התקנה חינם מהיום להיום

✌️2 ממירים ללא עלות

🎁 דיסני+ חודש ראשון מתנה

🎬 נטפליקס במחיר מוזל

🔒 נעלנו את המחיר לשנה - רק 49 ש&quot;ח לחודש

המבצע לזמן מוגבל, אל תפספסו!!! 💪🏻https://yes.ussl.co/get-more-pay-less/?utm_source=telegram&amp;?utm_medium=Alios-telegram-sting49-abuali
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:35:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] משמרות המהפכה פרסו מערכות הגנה אווירית ליד בתי הזיקוק בשיראז  [⭕️חדשות</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84336</link><description>משמרות המהפכה פרסו מערכות הגנה אווירית ליד בתי הזיקוק בשיראז

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:35:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] החותים מאיימים להצטרף ללחימה לצד איראן  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזור</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84335</link><description>החותים מאיימים להצטרף ללחימה לצד איראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:30:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113492</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:29:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113491</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:26:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ליאו טרל - היועץ שמינה ממשל טראמפ לעמוד בראש צוות המאבק באנטישמיות הגי</title><link>https://t.me/abualiexpress/113490</link><description>ליאו טרל - היועץ שמינה ממשל טראמפ לעמוד בראש צוות המאבק באנטישמיות הגיע לישראל וביקר היום בכותל המערבי.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113490#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:26:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דובר צה&quot;ל על  מחבל חזבאללה מחמד  אלחסיני 👆: המחבל מוחמד אלחסיני היה אח</title><link>https://t.me/abualiexpress/113489</link><description>דובר צה&quot;ל על  מחבל חזבאללה מחמד  אלחסיני 👆:
המחבל מוחמד אלחסיני היה אחראי הארטילריה של ארגון הטרור חיזבאללה בכפר ארזון שבדרום לבנון. במקביל לפעילותו בארגון הטרור חיזבאללה, **עבד המחבל כמורה בבית ספר לבנוני בכפר.**

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113489#comments)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:25:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הרמטכל זמיר בשיחות ביממה האחרונה: עדיין לא נקבע התאריך הסופי למתקפה על</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84334</link><description>הרמטכל זמיר בשיחות ביממה האחרונה: עדיין לא נקבע התאריך הסופי למתקפה על איראן הכל בראש של הנשיא טראמפ

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:22:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בכדי לשפר את פעילות הערוץ נשמח לקבל מעוקבינו בעלי טלגרם פרמיום בסטים  </title><link>https://t.me/New_security8200/168568</link><description>בכדי לשפר את פעילות הערוץ נשמח לקבל מעוקבינו בעלי טלגרם פרמיום בסטים

להעניק כאן 👆</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:21:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] משתמשי פירמיום תנו בוסט לערוץ ❤️   https://t.me/New_security8200?boost</title><link>https://t.me/New_security8200/168567</link><description>משתמשי פירמיום תנו בוסט לערוץ ❤️


https://t.me/New_security8200?boost
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:21:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168566</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:19:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ***בתקיפה מדויקת בדרום לבנון: צה&quot;ל חיסל את אחראי הארטילריה של ארגון הט</title><link>https://t.me/New_security8200/168565</link><description>***בתקיפה מדויקת בדרום לבנון: צה&quot;ל חיסל את אחראי הארטילריה של ארגון הטרור חיזבאללה בכפר ארזון***

צה&quot;ל תקף מוקדם יותר היום במרחב אל בזוריה וחיסל את המחבל מוחמד אלחסיני, אחראי הארטילריה של ארגון הטרור חיזבאללה בכפר ארזון שבדרום לבנון. במקביל לפעילותו בארגון הטרור חיזבאללה, עבד המחבל כמורה בבית ספר לבנוני בכפר.

במהלך המלחמה, המחבל קידם מתווי ירי רבים נגד מדינת ישראל וכוחות צה&quot;ל ובעת האחרונה פעל למען ניסיונות שיקום יכולות הארטילריה של ארגון הטרור חיזבאללה בדרום לבנון.

בתקיפה נוספת שבוצעה מוקדם יותר היום במרחב ביר א-סנאסל שבדרום לבנון, צה&quot;ל חיסל את המחבל ג׳׳ואד בסמא, מחבל מארגון הטרור חיזבאללה שפעל באתר לייצור אמצעי לחימה.

פעולותיו של המחבל היוו הפרה של ההבנות בין ישראל ללבנון.

צה&quot;ל ימשיך לפעול על מנת להסיר כל איום על מדינת ישראל.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:18:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **פרטים חדשים על המבצע לחיפוש רן גואילי:  1. בישראל תפסו בתקופה האחרונ</title><link>https://t.me/New_security8200/168564</link><description>**פרטים חדשים על המבצע לחיפוש רן גואילי:

1. בישראל תפסו בתקופה האחרונה מחבלים במבצעים חשאיים - שנחקרו והובילו לחלק מפיסות המידע. **

2. **לפי ההערכות בישראל, גואילי נקבר ע״י המחבלים כבר בשבועות הראשונים של המלחמה.** לפי מקור צבאי - ״לא בטוח שמחבלי הג׳יהאד האסלאמי ידעו בזמן אמת שהם קוברים לוחם ישראלי״.  

3. המבצע תוכנן בתקופה האחרונה לצאת לדרך, ונדחה מספר פעמים - בשל אילוצים מול הדרג המדיני.

4. **בית הקברות בפאתי סג׳עיה חולק למספר תאי שטח קטנים. כל צוות הנדסי, מלווה ברופאי שיניים ואנשי רבנות צבאית קיבל תא שטח משלו, ועובד בו באופן ממוקד** - וכל הצוותים עובדים במקביל בו זמנית, כדי לזרז את המבצע. המטרה: לסיים בתוך מספר שעות, עוד הלילה.

5. **בשלב זה מדובר על כ-170 קברים שצה״ל הופך, בחלק מסוים של בית העלמין שביחס אליו ההערכה המודיעינית מצביעה שהסבירות גבוהה יותר.** בהמשך, אם גואילי לא יימצא באף אחד מהם - ייתכן שיידרשו לחפש בכל בית העלמין - שכולל מאות קברים.

כתב גלי צה״ל דורון קדוש</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:13:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113488</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:50:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שני מחבלי חזבאללה שחוסלו היום בתקיפות צה&quot;ל בדרום לבנון👆, זוכים לכרזה צ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113487</link><description>שני מחבלי חזבאללה שחוסלו היום בתקיפות צה&quot;ל בדרום לבנון👆, זוכים לכרזה צהובה של חזבאללה :

1. ג&#x27;וואד בסמא

2. מחמד אלחסיני - ערוצים לבנוניים נפנפו בעובדה שהיה מורה וחוסל על לא עוול בכפו - מסתבר שהוא היה מורה של חזבאללה וחינך את דור העתיד של מחבלי חזבאללה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113487#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:50:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום, החלו במבצע ממוקד במרחב הקו הצהוב </title><link>https://t.me/arabworld301news/141877</link><description>דובר צה&quot;ל:

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום, החלו במבצע ממוקד במרחב הקו הצהוב בצפון רצועת עזה, להשבתו של החלל החטוף האחרון ברצועת עזה, רס&quot;ל רן גואילי ז&quot;ל.

דובר צה&quot;ל קורא לציבור להימנע מהפצת שמועות וידיעות לא מבוססות שעלולות לפגוע במשפחת גואילי ובמאמצים להשבתו.

צה&quot;ל ימשיך להפעיל את כלל המאמצים עד להשבתו של רס&quot;ל רן גואילי לקבורה במדינת ישראל.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:47:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] שם המבצע:   לב אמיץ.</title><link>https://t.me/New_security8200/168563</link><description>שם המבצע:

 לב אמיץ.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:44:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום, החלו במבצע ממוקד במרחב הקו הצהוב </title><link>https://t.me/New_security8200/168562</link><description>דובר צה&quot;ל:

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום, החלו במבצע ממוקד במרחב הקו הצהוב בצפון רצועת עזה, להשבתו של החלל החטוף האחרון ברצועת עזה, רס&quot;ל רן גואילי ז&quot;ל.

דובר צה&quot;ל קורא לציבור להימנע מהפצת שמועות וידיעות לא מבוססות שעלולות לפגוע במשפחת גואילי ובמאמצים להשבתו.

צה&quot;ל ימשיך להפעיל את כלל המאמצים עד להשבתו של רס&quot;ל רן גואילי לקבורה במדינת ישראל.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:40:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] גם דובר צה&quot;ל מגיב לעניין :  כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום, החלו במבצע ממוקד </title><link>https://t.me/abualiexpress/113486</link><description>גם דובר צה&quot;ל מגיב לעניין :

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום, החלו במבצע ממוקד במרחב הקו הצהוב בצפון רצועת עזה, להשבתו של החלל החטוף האחרון ברצועת עזה, רס&quot;ל רן גואילי ז&quot;ל.

דובר צה&quot;ל קורא לציבור להימנע מהפצת שמועות וידיעות לא מבוססות שעלולות לפגוע במשפחת גואילי ובמאמצים להשבתו.

צה&quot;ל ימשיך להפעיל את כלל המאמצים עד להשבתו של רס&quot;ל רן גואילי לקבורה במדינת ישראל.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/heb113486/)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:39:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שם המבצע להחזרת גופת החטוף האחרון &#x27;לב אמיץ&#x27; אם המידע שהתקבל נכון הוא י</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84333</link><description>שם המבצע להחזרת גופת החטוף האחרון &#x27;לב אמיץ&#x27;
אם המידע שהתקבל נכון הוא יוחזר כבר בשעות הקרובות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:39:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] לשכת ראש הממשלה מגיבה לפני זמן קצר לדברי דובר הזרוע הצבאית של חמאס אבו</title><link>https://t.me/abualiexpress/113485</link><description>לשכת ראש הממשלה מגיבה לפני זמן קצר לדברי דובר הזרוע הצבאית של חמאס אבו עבידה 2 👆

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113485#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:37:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עפ המידע שבידי ישראל  רני נקבר בבית קברות של הגאפ בצפון הרצועה  [⭕️חדש</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84332</link><description>עפ המידע שבידי ישראל  רני נקבר בבית קברות של הגאפ בצפון הרצועה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:31:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] משרד הביטחון של סין הודיע כי הוא חוקר את ליו ג&#x27;נלִי, חבר בוועדה הצבאית</title><link>https://t.me/arabworld301news/141876</link><description>משרד הביטחון של סין הודיע כי הוא חוקר את ליו ג&#x27;נלִי, חבר בוועדה הצבאית המרכזית והראש הכולל של מחלקת המטה המשותף האחראית על תכנון שביתה. החקירה נעשית על רקע בדיקות רחבות יותר בהנהגה הצבאית.

הצבא הסיני עובר בימים אלה טיהור עמוק

העליונות הצבאית שארה&quot;ב הראתה בוונצואלה נותת את אותותיה בצבא הסיני 



**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:31:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] כאמור👆 לשכת ראש הממשלה:  מאז סוף השבוע מבצעים כוחות  צה״ל פעולה רחבת ה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84331</link><description>כאמור👆
לשכת ראש הממשלה:

מאז סוף השבוע מבצעים כוחות  צה״ל פעולה רחבת היקף לאיתורו של החטוף החלל, רס״ר רני גואילי ז״ל.

המבצע מתקיים בבית קברות בן רצועת עזה, ומתבצעות בו פעולות סריקה נרחבות תוך מיצוי מלוא המידע המודיעיני שברשותנו. מאמץ זה יימשך ככל שיידרש.

מדינת ישראל נחושה להשיב את רני גואילי ז&quot;ל לקבר ישראל. משפחתו מעודכנת ברציפות ומכירה את פרטי המבצע.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:30:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **לשכת ראש הממשלה:**  מאז סוף השבוע מבצעים כוחות צה״ל פעולה רחבת היקף </title><link>https://t.me/arabworld301news/141875</link><description>**לשכת ראש הממשלה:**

מאז סוף השבוע מבצעים כוחות צה״ל פעולה רחבת היקף לאיתורו של החטוף החלל, רס״ר רני גואילי ז״ל.

המבצע מתקיים בבית קברות בצפון רצועת עזה, ומתבצעות בו פעולות סריקה נרחבות תוך מיצוי מלוא המידע המודיעיני שברשותנו. מאמץ זה יימשך ככל שיידרש.

מדינת ישראל נחושה להשיב את רני גואילי ז&quot;ל לקבר ישראל. משפחתו מעודכנת ברציפות ומכירה את פרטי המבצע.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:26:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *לשכת ראש הממשלה:*  מאז סוף השבוע מבצעים כוחות צה״ל פעולה רחבת היקף לא</title><link>https://t.me/New_security8200/168561</link><description>*לשכת ראש הממשלה:*

מאז סוף השבוע מבצעים כוחות צה״ל פעולה רחבת היקף לאיתורו של החטוף החלל, רס״ר רני גואילי ז״ל.

המבצע מתקיים בבית קברות בצפון רצועת עזה, ומתבצעות בו פעולות סריקה נרחבות תוך מיצוי מלוא המידע המודיעיני שברשותנו. מאמץ זה יימשך ככל שיידרש.

מדינת ישראל נחושה להשיב את רני גואילי ז&quot;ל לקבר ישראל. משפחתו מעודכנת ברציפות ומכירה את פרטי המבצע.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:25:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **הותר לפרסום: לוחמי צה&quot;ל החלו הערב לחפש אחרי החלל החטוף האחרון - רן ג</title><link>https://t.me/New_security8200/168560</link><description>**הותר לפרסום: לוחמי צה&quot;ל החלו הערב לחפש אחרי החלל החטוף האחרון - רן גאוילי ז&quot;ל. החיפושים מתמקדים בבית עלמין בדרג&#x27; תופאח (בתוך הקו הצהוב) - בעקבות מידע מודיעיני שהתקבל**

1. המבצע המיוחד החל בסוף השבוע האחרון - ומטרתו: הבאת רן גאוילי ז&quot;ל לקבר ישראל. חלק מהכוח נמצא לטובת הפעולה בצד החמאסי של הקו הצהוב.

2. היו מספר כיווני מודיעין איפה הוא יכול להיות, כרגע מחפשים בבית קברות באזור דרג&#x27; תופאח (שג׳עייה). המבצע בפיקוד מח&quot;ט אלכסנדרוני, גדוד 75 וכוחות הנדסה. גם יחידות סריקה, רבנות ורופאי שיניים נכנסים (לטובת זיהוי). 

3. יש עוד מספר כיוונים לבדיקה - בצה&quot;ל אופטימיים ואומרים: סביר שנמצא אותו. המודיעין נמצא לא מעט זמן והתחדד בתקופה האחרונה בעקבות מספר מבצעים חשאיים. גם המתווכות וחמאס הוסיפו ואיששו את המידע. לא חמאס הביא את המודיעין.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:25:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הותר לפרסום: לוחמי צה&quot;ל החלו הערב לחפש אחרי החלל החטוף האחרון - רן ג</title><link>https://t.me/arabworld301news/141874</link><description>**הותר לפרסום: לוחמי צה&quot;ל החלו הערב לחפש אחרי החלל החטוף האחרון - רן גאוילי ז&quot;ל. החיפושים מתמקדים בבית עלמין בדרג&#x27; תופאח (בתוך הקו הצהוב) - בעקבות מידע מודיעיני שהתקבל**

1. המבצע המיוחד החל בסוף השבוע האחרון - ומטרתו: הבאת רן גאוילי ז&quot;ל לקבר ישראל. חלק מהכוח נמצא לטובת הפעולה בצד החמאסי של הקו הצהוב.

2. היו מספר כיווני מודיעין איפה הוא יכול להיות, כרגע מחפשים בבית קברות באזור דרג&#x27; תופאח (שג׳עייה). המבצע בפיקוד מח&quot;ט אלכסנדרוני, גדוד 75 וכוחות הנדסה. גם יחידות סריקה, רבנות ורופאי שיניים נכנסים (לטובת זיהוי). 

3. יש עוד מספר כיוונים לבדיקה - בצה&quot;ל אופטימיים ואומרים: סביר שנמצא אותו. המודיעין נמצא לא מעט זמן והתחדד בתקופה האחרונה בעקבות מספר מבצעים חשאיים. גם המתווכות וחמאס הוסיפו ואיששו את המידע. לא חמאס הביא את המודיעין.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:24:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **מקורות ישראליים מאשרים לגלי צה״ל: כוחות צה״ל מבצעים כעת חיפושים אחר </title><link>https://t.me/New_security8200/168559</link><description>**מקורות ישראליים מאשרים לגלי צה״ל: כוחות צה״ל מבצעים כעת חיפושים אחר רן גואילי, על בסיס מידע מודיעיני שהתקבל - במזרח העיר עזה

דורון קדוש**</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:24:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מקורות ישראליים מאשרים לגלי צה״ל: כוחות צה״ל מבצעים כעת חיפושים אחר </title><link>https://t.me/arabworld301news/141873</link><description>**מקורות ישראליים מאשרים לגלי צה״ל: כוחות צה״ל מבצעים כעת חיפושים אחר רן גואילי, על בסיס מידע מודיעיני שהתקבל - במרחב שכונת זיתון במזרח העיר עזה

דורון קדוש**</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:18:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דובר משרד החוץ האיראני מתייחס לדיווח במגזין Time👆 על יותר מ 30 אלף הרו</title><link>https://t.me/abualiexpress/113484</link><description>דובר משרד החוץ האיראני מתייחס לדיווח במגזין Time👆 על יותר מ 30 אלף הרוגים בהפגנות וטוען כי מדובר בשקר:

שקר גדול בסגנון היטלר: האם זה לא המספר שהם תכננו להרוג ברחובות איראן?!

הם נכשלו, ועכשיו הם מנסים לזייף את זה בתקשורת. אכזרי באמת!

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113484#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:15:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] וול סטריט ג׳ורנל: ראש הצבא הסיני (שפוטר בימים האחרונים) חשוד בהעברת סו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84330</link><description>וול סטריט ג׳ורנל: ראש הצבא הסיני (שפוטר בימים האחרונים) חשוד בהעברת סודות גרעיניים לארה״ב, במסגרת פרשיית שוחד

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:06:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר הזרוע הצבאית של חמאס: העברנו למתווכות מידע על מיקום גופתו של רן ג</title><link>https://t.me/arabworld301news/141872</link><description>דובר הזרוע הצבאית של חמאס: העברנו למתווכות מידע על מיקום גופתו של רן גואילי, וצה&quot;ל מחפש אחריו במקום זה.

**א.ר
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:42:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר חמאס: העברנו למתווכות את כל המידע והפרטים שיש לנו לגבי מיקום גופת</title><link>https://t.me/New_security8200/168558</link><description>דובר חמאס: העברנו למתווכות את כל המידע והפרטים שיש לנו לגבי מיקום גופתו של רן גואילי, צה&quot;ל מחפש אחריו כעת במקום מסוים שסיפק חמאס למתווכות

עמיחי שטיין</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:41:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דובר הזרוע הצבאית של חמאס, אבו עבידה 2:  אנו פועלים בשקיפות בנושא השבת</title><link>https://t.me/abualiexpress/113483</link><description>דובר הזרוע הצבאית של חמאס, אבו עבידה 2:

אנו פועלים בשקיפות בנושא השבת הגופות. מסרנו את המידע שברשותנו למתווכים ולראיה, ישראל מבצעת חיפוש כעת אחרי גופתו של רני גואילי במיקום מסוים, על בסיס מידע שמסרה הזרוע הצבאית של חמאס - במטרה לסיים את הפרשה.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113483#comments)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:37:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *תרגיל צבאי מוסק באזורכם*  ברגעים אלו מתקיים תרגיל צבאי שכולל נחיתת מס</title><link>https://t.me/New_security8200/168557</link><description>*תרגיל צבאי מוסק באזורכם*

ברגעים אלו מתקיים תרגיל צבאי שכולל נחיתת מסוקים בשכונות הצפוניות של אפרת. על כן תיתכן תנועה ערה של מסוקים.

התרגיל צפוי להימשך עד השעה 21:00.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:32:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ראש התעופה האזרחית אמר לחברות התעופה הזרות: &quot;מעריכים שנכנסים לתקופה רג</title><link>https://t.me/New_security8200/168556</link><description>ראש התעופה האזרחית אמר לחברות התעופה הזרות: &quot;מעריכים שנכנסים לתקופה רגישה לקראת סוף השבוע&quot;. 

דין פישר</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:11:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ראש התעופה האזרחית אמר לחברות התעופה הזרות: &quot;מעריכים שנכנסים לתקופה רג</title><link>https://t.me/arabworld301news/141871</link><description>ראש התעופה האזרחית אמר לחברות התעופה הזרות: &quot;מעריכים שנכנסים לתקופה רגישה לקראת סוף השבוע&quot;. (דין פישר)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:08:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] לפחות ארבעה יהודים נרצחו על ידי המשטר באירן, עדיין לא ברור אם הפגינו  </title><link>https://t.me/New_security8200/168555</link><description>לפחות ארבעה יהודים נרצחו על ידי המשטר באירן, עדיין לא ברור אם הפגינו

עמית סגל</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:01:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 🏁 **המרוץ לדירה בפחות ממיליון!** 🏁   💥 משלמים רק **180,000 ₪**   🏡 ויש</title><link>https://t.me/abualiexpress/113482</link><description>🏁 **המרוץ לדירה בפחות ממיליון!** 🏁  
💥 משלמים רק **180,000 ₪**  
🏡 ויש לכם **דירה של גינדי בלימסול** 🇨🇾✨

📈 הזדמנות נדל״ן חכמה  
💰 כניסה נמוכה | 🌍 מיקום מבוקש | 🏗️ יזם מוביל

👉 **לפרטים נוספים לחצו כאן** &gt;&gt;  
https://estates.ussl.co.il/gindi-racetoapartment-sp/?eid=JBFygRhtQUePx5v_14SE5dqKXtfZV0z_TsJBFygRhtQUePx5vtS
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:00:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113481</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 15:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח על דיון קבינט שמתכנס בקרוב.  ראש הממשלה יכנס קודם לכן את ראשי המ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141870</link><description>דיווח על דיון קבינט שמתכנס בקרוב.

ראש הממשלה יכנס קודם לכן את ראשי המפלגות.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 15:58:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הקבינט המדיני בטחוני יתכנס כעת .  @New_security8200 חדשות 8200 בטלגרם</title><link>https://t.me/New_security8200/168554</link><description>הקבינט המדיני בטחוני יתכנס כעת .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 15:56:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *תושבים יקרים, שימו לב - תרגיל ביטחוני* ​היום, יום ראשון | ח&#x27; בשבט | 2</title><link>https://t.me/New_security8200/168553</link><description>*תושבים יקרים, שימו לב - תרגיל ביטחוני*
​היום, יום ראשון | ח&#x27; בשבט | 26.01.26
בשעה 00:00 יתקיים תרגיל של כוח צה&quot;ל באזור שכונת משהב והרחובות תדהר והברוש ו443 הישן 
​במסגרת התרגיל תורגש תנועה ערה של לוחמים חמושים שיבצעו סריקות רגליות במרחב.
​נדגיש: מדובר בתרגיל שתוכנן מראש ואין כל אירוע חריג.

שגרה נעימה ושקטה.
מוקד הבטחון 106

*מועצה מקומית גבעת זאב*</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 15:55:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] משרד הבריאות הפלסטיני:  **71,657** הרוגים ברצועה מאז תחילת המלחמה (**כ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113480</link><description>משרד הבריאות הפלסטיני:

**71,657** הרוגים ברצועה מאז תחילת המלחמה (**כשנתיים ושלושה חודשים**).

##
לשם השוואה- ע&quot;פ ההערכות שהתפרסמו כאן ביומיים האחרונים, מספר ההרוגים במחאות באיראן עומד על כ **40 אלף **- **ביומיים** (8-9 לינואר) - ובלי שימוש בתקיפות של מטוסי קרב והטלת פצצות.... פשוט ירי בנשק קל - על מנת להרוג.

[9 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113480#comments)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 15:54:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תיעוד לווין חדש מבסיס חיל האוויר האמריקאי מפוק סולטי בירדן - עשרות מטו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84329</link><description>תיעוד לווין חדש מבסיס חיל האוויר האמריקאי מפוק סולטי בירדן - עשרות מטוסי קרב ממתינים להוראה מטראמפ לתקוף 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 15:49:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **שלט חדש בשער אוניברסיטת טהראן עם הכיתוב: או מוות או חאמנאי  מרדכי כ.</title><link>https://t.me/arabworld301news/141869</link><description>**שלט חדש בשער אוניברסיטת טהראן עם הכיתוב: או מוות או חאמנאי

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 15:32:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] התדרוכים לגבי המספרים הפסיכים של ההרוגים האיראנים שמודלפים לכאורה לגופ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141868</link><description>התדרוכים לגבי המספרים הפסיכים של ההרוגים האיראנים שמודלפים לכאורה לגופי תקשורת לא יוצאים במקרה כרגע.

קמפיין הפללה והשחרה נגד המשטר האיראני הרצחני.

החרב על הצוואר.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 15:22:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **פנטזיות טורקיות על כיבוש ירושלים, אחרי ש&quot;כיבוש דמשק&quot; הושלם**   דוולט</title><link>https://t.me/abualiexpress/113479</link><description>**פנטזיות טורקיות על כיבוש ירושלים, אחרי ש&quot;כיבוש דמשק&quot; הושלם** 

דוולט בהצ&#x27;לי, ראש מפלגת התנועה הלאומית הטורקית, פנה לנשיא ארדואן:

&quot;אתה אמרת ש&quot;העולם גדול מחמש&quot; (הכוונה לביטוי עבר של ארדואן שהעולם גדול יותר מחמש המעצמות - ארה&quot;ב, רוסיה, סין, אנגליה וצרפת).
ובכן:
עומר בן אלח&#x27;טאב כבש את ירושלים.
צלאח א-דין אלאיובי כבש את ירושלים.
הסולטאן יבוז סלים כבש את ירושלים.
עבד אלחמיד שיקם את ירושלים.

הם ארבעה. מדוע שאתה הנשיא לא תהיה החמישי?

ע&quot;פ ההיסטוריה כל מי שכבש את דמשק כבש גם את ירושלים....&quot;

[25 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113479#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 15:18:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] איש תקשורת הודי מדווח כי חברת תעופה מהודו תבצע עצירות למספר טיסות לתדל</title><link>https://t.me/arabworld301news/141867</link><description>איש תקשורת הודי מדווח כי חברת תעופה מהודו תבצע עצירות למספר טיסות לתדלוק בדוחא כדי להימנע ממעבר במרחב האווירי של איראן.

בנוסף נטען לביטול של מספר טיסות.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 15:12:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] החות׳ים ממשיכים לפזר איומים בהקשר ישראל וסומלילנד ונראה שנושא כואב להם</title><link>https://t.me/arabworld301news/141866</link><description>החות׳ים ממשיכים לפזר איומים בהקשר ישראל וסומלילנד ונראה שנושא כואב להם ולא סתם.

ממשיכים לטעון שיתקפו יעדים ישראלים בסומלילנד.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 15:02:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ערוצים המסקרים את המסחר במטבע חוץ באיראן מדווחים כי המטבע המקומי נסחר </title><link>https://t.me/abualiexpress/113478</link><description>ערוצים המסקרים את המסחר במטבע חוץ באיראן מדווחים כי המטבע המקומי נסחר היום בירידות שערים לפי שווי של 1.43 מיליון ריאל לדולר אמריקאי אחד.

זהו כמעט השער הנמוך ביותר בכל הזמנים.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113478#comments)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 14:53:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טורקיה ממשיכה לארח את חמאס: ראש המודיעין הטורקי איברהים קלן נפגש באנקר</title><link>https://t.me/arabworld301news/141864</link><description>טורקיה ממשיכה לארח את חמאס: ראש המודיעין הטורקי איברהים קלן נפגש באנקרה עם ח’ליל אל־חיה, ראש משלחת המו״מ של חמאס. הפגישה עסקה בהתפתחויות בתכנית לרצועת עזה, בדגש על השלב השני. חמאס הודה לארדואן על תפקיד טורקיה בתיווך

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 14:34:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **איראן, בהוצאת NOTAM, השעתה את כל טיסות ה-VFR ברחבי המדינה עד ה-25 בא</title><link>https://t.me/arabworld301news/141863</link><description>**איראן, בהוצאת NOTAM, השעתה את כל טיסות ה-VFR ברחבי המדינה עד ה-25 באפריל.**
הסבר קצר:
טיסות VFR (Visual Flight Rules) — טיסות ויזואליות — הן טיסות שמתבצעות על-פי ראייה ישירה וללא ניווט מכשירי/הכוונה אינסטרומנטלית.
ברובן אלה טיסות של מטוסים קלים ותת-קלים (Ultralight) הטסות בגובה נמוך.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 14:16:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עם ישראל היקר!  **יצאנו בקמפיין - כולנו למען אורי!** אורי, נשואה ואמא </title><link>https://t.me/abualiexpress/113477</link><description>עם ישראל היקר!

**יצאנו בקמפיין - כולנו למען אורי!**
אורי, נשואה ואמא ל4 ילדים, מתומדדת במחלת הסרטן מזה כשנתיים וזקוקה ל **טיפול ייחודי בגרמניה המותאם בדיוק לסוג הסרטן איתו היא מתמודדת**

כל תרומה היא שותפות אמיתית בדרך לריפוי.

זה הזמן לעצור, להתגייס ולהיות שותפי לב בריפוי של אורי

לשותפות ותרומה היכנסו לקישור:
https://givechak.co.il/Ori2?ref=su
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 14:01:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113476</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 14:00:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חשבון מזוהה צבא ג&#x27;ולאני בפוסט שכדאי לכם לקרוא וגם לההנהגה כדי לקרוא*</title><link>https://t.me/arabworld301news/141862</link><description>**חשבון מזוהה צבא ג&#x27;ולאני בפוסט שכדאי לכם לקרוא וגם לההנהגה כדי לקרוא**

אני מצטט: &quot;סוריה הייתה מקריבה עוד מיליון &quot;שהידים&quot; כדי למגר את הכחול משטחנו הירוק. השאלה היחידה היא: &quot;מתי לעשות זאת?&quot; &quot;אם עלינו לעשות זאת מיד אחרי הכנעת הבדלנים והכופרים מהצפון והדרום?&quot; או בשלב אחר?

אני אסביר את הכוונה שלו: השטח הכחול הוא רמת הגולן (כחול לבן ישראל...) &quot;שטחנו הירוק&quot; צבע האסלאם... שרמת הגולן חלק ממנו לשיטת הג&#x27;היאדסטים הסונים.

הבדלנים מהצפון אלו הכורדים.
הכופרים מהדרום אלו הדרוזים.

הוא שואל את העוקבים שלו האם הגיע הזמן לכבוש את רמת הגולן מהיהודים מיד אחרי הכורדים והדרוזים או בשלב מאוחר יותר.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 13:38:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **פעיל איראני המזוהה עם האופוזיציה עם עדות המציירת את תמונת המצב באירא</title><link>https://t.me/abualiexpress/113475</link><description>**פעיל איראני המזוהה עם האופוזיציה עם עדות המציירת את תמונת המצב באיראן, נכון לאתמול, על בסיס שיחות עם בני משפחה ומכרים החיים באיראן** :

&quot;רבים מותקפים בלילות בבתיהם. לדוגמה, לפני שני לילות  באזור פונק (צ&#x27;אהרדיווארי - טהרן) נשמעו יריות. הכוחות חיפשו פצועים שנמלטו והסתתרו בבתיהם של חברים. אם מתרחש מרדף - הם יורים ישירות לעבר אזרחים חסרי מגן.
אמש, גם בשיראז (איזור ווסאל), במהלך פשיטה לילית על ביתו של אחד המפגינים, הוא הושלך מהחלון ונהרג במקום.

בדרום איראן המצב חמור אף יותר: יש מי שנמלטו לים ומסתתרים על גבי סירות דיג , בעוד כטב&quot;מים וסירות של משמרות המהפכה מחפשים אותם ללא הפסקה.
בערי מחוזות כורדיסטן , מאזנדראן, גולסתאן ואזרבייג&#x27;ן המערבית, אנשים נאלצו לחיות זמנית בהרים.

כל אלה הם אזרחים רגילים - לא לוחמי גרילה ולא אנשי צבא. סטודנטים, ספורטאים ואפילו רופאים. זה אינו מצב נורמלי. שום דבר כאן אינו נורמלי.
במקביל, משאיות ממשיכות להעביר גופות חדשות למרכז זיהוי הגופות בקהריזאק (מדרום לטהרן) . כל מי שעבר באזור יכול היה לראות זאת. הטבח לא נפסק.&quot;

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113475#comments)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 13:36:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מתרבים האיומים וההסתה הסונית והערבית כנגד הדרוזים בדרום סוריה.  החבר&#x27;ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141861</link><description>מתרבים האיומים וההסתה הסונית והערבית כנגד הדרוזים בדרום סוריה.

החבר&#x27;ה הג&#x27;היאדסטים של ג&#x27;ולאני והשבטים הבדואים כבר מסמנים אותם כיעד הבא אחרי הכורדים.

את ההסתה הזו הם מקדמים לא פחות מאשר דרך ההתקרבות הדרוזית לישראל.
בתמונה נצפה לוחם דרוזי מהמשמר הלאומי הדרוזי בא-סווידאא עוטה פאטצ&#x27; עם דגל ישראל. בערוצים סורים פופולריים נכתב: &quot;אלו הם הכנופיות של חכמת אלהג&#x27;רי, סוכני הכיבוש הציוני, הם לא שונים מיהודים ויש להכות אותם כפי שצריך להכות את היהודים&quot;.

ההתקרבות הדרוזית לישראל ממתגת אותם כלא פחות מציונים, והשנאה לדרוזים מתגברת גם בגלל ההתקרבות הדרוזית לישראל.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 13:24:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] משפחה יהודית בת שלוש נפשות ובת דודה של המשפחה בין אלפי הנרצחים באיראן </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84328</link><description>משפחה יהודית בת שלוש נפשות ובת דודה של המשפחה בין אלפי הנרצחים באיראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 13:22:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הג&#x27;היאדסטים הסונים של משטר ג&#x27;ולאני לא רק מפיצים דעוה באזורים שכבשו אלא</title><link>https://t.me/arabworld301news/141860</link><description>הג&#x27;היאדסטים הסונים של משטר ג&#x27;ולאני לא רק מפיצים דעוה באזורים שכבשו אלא מביאים איתם שקיות עמוסות בניקאבים (רעלות שחורות המכסות את כל הפנים) כדי לחלק (ולחייב) נשים סוניות וערביות לעטות אותם במחוז אל-חסכה וא-רקה.

זו לא רק דעוה זו החלת שריעה לכל דבר ועניין. מרכיב חשוב לפני ההכרזה על הח&#x27;ליפות האסלאמית.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 13:20:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] **חשבון מזוהה צבא ג&#x27;ולאני בפוסט שכדאי לכם לקרוא וגם לההנהגה כדי לקרוא*</title><link>https://t.me/b3976a/24870</link><description>**חשבון מזוהה צבא ג&#x27;ולאני בפוסט שכדאי לכם לקרוא וגם לההנהגה כדי לקרוא**

אני מצטט: &quot;סוריה הייתה מקריבה עוד מיליון &quot;שהידים&quot; כדי למגר את הכחול משטחנו הירוק. השאלה היחידה היא: &quot;מתי לעשות זאת?&quot; &quot;אם עלינו לעשות זאת מיד אחרי הכנעת הבדלנים והכופרים מהצפון והדרום?&quot; או בשלב אחר?

אני אסביר את הכוונה שלו: השטח הכחול הוא רמת הגולן (כחול לבן ישראל...) &quot;שטחנו הירוק&quot; צבע האסלאם... שרמת הגולן חלק ממנו לשיטת הג&#x27;היאדסטים הסונים.

הבדלנים מהצפון אלו הכורדים.
הכופרים מהדרום אלו הדרוזים.

הוא שואל את העוקבים שלו האם הגיע הזמן לכבוש את רמת הגולן מהיהודים מיד אחרי הכורדים והדרוזים או בשלב מאוחר יותר.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 13:20:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מפגינים תוקפים בסיס ובו אנשי בסיג&#x27; בימים הראשונים להפגנות  [⭕️חדשות בט</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84327</link><description>מפגינים תוקפים בסיס ובו אנשי בסיג&#x27; בימים הראשונים להפגנות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 13:17:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות לבנוניים : הרוג בשם מחמד אלחסיני  בתקיפת הכטב&quot;מ הישראלי בכפר בא</title><link>https://t.me/abualiexpress/113474</link><description>מקורות לבנוניים : הרוג בשם מחמד אלחסיני  בתקיפת הכטב&quot;מ הישראלי בכפר באריש בדרום לבנון לפני שעה קלה 👆

##
בכך עלה מניין ההרוגים מתקיפות ישראליות בלבנון היום לשניים.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113474#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 13:15:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  הרמטכ״ל שוחח היום (א׳) עם מפקד חטיבת החשמונאים, אלוף-משנה </title><link>https://t.me/New_security8200/168552</link><description>דובר צה&quot;ל:

הרמטכ״ל שוחח היום (א׳) עם מפקד חטיבת החשמונאים, אלוף-משנה אבינועם אמונה. 

הרמטכ״ל סיכם כי אלוף-משנה אמונה ימשיך בשירות בצה״ל וישמש כיועץ הרמטכ״ל לענייני חרדים.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 13:12:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] מתרבים האיומים וההסתה הסונית והערבית כנגד הדרוזים בדרום סוריה.  החבר&#x27;ה</title><link>https://t.me/b3976a/24869</link><description>מתרבים האיומים וההסתה הסונית והערבית כנגד הדרוזים בדרום סוריה.

החבר&#x27;ה הג&#x27;היאדסטים של ג&#x27;ולאני והשבטים הבדואים כבר מסמנים אותם כיעד הבא אחרי הכורדים.

את ההסתה הזו הם מקדמים לא פחות מאשר דרך ההתקרבות הדרוזית לישראל.
בתמונה נצפה לוחם דרוזי מהמשמר הלאומי הדרוזי בא-סווידאא עוטה פאטצ&#x27; עם דגל ישראל. בערוצים סורים פופולריים נכתב: &quot;אלו הם הכנופיות של חכמת אלהג&#x27;רי, סוכני הכיבוש הציוני, הם לא שונים מיהודים ויש להכות אותם כפי שצריך להכות את היהודים&quot;.

ההתקרבות הדרוזית לישראל ממתגת אותם כלא פחות מציונים, והשנאה לדרוזים מתגברת גם בגלל ההתקרבות הדרוזית לישראל.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 13:10:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דובר צה&quot;ל:  הרמטכ״ל שוחח היום (א׳) עם מפקד חטיבת החשמונאים, אלוף-משנה </title><link>https://t.me/abualiexpress/113473</link><description>דובר צה&quot;ל:

הרמטכ״ל שוחח היום (א׳) עם מפקד חטיבת החשמונאים, אלוף-משנה אבינועם אמונה. 

הרמטכ״ל סיכם כי אלוף-משנה אמונה ימשיך בשירות בצה״ל וישמש כיועץ הרמטכ״ל לענייני חרדים.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113473#comments)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 13:09:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] חבר הוועדה לבטחון לאומי האיראנית: מלחמה עלולה לפרוץ בכל רגע  [⭕️חדשות </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84326</link><description>חבר הוועדה לבטחון לאומי האיראנית: מלחמה עלולה לפרוץ בכל רגע

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 13:06:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ברכות לעמית סגל שנבחר לעיתונאי האמין והאהוד בישראל ע&quot;פ סקר מכון אגם של</title><link>https://t.me/abualiexpress/113472</link><description>ברכות לעמית סגל שנבחר לעיתונאי האמין והאהוד בישראל ע&quot;פ סקר מכון אגם של אונ&#x27; תל אביב והאונ&#x27; העברית.👏👏

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113472#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 13:05:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] זה מה שעשה שליחו של טרמאפ תום ברק לכורדים. תום ברק הוא איש שמקדם את שא</title><link>https://t.me/arabworld301news/141859</link><description>זה מה שעשה שליחו של טרמאפ תום ברק לכורדים.
תום ברק הוא איש שמקדם את שאיפותיו של הסולטאן הטורקי ארדואן.
וזה מסוכן למיעוטים וליהודים
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 13:02:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] הג&#x27;היאדסטים הסונים של משטר ג&#x27;ולאני לא רק מפיצים דעוה באזורים שכבשו אלא</title><link>https://t.me/b3976a/24868</link><description>הג&#x27;היאדסטים הסונים של משטר ג&#x27;ולאני לא רק מפיצים דעוה באזורים שכבשו אלא מביאים איתם שקיות עמוסות בניקאבים (רעלות שחורות המכסות את כל הפנים) כדי לחלק (ולחייב) נשים סוניות וערביות לעטות אותם במחוז אל-חסכה וא-רקה.

זו לא רק דעוה זו החלת שריעה לכל דבר ועניין. מרכיב חשוב לפני ההכרזה על הח&#x27;ליפות האסלאמית.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 13:00:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] חמאס : מברכים על הצו המלכותי הבלגי האוסר על מעבר מטוסים המובילים ציוד </title><link>https://t.me/abualiexpress/113471</link><description>חמאס : מברכים על הצו המלכותי הבלגי האוסר על מעבר מטוסים המובילים ציוד לישראל, דרך המרחב האווירי של בלגיה.

##
אמור לי מי מברכיך ואומר לך מי אתה...

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113471#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:53:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ג&#x27;וואד בסמא - ההרוג בתקיפה הישראלית על המבנה בח&#x27;רבת סלם בדרום לבנון 👆 </title><link>https://t.me/abualiexpress/113470</link><description>ג&#x27;וואד בסמא - ההרוג בתקיפה הישראלית על המבנה בח&#x27;רבת סלם בדרום לבנון 👆

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113470#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:49:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עפ גורם המעורה בפרטים הפרשיה בה מעורב אחיו של ראש השבכ עשויה לטלטל את </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84323</link><description>עפ גורם המעורה בפרטים הפרשיה בה מעורב אחיו של ראש השבכ עשויה לטלטל את המערכת הבטחונית.
הפרטים יפורסמו כאן בהמשך

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:46:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  מוקדם יותר היום (א&#x27;), החל תרגיל מפקדות בפיקוד המרכז.  התרג</title><link>https://t.me/New_security8200/168551</link><description>דובר צה&quot;ל:

מוקדם יותר היום (א&#x27;), החל תרגיל מפקדות בפיקוד המרכז.

התרגיל מתמקד בשיפור מוכנות פיקוד המרכז לתרחישי קיצון בהגנה ובהתקפה תוך תרגול של מספר אוגדות במקביל, יחד עם המנהל האזרחי. לצד זאת, התרגיל בוחן ביצוע מיטבי של תהליכים מבצעיים מהפיקוד ועד למטכ&quot;ל.

התרגיל נקבע מראש כחלק מגרף התרגילים של אגף המבצעים לשנת 2026.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:40:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113469</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:35:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113468</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:35:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות לבנוניים מדווחים על נפגעים בתקיפת כטב&quot;מ ישראלי על רכב בכפר בארי</title><link>https://t.me/abualiexpress/113467</link><description>מקורות לבנוניים מדווחים על נפגעים בתקיפת כטב&quot;מ ישראלי על רכב בכפר באריש בדרום לבנון לפני זמן קצר.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113467#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:35:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  מוקדם יותר היום (א&#x27;), החל תרגיל מפקדות בפיקוד המרכז.  התרג</title><link>https://t.me/arabworld301news/141858</link><description>דובר צה&quot;ל:

מוקדם יותר היום (א&#x27;), החל תרגיל מפקדות בפיקוד המרכז.

התרגיל מתמקד בשיפור מוכנות פיקוד המרכז לתרחישי קיצון בהגנה ובהתקפה תוך תרגול של מספר אוגדות במקביל, יחד עם המנהל האזרחי. לצד זאת, התרגיל בוחן ביצוע מיטבי של תהליכים מבצעיים מהפיקוד ועד למטכ&quot;ל.

התרגיל נקבע מראש כחלק מגרף התרגילים של אגף המבצעים לשנת 2026.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:33:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חבר הפרלמנט האיראני,  אסמאעיל קוסארי: &quot;אם אמריקה תעשה טעות, בסיסיה במע</title><link>https://t.me/arabworld301news/141857</link><description>חבר הפרלמנט האיראני,  אסמאעיל קוסארי: &quot;אם אמריקה תעשה טעות, בסיסיה במערב אסיה יהיו מטרה.&quot;

&quot;הכוחות המזוינים של הרפובליקה האסלאמית של איראן, בהסתמך על ניסיון העבר, הגיעו לרמת מוכנות ומוכנות גבוהה יותר.&quot;

&quot;אם האויבים יבצעו כל פעולת תוקפנות, הם יתמודדו עם תגובה קטלנית ומרתיעה, ובסיסים אמריקאים באזור יהיו בין המטרות העיקריות.&quot;


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:31:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84322</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:29:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84321</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:29:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84320</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:29:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84319</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:29:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] המחבל ג׳ואד בסמע חוסל בתקיפה בכפרדן דרום לבנון  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84318</link><description>המחבל ג׳ואד בסמע חוסל בתקיפה בכפרדן דרום לבנון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:29:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל מארגון הטרור חיזבאללה במרחב אל </title><link>https://t.me/New_security8200/168550</link><description>דובר צה&quot;ל:

צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל מארגון הטרור חיזבאללה במרחב אל בזוריה שבדרום לבנון.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:29:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141856</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:19:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141855</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:19:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **עוד מפניני משפחותיהם של מחבלי ומנהיגי דאעש במחנה אלהול שבמחוז אל-חסכ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141854</link><description>**עוד מפניני משפחותיהם של מחבלי ומנהיגי דאעש במחנה אלהול שבמחוז אל-חסכה בצפון סוריה:**

הבאתי לכם 3 תיעודים ממחנה אלהול והוספתי תרגומים בהם ניתן לשמוע פנינים מאת נשות דאעש ובניהם של מחבלי ומנהיגי דאעש - חלק מהתיעודים ישנים וחלק חדשים אבל הם משקפים את הלך הרוח במחנה אלהול

1. **נשות דאעש**: &quot;השבח לאל, אנחנו חזקים, והדת שלנו, דת המדינה האיסלאמית, מדינת האיסלאם בעיראק ובשאם (דאעש), ואני גאה בזה.
ולגבי הילדים שלנו, אנו מבקשים מאללה שיהיו מהמייחדים (מוואחידין) ויערפו את ראשיהם (של הכופרים) בעזרת האל, עוד ועוד&quot;.

2. **ילדי דאעש**: &quot;אני מקווה להפוך ללוחם ג&#x27;היאד&quot; (מוג&#x27;אהד) 
(מראיין): &quot;מה אתה רוצה לעשות כשתהיה מוג&#x27;אהיד?
אני אהרוג את הכופרים, ויהיה לי אקדח כדי לירות עליהם&quot;.

3. **ילדי דאעש**: אתם חושבים שהמדינה האסלאמית תחזור? &quot;בעזרת האל, תהיה המדינה האסלאמית, מה אתם הולכים לעשות להילחם באנשים?
להרוג&quot;.

ארה&quot;ב העולם וישראל לא יכולים להשלים עם חממת טרור שכזו. שכן היא פצצה מתקתקת שעומדת להתפוצץ ביום מן הימים.
ולמי נתנה ארה&quot;ב לשמור על החלב? לחתול.  

הוספתי תרגום בכתוביות בעברית 
תודה לחברי מ&quot;[הדסה אקספרס](https://t.me/hadasaexpress)&quot; על העזרה בתרגום

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:19:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דובר צה&quot;ל על התקיפות לפני שעה קלה בלבנון👆 :  **צה&quot;ל תקף מחבלים מארגון </title><link>https://t.me/abualiexpress/113466</link><description>דובר צה&quot;ל על התקיפות לפני שעה קלה בלבנון👆 :

**צה&quot;ל תקף מחבלים מארגון הטרור חיזבאללה שפעלו באתר לייצור אמצעי לחימה בדרום לבנון
**
צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מבנה ממנו פעלו מחבלים מארגון הטרור חיזבאללה במרחב ביר א-סנסל שבדרום לבנון.

בתקופה האחרונה צה&quot;ל זיהה פעילות של מחבלי הארגון במבנה, ששימש כאתר ייצור אמצעי לחימה עבור ארגון הטרור חיזבאללה. 

בתקיפה נוספת במרחב הבקעא, צה&quot;ל תקף תשתיות צבאיות של ארגון הטרור חיזבאללה.

##
**כלי תקשורת לבנוניים מדווחים על הרוג בתקיפה בח&#x27;רבת סלם - ביר א-סלאלסל**.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113466#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:02:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אתר האופוזיציה האיראני איראן אינטרנשיונל: מס&#x27; ההרוגים ע&quot;פ פענוח של מסמ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141853</link><description>אתר האופוזיציה האיראני איראן אינטרנשיונל: מס&#x27; ההרוגים ע&quot;פ פענוח של מסמך פנימי באיראן עומד על כ-36 אלף בני אדם.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)** 
**[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:01:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה: לכאורה אחיו של ראש השבכ דוד זיני מעורב ב</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84317</link><description>חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה: לכאורה אחיו של ראש השבכ דוד זיני מעורב בפרשייה ביטחונית

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:00:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24867</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:00:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24866</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:00:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] **עוד מפניני משפחותיהם של מחבלי ומנהיגי דאעש במחנה אלהול שבמחוז אל-חסכ</title><link>https://t.me/b3976a/24865</link><description>**עוד מפניני משפחותיהם של מחבלי ומנהיגי דאעש במחנה אלהול שבמחוז אל-חסכה בצפון סוריה:**

הבאתי לכם 3 תיעודים ממחנה אלהול והוספתי תרגומים בהם ניתן לשמוע פנינים מאת נשות דאעש ובניהם של מחבלי ומנהיגי דאעש - חלק מהתיעודים ישנים וחלק חדשים אבל הם משקפים את הלך הרוח במחנה אלהול

1. **נשות דאעש**: &quot;השבח לאל, אנחנו חזקים, והדת שלנו, דת המדינה האיסלאמית, מדינת האיסלאם בעיראק ובשאם (דאעש), ואני גאה בזה.
ולגבי הילדים שלנו, אנו מבקשים מאללה שיהיו מהמייחדים (מוואחידין) ויערפו את ראשיהם (של הכופרים) בעזרת האל, עוד ועוד&quot;.

2. **ילדי דאעש**: &quot;אני מקווה להפוך ללוחם ג&#x27;היאד&quot; (מוג&#x27;אהד) 
(מראיין): &quot;מה אתה רוצה לעשות כשתהיה מוג&#x27;אהיד?
אני אהרוג את הכופרים, ויהיה לי אקדח כדי לירות עליהם&quot;.

3. **ילדי דאעש**: אתם חושבים שהמדינה האסלאמית תחזור? &quot;בעזרת האל, תהיה המדינה האסלאמית, מה אתם הולכים לעשות להילחם באנשים?
להרוג&quot;.

ארה&quot;ב העולם וישראל לא יכולים להשלים עם חממת טרור שכזו. שכן היא פצצה מתקתקת שעומדת להתפוצץ ביום מן הימים.
ולמי נתנה ארה&quot;ב לשמור על החלב? לחתול.  

הוספתי תרגום בכתוביות בעברית 
תודה לחברי מ&quot;[הדסה אקספרס](https://t.me/hadasaexpress)&quot; על העזרה בתרגום

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:00:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] 📢  דוברות קריית שמונה: הודעה מספר 157 | יום ראשון | 25.01.26 | שעה: 13</title><link>https://t.me/New_security8200/168549</link><description>📢  דוברות קריית שמונה: הודעה מספר 157 | יום ראשון | 25.01.26 | שעה: 13:16

תושבי קריית שמונה ויישובי הגליל, 

מעדכנים כי בשעה זו צה&quot;ל החל בגל תקיפות במרחב לבנון. כתוצאה מכך ייתכן ויישמעו הדי פיצוצים במרחב הגליל.

לידיעתכם, ייתכנו גלי תקיפות במהלך השעות הקרובות.

בשלב זה אין השפעה על המרחב האזרחי ואין הנחיות מיוחדות.

בכל התפתחות ובמקרה הצורך נוציא הודעה נוספת.

דורון שנפר 
דובר העיר</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:58:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] [13:15:18, 25/01/2026] מועצה אזורית גליל עליון: יום ראשון 25/1/26 שעה </title><link>https://t.me/New_security8200/168548</link><description>[13:15:18, 25/01/2026] מועצה אזורית גליל עליון:
יום ראשון 25/1/26 שעה 13:15
צהריים טובים
בשעה זו החל גל תקיפות שימשך מספר שעות במרחב לבנון  יתכן וקולות נפץ ישמעו במרחב הגליל   
בדגש לגליל המזרחי וצפון הגולן ! 

בשלב זה אין שינוי בהערכת המצב והנחיות למרחב האזרחי.
שגרה מלאה בכלל המרחב .

המשך יום שקט ושבוע רגוע
מועצה אזורית הגליל העליון</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:58:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שבעה פצועים בגל התקיפות בדרום לבנון  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84316</link><description>שבעה פצועים בגל התקיפות בדרום לבנון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:57:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הפנטגון פרסם את אסטרטגיית הביטחון הלאומי לשנת 2026, המדגישה את ישראל כ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141852</link><description>הפנטגון פרסם את אסטרטגיית הביטחון הלאומי לשנת 2026, המדגישה את ישראל כבת־ברית למופת. במסמך נקבע כי ישראל הוכיחה יכולת ונכונות להגן על עצמה גם עם סיוע אמריקני מוגבל, וכי יש להעצים את יכולותיה לקידום אינטרסים משותפים. האסטרטגיה דוחה בדלנות ומדגישה מעורבות ממוקדת בזירה הבינלאומית לשם קידום אינטרסים אמריקניים מעשיים.


**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:55:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **ערוץ &quot;איראן אינטרנשיונל&quot; : על בסיס דוחות של משמרות המהפכה האיראנים י</title><link>https://t.me/abualiexpress/113465</link><description>**ערוץ &quot;איראן אינטרנשיונל&quot; : על בסיס דוחות של משמרות המהפכה האיראנים יותר מ 36,500 הרוגים בגל המחאה הנוכחי** 


ערוץ &quot;איראן אינטרנשיונל&quot; המזוהה עם האופוזיציה האיראנית ומדווח מאירופה מציין כי הגיעו לידיו דוחות פנימיים של המשטר שהוגשו לוועדת הביטחון הלאומי בפרלמנט וכן למועצה העליונה לביטחון לאומי שמעריכים שכמות ההרוגים חצתה את ה 36,500.

ב 21 לחודש הוגש דו&quot;ח לוועדה לביטחון לאומי בפרלמנט לפיו מספר ההרוגים עבר את ה 27 אלף. 
ב 22 לחודש הוגש דו&quot;ח למועצה העליונה לביטחון לאומי שהעריך את מניין ההרוגים ביותר מ 33 אלף ואילו אתמול (24 לינואר) הוגש דו&quot;ח מעודכן לפיו יש יותר מ 36,500 הרוגים בקרב המפגינים.

ע&quot;פ דוחות אלו ההפגנות התפרצו ב 400 ערים וכפרים ברחבי איראן ב 4,000 נקודות חיכוך שונות.

הערוץ מספר על עדויות לפשעים נגד האנושות:
חטיפת פצועים מבתי חולים והוצאה להורג של פצועים בתוך אמבולנסים.

כמו כן דווח כי משפחות ההרוגים נאלצו לשלם מחיר מופרז בעבור כל קליע בגופם של ההרוגים, כתנאי לשחרור הגופה ממרכזי הזיהוי.

עוד דווח כי בני משפחות ההרוגים פותו לצאת מהבתים בהודעות שונות ואז חלקם נעצרו/נורו בפתח ביתם. 

##
מדובר בטבח הגדול ביותר עד כה שביצעה הרפובליקה האסלאמית של איראן באזרחי איראן מאז כינונה.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113465#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:53:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  **צה&quot;ל תקף מחבלים מארגון הטרור חיזבאללה שפעלו באתר לייצור </title><link>https://t.me/New_security8200/168547</link><description>דובר צה&quot;ל:

**צה&quot;ל תקף מחבלים מארגון הטרור חיזבאללה שפעלו באתר לייצור אמצעי לחימה בדרום לבנון
**
צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מבנה ממנו פעלו מחבלים מארגון הטרור חיזבאללה במרחב ביר א-סנסל שבדרום לבנון.

בתקופה האחרונה צה&quot;ל זיהה פעילות של מחבלי הארגון במבנה, ששימש כאתר ייצור אמצעי לחימה עבור ארגון הטרור חיזבאללה. 

בתקיפה נוספת במרחב הבקעא, צה&quot;ל תקף תשתיות צבאיות של ארגון הטרור חיזבאללה.

פעילות מחבלי ארגון הטרור חיזבאללה בתשתיות שהותקפו מהווה הפרה של ההבנות של ישראל ללבנון ואיום על מדינת ישראל.

צה&quot;ל ימשיך לפעול להסרת כל איום על מדינת ישראל.
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:52:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  **צה&quot;ל תקף מחבלים מארגון הטרור חיזבאללה שפעלו באתר לייצור </title><link>https://t.me/arabworld301news/141851</link><description>דובר צה&quot;ל:

**צה&quot;ל תקף מחבלים מארגון הטרור חיזבאללה שפעלו באתר לייצור אמצעי לחימה בדרום לבנון
**
צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מבנה ממנו פעלו מחבלים מארגון הטרור חיזבאללה במרחב ביר א-סנסל שבדרום לבנון.

בתקופה האחרונה צה&quot;ל זיהה פעילות של מחבלי הארגון במבנה, ששימש כאתר ייצור אמצעי לחימה עבור ארגון הטרור חיזבאללה. 

בתקיפה נוספת במרחב הבקעא, צה&quot;ל תקף תשתיות צבאיות של ארגון הטרור חיזבאללה.

פעילות מחבלי ארגון הטרור חיזבאללה בתשתיות שהותקפו מהווה הפרה של ההבנות של ישראל ללבנון ואיום על מדינת ישראל.

צה&quot;ל ימשיך לפעול להסרת כל איום על מדינת ישראל.
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:49:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תקיפה נוספת בדרום לבנון.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם**    h</title><link>https://t.me/arabworld301news/141850</link><description>**תקיפה נוספת בדרום לבנון.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:48:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **לקראת משהו רחב?  דיווחים על תנועה אווירית אינטנסיבית גם של מטוסי קרב</title><link>https://t.me/arabworld301news/141849</link><description>**לקראת משהו רחב?

דיווחים על תנועה אווירית אינטנסיבית גם של מטוסי קרב וגם של כטב״מים מעל דרום לבנון, ביירות, ובעלבכ.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:47:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **7 פצועים ומחוסל.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם**    https://t</title><link>https://t.me/arabworld301news/141848</link><description>**7 פצועים ומחוסל.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:46:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **התקיפה כוונה לעבר מחסן תחמושת של חיזבאללה.  יאיר גולדבלט 301 העולם ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141847</link><description>**התקיפה כוונה לעבר מחסן תחמושת של חיזבאללה.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:36:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כלי תקשורת לבנונים: היעד שהותקף בעיירה ח&#x27;רבת סלם הוא אנגר שהותקף גם לפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141846</link><description>כלי תקשורת לבנונים: היעד שהותקף בעיירה ח&#x27;רבת סלם הוא אנגר שהותקף גם לפני שבועיים ע&quot;י כלי טיס ישראלים - בתקיפה לפני שבועיים חוסלו 2 מחבלי חיזבאללה.

כנראה היה יעד חשוב לתקוף פעמים תוך שבועיים...

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:36:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141845</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:36:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ג&#x27;יהאדיסטים של  ארגון א-שבאב קוראים להשמדת סומלילנד ופונטלנד, ומביעים </title><link>https://t.me/arabworld301news/141844</link><description>ג&#x27;יהאדיסטים של  ארגון א-שבאב קוראים להשמדת סומלילנד ופונטלנד, ומביעים את כוונתם לבצע פיגועים בהרגייסה, בירת סומלילנד ובברברה. 

לאחר הכרתה של ישראל בסומלילנד, ג&#x27;יהאדיסטים של א-שבאב החלו להגביר את כוחותיהם בהרגייסה, בנוסף קראו לג&#x27;יהאד נגד ישראל ומאיימים בפיגועים גדולים,  ומדגישים &quot;כולל על תל אביב&quot;. 


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:36:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113464</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:31:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113463</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:31:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] כלי תקשורת לבנוניים מדווחים על נפגעים בתקיפה הישראלית בח&#x27;רבת סלם - ע&quot;פ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113462</link><description>כלי תקשורת לבנוניים מדווחים על נפגעים בתקיפה הישראלית בח&#x27;רבת סלם - ע&quot;פ מקורות אלו הותקף האנגר שכבר הותקף לפני כשבועיים על ידי כטב&quot;מים ישראלים (שם נהרגו שני פעילי חזבאללה).

בנוסף ישנם דיווחים על תקיפה גם באזור אלבקאע.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113462#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:31:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ראשוני:  תקיפה בכפר א-נבי שית, במרחב בעלבכ, מזרח לבנון.  יאיר גולדבל</title><link>https://t.me/arabworld301news/141843</link><description>**ראשוני:

תקיפה בכפר א-נבי שית, במרחב בעלבכ, מזרח לבנון.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:31:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מחבלים יידו אבנים על אוטובוס סמוך למחסום אזעים שוטרים ירו לעברם מחבל א</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84315</link><description>מחבלים יידו אבנים על אוטובוס סמוך למחסום אזעים
שוטרים ירו לעברם מחבל אחד נפצע ונוסף נעצר

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:29:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תיעוד מהמקום  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם**    https://t.me/</title><link>https://t.me/arabworld301news/141842</link><description>**תיעוד מהמקום

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:28:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84314</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:27:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84313</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:27:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84312</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:27:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84311</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:27:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84310</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:27:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תקיפות נוספות בחרבת סאלם  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84309</link><description>תקיפות נוספות בחרבת סאלם

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:27:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווח על תקיפה בג׳נטה, במרחב הבקעא הלבנונית.  יאיר גולדבלט 301 העולם</title><link>https://t.me/arabworld301news/141841</link><description>**דיווח על תקיפה בג׳נטה, במרחב הבקעא הלבנונית.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:25:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שימו לב להודעת המועצה האזורית גליל עליון: **כמה שעות**  **יאיר גולדבלט</title><link>https://t.me/arabworld301news/141840</link><description>שימו לב להודעת המועצה האזורית גליל עליון:
**כמה שעות**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:23:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תנועה ערה של מטוסי קרב מעל מרחבים רבים בדרום לבנון, וגם מעל הבקעה הל</title><link>https://t.me/arabworld301news/141839</link><description>**תנועה ערה של מטוסי קרב מעל מרחבים רבים בדרום לבנון, וגם מעל הבקעה הלבנונית.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם  **

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:22:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] יום ראשון 25/1/26 שעה 13:15 צהריים טובים בשעה זו החל גל תקיפות שימשך מ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141838</link><description>יום ראשון 25/1/26 שעה 13:15
צהריים טובים
בשעה זו החל גל תקיפות שימשך מספר שעות במרחב לבנון  יתכן וקולות נפץ ישמעו במרחב הגליל   
בדגש לגליל המזרחי וצפון הגולן ! 

בשלב זה אין שינוי בהערכת המצב והנחיות למרחב האזרחי.
שגרה מלאה בכלל המרחב .

המשך יום שקט ושבוע רגוע
**מועצה אזורית הגליל העליון**</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:20:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141837</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:20:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ע״פ דיווחים יש פצועים בתקיפה.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם**</title><link>https://t.me/arabworld301news/141836</link><description>**ע״פ דיווחים יש פצועים בתקיפה.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:19:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תקיפה בכפרדן דרום לבנון  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84308</link><description>תקיפה בכפרדן דרום לבנון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:18:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113461</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:17:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] כלי תקשורת לבנוניים מדווחים על תקיפות של מטוסי קרב ישראלים בח&#x27;רבת סלם </title><link>https://t.me/abualiexpress/113460</link><description>כלי תקשורת לבנוניים מדווחים על תקיפות של מטוסי קרב ישראלים בח&#x27;רבת סלם בדרום לבנון לפני זמן קצר.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113460#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:17:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מרחב ח׳ירבת סלאם, דרום לבנון.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם *</title><link>https://t.me/arabworld301news/141835</link><description>**מרחב ח׳ירבת סלאם, דרום לבנון.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:17:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ראשוני:  תקיפת בכפר דונין, דרום לבנון.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי</title><link>https://t.me/arabworld301news/141834</link><description>**ראשוני:

תקיפת בכפר דונין, דרום לבנון.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:16:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] לפי דוחות חסויים של המשטר האיראני מעל 36 אלף מפגינים נרצחו בסביבות ה8 </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84307</link><description>לפי דוחות חסויים של המשטר האיראני מעל 36 אלף מפגינים נרצחו בסביבות ה8 לחודש 
מדובר בטבח המפגינים הגדול בהיסטוריה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:15:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] &quot;אין לנו הסכם שלום עם חמאס, יש לנו בפי חמאס הדנה. זו אי לוחמה זמנית שה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141833</link><description>&quot;אין לנו הסכם שלום עם חמאס, יש לנו בפי חמאס הדנה. זו אי לוחמה זמנית שהיא חלק מהג&#x27;האד, להדנה כדי שתתקיים צריכה להתקיים מצלחה - תועלת מוסלמית, בדרך כלל התחמשות והכנה למערכה באה. אנחנו משתמשים במילה הפרה באומרנו &#x27;חמאס הפרה את ההסכם&#x27;, אך מבחינת חמאס זו לא הפרה. זה חלק מהג&#x27;האד נגד ישראל. אנחנו צריכים להבין שאנחנו חותמים על הסכם זמני שמראש נועד להפרה בכל רגע נתון&quot;. 
**ד&quot;ר שגיא פולקה **על השפה שמאחורי המציאות - בסדרת פודקאסטים חדשה מבית &quot;מערכות&quot;. בפרק זה - על כיבוד הסכמים באסלאם בעקבות ההסכם הפסקת האש ושחרור החטופים. 

לשמיעת הפרק המלא לחצו כאן: https://www.maarachot.idf.il/32290

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 10:52:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113459</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 10:50:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113458</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 10:50:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ערוצים עזתיים מדווחים על 4 פצועים לאחר שרחפן נפץ ישראלי התפוצץ על עמוד</title><link>https://t.me/abualiexpress/113457</link><description>ערוצים עזתיים מדווחים על 4 פצועים לאחר שרחפן נפץ ישראלי התפוצץ על עמוד תקשורת שהותקן על &quot;ברג&#x27; א-שוא&quot; במרכז העיר עזה.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113457#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 10:50:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🔴 לפני ימים אחדים התבטא רחים־פור אזגדי, אידאולוג שמרני המקורב לממסד, ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/141832</link><description>🔴 לפני ימים אחדים התבטא רחים־פור אזגדי, אידאולוג שמרני המקורב לממסד, בתקשורת הממלכתית באיראן ואיים על הנשיא טראמפ בטענה שיש “ללכוד אותו ולהעמידו לדין באיראן”. הדברים משקפים החרפה ברטוריקה של המשטר, במקביל לחשיפת דיכוי וירי במפגינים.


**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 10:42:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 👊 מחוסל במקום</title><link>https://t.me/arabworld301news/141831</link><description>👊
מחוסל במקום
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 10:39:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים פלסטיניים: פצועים בתקיפת כטב&quot;ם ישראלי בשכונת רימאל בעיר עזה  ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/141830</link><description>דיווחים פלסטיניים: פצועים בתקיפת כטב&quot;ם ישראלי בשכונת רימאל בעיר עזה

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**אביב ל.**
**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 10:30:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שגיב אסולין, לשעבר בכיר במוסד וכיום חוקר במרכז הירושלמי לענייני חוץ וב</title><link>https://t.me/arabworld301news/141829</link><description>שגיב אסולין, לשעבר בכיר במוסד וכיום חוקר במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון: &quot;החל מסוף השבוע האחרון, יש מוכנות אמריקנית לתקיפה באיראן&quot;
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 10:24:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **נמשכת ההיערכות לאפשרות של פעולה אמריקנית באיראן ** על רקע ההיערכות ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/141828</link><description>**נמשכת ההיערכות לאפשרות של פעולה אמריקנית באיראן
**
על רקע ההיערכות לאפשרות של פעולה אמריקנית קרובה באיראן, גורמי ביטחון בכירים בישראל מעריכים כי מבצע “עם כלביא” ביוני 2025 היה הצלחה טקטית משמעותית: מתקני גרעין הושמדו בסיוע אמריקני, ונגרמה פגיעה קשה במערך הטילים הבליסטיים של איראן. אולם חרף ההישג, בטהראן כבר חידשו את ייצור הטילים ופועלים לשיקום פרויקט הגרעין – התפתחות שמוגדרת בירושלים כסכנה קיומית.

לדברי הגורמים, במהלך המבצע נוצרה הזדמנות ממשית לפגוע בהנהגה האיראנית, ובראשה עלי ח’מינאי ובנו מוג’תבא, אך המהלך לא בוצע. כעת, הם מזהירים, אם המשטר לא יוחלף בעת הנוכחית – ישראל עלולה להיגרר לסבבי עימות חוזרים מול איראן אחת לכמה חודשים. בישראל מעריכים כי אם ארה״ב לא תפעל להחלפת ההנהגה, ייתכן שישראל תיאלץ לפעול בעצמה נגד ח’מינאי, הנתפס כ“ראש הנחש” של הציר השיעי, גם אם תוך זהירות שלא לפגוע בתעשיית הנפט האיראנית.
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 10:23:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 🇮🇱**עוד גאווה ישראלית לאוסף!**🇮🇱  הכירו את הסטארט אפ הישראלי שצומח במה</title><link>https://t.me/abualiexpress/113456</link><description>🇮🇱**עוד גאווה ישראלית לאוסף!**🇮🇱

הכירו את הסטארט אפ הישראלי שצומח במהירות והוטמע כבר בחברות ענק ביניהן: שופרסל, שטראוס, יונדאי, מרצדס-בנץ, מקאן, ויקטורי ועוד המון!
נפתח סבב גיוס ממשקיעים פרטיים רגע לפני הכניסה לבורסה בקנדה.

**חברת הסטארט־אפ  &quot;Fuga&quot;  פיתחה מערכת בינה מלאכותית ואוטומציה גרפית שמאפשרת להפוך עיצוב אחד לעשרות ומאות וריאציות תוך שניות, וכך לחסוך חלק משמעותי מזמן העבודה של צוותי קריאייטיב במשרדי פרסום, רשתות קמעונאיות ומותגים. הטכנולוגיה מוטמעת כבר אצל חברות גדולות בישראל ובעולם, ובהן רשתות קמעונאות וחברות רכב ופרסום- וחוסכת להן כסף רב, ומשכך-אחוז הנטישה נמוך מאוד עד אפסי!**

כעת פוגה נערכת לשלב צמיחה נוסף, בדרך להנפקה בבורסה בקנדה, ופותחת סבב גיוס ממשקיעים פרטיים דרך קבוצת ווצאפ ייעודית עם קישור לדף הסבב המלא בפלטפורמת &quot;אקזיטוואלי&quot;.

נותרו 25 מקומות פנויים להשקעה בשלב הנוכחי, 
**מי שמעוניין ללמוד עוד על החברה ועל סבב הגיוס יכול להצטרף בקישור:​**
https://chat.whatsapp.com/Eu0wo3HVQhC9LewpxFpyjJ

**הסבב פורסם בבלעדיות ולראשונה בערוץ המשקיעים של סנתום:**
https://whatsapp.com/channel/0029VbCPFIG11ulRamgIJn3w
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 10:00:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113455</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עיתונאי סורי המזוהה עם המשטר מציג את השלל שלקח הצבא הסורי מידי כוחות ה</title><link>https://t.me/abualiexpress/113454</link><description>עיתונאי סורי המזוהה עם המשטר מציג את השלל שלקח הצבא הסורי מידי כוחות ה SDF הכורדים בעיר א-שדאדי בצפון מזרח סוריה - כלי רכב אמריקאים וגם טנקים...

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113454#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:57:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84306</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:41:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84305</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:41:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עאמר מאג&#x27;ד חסן חיג&#x27;אזי ניסה לברוח משוטר שהורה לו לעצור בכביש 60 סמוך ל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84304</link><description>עאמר מאג&#x27;ד חסן חיג&#x27;אזי ניסה לברוח משוטר שהורה לו לעצור בכביש 60 סמוך לשילה ונורה למוות
#סעו_בזהירות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:41:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141827</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:39:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141826</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:39:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🔴 לאחר ההפגנות האחרונות באיראן, פאטמה ארדשיר־לריג’אני — בתו של עלי לרי</title><link>https://t.me/arabworld301news/141825</link><description>🔴 לאחר ההפגנות האחרונות באיראן, פאטמה ארדשיר־לריג’אני — בתו של עלי לריג’אני, מזכיר המועצה לביטחון לאומי  של הIRGC — פוטרה    מעבודתה במכון לחקר הסרטן באוניברסיטת אמורי, בעקבות לחץ ציבורי.

היא גרה בארה&quot;ב כבר 13 שנה 

הגיע הזמן לחזור לאיראן
👊👊👊


**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:39:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141824</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:32:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141823</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:32:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 📌 בכירים במשרד הבריאות האיראני אמרו ל־TIME כי כ־30 אלף בני אדם נהרגו ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/141822</link><description>📌 בכירים במשרד הבריאות האיראני אמרו ל־TIME כי כ־30 אלף בני אדם נהרגו ברחובות איראן ב־8–9 בינואר. עומס ההרוגים הביא לקריסת מערך הפינוי: אזלו שקי גופות ומשאיות החליפו אמבולנסים. אופוזיציה פרסמה תיעוד קשה מזיהוי גופות בכראג׳.


WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:32:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גורמים ישראליים:   הולך ומתבהר שהלילה של 8.1 ברחובות אירן היה הקטלני ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/141821</link><description>גורמים ישראליים: 

הולך ומתבהר שהלילה של 8.1 ברחובות אירן היה הקטלני בהיסטוריה של הרפובליקה האיסלמית ואחד הקטלניים בעולם בדור האחרון.

המשטר רצח באותו לילה אלפים ובסבירות לא מבוטלת - עשרות אלפים. 

זה היה טבח בממדים שקשה לדמיין.

עמית סגל</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:24:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124117/</title><link>https://t.me/arabworld301news/141820</link><description>https://nziv.net/124117/
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:19:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] המגזין TIME מפי בכירים במשרד הבריאות האיראני:  יתכן שמניין ההרוגים בהפ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113453</link><description>המגזין TIME מפי בכירים במשרד הבריאות האיראני:

יתכן שמניין ההרוגים בהפגנות ב 8-9 לינואר באיראן עולה על 30 אלף!

##

זו הפעם הראשונה שגורם המזוהה עם המשטר האיראני נוקב במספר כה גבוה.

[9 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113453#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:13:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **וול סטריט ג׳ורנל מדווח:   ישראל תומכת במיליציות חדשות שמוקמות בעזה, </title><link>https://t.me/New_security8200/168546</link><description>**וול סטריט ג׳ורנל מדווח: 

ישראל תומכת במיליציות חדשות שמוקמות בעזה, יושבות בתוך שטחי הקו הצהוב (כלומר בשטח שבשליטה ישראלית) ונלחמות בחמאס. 

גורמים ישראלים רשמיים מסרו לעיתון כי ישראל מספקת למליציות סיוע אווירי באמצעות רחפנים, ומשתפת איתן מודיעין.**

באמצעות שיתוף הפעולה הזה, המיליציות פועלות מעבר לקו הצהוב - וכך ישראל יכולה ״לפעול״ גם בשטחים בשליטת חמאס שהיא לא מורשית להיכנס אליהם.

###

**הפרטים האלה לא מפתיעים. לצערי הצנזורה הצבאית פוסלת באופן גורף כל פרסום שביקשנו לדווח על שיתופי הפעולה בין ישראל למיליציות בעזה בחודשים האחרונים. יש גורמים במערכת הביטחון שפועלים במכוון להסתיר את מה שקורה שם, וחבל שהציבור הישראלי לא יכול להיחשף למידע מהתקשורת הישראלית ונאלץ, שוב, לקבל מידע על מה שקורה במרחק מאות מטרים מבתי עוטף עזה - מהוול סטריט ג׳ורנל האמריקני.**

דורון קדוש</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:09:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **השלטונות באיראן לא מבצעים רישום של שמות המפגינים שנעצרו כדי לטשטש הו</title><link>https://t.me/abualiexpress/113452</link><description>**השלטונות באיראן לא מבצעים רישום של שמות המפגינים שנעצרו כדי לטשטש הוצאות להורג לא רשמיות ופשעים נוספים** 

ערוצים המזוהים עם האופוזיציה האיראנית מדווחים מפי **המרכז לזכויות אדם באיראן**, כי המשטר האיראני ,מבצע כליאה המונית של מפגינים בבתי הכלא בכרג’ ובאווין, ונמנע במכוון מרישום רשמי של שמות העצורים.

 זאת במטרה לאפשר לתלייני המשטר יד חופשית בעינויים וברצח של מפגינים, ולמנוע מפצועים קבלת טיפול רפואי.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113452#comments)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:00:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **איראן, ** באתר החדשות ״איראן אינטרנשיונל״ מדווחים הבוקר על מניין ההר</title><link>https://t.me/arabworld301news/141819</link><description>**איראן,
**
באתר החדשות ״איראן אינטרנשיונל״ מדווחים הבוקר על מניין ההרוגים בהפגנות באיראן אשר עומד על לא פחות מ - 36,000 מפגינים. - מדובר במספר חסר תקדים ולא נתפס. 

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301
**
יהונתן חמיאס
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:59:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **סאלאר וליימדאר, חבר ועדת הביטחון הלאומי והמדיניות החוץ של הפרלמנט בא</title><link>https://t.me/arabworld301news/141818</link><description>**סאלאר וליימדאר, חבר ועדת הביטחון הלאומי והמדיניות החוץ של הפרלמנט באיראן אומר:**

&quot;בכל רגע עלולה לפרוץ מלחמה באיזור&quot;.
לדבריו &quot;הרפובליקה האסלאמית חיכתה שנים למלחמה ומלחמת 12 הימים נמשכת.
האש האמיתית אולי לא נראית כעת אבל יש מלחמה תקשורתית, מלחמה פוליטית ומלחמת החלטות.

ולייתמדאר טוען גם שפחות מ-3% מהאזרחים באיראן נעצרו, לעומת המחאות הקודמות.
הדברים נאמרו בזמן שמדווחים על מספר הרוגים חסר תקדים במחאות האחרונות.
חבר הוועדה, שהתייחס למוחים כאל מקורבים לשירותי המודיעין של ישראל, אמר: &quot;הם רק הצליחו להשבית לנו את העבודה לכמה ימים — ולא השיגו דבר אחר. לא נשאר אפילו אבק על חתיכת הגאווה/שמלתו של המשטר הקדוש של הרפובליקה האסלאמית&quot;.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:56:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] התקשורת האיראנית פרסמה תמונה של ציור קיר חדש בכיכר אינקלאב בטהראן, שבה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141817</link><description>התקשורת האיראנית פרסמה תמונה של ציור קיר חדש בכיכר אינקלאב בטהראן, שבה נושאת מטוסים אמריקאית מוצבת כמטרה להתקפה.
בעיצוב — שהושפע מדגל ארצות הברית — נראה כתם דם שנשפך על פני הים אחרי שהנושאת הותקפה. על הציור כתוב: **&quot;מי שזורע רוח — יקצור סופה.&quot;**
**
מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:49:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] למרות פיק רגעי של 40% תעבורת אינטרנט לפני כיממה- האינטרנט באיראן עדיין</title><link>https://t.me/abualiexpress/113451</link><description>למרות פיק רגעי של 40% תעבורת אינטרנט לפני כיממה- האינטרנט באיראן עדיין מנותק כבר 400 שעות.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113451#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:31:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124113/</title><link>https://t.me/arabworld301news/141816</link><description>https://nziv.net/124113/
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:31:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 📢 אימאם פלסטיני אמר בדרשה מצולמת כי “על כל הפלסטינים והמוסלמים להתכונן</title><link>https://t.me/arabworld301news/141815</link><description>📢 אימאם פלסטיני אמר בדרשה מצולמת כי “על כל הפלסטינים והמוסלמים להתכונן ליום שבו ייקראו לנשק”, וקרא לפגיעה ביהודים ובנוצרים.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:24:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] כיכר המהפכה בטהרן מתקשטת במסר מאיים נגד ארה&quot;ב וכוחותיה:  אם תזרע רוח ת</title><link>https://t.me/abualiexpress/113450</link><description>כיכר המהפכה בטהרן מתקשטת במסר מאיים נגד ארה&quot;ב וכוחותיה:

אם תזרע רוח תקצור סערה (טופאן-א&quot;ע).

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113450#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:06:57 +0000</pubDate></item>
</channel>
</rss>
