<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Arab World 24-Hour Telegram Feed</title>
<link>https://t.me/arabworld301news</link>
<description>Latest updates and news from Arab World 301 over the past 24 hours</description>
<item><title>ארה&quot;ב הגישה למועצת הביטחון של האו&quot;ם הצעה להסיר את הסנקציות על נשיא סור</title><link>https://t.me/arabworld301news/134532</link><description>ארה&quot;ב הגישה למועצת הביטחון של האו&quot;ם הצעה להסיר את הסנקציות על נשיא סוריה אל-ג&#x27;ולאני ועל שר הפנים אנס ח&#x27;טאב, לקראת ביקורו המתוכנן של אל-ג&#x27;ולאני בבית הלבן.

**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 05 Nov 2025 09:27:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>איראן   בכמה פעולות מתואמות בטהרן, כוחות ביטחוניים עצרו במהלך ה־3–4 בנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/134531</link><description>איראן 

בכמה פעולות מתואמות בטהרן, כוחות ביטחוניים עצרו במהלך ה־3–4 בנובמבר את העיתונאי והעורך פרוויז  סדאג׳את (Parviz Sedaghat), החוקרת/סוציולוגית מהסה אסדאללה-נז׳אד (Mahsa Asadollahnejad) והמתרגמת והחוקרת שירין קרימי (Shirin Karimi). גורמים מדווחים כי במעצריהם נלקחו מחשבים וטלפונים ניידים. 

כל השלושה מזוהים בדיווחים כפעילים או אינטלקטואלים וביקורתיים כלפי משטר איראן — ומהלכי המעצר מתוארים על־ידי כלי תקשורת כגל מתואם של עצירות נגד חוקרים ועיתונאים. 

במקביל הוצא צו זימון נגד הכלכלן מוחמד מלג&#x27;ו (Mohammad Maljou) ונלקחו חומרים מחשביים גם מכתובתיו; עדיין אין הודעה רשמית מטעמי הרשות השיפוטית או משרדי הביטחון על הנימוקים המשפטיים המדויקים. 

המעצרים מדווחים על רקע גל לחצים פנימי וחיצוני באיראן — והם נתפסים על־ידי כלי תקשורת בינלאומיים כצעד של הרשויות לדיכוי קולות ביקורתיים בתקופה של מתיחות אזורית ומצוקה כלכלית.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Wed, 05 Nov 2025 09:26:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>https://nziv.net/121868/</title><link>https://t.me/arabworld301news/134530</link><description>https://nziv.net/121868/
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 05 Nov 2025 09:01:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>כפי שכבר הזכרנו, נסקור בערוץ מדי פעם עמותות של ערבים-ישראלים, תוך שימת</title><link>https://t.me/arabworld301news/134529</link><description>כפי שכבר הזכרנו, נסקור בערוץ מדי פעם עמותות של ערבים-ישראלים, תוך שימת לב להצהרות הגלויות והכוונות הנסתרות של חלקן.
כמבוא לכך, אני ממליץ לכם להכיר את האתר NGO MONITOR, שמקפיד לעקוב אחרי עמותות בישראל ולהביא מידע עדכני על הפעילות שלהן.
בשונה מגאידסטאר, שהוא אתר מעולה של משרד המשפטים שמנגיש מידע טכני על עמותות, NGO-MONITOR גם מספר בהרחבה על היסטוריית ההפעולות של העמותות ובכך מתיג את עמדותיהן ביחס לחברה ולפוליטיקה בישראל. זהו אתר מומלץ מאוד בשביל לברר על עמותה שאתם לא בטוחים לגביה וניעזר בו בהמשך.

**ערוץ &quot;ערביי שמנת&quot; בטלגרם - ****https://t.me/arabshamenet****

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 05 Nov 2025 08:57:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>https://nziv.net/121851/</title><link>https://t.me/arabworld301news/134528</link><description>https://nziv.net/121851/
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 05 Nov 2025 08:42:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>ניו יורק נפלה. מהיום תיקרא שנה ניויורקסטאן...</title><link>https://t.me/arabworld301news/134527</link><description>ניו יורק נפלה.
מהיום תיקרא שנה ניויורקסטאן...
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 05 Nov 2025 07:42:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>וזו לונדונסטאן. סלאם עליכום יא אירובה הכבושה.  ככה תיראה ניו יורק בעור</title><link>https://t.me/arabworld301news/134526</link><description>וזו לונדונסטאן.
סלאם עליכום יא אירובה הכבושה.

ככה תיראה ניו יורק בעור כמה שנים כבירת מהגרים כמו שמצהיר ממדאני?

 301 העולם הערבי בטלגרם 

https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 05 Nov 2025 07:17:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>**חדיקה ארזו מאליק, המתמחה של זוהראן ממדאני, מסבירה כי בחירתו בו היא ח</title><link>https://t.me/arabworld301news/134525</link><description>**חדיקה ארזו מאליק, המתמחה של זוהראן ממדאני, מסבירה כי בחירתו בו היא חלק ממלחמת קודש וג&#x27;יהאד:

&quot;זה הכל ג&#x27;יהאד, זה הכל איבאדה (השמדת הכופרים), זה הכל נחשב על ידי אללה. עד כמה אני מחויב לכך? מה אני מוכן להקריב למען מטרה נעלה זו?&quot;**

**כן, זו אמריקה החדשה. MAGA בדרך לאיבאדה.**

גיא בכור
לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 05 Nov 2025 06:59:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>ממדאני:  אנחנו נבנה עיריה שעומדת לצד תושבים יהודים ולא מוותרת במאבק נג</title><link>https://t.me/arabworld301news/134524</link><description>ממדאני:

אנחנו נבנה עיריה שעומדת לצד תושבים יהודים ולא מוותרת במאבק נגד אנטישמיות.

ניו יורק לא תהיה יותר עיר שתאפשר לסחור באיסלאמופוביה ולנצח בבחירות.</description><pubDate>Wed, 05 Nov 2025 06:55:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>איראן עיתון הבוקר קייהאן בכותרת משנית: הנשיא פזשקיאן: היכולת ההגנתית ש</title><link>https://t.me/arabworld301news/134523</link><description>איראן
עיתון הבוקר קייהאן בכותרת משנית:
הנשיא פזשקיאן: היכולת ההגנתית של המדינה כיום אינה ניתנת להשוואה למה שהייתה לפני מלחמת 12 הימים.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 05 Nov 2025 06:28:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>מקרון הודיע על שחרורם של שני אזרחים צרפתים שנלקחו כבני ערובה באיראן מא</title><link>https://t.me/arabworld301news/134522</link><description>מקרון הודיע על שחרורם של שני אזרחים צרפתים שנלקחו כבני ערובה באיראן מאז שנת 2022.
הנשיא מקרון מסר כי ססיל קולר וז’אק פרי, שהוחזקו במשך שלוש שנים באיראן, שוחררו מכלא אווין ונמצאים בדרכם לשגרירות צרפת בטהראן.
&quot;אני מברך על הצעד הראשון הזה,&quot; אמר מקרון, &quot;והשיחות נמשכות כדי לאפשר את חזרתם לצרפת בהקדם האפשרי.&quot;

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Wed, 05 Nov 2025 05:59:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>**חאן יונס - תקיפות חיל האוויר.  לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi3</title><link>https://t.me/arabworld301news/134521</link><description>**חאן יונס - תקיפות חיל האוויר.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 05 Nov 2025 05:53:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/134520</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 05 Nov 2025 05:21:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>**אז איך לומדים ערבית? גילוי נאות: אני לא מקבל אגורה מכל מי שיוזכר בהמ</title><link>https://t.me/arabworld301news/134519</link><description>**אז איך לומדים ערבית?
גילוי נאות: אני לא מקבל אגורה מכל מי שיוזכר בהמשך 😀**

תקבעו לעצמכם חצי שעה לתרגול לפחות 4-5 פעמים בשבוע (עדיף כל יום).
חצי שנה ראשונה- ערבית ספרותית בלבד. אפשר את &quot;אל-ערביה&quot; המעולה שאולי אתם זוכרים מחטיבת הביניים ולאחר מכן ספרים של תלמידי תיכון לבגרות, דוגמת ספריו של דן שובל. זו עבודה קשה וסיזיפית (יש יותר בניינים מעברית😑) וצריך להשקיע בתרגול כתיבה כמו ילדים, אבל זה בלתי נמנע.
לאחר חצי שנה לשלב לימוד ערבית מדוברת, מומלץ מאוד באמצעות ספריו של יוחנן אליחי. לשלב בסרטים עם תרגום לעברית וקריאת ספרי ילדים.
תתחילו להקשיב לרדיו וליו-טיוב ותיעזרו גם באפליקציות ובצ&#x27;ט ג&#x27;י.פי.טי לתרגל.
אחרי שנה יהיה לעם את הבסיס המוצק שממנו תמשיכו לתרגל קריאה ודיבור. הצעות נוספות- בפוסט הבא שיפורסם.
בהצלחה!

**ערוץ &quot;ערביי שמנת&quot; בטלגרם - ****https://t.me/arabshamenet****

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 05 Nov 2025 05:21:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>**מיהו זהראן ממדאני, המנצח בבחירות לראשות עיריית ניו יורק?** ▪ממדאני נ</title><link>https://t.me/arabworld301news/134518</link><description>**מיהו זהראן ממדאני, המנצח בבחירות לראשות עיריית ניו יורק?**
▪ממדאני נולד באוגנדה והיגר לארצות הברית כילד. הוא סיים את לימודיו במכללת באודוין בשנת 2014. הוא גם עבד כתומך דיור ומפיק מוזיקלי בניו יורק לפני שנכנס לפוליטיקה.
▪הוא נבחר לראשונה לבית המחוקקים של מדינת ניו יורק בשנת 2020. סדרי העדיפויות החקיקתיים שלו כללו דיור, תחבורה ורפורמה באנרגיה.
▪לפני שהתמודד לתפקיד, ממדאני עבד כיועץ למשכנתאות ודיור, וסייע לבעלי בתים בעלי הכנסה נמוכה בתיקי פינוי ובמאמצים להשאירם בבתיהם.
▪ממדאני תומך בתנועת BDS (חרם, משיכת השקעות וסנקציות) נגד ישראל וקרא בעבר לתמיכה בתנועה כאמצעי לאכיפת ציות לחוק הבינלאומי.
▪בשנת 2021, הוא קרא למייסדי בן אנד ג&#x27;ריס להפסיק להפיץ את מוצריהם בהתנחלויות לפני שהחברה תודיע על חרם על ישראל.
▪ממדאני ידוע בעמדותיו הפרו-פלסטיניות ואיים לעצור את נתניהו אם יבקר בניו יורק.

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 05 Nov 2025 04:38:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>ברייקינג: ע&quot;פ המדגמים - זוהרן ממדאני הוא ראש עיריית ניו יורק הבא</title><link>https://t.me/arabworld301news/134517</link><description>ברייקינג: ע&quot;פ המדגמים - זוהרן ממדאני הוא ראש עיריית ניו יורק הבא
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 05 Nov 2025 02:21:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>ד.ע. כוחותינו כעת בכניסה לעיירה הפלסטינית טמון שבנפת טובאס. הצלחות !  </title><link>https://t.me/arabworld301news/134516</link><description>ד.ע.
כוחותינו כעת בכניסה לעיירה הפלסטינית טמון שבנפת טובאס.
הצלחות !

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:20:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>**משרד ראש הממשלה**:  לאחר השלמת הליך הזיהוי על ידי המרכז הלאומי לרפוא</title><link>https://t.me/arabworld301news/134515</link><description>**משרד ראש הממשלה**:

לאחר השלמת הליך הזיהוי על ידי המרכז הלאומי לרפואה משפטית, בשיתוף משטרת ישראל והרבנות הצבאית, הודיעו נציגי צה״ל למשפחתו של החטוף החלל, לוחם השריון סמ״ר **איתי חן** הי״ד, כי יקירם הושב לישראל והושלם זיהויו.

ממשלת ישראל משתתפת בצערה הכבד של משפחת חן ושל כל משפחות החטופים החללים.

הממשלה וכלל מערך השו״נ של מדינת ישראל נחושים, מחויבים ופועלים ללא לאות על מנת להשיב את כל חטופינו החללים לקבורה ראויה בארצם.

ארגון הטרור חמאס נדרש לעמוד בהתחייבויותיו למתווכות ולהשיבם במסגרת יישום ההסכם, לא נתפשר על כך ולא נחסוך כל מאמץ עד שנשיב את כל החטופים כולם, עד האחרון שבהם.

יהי זכרו ברוך. השם יקום דמו.
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:16:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>ברויטרס מדווחים שממשל טראמפ בוחן את בקשת סעודיה לקנות 48 מטוסי אף 35 ר</title><link>https://t.me/arabworld301news/134514</link><description>ברויטרס מדווחים שממשל טראמפ בוחן את בקשת סעודיה לקנות 48 מטוסי אף 35 רגע לפני ביקור יורש העצר הסעודי בן סלמאן בוושינגטון</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 21:16:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/134513</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 21:12:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>סודאן: אסלאמיסטים קיצונים של מיליציית &quot;התמיכה המהירה&quot; הנתמכת ע&quot;י סעודי</title><link>https://t.me/arabworld301news/134512</link><description>סודאן: אסלאמיסטים קיצונים של מיליציית &quot;התמיכה המהירה&quot; הנתמכת ע&quot;י סעודיה ואיחוד האמירויות הקימו משרפות לנוצרים. הם הנוצרים נדחסים לבורות ענקיים, ואז נשרפים בבנזין ובצמיגים.

בורות עצומים של גופות חרוכות ניתנים לצפייה אפילו מתמונות לוויין. כל בור מכיל כ-500 גופות של נוצרים.

איפה העולם?
האו&quot;ם שמום?
טרמאפ?
האיחוד האירופי?
ארגוני זכויות האדם?
האידיוטים השימושים הפרו &quot;פלסטינים&quot; שמפגינים נגד &quot;רצח העם בעזה&quot;?
פה זה רצח עם וטיהור אתני אמיתי.
כולם בדממה.

רק כאשר היהודים מגינים על עצמם הם מתערבים ושומעים מהם, אין יהודים אין כותרות בעולם!
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 21:12:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>ישראל נגד טורקיה | תרחיש מלחמה https://youtube.com/watch?v=Hlg46m6aeLY</title><link>https://t.me/arabworld301news/134511</link><description>ישראל נגד טורקיה | תרחיש מלחמה
https://youtube.com/watch?v=Hlg46m6aeLY&amp;si=YkC8rNqNuyd9qDPX
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 20:47:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>**נראה שבשראל מוכנים לדון בחילוץ מאות מחבלי חמאס וארגוני הטרור מהתת קר</title><link>https://t.me/arabworld301news/134510</link><description>**נראה שבשראל מוכנים לדון בחילוץ מאות מחבלי חמאס וארגוני הטרור מהתת קרקע במרחבי הקו הצהוב.**

מדיבורים בתקשורת נראה כי האפשרות לאפשר לחמאס לקבל את מאות המחבלים במידה ונקבל את החללים עומדת על הפרק - אני לא מבין, נחתמה עסקה בין ישראל לחמאס בהערבויות אמריקאיות להחזרת כלל החטופים והחללים, או שלא?
אם נחתמה עסקה אז לשם מה מוכנים לדון בישראל על חילוץ מאות מחבלים בתמורה לחללים הנותרים?
לשם מה ישראל מוכנה לשלם בכפל כפליים עבור דבר שכבר שילמה עליו ולא קיבלה אותו בזמן ע&quot;פ תנאי ההסכם?
מה זו האיוולת הנוראה הזו?
מו זו הרפיסות הזו?
על מה מוכנים לדון פה, על פרס לחמאס ותמונת ניצחון לאחר שהוא הפר את ההסכם במפורש מהרגע הראשון וממשיך להפר אותו ולנסות לפגוע בלוחמינו?
לאיזה עוד שפל מוסרי וערכי אפשר לרדת?

המחבלים הללו בני מוות ואין שום קשר בין החזרת החללים לבין העניין הזה.

מה שיש לי להגיד בעניין זה שני דברים:
1. ישראל לא יודעת לנהל מו&quot;מ מול ארגונים ג&#x27;היאדסטים, היא מנהלת אותם בצורה שגויה ובאופן המעניק לצד השני יותר זכויות מאשר חובות.
הארגונים מפרשים את ההתנהלות במו&quot;מ כחולשה ומנצלים אותה לסחיטה באיומים.
2. הסכם שמתחיל בצורה גרועה כאשר ישראל משלמת במזומן תמורת הישגים שלא ממומשים במועדם ומסכימה לנהל מו&quot;מ על דרישות נוספות על מה שהיא כבר שילמה, ומוכנה לאפשר לצד השני לסחוט אותה באיומים, ומכילה את ההפרות והניסיונות פגיעה בלוחמי צה&quot;ל, מתפרש בחולשה והכלה שלא מתירה לאויב צל של ספק כי יש לנצל אותה לטובתו.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 20:01:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>בערוץ כאן נקפיד לסקור עמותות ערביות-ישראליות ממגוון סוגים, לרבות כאלו </title><link>https://t.me/arabworld301news/134509</link><description>בערוץ כאן נקפיד לסקור עמותות ערביות-ישראליות ממגוון סוגים, לרבות כאלו שמשרתות את הנרטיב הפלסטיני.
דווקא בגלל זה, נפתח בסקירה של עמותה חיובית מאוד, שפועלת על מנת לשלב את הערבים בישראל כאזרחים פעילים ומתוך הכרה בהיותה של ישראל מדינת הלאום של העם היהודי.
לעמותה קוראים &quot;עתידנא&quot;, שזה שילוב של המילה העברית &quot;עתיד&quot; (לא ככה אומרים בערבית) עם תוספת רבים נוכחים, כלומר- העתיד שלנו.
בעתידנא, שמונהגת בשותפות ערבית-יהודית, פועלים החל משלבים מוקדמים של החינוך, דרך תנועות נוער ועד מסעות לפולין ושילוב בהייטק הישראלי.
ואם אתם צריכים ראייה שעתידנא היא גוף מועיל, תקבלו הוכחה בעובדה שעיתון &quot;הארץ&quot; יצא נגד התנועה באופן חוזר ונשנה.

**ערוץ &quot;ערביי שמנת&quot; בטלגרם - ****https://t.me/arabshamenet****

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 19:28:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>הערבים מפרסמים סרטון של צעיר שמוריד את הדגל שלנו בלוד. בסרטון נכתב: &quot;ר</title><link>https://t.me/arabworld301news/134508</link><description>הערבים מפרסמים סרטון של צעיר שמוריד את הדגל שלנו בלוד. בסרטון נכתב: &quot;רמלה ולוד שלנו&quot;

כנראה זה קרה ברחוב גני אביב

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**אביב ל.
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 19:08:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/134507</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:31:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>אפרופו מרחבי הקו הצהוב שבשליטת צה&quot;ל: ככה נראים הבטונדות הצהובות המסמנו</title><link>https://t.me/arabworld301news/134506</link><description>אפרופו מרחבי הקו הצהוב שבשליטת צה&quot;ל: ככה נראים הבטונדות הצהובות המסמנות את הקו הצהוב, &quot;עיתונאי&quot; מגיע לבטונדות ומשדר משם, וילד עזתי יושב על אחת הבטונדות.

איפה הקו הצהוב נמדד פה?
רק ברגע שמגיעים סמוך ללוחמים, או ברגע שעוברים את הקו הצהוב ובסמוך לו?

התמונה והתיעוד ממחנה ג&#x27;באליה וצפון הרצועה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:31:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/134505</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:27:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>במסגרת משחקי חמאס והצלב האדום מעבר למרחבי הקו הצהוב בשכונת שג&#x27;עייה שבצ</title><link>https://t.me/arabworld301news/134504</link><description>במסגרת משחקי חמאס והצלב האדום מעבר למרחבי הקו הצהוב בשכונת שג&#x27;עייה שבצפון הרצועה מחבלי הארגון טוענים כי הצליחו למצוא מס&#x27; גופות מחבלים שחוסלו ולהביא אותם לאזורי שליטת חמאס - לא רק שחמאס מושך את הזמן בעניין החזרת החללים, הוא גם מנצל את ההסכמה הישראלית לאפשר למחבליו לחדור למרחבי הקו הצהוב ולבצע בהם גם דברים שאינם קשורים כלל לחללים, כמו למשל חיפוש אחר גופות מחבלים ואמל&quot;ח בדיקת השטח והפירים ועוד.

&quot;המתווכות&quot; לוחצות על ישראל להתקפל ולאפשר לחמאס להחלץ מאות מחבלים ממרחבי הקו הצהוב לשטחים שבשליטת חמאס עם או בלי נשק.

כל עניין ההסכמה להכנסת מחבלים חמושים של חמאס למרחבי הקו הצהוב הוא הזייה חמורה ומסוכנת.
ישראל מאפשרת לחמאס להציג תמונות ניצחון בכך שמאפשרת את הכנסת המחבלים החמושים של הארגון הרצחני למרחבי שבשליטת צה&quot;ל.
הכנסת המחבלים החמושים למרחבי הקו הצהוב לא משנה לאיזו מטרה שוחקים את הישגי צה&quot;ל את גבולות ההכלה החדשים, ומסכנים את לוחמינו.

חמאס מותח ובודק את גבולות ההכלה צעד ועוד צעד, מעניין איפה הקו האדום בעניין.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:27:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>מעצר מבוקש - רמאללה היום...  לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301  סנאן</title><link>https://t.me/arabworld301news/134503</link><description>מעצר מבוקש - רמאללה היום...

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

סנאן אבו עלי
301 העולם הערבי בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:27:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>טראמפ: כל יהודי שמצביע לזוהראן ממדאני, שונא יהודים מוכח ומוצהר, הוא אד</title><link>https://t.me/arabworld301news/134502</link><description>טראמפ: כל יהודי שמצביע לזוהראן ממדאני, שונא יהודים מוכח ומוצהר, הוא אדם טיפש!!!1

עמיחי שטיין</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:19:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>הודעה משותפת לדובר צה״ל ודוברות שב״כ:  על פי המידע שהתקבל, הצלב האדום </title><link>https://t.me/arabworld301news/134501</link><description>הודעה משותפת לדובר צה״ל ודוברות שב״כ:

על פי המידע שהתקבל, הצלב האדום בדרכו לנקודת מפגש בצפון הרצועה, בה יועבר לידו ארון של חטוף חלל.

צה&quot;ל מבקש לנהוג ברגישות ולהמתין לזיהוי הרשמי שיינתן תחילה למשפחות החטופים.

חמאס נדרש לעמוד בהסכם ולבצע את כלל המאמצים הנדרשים כדי להחזיר את החטופים החללים.</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 17:53:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>דובר צה&quot;ל:  **בשתי פעילויות במקביל: לוחמי יחידת דובדבן עצרו פעילי חמאס</title><link>https://t.me/arabworld301news/134500</link><description>דובר צה&quot;ל:

**בשתי פעילויות במקביל: לוחמי יחידת דובדבן עצרו פעילי חמאס בפעילות מסוערבת בשכם**

בשתי פעילויות מסוערבות במקביל, לוחמי יחידת דובדבן בהכוונת שב&quot;כ פעלו היום (ג׳) בעיר שכם שבחטיבת שומרון, ועצרו שני מחבלים מבוקשים אשר מזוהים עם ארגון הטרור חמאס במחנה בלאטה ובכפר מסאכן שעבייה.
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 17:53:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>https://nziv.net/121829/</title><link>https://t.me/arabworld301news/134499</link><description>https://nziv.net/121829/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 16:31:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>הרבה אנשים רוצים לדעת ערבית, אבל כדי לשלוט בשפה (במידה והיא לא שפת אם </title><link>https://t.me/arabworld301news/134498</link><description>הרבה אנשים רוצים לדעת ערבית, אבל כדי לשלוט בשפה (במידה והיא לא שפת אם שלכם), צריך להשקיע הרבה ולהתאמן מדי יום.
בפוסטים הבאים אתן לכם טיפים איך מומלץ ללמוד כדאי למי שרוצה לדעת קרוא וכתוב וגם להבין ולדבר.
נקודת מוצא ראשונה- ערבית היא לא שפה אחת, היא במינימום שפה וחצי. הספרותית אמנם בעלת דמיון רב למדוברת, אבל יש ביניהן גם הבדלים לא מעטים.
נקודת מוצא שנייה- לא תגיעו לתוצאות משביעות רצון מהר. זה לוקח זמן ותלוי בכמה תשקיעו ובעיקר בהתמדה שלכם.
אחרי ההקדמה הזאת- ניגש למלאכה.
ישנן מספר שיטות כיצד ללמוד את השפה. כמי שלמד אותה באופן עצמאי, אני ממליץ לכם להתחיל בספרותית, אחרי מספר חודשים לשלב את המדוברת ובמקביל לקבל &quot;נגיעות&quot; מהערבית של הקוראן, שאינה בשימוש יומיומי, אבל נגזרות ממנה מטבעות לשון רבות והיא גם שפת התפילות המוסלמיות וכתבח הקודש המוסלמים, שכדאי להכיר.
אל דאגה, נגיע לפרקטיקה ולהמלצה על ספרים ושיטות- בהמשך.

**ערוץ &quot;ערביי שמנת&quot; בטלגרם - ****https://t.me/arabshamenet****

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 15:49:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>מנהיג החות&#x27;ים בתימן, עבד אל-מלכ אל-חות&#x27;י:  &quot;התוקפנות המתמשכת נגד העם ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/134497</link><description>מנהיג החות&#x27;ים בתימן, עבד אל-מלכ אל-חות&#x27;י:

&quot;התוקפנות המתמשכת נגד העם הפלסטיני, כולל ברצועת עזה, כמו גם התקפות נגד לבנון וסוריה, מצביעות על פגיעה רחבה יותר מעבר למקומות וסמלים ספציפיים כמו מסגד אל-אקצא. מציאות זו דורשת מודעות ותגובה רצינית מצד החברה ומוסדות בינלאומיים כדי למנוע את המשך הפרות זכויות האדם ואת השלכותיהן ההומניטריות.

המשטר הציוני ממשיך לעצור ולחטוף אזרחים פלסטינים, ודיווחים מצביעים על מותם של עשרות אסירים בבתי הכלא שלו.

המשטר הציוני מנסה להאשים כל מי שמתנגד לו, ומנסה לייחס כל פעולה או התנגדות נגדו לאיראן.

בנוסף, נמשכות ההתקפות על ירושלים ומסגד אל-אקצא, כמו גם חפירות מתמשכות בתוך גבולות האתר הקדוש הזה, שגרמו נזק וקריסה של חלקים מהמסגד ועוררו דאגה עמוקה בקרב מוסלמים ברחבי העולם.

המשטר הציוני מנסה להכשיר את תוקפנותו באמצעות שימוש בתקשורת ובמדיניות פוליטית וסיוע לביזת משאבים פלסטיניים על ידי נרמול היחסים עם כמה מדינות.

המטרה הסופית של תהליך זה היא להחליש את אחדות האומה האסלאמית ולערער ערכים מוסריים ודתיים אל מול האינטרסים הפוליטיים והכלכליים של משטר זה.&quot;


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 15:34:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>**ארגון הטרור חמאס צפוי למסור הערב גופה של חטוף נוסף.**  לפרסום ב-301:</title><link>https://t.me/arabworld301news/134496</link><description>**ארגון הטרור חמאס צפוי למסור הערב גופה של חטוף נוסף.**

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יהונתן חמיאס**
**301 העולם הערבי בטלגרם**

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 15:04:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>יו&quot;ר הפרלמנט הלבנוני, נביה ברי:  &quot;טענות ישראל בנוגע לנשק מסוריה הן שקר</title><link>https://t.me/arabworld301news/134495</link><description>יו&quot;ר הפרלמנט הלבנוני, נביה ברי:  &quot;טענות ישראל בנוגע לנשק מסוריה הן שקר&quot;
 
ברי הדגיש כי &quot;ארצות הברית, השולטת בשמיים באמצעות לווייניה ואמצעים אחרים, יודעת זאת.&quot;


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 14:40:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>https://nziv.net/121826/</title><link>https://t.me/arabworld301news/134494</link><description>https://nziv.net/121826/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 14:38:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>https://nziv.net/121818/</title><link>https://t.me/arabworld301news/134493</link><description>https://nziv.net/121818/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 14:27:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>איראן   כל השטרות האלה שוות צמיד זהב.  **מרדכי כ 301 העולם הערבי בטלגר</title><link>https://t.me/arabworld301news/134492</link><description>איראן 

כל השטרות האלה שוות צמיד זהב.

**מרדכי כ
301 העולם הערבי בטלגרם
**
 https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 13:49:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>אירופה: איראן לא צריכה להחזיק בנשק גרעיני. קאיה קלאס, הנציגה העליונה ש</title><link>https://t.me/arabworld301news/134491</link><description>אירופה: איראן לא צריכה להחזיק בנשק גרעיני.
קאיה קלאס, הנציגה העליונה של האיחוד האירופי למדיניות חוץ וביטחון, נמצאת בקשר מתמשך עם כל הגורמים הרלוונטיים בנושא הגרעין האיראני, כולל איראן עצמה.
היא הדגישה כי עמדת האיחוד האירופי בנושא זה ברורה: איראן אינה צריכה לייצר או להחזיק בנשק גרעיני.


**מרדכי כ
301 העולם הערבי בטלגרם
**
 https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 13:48:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>הצהרה של גדודי אלקסאם: &quot;גדודי אל-קסאם מודיעים כי מצאו היום את גופתו של</title><link>https://t.me/arabworld301news/134490</link><description>הצהרה של גדודי אלקסאם: &quot;גדודי אל-קסאם מודיעים כי מצאו היום את גופתו של אחד מחיילי הכיבוש ההרוגים ממזרח לשכונת שוג&#x27;עייה במהלך חיפושים וחפירות מתמשכות בתוך הקו הצהוב, ונערכים נהלים למסירתה לכיבוש.

אנו מאשרים כי כניסת ציוד הנדסי וליווי צוותים מגדודי אלקסאם של הצלב האדום בחיפוש אחר גופות בתוך הקו הצהוב תרמו רבות להחלמה המהירה של הגופות והובילו לגילוי רבות מהן&quot;</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 13:08:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>הבוקר הרחובות בערי איראן התמלאו במיצגים של “טילים וצנטריפוגות” לציון 4</title><link>https://t.me/arabworld301news/134489</link><description>הבוקר הרחובות בערי איראן התמלאו במיצגים של “טילים וצנטריפוגות” לציון 46 שנה לתחילת משבר בני הערובה בשגרירות ארצות־הברית בטהראן.

**מרדכי כ
301 העולם הערבי בטלגרם**

 https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 12:35:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>דובר צה&quot;ל:  מוקדם יותר היום (ג&#x27;), זוהה מחבל שחצה את הקו הצהוב והתקרב ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/134488</link><description>דובר צה&quot;ל:

מוקדם יותר היום (ג&#x27;), זוהה מחבל שחצה את הקו הצהוב והתקרב לכוחות צה&quot;ל הפועלים בצפון רצועת עזה, באופן שהיווה עליהם איום מיידי.

מיד לאחר הזיהוי, חיל האוויר בשיתוף עם הכוחות חיסל את המחבל במטרה להסיר את האיום על הכוחות.

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם למתווה הסכם הפסקת האש וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 11:55:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>https://nziv.net/121814/</title><link>https://t.me/arabworld301news/134487</link><description>https://nziv.net/121814/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 11:44:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>https://nziv.net/121810/</title><link>https://t.me/arabworld301news/134486</link><description>https://nziv.net/121810/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 11:22:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>https://nziv.net/121806/</title><link>https://t.me/arabworld301news/134485</link><description>https://nziv.net/121806/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 11:00:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>משלחת צבאית מאיראן ביקרה בבלארוס כדי להרחיב את שיתוף הפעולה בתחום ההגנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/134484</link><description>משלחת צבאית מאיראן ביקרה בבלארוס כדי להרחיב את שיתוף הפעולה בתחום ההגנה האווירית.

משלחת של חיל האוויר האיראני הגיעה ביום שני לבירת בלארוס, מינסק, במטרה לחזק את שיתופי הפעולה הצבאיים והגנת־הנ&quot;מ בין שתי המדינות.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 10:57:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>הג&#x27;יהאדיסטים במאלי ממשיכים לבסס את כוחם בדרום ובמרכז המדינה, והכריזו ע</title><link>https://t.me/arabworld301news/134483</link><description>הג&#x27;יהאדיסטים במאלי ממשיכים לבסס את כוחם בדרום ובמרכז המדינה, והכריזו על החלת חוקי השריעה בשטחים שבשליטתם. באמצע אוקטובר, דובר של שלוחת אל-קאעדה במערב אפריקה פרסם צו פנימי:

&quot;נשים  חייבות לעטות חיג&#x27;אב בתחבורה ציבורית

על נשים לשבת בנפרד מגברים

אסור למפעילי תחבורה ציבורית לשתף פעולה עם כוחות הביטחון.&quot;

חלק מהתושבים כבר החלו לציית לכללים אלה וחלק כבר החלו לעזוב את הבירה,  במקו. אל-קאעדה מבקש לבסס את סמכותו במדינה, משנה את אורח החיים המקומי, מחיל חוקי שריעה ומחזק את מעמדו במקרה של עימות מול החונטה השולטת במאלי.


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 10:52:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>אל&quot;מ אסף חממי הי&quot;ד הובא הבוקר למנוחת עולמים בבית העלמין הצבאי בקרית שא</title><link>https://t.me/arabworld301news/134482</link><description>אל&quot;מ אסף חממי הי&quot;ד הובא הבוקר למנוחת עולמים בבית העלמין הצבאי בקרית שאול. 
אלפים ליוו אותו בדרכו האחרונה💔
 תודה לך גיבור ישראל 🇮🇱🙏
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 10:19:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>**ארדואן חולם על קאמבק עות׳מאני – על חשבון ישראל ** חוקר המרכז הירושלמ</title><link>https://t.me/arabworld301news/134481</link><description>**ארדואן חולם על קאמבק עות׳מאני – על חשבון ישראל
**
חוקר המרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, יוני בן מנחם, טוען כי נשיא טורקיה רג׳פ טאיפ ארדואן פועל כשליט כוחני שמונע מחזון היסטורי של החזרת ימי האימפריה העות׳מאנית: &quot;ארדואן מבקש לבסס את מעמדו בעולם המוסלמי באמצעות דריסת רגל בירושלים ובמסגד אל-אקצא, תוך הפגנת עוינות קבועה כלפי ישראל&quot;.

בן מנחם מצביע גם על הקשר המורכב בין ארדואן לנשיא דונלד טראמפ – יחסים המבוססים על הערכה למנהיגים תקיפים – אך מזהיר כי הם עלולים לבוא על חשבון האינטרסים הישראליים. עוד הוא סבור כי &quot;טורקיה מנצלת את השפעתה על חמאס ואת חלקה בעסקת החטופים כדי לחזק את אחיזתה האזורית מצפון בסוריה ומדרום בעזה&quot;.
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 10:16:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>**ארדואן חולם על קאמבק עות׳מאני – על חשבון ישראל ** חוקר המרכז הירושלמ</title><link>https://t.me/arabworld301news/134480</link><description>**ארדואן חולם על קאמבק עות׳מאני – על חשבון ישראל
**
חוקר המרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, יוני בן מנחם, טוען כי נשיא טורקיה רג׳פ טאיפ ארדואן פועל כשליט כוחני שמונע מחזון היסטורי של החזרת ימי האימפריה העות׳מאנית: &quot;ארדואן מבקש לבסס את מעמדו בעולם המוסלמי באמצעות דריסת רגל בירושלים ובמסגד אל-אקצא, תוך הפגנת עוינות קבועה כלפי ישראל&quot;.

בן מנחם מצביע גם על הקשר המורכב בין ארדואן לנשיא דונלד טראמפ – יחסים המבוססים על הערכה למנהיגים תקיפים – אך מזהיר כי הם עלולים לבוא על חשבון האינטרסים הישראליים. עוד הוא סבור כי &quot;טורקיה מנצלת את השפעתה על חמאס ואת חלקה בעסקת החטופים כדי לחזק את אחיזתה האזורית מצפון בסוריה ומדרום בעזה&quot;.
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 10:16:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>ארגון ג&#x27; סטריט הזהיר כי מלחמה שנייה בין ישראל לאיראן אינה רק אפשרית — </title><link>https://t.me/arabworld301news/134479</link><description>ארגון ג&#x27; סטריט הזהיר כי מלחמה שנייה בין ישראל לאיראן אינה רק אפשרית — היא עלולה להיות עזה יותר.

(ג&#x27; סטריט הוא ארגון אמריקאי ליברלי-פרו-ישראלי הפועל בקרב תומכי ישראל שמקדמים פתרון דיפלומטי של שתי מדינות, וממתגים עצמם כ&quot;פרו-ישראל, פרו-שלום&quot;.)

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 04 Nov 2025 09:43:17 +0000</pubDate></item>
</channel>
</rss>
