<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Daily Combined Telegram Feed</title>
<link>https://t.me/</link>
<description>Updates from multiple Telegram channels over the past 24 hours</description>
<item><title>[arabworld301news] &quot;במשימה כזאת עוברים למצב אוטומט&quot;: **כך נראה מבצע &#x27;לב אמיץ&#x27; - מהעיניים </title><link>https://t.me/arabworld301news/142217</link><description>&quot;במשימה כזאת עוברים למצב אוטומט&quot;:
**כך נראה מבצע &#x27;לב אמיץ&#x27; - מהעיניים של אנשי הרפואה והרבנות הצבאית**

לכתבה המלאה &gt;&gt;&gt; https://tinyurl.com/4nvhuau8
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 07:27:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] איראן החלה בהוצאות להורג של מפגינים. לאחר שהמשטר התחייב שלא לבצע הוצאו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142216</link><description>איראן החלה בהוצאות להורג של מפגינים.
לאחר שהמשטר התחייב שלא לבצע הוצאות להורג, החלו התליות בעקבות גל ההפגנות. מדובר בהסלמה חמורה ובמסר של הפחדה כלפי הציבור.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 07:09:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] משרדים למכירה במגדל &quot;תדהר לגון&quot; בנתניה - הגבוה ביותר בשרון עם נוף לים </title><link>https://t.me/abualiexpress/113651</link><description>משרדים למכירה במגדל &quot;תדהר לגון&quot; בנתניה - הגבוה ביותר בשרון עם נוף לים ומיקום אסטרטגי בעיר!

• משרדים עם נוף לים מ-11,600 ש&quot;ח למ&quot;ר בלבד
• קומת מסעדות שף ובתי קפה
• לצד תחנת הרכבת וצירי תנועה מרכזיים

לפרטים נוספים &gt;&gt;
https://tidhar-lagoon.ussl.co.il/tidhar-lgoon/?utm_source=telegram
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 07:00:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113650</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 06:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] לקראת פתיחת מעבר רפיח מציין זאהר אלוחידי, מנהל מערך המידע במשרד הבריאו</title><link>https://t.me/abualiexpress/113649</link><description>לקראת פתיחת מעבר רפיח מציין זאהר אלוחידי, מנהל מערך המידע במשרד הבריאות העזתי:
**
20 אלף חולים ופצועים עזתיים נמצאים ברשימות המתנה ליציאה לטיפול בחו&quot;ל.**

עד כה 1268 חולים ופצועים שהמתינו לקבלת טיפול בחו&quot;ל מתו כי לא התאפשרה יציאתם מהרצועה.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113649#comments)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 06:55:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] פרדריק פלייטגן, כתב רשת CNN מקדם את הנרטיב של משטר האייתולות הרצחני מל</title><link>https://t.me/abualiexpress/113648</link><description>פרדריק פלייטגן, כתב רשת CNN מקדם את הנרטיב של משטר האייתולות הרצחני מלב טהרן. זאת בשעה שלאזרחים האיראנים אין גישה לאינטרנט (למרות הנאמר בכתבה).

הוא מקדם באנגלית מצוחצחת את הפרופגנדה שעל שלט החוצות שתלה המשטר בכיכר המהפכה בטהרן - משרת את המשטר ומוודא שהמסר עבר למערב.

##
מסר נוסף שמבקש המשטר להעביר באמצעות העיתונאי הוא שהכל רגוע בטהרן והמדינה מתנהלת כסידרה ללא מחאות.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113648#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 06:49:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חנק ולא הפסיק: חייל מילואים נאשם באונס לוחמת בת 19 במגדל שמירה בשטחים </title><link>https://t.me/arabworld301news/142215</link><description>חנק ולא הפסיק: חייל מילואים נאשם באונס לוחמת בת 19 במגדל שמירה בשטחים

חשיפה: בבוקר רס&quot;ל במיל&#x27; א&#x27; ורב&quot;ט מ&#x27; הכירו לראשונה כשהסיע אותה לשמירה. בערב, בעמדה מרוחקת בשטחים, ניסה לנשק אותה, וכשסירבה חנק בכוח. הוא ביצע בה מעשים מגונים ואנס אותה למרות שהתחננה שיפסיק - ואז השאיר אותה לבד. סנגוריו: &quot;זה מין בהסכמה&quot;. צה&quot;ל: &quot;נפעל באפס סובלנות למיצוי הדין&quot;

יואב זיתון</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 06:37:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] גדודי &quot;ח&#x27;ליל אל-וזיר&quot; המהווים הזרם המוזהה עם הזרוע הצבאית של פת&quot;ח בתוך</title><link>https://t.me/b3976a/24889</link><description>גדודי &quot;ח&#x27;ליל אל-וזיר&quot; המהווים הזרם המוזהה עם הזרוע הצבאית של פת&quot;ח בתוך מיליציית &quot;הכוחות העממיים&quot; מפרסמים תיעוד בחשבון של הזרם ובו נראה טנדר מסוג יונדאי i800 המשמשת בד&quot;כ את משטרת חמאס וגם הזרוע הצבאית עולה באש - לא הצלחתי למצוא פרטים איפה בוצעה הפעולה שהם טוענים שביצעו נגד חמאס, ופרטים נוספים.

ניתן לראות טנדרים מסוג טויוטה היילקס שסופקו באישור ישראלי עמוסים בחמושים יוצאי הזרוע הצבאית של פת&quot;ח, נוסעים באזור שבו בוצעה הפעולה לטענתם.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 06:35:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] טים וולץ, שגריר ארה&quot;ב באו&quot;ם מדבר מעל בימת האו&quot;ם על העלייה הדרמטית באנט</title><link>https://t.me/abualiexpress/113647</link><description>טים וולץ, שגריר ארה&quot;ב באו&quot;ם מדבר מעל בימת האו&quot;ם על העלייה הדרמטית באנטישמיות ברחבי העולם :

כמעט חצי מהאוכלוסייה הבוגרת בעולם מחזיקה בעמדות עם אנטישמיות שורשית עמוקה.

האם חזרנו ל 1933?

##
דבריו נאמרו לרגל יום השואה הבינ&quot;ל שחל אתמול.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113647#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 06:34:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים על אזרח איראני שהוצא לפנות בוקר להורג בתלייה באיראן.  טראמפ לא</title><link>https://t.me/arabworld301news/142214</link><description>דיווחים על אזרח איראני שהוצא לפנות בוקר להורג בתלייה באיראן.

טראמפ לא הצהיר כי הם עצרו את ההוצאות להורג?

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 06:27:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] סוכנות הידיעות הסעודית הרשמית:  במהלך שיחה שקיים יורש העצר הסעודי מחמד</title><link>https://t.me/abualiexpress/113646</link><description>סוכנות הידיעות הסעודית הרשמית:

במהלך שיחה שקיים יורש העצר הסעודי מחמד בן סלמאן עם נשיא איראן מסעוד פזשכיאן, הדגיש בן סלמאן כי **סעודיה לא תאשר להשתמש בשטחה ובמרחבה האווירי לטובת פעולות צבאיות נגד איראן.**

##
בכך מצטרפת סעודיה לאיחוד האמירויות שפרסמה הודעה דומה שלשום.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113646#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 06:25:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24888</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 06:20:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ובזמן שמדברים על ועדת &quot;התכנוקרטים&quot; שעשויה לנהל את הרצועה לתקופת מעבר. </title><link>https://t.me/b3976a/24887</link><description>ובזמן שמדברים על ועדת &quot;התכנוקרטים&quot; שעשויה לנהל את הרצועה לתקופת מעבר. מנגנוני משטרת חמאס ממשיכים לעבוד בחלקי שליטת חמאס כאילו דבר לא קורה.

מחסומים משטרתיים בכל מוקד. פעילות בשווקים נגד בעלי דוכנים שליטה על סחורות טיפול בהיבט פלילי ועוד.

השאלה היא האם אותה משטרה של חמאס אם או בלי נשק תרכיב את המשטרה העזתית תחת ו&quot;עדת התכנוקרטים&quot;.

הם מכונים משטרה פלס&#x27; ככה שבקלות אפשר להלבין אותם כמשטרה של השלטון הזמני החדש אפ&#x27; מבלי לאמן כוח חדש.

וברור לנו שאם ישראל לא הולכת לשלוט צבאית ואזרחית ברצועה היא תאלץ לאפשר כוח שיטור פלס&#x27; - לכוח שיטור הזה עלולים להצטרף חברי משטרת חמאס, שכן ישנה הפרדה בין הזרוע הצבאית לשאר נושאי הנשק ופקידי ועובדי השלטון אזרחי, ולא כולם נחשבים כמעמד הזרוע הצבאית שהיא עיקר ענייני הפירוז והפרוק מנשק.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 06:20:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **טראמפ מודיע שכוח ימי נוסף עושה דרכו לאיראן**   אחרי הגעתה של נושאת ה</title><link>https://t.me/abualiexpress/113645</link><description>**טראמפ מודיע שכוח ימי נוסף עושה דרכו לאיראן** 

אחרי הגעתה של נושאת המטוסים האמריקאית אברהם לינקולן לאזור, מכריז הנשיא טראמפ הלילה :

&quot;דרך אגב, יש עוד ארמדה (כוח ימי גדול - א&quot;ע) יפהפייה שמפליגה ברגעים אלו בצורה מרשימה לעבר איראן. נראה מה יהיה. אני מקווה, אני מקווה שהם יעשו עסקה. אני מקווה שהם יעשו עסקה. הם היו צריכים לעשות עסקה בפעם הראשונה... &quot;

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113645#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 06:15:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142213</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 05:42:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] זוכרים את ג׳קסון הינקל? שונא ישראל שנפגש עם חמאס והתאבל על נסראללה. עכ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142212</link><description>זוכרים את ג׳קסון הינקל? שונא ישראל שנפגש עם חמאס והתאבל על נסראללה. עכשיו הוא בשיא חדש: פונה לאייתוללה חמינאי ומבקש “לשחרר את העם האמריקאי” ממשטר טראמפ. צביעות, ניתוק ומבוכה מוחלטת. בושה.


**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 05:42:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] היערכות משטרת ישראל למסע ההלוויה הממלכתית של חלל המשטרה רס״ר רני גואיל</title><link>https://t.me/arabworld301news/142211</link><description>היערכות משטרת ישראל למסע ההלוויה הממלכתית של חלל המשטרה רס״ר רני גואילי הי&quot;ד.

עדכוני תנועה והסדרי הגעה לציבור.

משטרת ישראל השלימה היערכות רחבה לקראת הלוויתו של חלל המשטרה רס&quot;ר רני גואילי הי&quot;ד, שתערך היום (ד&#x27;) ביישוב מיתר.

מסע השיירה המשטרתית:

 •בשעה זו יוצאת משפחתו של רס&quot;ר רן גואילי הי&quot;ד מהיישוב מיתר לכיוון מחנה שורה ברמלה, בליווי שיירה משטרתית, המורכבת מסיירת האופנועים הארצית של אגף  התנועה, ניידות ואופנועים של חטיבת סה&quot;ר במחוז הדרומי.

 •השיירה תצא מהיישוב מיתר לכביש 60, תחלוף בכביש 6 עד מחלף נשרים ובהמשך, בכביש 431 עד למחנה שורה.

 •בשעה 10:30 יחל מסע ההלוויה ממחנה שורה . השיירה תלווה את ארונו של רס״ר רני גואילי הי&quot;ד  עד ליישוב מיתר דרך כביש 431, עליה לכביש 6  במחלף נשרים ודרך כביש 60. 

 •טקס ההספדים המרכזי יחל בשעה 12:30 במגרש הסמוך למרכז הספורט ביישוב מיתר. 

 •טקס הקבורה יתקיים בבית העלמין בשעה 14:30 

היערכות והסדרי תנועה וכניסה ליישוב מיתר ולמתחם הטקס:

 •צפויים עומסי תנועה משמעותיים על כביש 60 לכיוון מיתר.

 •שוטרי התנועה של משטרת ישראל ייפרסו לאורך הצירים ויכוונו את התנועה בהתאם למצב בשטח.

 •החל מהשעה 08:00 , כניסה רכובה ליישוב מיתר תתאפשר לתושבי המקום בלבד ובהצגת תעודה מזהה וכן לרכבים מורשים. 

•החל מהשעה 10:30 ייפתחו שערי הכניסה למתחם ההספדים. 

•יופעל מערך שאטלים מוסדר לציבור בחניון שבכניסה ליישוב מיתר ועד למתחם הטקס.

מתחם ההספדים במגרש מוגבל לכ-2,000 איש בלבד מטעמי בטיחות. עם הגעה לתפוסה מלאה לא תותר כניסה נוספת למתחם.

איסור כניסה עם נשק: לא תותר כניסה לנושאי נשק למתחם ההספדים מלבד שוטרים מוגדרים ואנשי ביטחון שכניסתם אושרה מראש בהתאם למערכי הביטחון והבידוק.

משטרת ישראל קוראת לציבור לכבד את המעמד, להישמע להנחיות השוטרים ולנהוג בסבלנות בשל העומסים הצפויים.

השוטר החלל, רס״ר רני גואילי הי&quot;ד , גיבור ישראל, יצא להילחם למען עם ישראל ב 7.10 , באומץ ומתוך שליחות, חירף את נפשו וחזר אחרון לקבורה ראויה.

הציבור מוזמן לחלוק לרני הי&quot;ד כבוד אחרון ולהמתין לאורך מסלול השיירה למענו ולמען משפחתו היקרה.



**מורן .ה.**
לפרסום ב301:https://t.me/yossi301</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 05:39:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מטוס שנשא את סגן ראש ממשלת מהארשטרה (הודו), אג’יט פאוואר, התרסק סמוך ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/142210</link><description>מטוס שנשא את סגן ראש ממשלת מהארשטרה (הודו), אג’יט פאוואר, התרסק סמוך לברמאטי שבהודו במהלך ניסיון נחיתה. דווח על מספר פצועים. כוחות חירום בזירה.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 05:29:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142209</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 05:06:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142208</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 05:06:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142207</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 05:06:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142206</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 05:06:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🇰🇵⚡️ צפון קוריאה ביצעה ב-27 בינואר ניסוי ירי במערכת רקטות מרובות קנים </title><link>https://t.me/arabworld301news/142205</link><description>🇰🇵⚡️ צפון קוריאה ביצעה ב-27 בינואר ניסוי ירי במערכת רקטות מרובות קנים משודרגת, בפיקוח קים ג’ונג און ובתו. לדבריו, הטכנולוגיות החדשות שיפרו ניידות, דיוק, הנחיה וכוח פגיעה. ארבע רקטות פגעו במטרה ימית במרחק 358.5 ק״מ.


**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 05:06:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142204</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 04:58:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חברת הקונגרס הסומאלית  אילן עומאר הותזה בחומר לא מזוהה באמצעות מזרק במ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142203</link><description>חברת הקונגרס הסומאלית  אילן עומאר הותזה בחומר לא מזוהה באמצעות מזרק במהלך טאון הול במינסוטה. אדם רץ לעברה, הותז החומר, והוא נתפס מיד והועבר למעצר בסעיף תקיפה. עומאר לא נפגעה והמשיכה בהופעה.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 04:58:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אני רוצה לעלות נקודה מעניינת למחשבה עליה חשבתי לאחרונה  נכון לכרגע המח</title><link>https://t.me/arabworld301news/142202</link><description>אני רוצה לעלות נקודה מעניינת למחשבה עליה חשבתי לאחרונה

נכון לכרגע המחאה באיראן דעכה באופן משמעותי אך לא מתה, ועדיין יש ניצי מחאה ומרד שנמצאים כרגע בתרדמת אבל כן יכולים להתחדש מחדש ולהפוך למרד ומחאה נרחבים. 

מתי לערכתי יש סיכוי סביר שהמחאה יכולה להתחדש ואולי להפוך להיות כמו לילות שיאי המחאה בתחילת ינואר:

המועד הכי סביר הוא מועד ציון ה&quot;ארבעין&quot; למותם/רציחתם של המפגינים.
השיא צפוי להיות סביב התאריכים 17-18 בפברואר. המסמנים את סופ&quot;ש הדמים בו נטבחו אלפי מפגינים בלילה ואף יותר במשך יומיים עד שלושה ימים.
&quot;מעגלי האבל&quot; עשוים להחזיר את המחאות באופן נרחב. במיוחד אם העם האיראני יתלכד סביב משפחות ההרוגים הרבים ויגיע לבתי הקברות למרות ניסיונות דיכוי ופריסת כוחות רבים של משטר המולות. ממחאה בבתי קברות זה יכול להיות מדרון חלקלק להתחדשות המחאות באופן משמעותי.

ועכשיו אחרי שארה&quot;ב וממשל טרמאפ מתארגנים למהלך צבאי קידמו את הצי חיל האוויר והים, ישנה אפשרות ליצרת אפקט שרצו לראות המפגינים מצד ארה&quot;ב וגם ישראל - עזרה חיצונית של תקיפה או מהלך צבאי שיתן דחף ויוכל לייצר כאוס במוסדות השלטון, ומנגד עליית רמת המוטיבציה של המפגינים והצטרפות מפגינים רבים שעדיין יושבים על הגדר למען מימוש מהפכה שתסתיים בלא פחות מקריסת מערכות השלטון והחלפת משטר.

אגב: יום ציון החלפת שלטון השאה הוא ב-11 בפברואר.

האמנם בגל המחאה הראשון בעת הנוכחית רבים סבורים שארה&quot;ב אבידה את המומנט. אבל מי אמר שמומנט חדש לא יכול להגיע ולהביא איתו את מה שכולם ציפו?

אני לא יודע האם זה התכנון ולא מאמר מה יכול להתרחש.
אבל אני מביא לכם נקודה מעניינת למחשבה, שכן יש פה בהחלט מומנט מחודש שיכול לעבוד, ויש פה גם ההערכות לא קטנה, ושילוב של הדברים הפעם יכול לעבוד.

[**מזמין אתכם להצטרף לערוץ שלי 
חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[**
301 העולם הערבי בטלגרם**](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 04:45:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ומתי היום הזה ליצרת כל התנאים הנדרשים יגיע?  תכף אביא פה נקודה למחשבה </title><link>https://t.me/arabworld301news/142201</link><description>ומתי היום הזה ליצרת כל התנאים הנדרשים יגיע?

תכף אביא פה נקודה למחשבה מעניינת מאוד ששווה לשמוע אותה...

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[**
301 העולם הערבי בטלגרם**](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 04:04:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] **אני רוצה לעלות נקודה מעניינת למחשבה עליה חשבתי לאחרונה**  נכון לכרגע</title><link>https://t.me/b3976a/24886</link><description>**אני רוצה לעלות נקודה מעניינת למחשבה עליה חשבתי לאחרונה**

נכון לכרגע המחאה באיראן דעכה באופן משמעותי אך לא מתה, ועדיין יש ניצי מחאה ומרד שנמצאים כרגע בתרדמת אבל כן יכולים להתחדש מחדש ולהפוך למרד ומחאה נרחבים. 

**מתי לערכתי יש סיכוי סביר שהמחאה יכולה להתחדש ואולי להפוך להיות כמו לילות שיאי המחאה בתחילת ינואר:**

המועד הכי סביר הוא מועד ציון ה&quot;ארבעין&quot; למותם/רציחתם של המפגינים.
השיא צפוי להיות סביב התאריכים 17-18 בפברואר. המסמנים את סופ&quot;ש הדמים בו נטבחו אלפי מפגינים בלילה ואף יותר במשך יומיים עד שלושה ימים.
&quot;מעגלי האבל&quot; עשוים להחזיר את המחאות באופן נרחב. במיוחד אם העם האיראני יתלכד סביב משפחות ההרוגים הרבים ויגיע לבתי הקברות למרות ניסיונות דיכוי ופריסת כוחות רבים של משטר המולות. ממחאה בבתי קברות זה יכול להיות מדרון חלקלק להתחדשות המחאות באופן משמעותי.

ועכשיו אחרי שארה&quot;ב וממשל טרמאפ מתארגנים למהלך צבאי קידמו את הצי חיל האוויר והים, ישנה אפשרות ליצרת אפקט שרצו לראות המפגינים מצד ארה&quot;ב וגם ישראל - עזרה חיצונית של תקיפה או מהלך צבאי שיתן דחף ויוכל לייצר כאוס במוסדות השלטון, ומנגד עליית רמת המוטיבציה של המפגינים והצטרפות מפגינים רבים שעדיין יושבים על הגדר למען מימוש מהפכה שתסתיים בלא פחות מקריסת מערכות השלטון והחלפת משטר.

אגב: יום ציון החלפת שלטון השאה הוא ב-11 בפברואר.

האמנם בגל המחאה הראשון בעת הנוכחית רבים סבורים שארה&quot;ב אבידה את המומנט. אבל מי אמר שמומנט חדש לא יכול להגיע ולהביא איתו את מה שכולם ציפו?

אני לא יודע האם זה התכנון ולא מאמר מה יכול להתרחש.
אבל אני מביא לכם נקודה מעניינת למחשבה, שכן יש פה בהחלט מומנט מחודש שיכול לעבוד, ויש פה גם ההערכות לא קטנה, ושילוב של הדברים הפעם יכול לעבוד.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 04:00:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **יורש העצר האיראני בפניה לעם האיראני כעת: ** ״הנאום שלי היום מופנה לכ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142200</link><description>**יורש העצר האיראני בפניה לעם האיראני כעת:
**
״הנאום שלי היום מופנה לכל המשפחות שאהוביהן נרצחו בידי המשטר הפושע הזה.

כאבא, כבעל, אני מרגיש את הכאב שלכם מעומק הלב ומשתתף בכאבכם.

אבל דעו לכם: החירות והצדק בדרך. בקרוב ניפטר מהמשטר הפושע הזה ונחגוג יחד את העתיד והחופש שלנו.

אני מקווה שבעתיד הקרוב מאוד אהיה ביניכם, אחבק אתכם, וביחד נבנה מחדש את ארצנו.

היום הזה קרוב.
תחי איראן״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 03:56:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] על פי דיווחים זרים, מטוס Bombardier E-11A (BACN) של חיל האוויר האמריקנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142199</link><description>על פי דיווחים זרים, מטוס Bombardier E-11A (BACN) של חיל האוויר האמריקני, המשמש כפלטפורמת תקשורת ושליטה אווירית, חוצה בשעות האחרונות את האוקיינוס האטלנטי בדרכו לבסיס סודה שבמזרח הים התיכון.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 03:13:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נשיא טורקיה שוחח טלפונית עם נשיא ארה״ב. השניים דנו ביחסים הדו־צדדיים ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/142198</link><description>נשיא טורקיה שוחח טלפונית עם נשיא ארה״ב.
השניים דנו ביחסים הדו־צדדיים בין המדינות, במצב בסוריה, במגעים סביב עזה ובשיתופי פעולה כלכליים וביטחוניים.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 03:04:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ממשלת צרפת החליטה לאסור על עובדי ציבור להשתמש בפלטפורמות אמריקאיות לשי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142197</link><description>ממשלת צרפת החליטה לאסור על עובדי ציבור להשתמש בפלטפורמות אמריקאיות לשיחות וידאו, כגון Google Meet, Zoom ו-Microsoft Teams, במסגרת ישיבות עבודה רשמיות.

צעד זה מהווה המשך למדיניות “הריבונות הדיגיטלית” של פריז, בקיץ שעבר הונחו גורמים רשמיים להפסיק להשתמש באפליקציות מסרים כמו וואטסאפ וטלגרם, ולעבור במקום זאת ל-“Tchap”, שירות מסרים מיידיים שפותח במיוחד עבור השירות הציבורי בצרפת.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 02:51:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] על פי הערכות המערב, המלחמה בין רוסיה ואוקראינה הביאה עד כה ל1.8 מיליון</title><link>https://t.me/arabworld301news/142196</link><description>על פי הערכות המערב, המלחמה בין רוסיה ואוקראינה הביאה עד כה ל1.8 מיליון הרוגים.

1.2 מהם מרוסיה והשאר מאוקראינה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 02:38:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הזהב ממשיך לעלות ולזנק ומעיד על העברת כספים ל ״חוף מבטחים״ על רקע המתי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142195</link><description>הזהב ממשיך לעלות ולזנק ומעיד על העברת כספים ל ״חוף מבטחים״ על רקע המתיחות וחוצה בפעם הראשונה בהיסטוריה את רף ה-5200$ לאונקיה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 01:47:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] על פי ארגון זכויות האדם האיראני בארה&quot;ב HRANA, עד כה אומתו 6,221 מקרים </title><link>https://t.me/arabworld301news/142194</link><description>על פי ארגון זכויות האדם האיראני בארה&quot;ב HRANA, עד כה אומתו 6,221 מקרים של הרוגים במחאות באיראן. 5,858 מהם מפגינים. עוד צוין כי נבדקים 17,091 מקרי מוות נוספים. מספר המעצרים עומד על 42,324 בני אדם.</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 01:30:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בלבנון טוענים שרחפנים מטילים פצצות לעבר מבנה בכפר יארון, זה היום השני </title><link>https://t.me/arabworld301news/142193</link><description>בלבנון טוענים שרחפנים מטילים פצצות לעבר מבנה בכפר יארון, זה היום השני ברציפות.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:36:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מהדי מוחמדי, יועצו של יו”ר הפרלמנט האיראני, הזהיר כי אם תיכפה מלחמה על</title><link>https://t.me/arabworld301news/142192</link><description>מהדי מוחמדי, יועצו של יו”ר הפרלמנט האיראני, הזהיר כי אם תיכפה מלחמה על איראן ותישקף סכנה לעצם קיומה, התגובה תהיה כזו שמשקפת את ״המלחמה האחרונה”.

לדבריו, איראן אינה מוציאה את ישראל מהמשוואה, ובמקרה של פתיחת עימות כלשהו, ישראל תספוג כבר ברגע הראשון תגובה קשה מאוד.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:25:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גולשים ובעלי ערוצים  בבקשה אין טעם לכתוב או לשתף במה שאתם שומעים בשמיי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142191</link><description>גולשים ובעלי ערוצים 
בבקשה אין טעם לכתוב או לשתף במה שאתם שומעים בשמיים ואיפה, זה מיותר, כנראה שכולנו שומעים את זה ונהנים מהרעש אז פשוט אין טעם.
 **
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ראש הממשלה בתגובה, אמרנו שנפגע בתמנון, לא אמרנו איזה.  [דור פ. בטלגרם]</title><link>https://t.me/arabworld301news/142190</link><description>ראש הממשלה בתגובה, אמרנו שנפגע בתמנון, לא אמרנו איזה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 23:41:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הנזק מההדף.</title><link>https://t.me/arabworld301news/142189</link><description>הנזק מההדף.
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 23:40:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] דלת של חנות בשדרות התנפצה מהדף התקיפות ברצועה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח לל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84459</link><description>דלת של חנות בשדרות התנפצה מהדף התקיפות ברצועה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 23:39:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לפי דיווחים מעזה, צה״ל תוקף במספר מוקדים ברצועה.  [דור פ. בטלגרם](http</title><link>https://t.me/arabworld301news/142188</link><description>לפי דיווחים מעזה, צה״ל תוקף במספר מוקדים ברצועה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 23:38:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ בכנס באיווה: &quot;יש ארמדה שעושה את דרכה לאיראן. מקווה שהם יעשו עסקה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84458</link><description>טראמפ בכנס באיווה: &quot;יש ארמדה שעושה את דרכה לאיראן. מקווה שהם יעשו עסקה&quot;

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 23:34:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הנה הדברים:</title><link>https://t.me/arabworld301news/142187</link><description>הנה הדברים:
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 23:33:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נכון ל-28 בינואר 2026, הדיווח על מתקפה אמריקנית בתוך &quot;48 שעות&quot; אינו מו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142186</link><description>נכון ל-28 בינואר 2026, הדיווח על מתקפה אמריקנית בתוך &quot;48 שעות&quot; אינו מופיע בכותרות הראשיות של הניו יורק טיימס כעובדה מוגמרת או כלוח זמנים רשמי. עם זאת, קיימת מתיחות ביטחונית גבוהה מאוד סביב הצבת כוחות אמריקניים במפרץ והצהרות מצד ממשל טראמפ.</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 23:28:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **פתיחת מעבר רפיח מתקרבת:  דיווח ערבי:  ״הוכרז על העלאת דרגת המוכנות ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142185</link><description>**פתיחת מעבר רפיח מתקרבת:

דיווח ערבי:

״הוכרז על העלאת דרגת המוכנות המקסימלית באזור מעבר רפיח היבשתי על ידי חדר מבצעים של אמבולנסים בצפון סיני, עם ריכוז מספר רב של אמבולנסים בקרבת השער המצרי, כהכנה לטיפול מיידי בכל מקרה חירום אפשרי של פצועים המגיעים מרצועת עזה.״

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 23:26:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ترامب: أسطول حربي يتجه نحو #إيران الآن - טראמפ - צי אניות מלחמה נע כעת</title><link>https://t.me/arabworld301news/142184</link><description>ترامب: أسطول حربي يتجه نحو #إيران الآن - טראמפ - צי אניות מלחמה נע כעת לעבר איראן</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 23:22:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: יש צי גדול בדרך לאיראן עכשיו  **ברק בטש**</title><link>https://t.me/arabworld301news/142183</link><description>טראמפ: יש צי גדול בדרך לאיראן עכשיו

**ברק בטש**</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 23:18:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] צפון קוריאה: ״ביצענו ניסוי במערכת שיגור רקטות מרובות בקנה מידה גדול״. </title><link>https://t.me/arabworld301news/142182</link><description>צפון קוריאה: ״ביצענו ניסוי במערכת שיגור רקטות מרובות בקנה מידה גדול״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 23:17:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הניו יורק טיימס: איראן תותקף בתוך 48 השעות הקרובות</title><link>https://t.me/arabworld301news/142181</link><description>הניו יורק טיימס: איראן תותקף בתוך 48 השעות הקרובות</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 23:15:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **פרשנות:  מדינות המפרץ, והערביות במזרח התיכון, מבינות שאין ביכולתן לה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142180</link><description>**פרשנות:

מדינות המפרץ, והערביות במזרח התיכון, מבינות שאין ביכולתן להדוף מתקפה אמריקאית באיראן למרות נסיונותיהן.

עצם ה״איסור״ שהן פרסמו משמעותו שהם השלימו עם זה שתקרה מתקפה.
אך, מה שמשתמע בנוסף מהודעה זו, זה שהן לא רוצות צרות עם איראן.

כי הן מבינות שאם תהיה מתקפה ולבסוף המשטר לא יפול, הוא (המשטר) יזכור טוב טוב מי נתן יד למתקפה הזו, וישלם על כך.

הן במחירים כלכליים והן במחירים ביטחוניים.

אז, הן מסמנות בעצם ״וי״ על כך שאסרו להשתמש בשטחן ולשדר לאיראן שהן ״עשו הכל״ כדי למנוע את המתקפה.

מה גם, שיש מדינות ערביות במזרח התיכון שמשחקות משחק כפול, שהן רוצות שהמשטר הזה יפול, אבל כמו שאמרתי, לא מחפשות צרות עם חמינאי, אז בפומבי מצהירות שהן אוסרות להשתמש בשטחן, וכביכול לא נותנת יד, אך בסתר, מסייעות למתקפה לצאת.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 23:13:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד המיוחס להמראת מסוק קרב בנמל בנדר עבאס בשעה 01:15 שעון איראן - לפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142179</link><description>תיעוד המיוחס להמראת מסוק קרב בנמל בנדר עבאס בשעה 01:15 שעון איראן - לפני שעה ורבע.

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 23:05:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח: חיל הים האיראני הוציא אזהרה ישירה לנושאת המטוסים  האמריקאית  לס</title><link>https://t.me/arabworld301news/142178</link><description>דיווח: חיל הים האיראני הוציא אזהרה ישירה לנושאת המטוסים  האמריקאית  לסגת ולחזור על עקבותיה  מיידית אחרת היא תוטבע. זה לא איום, אלא מציאות.
איראן במצב של מוכנות למלחמה.</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 23:02:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שר החוץ העיראקי: ״הבעיה בין איראן לארה&quot;ב היא מאוד גדולה ואני לא חושב ש</title><link>https://t.me/arabworld301news/142177</link><description>שר החוץ העיראקי: ״הבעיה בין איראן לארה&quot;ב היא מאוד גדולה ואני לא חושב שתיפתר, איראן מוכנה לנהל משא ומתן אבל ארה&quot;ב לא מעוניינת״.

 [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 23:02:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים איראנים לא מאומתים על המראת מסוקי קרב של צבא איראן בנמל בנדר ע</title><link>https://t.me/arabworld301news/142176</link><description>דיווחים איראנים לא מאומתים על המראת מסוקי קרב של צבא איראן בנמל בנדר עבאס, וטיסות בשמי האזור כהכנה לכל פעולה אפשרית מצד הצי האמריקאי.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:58:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בהמשך לכתבה של נציב, יש לציין כי היום נערכה שיחת טלפון בין מפקד חיל הא</title><link>https://t.me/arabworld301news/142175</link><description>בהמשך לכתבה של נציב, יש לציין כי היום נערכה שיחת טלפון בין מפקד חיל האוויר של סנטקום לבין ראש המטה הכללי של טורקיה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:55:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124213/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142174</link><description>https://nziv.net/124213/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:53:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שתפו אותנו...  https://t.me/arabworld301news</title><link>https://t.me/arabworld301news/142173</link><description>שתפו אותנו...

https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:51:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הדי נפץ נשמעים כתוצאה מפעילות כוחותינו ברצועה אזרחים משדרות מדווחים על</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84457</link><description>הדי נפץ נשמעים כתוצאה מפעילות כוחותינו ברצועה
אזרחים משדרות מדווחים על כלי זכוכית שנשברו מעוצמת הפיצוץ

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:46:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים על נזקים בישראל בעקבות הדי הפיצוצים שנשמעו קודם.  [דור פ. בטלג</title><link>https://t.me/arabworld301news/142172</link><description>דיווחים על נזקים בישראל בעקבות הדי הפיצוצים שנשמעו קודם.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:43:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124210/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142171</link><description>https://nziv.net/124210/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:42:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **כוחותינו מבצעים כעת מעצרים בכפרים מאדמא ובורין, בנפת שכם.  בהצלחה לכ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142170</link><description>**כוחותינו מבצעים כעת מעצרים בכפרים מאדמא ובורין, בנפת שכם.

בהצלחה לכוחותינו.

יאיר גולדבלט**
**301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:41:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] מזרח עזה השמדת מבנים , פיצוצים נשמעים ברחובי הדרום .  @New_security820</title><link>https://t.me/New_security8200/168666</link><description>מזרח עזה השמדת מבנים , פיצוצים נשמעים ברחובי הדרום .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:40:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווחים אמריקאים:  טראמפ הורה לצבא האמריקאי להתכונן לאפשרות של הטלת </title><link>https://t.me/arabworld301news/142169</link><description>**דיווחים אמריקאים:

טראמפ הורה לצבא האמריקאי להתכונן לאפשרות של הטלת מצור ימי על איראן החל מיום שישי הקרוב.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:38:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מטוס תובלה אמריקאי נוחת בבסיס אל-עֲדִיד בקטאר.  **אחד מני עשרות.  יא</title><link>https://t.me/arabworld301news/142168</link><description>**מטוס תובלה אמריקאי נוחת בבסיס אל-עֲדִיד בקטאר.

**אחד מני עשרות.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:34:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142167</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:31:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **פוקס ניוז:** **  &quot;טראמפ אמר שעם כניסת נושאת המטוסים למימי המזרח התיכ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142166</link><description>**פוקס ניוז:**
** 
&quot;טראמפ אמר שעם כניסת נושאת המטוסים למימי המזרח התיכון, איראן התקשרה &quot;פעמים רבות&quot; כדי להגיע להסכם&quot;

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:30:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] יועצו של ביידן ברט מקגרק: &quot;ההצהרה הזו של נתניהו שקרית לחלוטין. ביידן ס</title><link>https://t.me/arabworld301news/142165</link><description>יועצו של ביידן ברט מקגרק: &quot;ההצהרה הזו של נתניהו שקרית לחלוטין. ביידן סיים את תפקידו כשיש הפסקת אש בעזה והחטופים חוזרים הביתה, הפסקת אש בלבנון כאשר חיזבאללה הובס, ואיראן נמצאת בעמדת החולשה הגדולה ביותר שלה מאז 1979 לאחר שני ניסיונות כושלים לשיגור טילים - הודות לפריסת כוחות צבא ארה״ב ולתגובה מתואמת שהשמידה את מערכות ההגנה האווירית של איראן. מחויבותו של הנשיא ביידן לביטחון ישראל, לרבות סיוע צבאי אמריקני, הייתה בלתי מתפשרת לאורך כל המלחמה&quot;

עמית סגל</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:29:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **סיבת הדי הפיצוץ: פיצוץ מבנים בג׳בליה, צפון הרצועה.  יאיר גולדבלט 301</title><link>https://t.me/arabworld301news/142164</link><description>**סיבת הדי הפיצוץ: פיצוץ מבנים בג׳בליה, צפון הרצועה.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:28:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הדי הפיצוצים שנשמעים כעת- פעילות כוחותינו ברצועה.  יאיר גולדבלט 301 </title><link>https://t.me/arabworld301news/142163</link><description>**הדי הפיצוצים שנשמעים כעת- פעילות כוחותינו ברצועה.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:25:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווח ערבי:  אחרי האמירויות, גם ערב הסעודית   אוסרת על שימוש במרחב ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142161</link><description>**דיווח ערבי:

אחרי האמירויות, גם ערב הסעודית 
 אוסרת על שימוש במרחב האווירי שלה ובשטחה לצורך תקיפות באיראן.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 22:06:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  *צה&quot;ל חיסל מחבל מארגון הטרור חיזבאללה שפעל לשיקום תשתיות צ</title><link>https://t.me/New_security8200/168665</link><description>דובר צה&quot;ל:

*צה&quot;ל חיסל מחבל מארגון הטרור חיזבאללה שפעל לשיקום תשתיות צבאיות בדרום לבנון*

צה&quot;ל תקף וחיסל מוקדם יותר היום (ג&#x27;), מחבל שעסק בניסיון שיקום תשתיות צבאיות של ארגון הטרור חיזבאללה במרחב דיר קנון שבדרום לבנון.

פעולותיו של המחבל היוו הפרה של ההבנות בין ישראל ללבנון.

צה&quot;ל ימשיך לפעול על מנת להסיר כל איום על מדינת ישראל.</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 20:56:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נתניהו: לוחמינו נפלו כי לא הייתה לנו מספיק תחמושת. זה השתנה כשטראמפ נכ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142160</link><description>נתניהו: לוחמינו נפלו כי לא הייתה לנו מספיק תחמושת. זה השתנה כשטראמפ נכנס לתפקיד</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 20:41:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84456</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 20:40:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תיעוד חדש מלפני מספר חודשים, אנשי אבו שבאב משמידים מנהרות ברצועה  [⭕️ח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84455</link><description>תיעוד חדש מלפני מספר חודשים, אנשי אבו שבאב משמידים מנהרות ברצועה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 20:40:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נתניהו על סוגיית הקמת ועדת החקירה לטבח שמחת תורה: משתמשים בזה כקרדום פ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142159</link><description>נתניהו על סוגיית הקמת ועדת החקירה לטבח שמחת תורה: משתמשים בזה כקרדום פוליטי. אני אהיה הראשון שאתייצב בוועדת חקירה ממלכתית אמיתית, שיפיקו ממנה לקחים</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 20:40:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124204/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142158</link><description>https://nziv.net/124204/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 20:31:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113644</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 20:12:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **משרד החוץ האיראני מתייחס רשמית לפרסום השגוי בערוץ 12 על נויה ציון ש&quot;</title><link>https://t.me/abualiexpress/113643</link><description>**משרד החוץ האיראני מתייחס רשמית לפרסום השגוי בערוץ 12 על נויה ציון ש&quot;נהרגה בהפגנות בטהרן&quot;👆 :**
 
&quot;**חשיפת קמפיין הדיסאינפורמציה נגד איראן: “הרוגי” המחאות באיראן חוזרים לחיים**

אסמאעיל בקאא&#x27;י, דובר משרד החוץ כתב:

לפי טענת ערוץ 12 הישראלי -אישה בשם נויה (נובה) ציון - “נהרגה” במהלך המחאות באיראן, ואף שודרה תמונתה בערוץ כהוכחה לכך. 
האישה, שנראתה נסערת, פרסמה סרטון וידאו שבו הבהירה כי היא נמצאת בביתה ובטוחה לחלוטין, וכי מעולם לא נסעה לאיראן. 
המקרה הזה חושף בבירור את אופיו של קמפיין שיטתי להפצת שקרים גסים, בדומה לשיטות תעמולה היטלריות, ולהפצת מידע כוזב ונרטיבים מפוברקים נגד העם האיראני.&quot;

[12 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113643#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 20:12:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113642</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 20:02:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **הנשיא טראמפ יוצא חזיתית נגד כוונתו של הרוב השיעי בפרלמנט העיראקי למנ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113641</link><description>**הנשיא טראמפ יוצא חזיתית נגד כוונתו של הרוב השיעי בפרלמנט העיראקי למנות את נורי אלמאלכי לראש ממשלת עיראק (שוב).**

אלמאלכי הוא עושה דברה של איראן.

הנה הדברים של טראמפ:

&quot;אני שומע שעיראק הגדולה עלולה לעשות בחירה גרועה מאוד על ידי מינוי מחדש של נורי אלמאלכי לראש ממשלה. בפעם האחרונה שמאלכי היה בשלטון, המדינה שקעה בעוני ובכאוס מוחלט. אסור שזה יקרה שוב. בגלל המדיניות והאידיאולוגיות המטורפות שלו, אם ייבחר, ​​ארצות הברית לא תעזור יותר לעיראק, ואם לא נהיה שם כדי לעזור, לעיראק אין סיכוי להצלחה, שגשוג או חופש. הפכו את עיראק לגדולה שוב!&quot;

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113641#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 20:02:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ נגד ראש ממשלת עיראק החדש: אני שומע שעיראק הגדולה עלולה לעשות בחי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84454</link><description>טראמפ נגד ראש ממשלת עיראק החדש:
אני שומע שעיראק הגדולה עלולה לעשות בחירה גרועה מאוד על ידי מינוי מחדש של נורי אל-מאלכי כראש ממשלה. בפעם האחרונה שמאלכי היה בשלטון, המדינה שקעה בעוני ובכאוס מוחלט. אסור שזה יקרה שוב. בגלל המדיניות והאידיאולוגיות המטורפות שלו, אם ייבחר, ​​ארצות הברית של אמריקה לא תעזור עוד לעיראק, ואם לא נהיה שם כדי לעזור, לעיראק אין סיכוי להצלחה, שגשוג או חופש. הפכו את עיראק לגדולה שוב!

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 20:00:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124195/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142157</link><description>https://nziv.net/124195/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:44:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  מוקדם יותר הערב (ג׳), כוחות צה&quot;ל זיהו כעשרה חשודים שהתקרבו</title><link>https://t.me/New_security8200/168664</link><description>דובר צה&quot;ל:

מוקדם יותר הערב (ג׳), כוחות צה&quot;ל זיהו כעשרה חשודים שהתקרבו לשטח הארץ בתנועה חשודה ומהירה, במרחב פארן. 
כוחות רבים של צה&quot;ל, בהם יחידות מיוחדות וכלי טיס של חיל האוויר הוקפצו לגזרה וסרקו במרחב על מנת לאתר את החשודים.

לאחר סריקות נרחבות וחסימת צירים במרחב, נשללה חדירה לשטח ישראל.

האירוע הסתיים, אין חשש לאירוע ביטחוני.</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:34:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  מוקדם יותר הערב (ג׳), כוחות צה&quot;ל זיהו כעשרה חשודים שהתקרבו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142156</link><description>דובר צה&quot;ל:

מוקדם יותר הערב (ג׳), כוחות צה&quot;ל זיהו כעשרה חשודים שהתקרבו לשטח הארץ בתנועה חשודה ומהירה, במרחב פארן. 
כוחות רבים של צה&quot;ל, בהם יחידות מיוחדות וכלי טיס של חיל האוויר הוקפצו לגזרה וסרקו במרחב על מנת לאתר את החשודים.

לאחר סריקות נרחבות וחסימת צירים במרחב, נשללה חדירה לשטח ישראל.

האירוע הסתיים, אין חשש לאירוע ביטחוני.</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:34:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נתניהו: לוחמינו נפלו כי לא הייתה לנו מספיק תחמושת. זה השתנה כשטראמפ נכ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84453</link><description>נתניהו: לוחמינו נפלו כי לא הייתה לנו מספיק תחמושת. זה השתנה כשטראמפ נכנס לתפקיד

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:30:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ממשלת ספרד של פדרו סאנצ&#x27;ז, שונא ישראל מובהק, החליטה, בניגוד למדיניות ה</title><link>https://t.me/abualiexpress/113640</link><description>ממשלת ספרד של פדרו סאנצ&#x27;ז, שונא ישראל מובהק, החליטה, בניגוד למדיניות הנוכחית של מדינות האיחוד, להעניק אזרחות מלאה לחצי מיליון מהגרים חסרי מסמכים השוהים בתחומה לפחות 5 חודשים (ללא עבירות ביטחון ופלילים).

##
הימין בספרד מאשים כי הממשלה השמאל - ליברלית של סאנצ&#x27;ז מנסה במהלך הזה &quot;לקנות בוחרים פוטנציאלים&quot; לבחירות הבאות. 
אזרחים חדשים של האיחוד האירופאי...

[6 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113640#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:25:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פרסמנו במהדורה | **הרמטכ&quot;ל אישר תוכנית להתקפה רחבת היקף באזורים שבהם צ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142155</link><description>פרסמנו במהדורה | **הרמטכ&quot;ל אישר תוכנית להתקפה רחבת היקף באזורים שבהם צה&quot;ל טרם פעל ברצועה, במטרה להכריע את חמאס • במערכת הביטחון נבחנות שלוש חלופות: מהסכם מדיני בלוח זמנים שמציב ממשל טראמפ, דרך מהלך צבאי מוגבל, ועד לכיבוש מלא והקמת ממשל צבאי זמני**

הרמטכ&quot;ל אייל זמיר אישר לאחרונה לפיקוד הדרום תכנית להכרעת ארגון הטרור חמאס, אשר במסגרתה צפויה להתבצע התקפה רחבת היקף, שתתמקד באזורים בהם צה&quot;ל טרם פעל, זאת בכפוף להנחיית הדרג המדיני.

במערכת הביטחון הוצגו שלוש אפשרויות מרכזיות להמשך ההתמודדות ברצועת עזה. החלופה הראשונה היא מימוש הסכם מדיני שבמסגרתו חמאס מתפרק. על פי ההערכות בישראל, נשיא ארצות הברית דונלד טראמפ צפוי להציב דד-ליין ברור למהלך, בישראל מעריכים שמדובר בכחודשיים.

האפשרות השנייה כוללת פעולה צבאית מוגבלת, שמטרתה להפעיל לחץ על חמאס ולהביא לכניעתו, מבלי להיכנס להכרעה כוללת של הרצועה בשלב זה.

האפשרות השלישית היא הכרעה צבאית מלאה וכיבוש רצועת עזה לאחריה תהיה שליטה צבאית או בינלאומית לניהול החיים האזרחיים, בישראל מעריכים שיהיה ממשל צבאי גם אם לזמן קצר. בישראל מעריכים כי גם אם ייבחר פתרון בינלאומי, יוקם תחילה ממשל צבאי, ולו לתקופה קצרה.

על האופציות הצבאיות הייתה מחלוקת בין השר לצבא לגבי היכן ראשית לפעול. השר הכריע והתוכנית השתנתה לאחר שבמערכת הביטחון הסכימו עם עמדתו, לרבות בגלל שאין כרגע חטופים ברצועה ואין מגבלות להפעיל כוח.

**הלל ביטון רוזן בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:23:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **עדכון פיקוד העורף - סיום אירוע**  (27/01/2026 21:23)  אירוע חדירת מח</title><link>https://t.me/New_security8200/168663</link><description>**עדכון פיקוד העורף - סיום אירוע**  (27/01/2026 21:23)

אירוע חדירת מחבלים הסתיים **בפארן**

[צופר - צבע אדום](https://t.me/tzevaadomm)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:23:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הכבישים לאילת וממנה נפתחו  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84452</link><description>הכבישים לאילת וממנה נפתחו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:19:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **ראש הממשלה נתניהו במסיבת עיתונאים הערב**:  על 3 דברים עומד הניצחון ה</title><link>https://t.me/abualiexpress/113639</link><description>**ראש הממשלה נתניהו במסיבת עיתונאים הערב**:

על 3 דברים עומד הניצחון המוחלט:
על השבת החטופים, על פירוק חמאס מנשקה ועל פירוז הרצועה.

אתמול השלמנו את השבת החטופים. 
האמנתי שבאמצעות שילוב של לחץ מדיני וצבאי נוכל להשיב את כל החטופים.

צריך להתעלם מרעשי הרקע ולחתור בכל הכוח להשיג את המטרה. 

רני גואילי ז&quot;ל נלחם עד הרגע האחרון, הרג 14 מחבלים והציל חיי רבים. האויב לא הכריע את רוחו.

אנחנו מתקדמים כעת בשתי המשימות האחרונות: פירוק חמאס מנשקה, פירוז עזה - והשמדת המנהרות.

יש רק 2 אפשרויות : זה יקרה בדרך הקלה או בדרך הקשה - אבל זה יקרה. 

 שיקום בעזה לפני פירוק חמאס מנשקה - לא יקרה.
חיילים טורקים וקטרים בעזה - לא יקרה. 

לא נאפשר מדינה פלסטינית. ישראל תשלוט ביטחונית מהנהר ועד הים. גם בעזה. 

אם איראן תתקוף את ישראל - נגיב בעוצמה שאיראן טרם ראתה.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113639#comments)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:07:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] גל הירש מתאם השבויים והנעדרים: זו היתה המשימה הקשה בחיי  [⭕️חדשות בטחו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84451</link><description>גל הירש מתאם השבויים והנעדרים: זו היתה המשימה הקשה בחיי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:50:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נתניהו: הציר האיראני מנסה להשתקם, לא נאפשר לו לעשות זאת. אם איראן תעשה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142154</link><description>נתניהו: הציר האיראני מנסה להשתקם, לא נאפשר לו לעשות זאת. אם איראן תעשה טעות חמורה, ותתקוף את ישראל נגיב בעוצמה שאיראן טרם ראתה</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:45:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נתניהו: מתמקדים בפירוק החמאס מנשקו. או שזה ייעשה בדרך הקלה - או הקשה. </title><link>https://t.me/arabworld301news/142153</link><description>נתניהו: מתמקדים בפירוק החמאס מנשקו. או שזה ייעשה בדרך הקלה - או הקשה. אבל בכל מקרה - זה יקרה</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:44:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נתניהו: לא נכניס חיילים טורקים וקטארים לעזה, לא אאפשר הקמת מדינה פלסטי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142152</link><description>נתניהו: לא נכניס חיילים טורקים וקטארים לעזה, לא אאפשר הקמת מדינה פלסטינית בעזה - אלא ישראל תשלוט ביטחונית מהירדן ועד הים, וזה נכון גם ברצועת עזה</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:44:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] חוזלש בערבה</title><link>https://t.me/New_security8200/168662</link><description>חוזלש בערבה</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:42:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **2 המבריחים נעצרו.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם**    https://</title><link>https://t.me/arabworld301news/142151</link><description>**2 המבריחים נעצרו.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:36:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נתניהו: הורי חטופים ביקשו שאשבע שאשיב אותם, ואמרתי: &quot;אני נשבע&quot;  [⭕️חדש</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84450</link><description>נתניהו: הורי חטופים ביקשו שאשבע שאשיב אותם, ואמרתי: &quot;אני נשבע&quot;

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:36:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] 2 מבריחים ירדנים נעצרו  האירוע הסתיים  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84449</link><description>2 מבריחים ירדנים נעצרו 
האירוע הסתיים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:36:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מסתמן: האירוע הסתיים</title><link>https://t.me/arabworld301news/142150</link><description>מסתמן: האירוע הסתיים</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:36:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חזל״ש.  הברחה שהשתבשה, מסתמן שהכוחות הירדנים ניהלו מצוד אחר המבריחים</title><link>https://t.me/arabworld301news/142149</link><description>**חזל״ש.

הברחה שהשתבשה, מסתמן שהכוחות הירדנים ניהלו מצוד אחר המבריחים, התקרבו לגבול עם ישראל ובכך דרכו את המערכת.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:35:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] רוהמ: &quot;על שלושה דברים עומד הניצחון המוחלט - השבת כל חטופינו, פירוק חמא</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84448</link><description>רוהמ: &quot;על שלושה דברים עומד הניצחון המוחלט - השבת כל חטופינו, פירוק חמאס מנשקו ופירוז הרצועה. אתמול השלמנו את הראשון&quot;

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:35:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נתניהו בהצהרה: &quot;על שלושה דברים עומד הניצחון המוחלט - על השבת כל חטופינ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142148</link><description>נתניהו בהצהרה: &quot;על שלושה דברים עומד הניצחון המוחלט - על השבת כל חטופינו, פירוק החמאס מנשקו ופירוז הרצועה.
אתמול השלמנו את הראשון&quot;.</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:34:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] האירוע בשליטה לקראת סיום, כוחותינו סוגרים כעת מעגל על שני החשודים.  הל</title><link>https://t.me/New_security8200/168661</link><description>האירוע בשליטה לקראת סיום, כוחותינו סוגרים כעת מעגל על שני החשודים.

הלל ביטון רוזן</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:33:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] האירוע בשליטה לקראת סיום, כוחותינו סוגרים כעת מעגל על שני החשודים.  הל</title><link>https://t.me/arabworld301news/142147</link><description>האירוע בשליטה לקראת סיום, כוחותינו סוגרים כעת מעגל על שני החשודים.

הלל ביטון רוזן</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:33:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **כפי שזה נראה כעת, האירוע מסתמן כפלילי ולא פח״עי.  נראה שזה אירוע הבר</title><link>https://t.me/arabworld301news/142146</link><description>**כפי שזה נראה כעת, האירוע מסתמן כפלילי ולא פח״עי.

נראה שזה אירוע הברחה שנכשל.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:32:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 🚗 **רוצים להתחדש עם רכב בלי להתרושש?**    ✨ **בואו לבחור ממגוון רכבי 2</title><link>https://t.me/abualiexpress/113638</link><description>🚗 **רוצים להתחדש עם רכב בלי להתרושש?**  

✨ **בואו לבחור ממגוון רכבי 2022**  
🔑 **בהזדמנות יד ראשונה**  
📉 **עם קילומטרז&#x27; נמוך במיוחד!**

⏱️ **בדיקת התאמה מהירה – תוך כדקה**  
👉 לחצו כאן:  
https://lp-im.com/shlomo-2022-quiz-sp/?eid=JBFygRhtQUePx5v_FbWbqmxYvmfTGBq_TsJBFygRhtQUePx5vtS
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:31:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113637</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:30:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מעבר אלנבי נסגר האירוע מסתמן פלילי  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️]</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84447</link><description>מעבר אלנבי נסגר
האירוע מסתמן פלילי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:29:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מסתמן: האירוע בגבול ירדן הוא שוטרים ירדנים שרדפו אחרי מבריחים, ובמהלך </title><link>https://t.me/arabworld301news/142145</link><description>מסתמן: האירוע בגבול ירדן הוא שוטרים ירדנים שרדפו אחרי מבריחים, ובמהלך המרדף הגיעו עד הגבול עם ישראל. ככל הנראה חזרו בחזרה לשטח ירדן.

יתר פרטי האירוע נבדקים

דורון קדוש</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:28:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מועצה אזורית הערבה התיכונה: בעקבות אירוע ביטחוני דרומית לצומת מנוחה, ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142144</link><description>מועצה אזורית הערבה התיכונה:
בעקבות אירוע ביטחוני דרומית לצומת מנוחה, המשטרה חסמה את הכביש באזור פארן וצומת מנוחה. תושבים במרחב התבקשו ע&quot;י פיקוד העורף להיכנס למרחבים מוגנים. המועצה בקשר עם גורמי הבטחון.</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:27:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מדובר באירוע מתגלגל ומתמשך.   על התושבים להמשיך לשהות במרחבים המוגנים </title><link>https://t.me/arabworld301news/142143</link><description>מדובר באירוע מתגלגל ומתמשך. 

על התושבים להמשיך לשהות במרחבים המוגנים באזור פארן</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:25:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **בשעה זו לא שוללים פח״ע  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם**    htt</title><link>https://t.me/arabworld301news/142142</link><description>**בשעה זו לא שוללים פח״ע

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:24:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנשיא הסורי אחמד א-שרע יבקר מחר במוסקבה וייפגש עם הנשיא פוטין.  [2 תגו</title><link>https://t.me/abualiexpress/113636</link><description>הנשיא הסורי אחמד א-שרע יבקר מחר במוסקבה וייפגש עם הנשיא פוטין.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113636#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:24:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מטוסי קרב מסקרים וכוחות מיוחדים הוקפצו לסריקות  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84445</link><description>מטוסי קרב מסקרים וכוחות מיוחדים הוקפצו לסריקות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:24:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] גורם ביטחוני: ״מתייחסים לאירוע במלוא הרצינות. כרגע עדיין לא יודעים לומ</title><link>https://t.me/New_security8200/168660</link><description>גורם ביטחוני: ״מתייחסים לאירוע במלוא הרצינות. כרגע עדיין לא יודעים לומר אם מדובר באירוע פח״ע״.

דורון קדוש</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:24:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כוחות מיוחדים של צה״ל הוקפצו לאירוע בגבול ירדן. בנוסף הוקפצו מסוקי קרב</title><link>https://t.me/arabworld301news/142141</link><description>כוחות מיוחדים של צה״ל הוקפצו לאירוע בגבול ירדן. בנוסף הוקפצו מסוקי קרב וכטב״מים של חיל האוויר.</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:23:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] 8 שוטרים ירדנים חצו לשטח ישראל במהלך מרדף אחר מבריחי סמים  עד כה אין נ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84444</link><description>8 שוטרים ירדנים חצו לשטח ישראל במהלך מרדף אחר מבריחי סמים 
עד כה אין נפגעים לכוחותינו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:22:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] האירוע בערבה: כ-8 שוטרים ירדנים רדפו אחרי 2 חשודים שניסו להסתנן לישראל</title><link>https://t.me/New_security8200/168659</link><description>האירוע בערבה: כ-8 שוטרים ירדנים רדפו אחרי 2 חשודים שניסו להסתנן לישראל.
במהלך המרדף חלק חצו לשטח המדינה.
נכון לרגע זה לא ברור אם מדובר בהברחה או באירוע טרור.
אין חילופי אש במרחב או נפגעים באירוע נכון לרגע זה.

**הלל ביטון רוזן בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:22:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] האירוע בערבה: כ-8 שוטרים ירדנים רדפו אחרי 2 חשודים שניסו להסתנן לישראל</title><link>https://t.me/arabworld301news/142140</link><description>האירוע בערבה: כ-8 שוטרים ירדנים רדפו אחרי 2 חשודים שניסו להסתנן לישראל.
במהלך המרדף חלק חצו לשטח המדינה.
נכון לרגע זה לא ברור אם מדובר בהברחה או באירוע טרור.
אין חילופי אש במרחב או נפגעים באירוע נכון לרגע זה.

**הלל ביטון רוזן בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:21:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גורמי ביטחון בלבנון מעריכים בערוץ תקשורת מאיחוד האמירויות: גם אם ארה&quot;ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/142139</link><description>גורמי ביטחון בלבנון מעריכים בערוץ תקשורת מאיחוד האמירויות: גם אם ארה&quot;ב תפעל באירן - חיזבאללה לא יתערב מיד, אלא אם יסיק שממשל טראמפ שם כמטרה את הפלת המשטר</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:21:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] חילופי אש מול חמושים  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84443</link><description>חילופי אש מול חמושים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:20:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מדובר על כ-10 חשודים לפחות  301 העולם הערבי בטלגרם   https://t.me/arab</title><link>https://t.me/arabworld301news/142138</link><description>מדובר על כ-10 חשודים לפחות

301 העולם הערבי בטלגרם 

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:19:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] המשטרה הציבה מחסומים בכביש 90 ומבקשת מתושבי פארן להסתגר בבתים כוחות גד</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84442</link><description>המשטרה הציבה מחסומים בכביש 90 ומבקשת מתושבי פארן להסתגר בבתים
כוחות גדולים הוזנקו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:19:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  לפני זמן קצר, כוחות צה&quot;ל זיהו חשד לחדירה לשטח הארץ מכיוון </title><link>https://t.me/arabworld301news/142137</link><description>דובר צה&quot;ל:

לפני זמן קצר, כוחות צה&quot;ל זיהו חשד לחדירה לשטח הארץ מכיוון ירדן סמוך ליישוב פארן.

הכוחות מבצעים סריקות נרחבות וחוסמים צירים במרחב על מנת לאתר את החשודים.

פרטים נוספים בהמשך.</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:18:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תושבות ותושבים יקרים,  בעקבות אירוע ביטחוני דרומית לצומת מנוחה, המשטרה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142136</link><description>תושבות ותושבים יקרים,

בעקבות אירוע ביטחוני דרומית לצומת מנוחה, המשטרה חוסמת את הכביש באזור פארן וצומת מנוחה.

אנחנו בקשר עם גורמי הבטחון ונעדכן במקרה הצורך. 
נועה בראון, מנכ&quot;לית המועצה.</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:18:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כביש 90 באזור האירוע נחסם לתנועה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142135</link><description>כביש 90 באזור האירוע נחסם לתנועה</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:18:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  לפני זמן קצר, כוחות צה&quot;ל זיהו חשד לחדירה לשטח הארץ מכיוון </title><link>https://t.me/New_security8200/168658</link><description>דובר צה&quot;ל:

לפני זמן קצר, כוחות צה&quot;ל זיהו חשד לחדירה לשטח הארץ מכיוון ירדן סמוך ליישוב פארן.

הכוחות מבצעים סריקות נרחבות וחוסמים צירים במרחב על מנת לאתר את החשודים.

פרטים נוספים בהמשך.</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:18:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עד כה נעצרו עשרה חשודים הם הועברו לחקירת שב״כ  [⭕️חדשות בטחון מהשטח לל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84441</link><description>עד כה נעצרו עשרה חשודים הם הועברו לחקירת שב״כ

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:18:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ראשוני: מספר חשודים זוהו באזור הערבה אחרי שחצו את הגדר מירדן. כוחות רב</title><link>https://t.me/New_security8200/168657</link><description>ראשוני: מספר חשודים זוהו באזור הערבה אחרי שחצו את הגדר מירדן. כוחות רבים של צה&quot;ל, ימ&quot;מ, ימ&quot;ס ומג&quot;ב קפצו למקום ומנהלים מרדף אחריהם. הפרטים בבדיקה.

ינון שלום יתח</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:18:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ראשוני: מספר חשודים זוהו באזור הערבה אחרי שחצו את הגדר מירדן. כוחות רב</title><link>https://t.me/arabworld301news/142134</link><description>ראשוני: מספר חשודים זוהו באזור הערבה אחרי שחצו את הגדר מירדן. כוחות רבים של צה&quot;ל, ימ&quot;מ, ימ&quot;ס ומג&quot;ב קפצו למקום ומנהלים מרדף אחריהם. הפרטים בבדיקה.

ינון שלום יתח</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:16:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] למרות רדיפת הכורדים הנשיא טראמפ מגבה את נשיא סוריה אחמד א-שרע באופן מל</title><link>https://t.me/abualiexpress/113635</link><description>למרות רדיפת הכורדים הנשיא טראמפ מגבה את נשיא סוריה אחמד א-שרע באופן מלא:

הייתה לי שיחה נהדרת עם נשיא סוריה הנכבד.

האזור הזה מתפקד מצוין. אנחנו מאוד שמחים על כך.

##
אבו מחמד אלג&#x27;ולאני זוכה למעמד של ח&quot;ל  -&quot;חייב לעבור&quot; בארה&quot;ב ובמערב אירופה, לרוע מזלם של הכורדים.
בושה גדולה.

[12 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113635#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:15:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] התושבים ביישוב פארן מתבקשים להסתגר בבתיהם</title><link>https://t.me/arabworld301news/142133</link><description>התושבים ביישוב פארן מתבקשים להסתגר בבתיהם</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:15:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ככהנ מדובר ביותר ממבריח אחד או שניים מיד עדכונים  [⭕️חדשות בטחון מהשטח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84440</link><description>ככהנ מדובר ביותר ממבריח אחד או שניים
מיד עדכונים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:15:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🔓 **חדירת מחבלים (27/1/2026) 20:14**  **אזור ערבה** פארן  היכנסו מיד ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/142132</link><description>🔓 **חדירת מחבלים (27/1/2026) 20:14**

**אזור ערבה**
פארן

היכנסו מיד למרחב המוגן, סגרו היטב את הדלת ושבו מתחת לקו חלונות.
אין לצאת מהמרחב המוגן עד לקבלת הודעה מהגופים הרשמיים.
להנחיות המלאות - https://www.oref.org.il/heb/life-saving-guidelines/terrorist-infiltration</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:14:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] דקות לאחר הדיווח כאן הופעלה התרעה כעת</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84439</link><description>דקות לאחר הדיווח כאן הופעלה התרעה כעת</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:14:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **משמרות המהפכה:  ״נחשיב כל מדינה שמשתמשת בשטחה כדי לפגוע באיראן כ&quot;עוי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142131</link><description>**משמרות המהפכה:

״נחשיב כל מדינה שמשתמשת בשטחה כדי לפגוע באיראן כ&quot;עוינת&quot;.״

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:14:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] 📢 27/01/26 | 20:10 | הודעת דוברות המועצה המקומית קצרין  בעוד מספר דקות</title><link>https://t.me/New_security8200/168656</link><description>📢 27/01/26 | 20:10 | הודעת דוברות המועצה המקומית קצרין

בעוד מספר דקות, יבצע צה&quot;ל ירי ארטילרי במסגרת אימונים שמתבצעים במרחב מרכז וצפון הגולן מדובר בירי תקין. 

שימו 🧡 לב, אין כל חשש לאירוע ביטחוני. נמשיך ונעדכן ככל שנידרש.</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:14:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168655</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:14:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **🔓 חשש לחדירת מחבלים** __(27/01/2026)__:  __20:14:__ **• ערבה:** פארן</title><link>https://t.me/New_security8200/168654</link><description>**🔓 חשש לחדירת מחבלים** __(27/01/2026)__:

__20:14:__
**• ערבה:** פארן 

[צופר - חדירת מחבלים](https://t.me/TzofarTerrorInfiltration)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:14:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **כפי שדווח, חשודים נעצרו.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם **   h</title><link>https://t.me/arabworld301news/142130</link><description>**כפי שדווח, חשודים נעצרו.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:13:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נעצרו  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZT</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84438</link><description>נעצרו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:11:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **עין חצבה, דיווחים על ירי כוחותינו.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטל</title><link>https://t.me/arabworld301news/142129</link><description>**עין חצבה, דיווחים על ירי כוחותינו.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:11:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ע״פ דיווחים ערביים:  רחפנים איראנים עוקבים אחרי כלי שיט אמריקאיים במ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142128</link><description>**ע״פ דיווחים ערביים:

רחפנים איראנים עוקבים אחרי כלי שיט אמריקאיים במפרץ עומאן.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:10:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עין חצבה בגבול עם ירדן חדירת מבריחים חילופי אש קלים עדכון במידת הצורך </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84437</link><description>עין חצבה בגבול עם ירדן חדירת מבריחים
חילופי אש קלים
עדכון במידת הצורך

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:10:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לנוכח שירים סלפיסטים והמשולש האדום שמסמן מטרת אויב אצל חמאס: ערוצי תומ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142127</link><description>לנוכח שירים סלפיסטים והמשולש האדום שמסמן מטרת אויב אצל חמאס: ערוצי תומכי ג&#x27;ולאני מפרסמים תיעוד שלטענתם מציג קרב ובו 2 &quot;לוחמים&quot; חיסלו 10 לוחמים כורדים.

תומכי משטר ג&#x27;ולאני החלו להשתמש במשולש האדום המסמן מטרת אויב מסרטוני התעמולה והתודעה של חמאס ברצועה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:09:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **איזור הערבה, פארן: דיווח על פרש אדום שהוכרז, חשד לחדירה מירדן, מספר </title><link>https://t.me/arabworld301news/142125</link><description>**איזור הערבה, פארן: דיווח על פרש אדום שהוכרז, חשד לחדירה מירדן, מספר חשודים נעצרו.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם  **

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:06:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הסנאטור הרפובליקני טד קרוז קורא לפני שעה קלה לחמש את המפגינים באיראן ע</title><link>https://t.me/abualiexpress/113634</link><description>הסנאטור הרפובליקני טד קרוז קורא לפני שעה קלה לחמש את המפגינים באיראן עכשיו.

אבו עלי בסוף 2022👆בגל המחאות המשמעותי הקודם באיראן : &quot;תנו להם רובים&quot;

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113634#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:04:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עומאן, טורקיה וקטאר מנסות למנוע עימות של ארה&quot;ב ואיראן ומעבירות מסרים ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/142124</link><description>עומאן, טורקיה וקטאר מנסות למנוע עימות של ארה&quot;ב ואיראן ומעבירות מסרים בין 2 המדינות. המסר של המתווכות לאיראן: &quot;תתנהגו בהיגיון. אתם מבינים שהנשיא טראמפ  רציני&quot;.

התרגיל של הצבא האמריקני במזרח התיכון מתואר כתרגיל משמעותי, אבל גם נטען: הוא תוכנן זמן רב מראש - ללא קשר לאיראן

עמיחי שטיין</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:01:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **איראן הזהירה מפני &quot;השלכות הרסניות&quot; אם משמרות המהפכה האסלאמית (IRGC) </title><link>https://t.me/arabworld301news/142123</link><description>**איראן הזהירה מפני &quot;השלכות הרסניות&quot; אם משמרות המהפכה האסלאמית (IRGC) של המדינה ייכללו ברשימת ארגוני טרור על ידי האיחוד האירופי, כך דיווחו כלי תקשורת ממלכתיים ביום שלישי, לאחר ששר החוץ של איטליה קרא לבריסל להמשיך בהכרזה**.

הדיפלומט הבכיר של רומא, אנטוניו טג&#x27;אני, אמר ביום שני כי יציע את הרעיון &quot;בתאום עם שותפות אחרות&quot; בפגישה של שרי החוץ של האיחוד האירופי בבריסל בהמשך השבוע. 
איראן נמצאת תחת לחץ מחודש בעקבות דיכוי המחאות הקטלני שלה. מה שהחל כמחאות ב-28 בדצמבר על קשיים כלכליים בבזאר הגדול של טהרן הפך במהרה למשבר הלגיטימציה החמור ביותר עבור הממסד הדתי באיראן, כשהוא התפשט ברחבי המדינה עם מפגינים שדרשו שינוי פוליטי.

כוחות הביטחון דיכאו את המהומות, שדעכו מוקדם יותר החודש, באמצעות הדיכוי העקוב מדם ביותר מאז המהפכה האסלאמית ב-1979.

טהרן זימנה את שגריר איטליה ברפובליקה האסלאמית, פאולו אמדאיי, וגינתה את דבריו של טג&#x27;אני כ&quot;חסרי אחריות&quot;, והזהירה מפני &quot;השלכות הרסניות&quot; אם האיחוד ימשיך במהלך, כך דיווחה סוכנות הידיעות הרשמית HRANA.

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 17:50:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עימותים בין יהודים לערבים במספר יטא  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84436</link><description>עימותים בין יהודים לערבים במספר יטא

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 17:40:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ממשלת ספרד הודיעה ביום שלישי כי תעניק מעמד חוקי למאות אלפי מהגרים הח</title><link>https://t.me/arabworld301news/142122</link><description>**ממשלת ספרד הודיעה ביום שלישי כי תעניק מעמד חוקי למאות אלפי מהגרים החיים ועובדים במדינה ללא אישור, הדוגמה האחרונה לאופן שבו המדינה התנגדה למגמה של מדיניות הגירה מחמירה יותר ויותר שנראתה בארצות הברית ובחלק גדול מאירופה**.
בזמן שהמגמה באיחוד האירופי עולה כוחו של הימין בשל ההתנגדות להגירה ההמונית מאפריקה ומהמזה&quot;ת, ממשלת השמאל בספרד ממשיכה בהקלות: רה&quot;מ סנצ&#x27;ס טוען שמהגרים נחוצים כדי להחזיק את מערכת הרווחה, אחרי שעובדים זרים מאמריקה הלטינית נתנו דחיפה לכלכלה. 
שרת ההגירה של ספרד, אלמה סאיז, הכריזה על הצעד יוצא הדופן לאחר ישיבת הקבינט השבועית. היא אמרה שממשלתה תתקן את חוקי ההגירה הקיימים באמצעות צו מזורז שיעניק למהגרים החיים בספרד ללא אישור תושבות חוקית של עד שנה, וכן היתר לעבוד.

ההיתרים יחולו על אלו שהגיעו לספרד לפני 31 בדצמבר 2025, ויכולים להוכיח כי התגוררו בה לפחות חמישה חודשים. עליהם גם להוכיח שאין להם עבר פלילי.

**ככה הורסים מדינה, בהחלט למדו מהשכנה בצפון צרפת... ויוה לה ספניה**

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 17:38:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: אם ביידן או האריס היו מנצחים, אני לא חושב שישראל הייתה קיימת כי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142121</link><description>טראמפ: אם ביידן או האריס היו מנצחים, אני לא חושב שישראל הייתה קיימת כיום. התקיפה באיראן לא הייתה מתרחשת, במקום זאת, ישראל הייתה מותקפת. הסרנו את האיום הגרעיני של איראן - הם היו משתמשים בו אם היה להם גרעין.</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 17:30:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנשיא טראמפ: אם ביידן או האריס היו מנצחים, אני לא חושב שישראל הייתה קי</title><link>https://t.me/abualiexpress/113633</link><description>הנשיא טראמפ: אם ביידן או האריס היו מנצחים, אני לא חושב שישראל הייתה קיימת היום.

[14 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113633#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 17:28:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168653</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 17:28:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה״ל:   *במסגרת פעילות בחטיבת יהודה: לוחמי יחידת דובדבן בהכוונת ש</title><link>https://t.me/New_security8200/168652</link><description>דובר צה״ל: 

*במסגרת פעילות בחטיבת יהודה: לוחמי יחידת דובדבן בהכוונת שב&quot;כ עצרו ארבעה סוחרי אמצעי לחימה*

במהלך הלילה (ב&#x27;), לוחמי צה״ל בהכוונת שב״כ עצרו 11 מבוקשים, בהם ארבעה סוחרי אמצעי לחימה במספר כפרים בחטיבת יהודה.

במסגרת הפעילות, הכוחות החרימו אקדח, תחמושת, בקבוקי תבערה, סחורה מוברחת ואלפי דולרים המיועדים לטרור.

כוחות הביטחון ממשיכים לפעול לסיכול טרור במרחב, מול כל מי שיפגע או ינסה לפגוע באזרחי מדינת ישראל וכוחות הביטחון.

מצורף תיעוד מפעילות לוחמי יחידת דובדבן: https://bit.ly/4rmT4x7</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 17:27:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 📌 תזכורת: ב־2006 נעצר אל־ג׳ולאני בעיראק בידי כוחות הביטחון העיראקיים. </title><link>https://t.me/arabworld301news/142120</link><description>📌 תזכורת: ב־2006 נעצר אל־ג׳ולאני בעיראק בידי כוחות הביטחון העיראקיים. לפי דיווחים, ניסה להסוות את זהותו כשהוא מחופש לשמלת כלה

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 17:21:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: &quot;הייתה לי שיחה נפלאה עם ידידי א-שרע&quot;</title><link>https://t.me/arabworld301news/142119</link><description>טראמפ: &quot;הייתה לי שיחה נפלאה עם ידידי א-שרע&quot;</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 17:20:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הנשיא טראמפ שוחח עם נשיא סוריה א-שרע  **עמיחי שטיין**</title><link>https://t.me/arabworld301news/142118</link><description>הנשיא טראמפ שוחח עם נשיא סוריה א-שרע

**עמיחי שטיין**</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 17:17:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] המטבע האיראני מוסיף להיחלש בשעות האחרונות ונסחר בירידות שערים לפי 1.53</title><link>https://t.me/abualiexpress/113632</link><description>המטבע האיראני מוסיף להיחלש בשעות האחרונות ונסחר בירידות שערים לפי 1.53 מיליון ריאל איראני לדולר אמריקאי אחד (בחלק מהאתרים נסחר גם לפי 1.54 מיליון ריאל לדולר).

##
המטבע האיראני איבד היום כ 4% מערכו.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113632#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 17:00:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] סגן מפקד חיל הים של משמרות המהפכה: &quot;יש לנו שליטה מלאה באוויר, מעל ומתח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84435</link><description>סגן מפקד חיל הים של משמרות המהפכה: &quot;יש לנו שליטה מלאה באוויר, מעל ומתחת לפני הים במצרי הורמוז. איראן לא מחפשת מלחמה, אך מוכנה במלואה. אם תפרוץ מלחמה, לא תהיה נסיגה אפילו במילימטר אחד והיא תנוע קדימה&quot;

&quot;המדינות השכנות הן חברות שלנו, אבל אם ייעשה שימוש בשטח שלהן, במרחב האווירי או הימי נגד איראן, ייחשבו לעוינות. המסר הזה הועבר לגורמים באזור. אנחנו לא רוצים שהכלכלה העולמית תיפגע, אך גם לא נאפשר לאמריקנים ולתומכיהם להרוויח ממלחמה שהחלו. יש יכולות נוספות שיוצגו בעיתוי המתאים&quot;

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 16:59:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] גורמי ביטחון בלבנון מעריכים בערוץ תקשורת מאיחוד האמירויות: גם אם ארה&quot;ב</title><link>https://t.me/New_security8200/168651</link><description>גורמי ביטחון בלבנון מעריכים בערוץ תקשורת מאיחוד האמירויות: גם אם ארה&quot;ב תפעל באירן - חיזבאללה לא יתערב מיד, אלא אם יסיק שממשל טראמפ שם כמטרה את הפלת המשטר

עמית סגל</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 16:50:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] סגן מפקד חיל הים של משמרות המהפכה: &quot;יש לנו שליטה מלאה באוויר, מעל ומתח</title><link>https://t.me/New_security8200/168650</link><description>סגן מפקד חיל הים של משמרות המהפכה: &quot;יש לנו שליטה מלאה באוויר, מעל ומתחת לפני הים במצרי הורמוז. איראן לא מחפשת מלחמה, אך מוכנה במלואה. אם תפרוץ מלחמה, לא תהיה נסיגה אפילו במילימטר אחד והיא תנוע קדימה&quot;

עוד הוא אמר: &quot;המדינות השכנות הן חברות שלנו, אבל אם ייעשה שימוש בשטח שלהן, במרחב האווירי או הימי נגד איראן, ייחשבו לעוינות. המסר הזה הועבר לגורמים באזור. אנחנו לא רוצים שהכלכלה העולמית תיפגע, אך גם לא נאפשר לאמריקנים ולתומכיהם להרוויח ממלחמה שהחלו. יש יכולות נוספות שיוצגו בעיתוי המתאים&quot;

ספיר ליפקין</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 16:50:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בערוצי סדאסימה האיראניים מוצגים כטב״מים מתאבדים על סיפון נושאת הכטב״מי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142117</link><description>בערוצי סדאסימה האיראניים מוצגים כטב״מים מתאבדים על סיפון נושאת הכטב״מים.מדובר בהצגת יכולת והעברת מסר מאיים על רקע נוכחות נושאת מטוסים אמריקאית באזור.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 16:48:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **סגן מפקד זרוע הים של משמרות המהפכה האיראנים רומז לאפשרות של סגירת מי</title><link>https://t.me/abualiexpress/113631</link><description>**סגן מפקד זרוע הים של משמרות המהפכה האיראנים רומז לאפשרות של סגירת מיצרי הורמוז על ידי איראן במקרה של מלחמה**

כלי תקשורת איראנים מובילים מפרסמים מדבריו לפיהם איראן שולטת באופן מוחלט בים, במעמקי הים ובשמי אזור הורמוז - שם עובר כ 37% מהסחר הימי העולמי בנפט (כ 21 מיליון חביות נפט ביום).

סוכנות הידיעות פארס כותבת בהקשר זה שאיראן יכולה בקלות רבה לחסום את המיצרים ולגרום לזעזוע לכלכלה העולמית.

[9 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113631#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 16:47:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] רגעי זיהוי רני גואילי  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84434</link><description>רגעי זיהוי רני גואילי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 16:25:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🇺🇸🇮🇱❌🇮🇷 טראמפ: “אם לא היינו מבצעים את מבצע Midnight Hammer ומשמידים את</title><link>https://t.me/arabworld301news/142116</link><description>🇺🇸🇮🇱❌🇮🇷 טראמפ: “אם לא היינו מבצעים את מבצע Midnight Hammer ומשמידים את היכולת הגרעינית – ייתכן שישראל כלל לא הייתה קיימת היום. אם לאיראן הייתה יכולת כזו, היא הייתה משתמשת בה. במקום זה, הם היו מותקפים.”

NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 16:19:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח בטורקיה: הממשל הטורקי נערך לאפשרויות ולהשלכות של מלחמה בין ארה&#x27;&#x27;</title><link>https://t.me/arabworld301news/142115</link><description>דיווח בטורקיה: הממשל הטורקי נערך לאפשרויות ולהשלכות של מלחמה בין ארה&#x27;&#x27;ב לאיראן, ומתכונן לאפשרות של הקמת אזור חיץ בגבול בין טורקיה לאיראן - במקרה של נפילת המשטר ותחילת גל מהגרים מהמדינה
(ברק בטש)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 16:13:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 🎓 סטודנטים? קחו פסק זמן של 5 ימים לחוויה ייחודית.  אנחנו מזמינים אתכם </title><link>https://t.me/abualiexpress/113630</link><description>🎓 סטודנטים? קחו פסק זמן של 5 ימים לחוויה ייחודית.

אנחנו מזמינים אתכם לסמינר האביב של מכון פרידברג לכלכלה: &quot;כלכלה, צמיחה ושגשוג&quot; – חמישה ימים של צלילה לעומק עם המוחות המובילים בארץ ובעולם.

מה בתכנית? 🔹 מרצים מהשורה הראשונה: מייקל אייזנברג (קרן אלף), פרופ&#x27; עומר מואב, ומומחים בינלאומיים מישראל, ארה&quot;ב ושבדיה. 🔹 נושאים שבוערים: מיוקר המחיה ועד מהפכת ה-AI, אינפלציה ומדיניות דיור. 🔹 תנאי VIP: אירוח מלא במלון רמת רחל, ביקור ביקב וארוחת שף. 🔹 בסבסוד מלא: הסמינר כולל לינה וארוחות ללא עלות.

מי יכול להגיש? סטודנטים וסטודנטיות מכל תחומי הלימוד (תואר ראשון, שני ודוקטורט) שסיימו לפחות שנה אחת.

⚠️ שימו לב: המקומות מוגבלים ל-30 משתתפים בלבד! 📅 מתי? 8-12 במרץ, 2026. ⏳ דדליין להגשה: 1 בפברואר 2026, שעה 20:00.

אל תשארו בחוץ. הגישו מועמדות עכשיו: https://bit.ly/fei_aviv_26
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 16:01:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168649</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 16:01:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113629</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 16:00:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  ***תיעודים נוספים ממבצע &quot;לב אמיץ&quot; להשבתו של החלל רס&quot;ר רן ג</title><link>https://t.me/New_security8200/168648</link><description>דובר צה&quot;ל:

***תיעודים נוספים ממבצע &quot;לב אמיץ&quot; להשבתו של החלל רס&quot;ר רן גואילי ז&quot;ל*
**
מצורף תיעוד מפעילות כוחות צה&quot;ל לזיהוי החלל רס&quot;ר רן גואילי ז&quot;ל ורגעי הזיהוי: https://bit.ly/3ZBdw1a

מצורף תיעוד מפעילות כוחות צה&quot;ל לאבטחת מרחב המבצע &quot;לב אמיץ&quot;: https://bit.ly/4a3daW7

מצורפות תמונות מרגעי הזיהוי של רס&quot;ר רן גואילי ז&quot;ל: https://idfanc.activetrail.biz/IDFANC270120261

מצורפות תמונות מפעילות כוחות צה&quot;ל לאבטחת מרחב המבצע &quot;לב אמיץ&quot;: https://idfanc.activetrail.biz/IDFANC270120262</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:59:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] נשיא איראן פזשכיאן שוחח בטלפון עם יורש העצר הסעודי, בן סלמאן והאשים את</title><link>https://t.me/New_security8200/168647</link><description>נשיא איראן פזשכיאן שוחח בטלפון עם יורש העצר הסעודי, בן סלמאן והאשים את ישראל וארצות הברית כמי שתמכו באופן ישיר ב&quot;מחרחרי המהומות&quot; באיראן

רועי קייס</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:54:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] האיומים של איראן על הצי האמריקני: סרטון שפורסם בערוצים שמזוהים עם משמר</title><link>https://t.me/New_security8200/168646</link><description>האיומים של איראן על הצי האמריקני: סרטון שפורסם בערוצים שמזוהים עם משמרות המהפכה, תחת הכותרת &quot;מסר לנושאת המטוסים לינקולן&quot; ובו נראים כלי שיט, טילי שיוט ופעילות צבאית ימית של איראן - בניסיון להעביר מסר מרתיע

ספיר ליפקין
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:51:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בכיר בדימוס בצבא האמריקאי לפוקס ניוז: סיכוי גבוה לתקיפה באיראן בימים ה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84433</link><description>בכיר בדימוס בצבא האמריקאי לפוקס ניוז: סיכוי גבוה לתקיפה באיראן בימים הקרובים. קיים תמיד סיכוי לפיתרון דיפלומטי אך לשם כך איראן תצטרך להסכים לרפורמה גדולה בתוכנית הגרעין, תוכנית הטילים שלה ובמימון הפרוקסי וזה כנראה לא יקרה. נחמד לראות כיצד אפיקים דיפלומטיים נפתחים כאשר נושאת מטוסים מתקרבת לאזור&quot; 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:49:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] רוהמ ומתאם השבויים והנעדרים גל הירש יקיימו הערב ב20:20 מסיבת עיתונאים </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84432</link><description>רוהמ ומתאם השבויים והנעדרים גל הירש יקיימו הערב ב20:20 מסיבת עיתונאים 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:44:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] 📢  דוברות קריית שמונה: הודעה מספר 160 | יום שלישי | 27.01.26 | שעה: 17</title><link>https://t.me/New_security8200/168645</link><description>📢  דוברות קריית שמונה: הודעה מספר 160 | יום שלישי | 27.01.26 | שעה: 17:37

תושבי קריית שמונה ויישובי הגליל, 

בשעתיים הקרובות יתקיים תרגיל במרחב הגליל.
התרגיל יכלול פירוטכניקה, הדי פיצוצים ועשן.
כמו כן תורגש תנועה ערה של רכבים צבאיים וריבוי כוחות במרחב.
במקרה אמת נוציא הודעה נוספת.</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:41:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142114</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:41:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעודים חדשים מירי ישיר לעבר מפגינים איראנים בסופ&quot;ש הדמים.  ירי כבד שנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142113</link><description>תיעודים חדשים מירי ישיר לעבר מפגינים איראנים בסופ&quot;ש הדמים.

ירי כבד שנמשך דקות ארוכות וצרורות בלתי נפסקים. כה מצאו את מותם אלפי מפגינים בתוך דקות ברחבי איראן.

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:41:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] איתן מור, ששוחרר מעזה: &quot;עכשיו אפשר להפציץ את כל עזה. אם לא נעשה זאת הד</title><link>https://t.me/arabworld301news/142112</link><description>איתן מור, ששוחרר מעזה:
&quot;עכשיו אפשר להפציץ את כל עזה. אם לא נעשה זאת הדור הבא שלהם יעשה טבח. הלוואי שמערכת הביטחון תהיה אובססיבית לחסל אותם כמו שהם אובססיבים לחסל אותנו. אין מצב לפירוז עזה.&quot;</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:40:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הצלה יו&quot;ש ללא גבולות : פורעים ערבים תקפו במכות יהודי בשטחי מרעה של חוו</title><link>https://t.me/New_security8200/168644</link><description>הצלה יו&quot;ש ללא גבולות : פורעים ערבים תקפו במכות יהודי בשטחי מרעה של חווה בהר חברון סמוך לחירבת א-נבי ופצעו אותו קל כוחות במקום</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:40:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ראש הממשלה ומתאם השבויים והנעדרים גל הירש יערכו מסיבת עיתונאים הערב  ע</title><link>https://t.me/New_security8200/168643</link><description>ראש הממשלה ומתאם השבויים והנעדרים גל הירש יערכו מסיבת עיתונאים הערב

עמית סגל</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:38:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שורדת השבי אמילי דמארי: &quot;לא למדנו כלום?&quot;  **עמיחי שטיין**</title><link>https://t.me/arabworld301news/142111</link><description>שורדת השבי אמילי דמארי: &quot;לא למדנו כלום?&quot;

**עמיחי שטיין**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:31:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מעצרים במחסום עטארה צפונית לרמאללה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️]</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84431</link><description>מעצרים במחסום עטארה צפונית לרמאללה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:26:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הסנאטור הברזילאי פלאביו בולסונארו, מעל בימת הכנס הבינ&quot;ל למאבק באנטישמי</title><link>https://t.me/abualiexpress/113628</link><description>הסנאטור הברזילאי פלאביו בולסונארו, מעל בימת הכנס הבינ&quot;ל למאבק באנטישמיות שנערך היום בישראל:

אם אזכה בבחירות לנשיאות, ברזיל תצטרף להסכמי יצחק (המקבילה הלטינית להסכמי אברהם)בהובלת נשיא ארגנטינה חבייר מיליי, כבר בינואר 2027 (הבחירות בברזיל ייערכו באוקטובר הקרוב - א&quot;ע).

## 
עדכון: התווסף תרגום בעברית. 

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113628#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:23:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142110</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:11:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] באיראן — בעיר Arak, מחוז Markazi: תיעודים מאיראן חושפים כוחות הבסיג׳ נ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142109</link><description>באיראן — בעיר Arak, מחוז Markazi:
תיעודים מאיראן חושפים כוחות הבסיג׳ נערכים בחצר תיכון אימאם עלי בעיר אראק לפני יציאה לדיכוי מפגינים. שימוש במוסדות חינוך כבסיס צבאי ממחיש את אכזריות המשטר ואת רמיסת זכויות האזרחים.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:11:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חיל הים האיראני מפרסם סרטון ראווה על “היכולות” שלו במפרץ הפרסי – תזמון</title><link>https://t.me/arabworld301news/142108</link><description>חיל הים האיראני מפרסם סרטון ראווה על “היכולות” שלו במפרץ הפרסי – תזמון שלא במקרה. זאת תגובה ישירה לפריסת נושאת המטוסים האמריקנית וקבוצת התקיפה באזור.
בסרטון: כטב״מים מתאבדים וכלי שיט בלתי־מאוישים. תעמולה של משמרות המהפכה, לא כוח אמיתי.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:59:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מערכות הגנה נפרסו בשעות האחרונות גם באיזור דימונה סמוך לאיזורים מיושבי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84430</link><description>מערכות הגנה נפרסו בשעות האחרונות גם באיזור דימונה סמוך לאיזורים מיושבים ומתקנים רגישים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:50:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ארגון נטבלוקס המנטר את תנועת האינטרנט באיראן מציין שרשתות רבות באיראן </title><link>https://t.me/abualiexpress/113627</link><description>ארגון נטבלוקס המנטר את תנועת האינטרנט באיראן מציין שרשתות רבות באיראן הופכות שקופות ברשת האינטרנט הבינ&quot;ל, אך נוצר  מצב מטעה של תנועת אינטרנט, כי הגלישה באינטרנט באיראן מסוננת בכבדות על ידי המשטר - והאתרים שפתוחים לגלישה הם כאלה שהמשטר הגדיר כ White list -כלומר  אין מדובר בגלישה חופשית.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113627#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:48:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נסיונות הגולשים להבין את משמעות המדבקות על הטלפון קרדיט לתמונה למורד ש</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84429</link><description>נסיונות הגולשים להבין את משמעות המדבקות על הטלפון
קרדיט לתמונה למורד שטרן @techisrael

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:41:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **האינטרנט באיראן החל לחזור לאט לאט.  צריך להיות מוכנים לתיעודים מאוד </title><link>https://t.me/arabworld301news/142107</link><description>**האינטרנט באיראן החל לחזור לאט לאט.

צריך להיות מוכנים לתיעודים מאוד מזוויעים שהולכים לעלות לרשת משם.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:37:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168642</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:36:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168641</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:36:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏פיקוד המרכז של חיל האוויר האמריקאי (AFCENT), יערוך תרגיל כשירות רב־יו</title><link>https://t.me/New_security8200/168640</link><description>‏פיקוד המרכז של חיל האוויר האמריקאי (AFCENT), יערוך תרגיל כשירות רב־יומי, שמטרתו להדגים את היכולת לפרוס, לפזר ולשמר כוח אווירי קרבי ברחבי אזור האחריות של פיקוד המרכז של ארה&quot;ב

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:36:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בתיעוד שפורסם משיחת הטלפון בה קיבל נתניהו את העדכון על מציאת גופת רני </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84428</link><description>בתיעוד שפורסם משיחת הטלפון בה קיבל נתניהו את העדכון על מציאת גופת רני גואילי ניתן לראות שמצלמת הטלפון מכוסה במדבקה שמונעת צילום במקרה של חדירה לטלפון
גולשים רבים בעיקר בטוויטר ניסו לפענח את משמעות שאר המדבקות שנראות על הטלפון  

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:35:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] פגישת עדכון שתוכננה בין נתניהו לראש האופוזיציה יאיר לפיד בשעה הקרובה ב</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84427</link><description>פגישת עדכון שתוכננה בין נתניהו לראש האופוזיציה יאיר לפיד בשעה הקרובה בוטלה 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:30:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הסיבה הרשמית של לשכת רה״מ לביטול הפגישה עם לפיד ״אילוצי לו״ז״ מיכאל שמ</title><link>https://t.me/New_security8200/168639</link><description>הסיבה הרשמית של לשכת רה״מ לביטול הפגישה עם לפיד ״אילוצי לו״ז״
מיכאל שמש</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:29:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בנוסף , מסיבה שאינה ברורה בוטלה עדות נתניהו שהייתה אמורה להתקיים מחר</title><link>https://t.me/New_security8200/168638</link><description>בנוסף , מסיבה שאינה ברורה בוטלה עדות נתניהו שהייתה אמורה להתקיים מחר</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:29:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] שעות ספורות לפני העדכון הבטחוני שצפוי היה להתקיים הערב, לשכת רה״מ ביטל</title><link>https://t.me/New_security8200/168637</link><description>שעות ספורות לפני העדכון הבטחוני שצפוי היה להתקיים הערב, לשכת רה״מ ביטלה את הפגישה בין לפיד לנתניהו
מיכאל שמש</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:27:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ לפוקס ניוז: איראן מוכנה להסכם  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84426</link><description>טראמפ לפוקס ניוז: איראן מוכנה להסכם

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:19:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84425</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:18:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] האיראנים נערכים גם הם לתקיפה האמריקאית ומבצעים ניסויים בטילים בליסטיים</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84424</link><description>האיראנים נערכים גם הם לתקיפה האמריקאית ומבצעים ניסויים בטילים בליסטיים ומערכות הגנה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:18:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] העימות בין סגן יו״ר ה־CMC ג׳אנג יושיה לנשיא שי ג׳ינפינג עבר מעימות רעי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142106</link><description>העימות בין סגן יו״ר ה־CMC ג׳אנג יושיה לנשיא שי ג׳ינפינג עבר מעימות רעיוני לאי־ציות ישיר. במקביל, כל חשבונות מרכזי הפיקוד הצבאיים ב־Weibo הושבתו, ותנועות צבאיות לבייג׳ינג זוהו


**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:16:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עדותו של נתניהו בבית המשפט שתוכננה למחר בוטלה הסיבה הרשמית - השתתפות ב</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84423</link><description>עדותו של נתניהו בבית המשפט שתוכננה למחר בוטלה
הסיבה הרשמית - השתתפות בהלוויתו של רני גואילי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:04:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ⚡️🇮🇷 משטרת הביטחון הכלכלי באיראן מדווחת כי ב־9 החודשים האחרונים אותרו </title><link>https://t.me/arabworld301news/142105</link><description>⚡️🇮🇷 משטרת הביטחון הכלכלי באיראן מדווחת כי ב־9 החודשים האחרונים אותרו 108 מכשירי Starlink. בחודש האחרון בלבד נתפסו 51 מכשירים בניסיון הברחה במחוז כורדיסטן. הרשויות מגדירות את Starlink כפריט אסור ומבטיחות אכיפה.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:01:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 🚗⚡ נבחרת הדגמים של **AION**   עכשיו ב-**הטבת טרייד-אין אטרקטיבית במיוח</title><link>https://t.me/abualiexpress/113626</link><description>🚗⚡ נבחרת הדגמים של **AION**  
עכשיו ב-**הטבת טרייד-אין אטרקטיבית במיוחד**  
⏰ **לזמן מוגבל!**

🔁 מגיעים עם הרכב שלכם,  
💰 מקבלים עליו **מחיר מחירון**  
🚘 ויוצאים עם **AION חדשה ונוצצת** ✨

🛡️ עם **8 שנות אחריות יצרן**  
🔋 על הרכב **ועל הסוללה!**

📍 לפרטים ו-**נסיעת התרשמות ללא התחייבות** &gt;&gt;
👉 https://did.li/L6jUY
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:00:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113625</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 13:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ההיערכות בצה״ל לתקיפה האמריקאית נמשכת, היום נפרסו מערכות הגנה באיזור ה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84422</link><description>ההיערכות בצה״ל לתקיפה האמריקאית נמשכת, היום נפרסו מערכות הגנה באיזור השרון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 13:41:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ערוץ מזוהה חמאס מפרסם אתמול אחרי יותר משנתיים של מלחמה סרטון בו קורא ב</title><link>https://t.me/abualiexpress/113624</link><description>ערוץ מזוהה חמאס מפרסם אתמול אחרי יותר משנתיים של מלחמה סרטון בו קורא בגלוי אחד העזתיים לחמאס ולפלגים האחרים לתכנן טבח 7.10 חדש בהקדם האפשרי, כנקמה על ההרוגים הפלסטינים ועל האסירים שנכנסו לכלא.

##
איך הוא מוגדר? אזרח עזתי ? חף מפשע?
איפה מקומו בתוכנית עזה החדשה.
הוא בהחלט לא לבד.

##
הסרטון באדיבות ערוץ מרד החליפים.

[12 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113624#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 13:39:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142104</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 13:35:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142103</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 13:35:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חיל האוויר האמריקני בתרגיל מוכנות בן מספר ימים ברחבי המזרח התיכון  שטי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142102</link><description>חיל האוויר האמריקני בתרגיל מוכנות בן מספר ימים ברחבי המזרח התיכון

שטיין
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 13:35:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] פיקוד המרכז של ארה&quot;ב מתחיל היום תרגיל נרחב במזרח התיכון לקראת התקיפה ב</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84421</link><description>פיקוד המרכז של ארה&quot;ב מתחיל היום תרגיל נרחב במזרח התיכון לקראת התקיפה באיראן
‏לשון ההודעה: &quot;חיל האוויר האמריקאי יקיים תרגיל מוכנות בן מספר ימים כדי להדגים את היכולת לפרוס, לפזר ולקיים כוח אווירי קרבי ברחבי אזור האחריות של פיקוד מרכז ארה&quot;ב&quot;

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 13:29:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה״ל:  **צה״ל חיסל מחבלים מארגון הטרור חיזבאללה שפעלו לשיקום אתר </title><link>https://t.me/New_security8200/168636</link><description>דובר צה״ל:

**צה״ל חיסל מחבלים מארגון הטרור חיזבאללה שפעלו לשיקום אתר תת-קרקעי בדרום לבנון**

צה״ל תקף וחיסל אתמול (ב׳), מחבלים מארגון הטרור חיזבאללה בעת שפעלו באתר תת-קרקעי של ארגון הטרור חיזבאללה במרחב נבטיה שבדרום לבנון.

פעילות מחבלי ארגון הטרור חיזבאללה לשיקום האתר מהווה הפרה של ההבנות בין ישראל ללבנון ואיום על מדינת ישראל.

צה״ל ימשיך לפעול להסרת כל איום על מדינת ישראל.
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 13:27:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בצלאל זיני, אחיו של ראש השב&quot;כ ובעלי חברת &quot;בצלאל זיני יזמות ופרויקטים ב</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84420</link><description>בצלאל זיני, אחיו של ראש השב&quot;כ ובעלי חברת &quot;בצלאל זיני יזמות ופרויקטים בע&quot;מ&quot; שסיפקה שירותי קבלן לצה&quot;ל, נחקר בחשד למעורבות בהברחת סיגריות וסחורות לרצועה תמורת בצע כסף.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 13:12:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח ערבי: משלחת מודיעין מצרית-ירדנית-אירופית הגיעה לרמאללה לפני זמן </title><link>https://t.me/arabworld301news/142101</link><description>דיווח ערבי: משלחת מודיעין מצרית-ירדנית-אירופית הגיעה לרמאללה לפני זמן קצר כדי לדון בפתיחת מעבר רפיח, והיא נפגשת כעת עם ראש המודיעין הפלסטיני מאג&#x27;ד פרג&#x27;.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**אביב ל.**
**301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 13:03:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *כוחות המנהל האזרחי חילצו ארבעה יהודים מלב העיר יריחו*  מוקדם יותר היו</title><link>https://t.me/New_security8200/168635</link><description>*כוחות המנהל האזרחי חילצו ארבעה יהודים מלב העיר יריחו*

מוקדם יותר היום (ג׳) התקבל דיווח במנהל האזרחי אודות ארבעה יהודים שנצפה מסתובב במרחב העיר יריחו שבחטיבת הבקעה והעמקים, תוך סיכון ממשי לשלומם.

עם קבלת הדיווח, פעלו קציני מנהלת התיאום והקישור יריחו, להענקת הגנה מיידית ליהודים, שלושה מהם בעלי אזרחות זרה, ובמקביל להעברתם לידי כוחות הביטחון בערוצי התיאום. 

מתחקיר ראשוני עולה כי היהודים נכנסו ליריחו מלווים במדריך טיולים פלסטיני, ולטענתם לא ידעו שאסורה השהייה במרחב. המקרה הועבר להמשך טיפול משטרת ישראל.

*במערכת הביטחון שבים ומדגישים כי הכניסה לשטחי A מסכנת חיים, ואסורה על פי חוק.*
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 12:54:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **הסנאטור הרפובליקני לינדזי גרהאם: אקדם את חוק &quot;הצילו את הכורדים&quot; שיטי</title><link>https://t.me/abualiexpress/113623</link><description>**הסנאטור הרפובליקני לינדזי גרהאם: אקדם את חוק &quot;הצילו את הכורדים&quot; שיטיל סנקציות משתקות על מי שיפגע בהם**

דבריו המלאים:

אני צופה בדאגה רבה במצב המתדרדר בסוריה. הכורדים נמצאים תחת איום מצד הממשלה הסורית החדשה, המזוהה עם טורקיה.

זה יהיה אסון למוניטין של אמריקה ולאינטרסים הביטחוניים הלאומיים שלה לנטוש את הכורדים, שהיו בעלי הברית העיקריים בהריסת החליפות של דאעש.

לכן, אציג השבוע חקיקה שנועדה להטיל סנקציות משתקות על כל ממשלה או קבוצה המעורבת בפעולות איבה נגד הכורדים. אני מאמין ש&quot;חוק הצילו את הכורדים&quot; יקבל **תמיכה דו-מפלגתית** חזקה. הסנקציות יהיו &quot;עם שיניים&quot; כדי שהחוק יהיה אפקטיבי.

[10 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113623#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 12:51:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🇨🇳⚡ מכון Pacific Forum: הקרע בין סגן יו״ר הוועדה הצבאית המרכזית ג׳אנג </title><link>https://t.me/arabworld301news/142100</link><description>🇨🇳⚡ מכון Pacific Forum: הקרע בין סגן יו״ר הוועדה הצבאית המרכזית ג׳אנג יואושיה לנשיא שי ג׳ינפינג עבר מדיון לחוסר ציות ישיר, ואיים על סמכותו של שי. במקביל דווח על שיירות צבא סיניות בדרכן לבייג׳ינג והקפאת תנועות צבא אחרות.


האם אנחנו בדרך להפיכה בסין?

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 12:37:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הסנאטור הרפובליקני לינדזי גרהאם בציוץ שזוכה לתהודה רחבה:  אני זוכר את </title><link>https://t.me/abualiexpress/113622</link><description>הסנאטור הרפובליקני לינדזי גרהאם בציוץ שזוכה לתהודה רחבה:

אני זוכר את תחושת הגועל שחשתי בעקבות נטישת אנשינו בבנגאזי (לוב) בימי הילרי קלינטון.

&quot;אנשינו&quot; כולל גם את חבריה של ארה&quot;ב כמו המפגינים באיראן והכורדים האמיצים.

אלו החלטות קשות שצריך לקבל אבל לנטוש את האיראנים ואת הכורדים זה לתפיסתי &quot;בנגאזי כפול מיליון&quot;.

אני בטוח שהנשיא טראמפ יקבל את ההחלטה הנכונה.

[6 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113622#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 12:03:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] &quot;בשנת 2028 ימלאו 100 שנה להקמת &quot;האחים המוסלמים&quot;, והתנועה ממשיכה לסבול </title><link>https://t.me/arabworld301news/142099</link><description>&quot;בשנת 2028 ימלאו 100 שנה להקמת &quot;האחים המוסלמים&quot;, והתנועה ממשיכה לסבול ממשבר אקוטי בדרג ההנהגה ובתדמיתה הציבורית, בין היתר עם החלטתה הנוכחית של ארצות הברית לסווגה כישות טרוריסטית. עם זאת, מניסיון העבר עולה כי גם בתקופות שפל השכילו האח&quot;ס להתגבר על המשברים ולחזק את שורותיהם בזירות אחרות&quot;.
מאמר חדש מאת **ד&quot;ר לימור לביא וד&quot;ר מיכאל ברק** על הקשר בין ביטחון לפוליטיקה דרך המהלך האמריקני להגדרת &quot;האחים המוסלמים&quot; כארגון טרור זר.

המאמר הוא פרי שיתוף פעולה בין מרכז משה דיין להוצאת &quot;מערכות&quot;. לקריאה לחצו כאן: https://www.maarachot.idf.il/32300

בתמונה: &quot;הימשכות העוינות כלפי העמים האסלאמיים&quot;. הודעה מטעם לשכת האח&quot;ס - זרם השינוי -  בתגובה להחלטה האמריקנית.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:46:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] סוריה: רכבים צבאיים אמריקאים שנלקחו שלל מהכורדים משמשים כעת את הצבא הס</title><link>https://t.me/abualiexpress/113621</link><description>סוריה: רכבים צבאיים אמריקאים שנלקחו שלל מהכורדים משמשים כעת את הצבא הסורי.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113621#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:42:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142098</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:35:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142097</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:35:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לפני ההתעלמות מהטבח בסוריה, נפגש באנקרה שר החוץ  הטורקי, הקאן פידאן, ע</title><link>https://t.me/arabworld301news/142096</link><description>לפני ההתעלמות מהטבח בסוריה, נפגש באנקרה שר החוץ  הטורקי, הקאן פידאן, עם משלחת של  חמאס בראשות המחבל, ח׳ליל אל-חיה.

**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:35:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **צעיר שנפגע מכמה כדורי רובה מבקש עזרה מטראמפ ומנשק את תמונתו של רזא פ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142095</link><description>**צעיר שנפגע מכמה כדורי רובה מבקש עזרה מטראמפ ומנשק את תמונתו של רזא פהלווי

מרדכי כ
301 העולם הערבי בטלגרם
**
 https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:29:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווח שכעת פורסם בכמה ערוצי הטלגרם בפרסית   נשמע קול פיצוץ עז באתר ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142094</link><description>**דיווח שכעת פורסם בכמה ערוצי הטלגרם בפרסית 

נשמע קול פיצוץ עז באתר הגרעיני פרצ&#x27;ין – עוצמת הפיצוץ הייתה כה חזקה עד שנשמעה על-ידי רבים מתושבי מזרח טהראן.

מרדכי כ
301 העולם הערבי בטלגרם
**
 https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:29:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **שגרירות רוסיה לא נתנה ויזה לנבחרת האיראנית; שליחת המתאבקים לגביע יאר</title><link>https://t.me/arabworld301news/142093</link><description>**שגרירות רוסיה לא נתנה ויזה לנבחרת האיראנית; שליחת המתאבקים לגביע יאריגין בוטלה.

מרדכי כ
301 העולם הערבי בטלגרם **

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:26:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הצביעות הטורקית הקלאסית?  שר החוץ הטורקי, הקאן פידאן על סוריה:  &quot;לאחר </title><link>https://t.me/arabworld301news/142091</link><description>הצביעות הטורקית הקלאסית?

שר החוץ הטורקי, הקאן פידאן על סוריה:

&quot;לאחר בריחתו של אסד, מדינות האזור נפגשו תחילה בעמאן, אחר כך בקהיר; בהמשך, אירופאים ואמריקאים הצטרפו אליהן כדי לקבוע ציפיות ברורות מכל ממשלה בדמשק.

אמרנו לאחמד א-שרע: התנאים שהאזור מצפה להם הם אלה; לא להוות איום על שכנים, לא לקיים קשרים עם קבוצות טרור, להגן על מיעוטים ולכבד את אחדות סוריה.

אם תעמדו בתנאים אלה, תקבלו תמיכה בינלאומית; אחרת, תמיכה זו תיפסק. לפני תנאים אלה ועד עכשיו, כולם היו מרוצים למדי מתפקודו.&quot;

**״להגן על מיעוטים״…. פידאן מתעלם מהטבח שמשטר אל-ג׳ולאני ביצע בדרוזים, בעלווים ועתה בכורדים…**

הטורקים מתעלמים לחלוטין מהזוועות שנעשות בסוריה , ממש כמו שהאיראנים מחרטטים את העולם… למדו מהם משהו…


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:25:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ידידיה משה פרוכטר מפקד צוות בפלוגת דוד בבסיס הטירונים ג׳וליס, אותר אמש</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84419</link><description>ידידיה משה פרוכטר מפקד צוות בפלוגת דוד בבסיס הטירונים ג׳וליס, אותר אמש כשהוא ללא רוח חיים.
יהי זכרו ברוך

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:16:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דרום לבנון: מחבל חזבאללה שחוסל הבוקר👆 בתקיפת כטב&quot;מ ישראלי על רכב בכפר </title><link>https://t.me/abualiexpress/113620</link><description>דרום לבנון: מחבל חזבאללה שחוסל הבוקר👆 בתקיפת כטב&quot;מ ישראלי על רכב בכפר באתוליה הוא חסין מארדינה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113620#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:15:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113619</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:06:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113618</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:06:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113617</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:06:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113616</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:06:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113615</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:06:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עיראק: פעילי גדודי חזבאללה עיראק נענים לקריאתו של מזכ&quot;ל ארגון הטרור👆 ו</title><link>https://t.me/abualiexpress/113614</link><description>עיראק: פעילי גדודי חזבאללה עיראק נענים לקריאתו של מזכ&quot;ל ארגון הטרור👆 וחותמים על &quot;טפסי אסתשהאד&quot; - מוכנות להפוך למתאבדים כדי להגן על &quot;האומה האסלאמית&quot; (הכוונה על איראן - א&quot;ע).
גם המזכ&quot;ל בעצמו חתם...
דוגמא אישית...

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113614#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:06:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124181/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142090</link><description>https://nziv.net/124181/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:59:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מומחית מסבירה: מה יכול להצית מחדש את המחאה באיראן? ** לדברי אלה רוזנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142089</link><description>**מומחית מסבירה: מה יכול להצית מחדש את המחאה באיראן?
**
לדברי אלה רוזנברג, חידוש המחאה תלוי בשילוב לחצים חיצוניים אך גם ביוזמה פנימית. &quot;שילוב של ארצות הברית והאיחוד האירופי בדגש על לחץ כלכלי יכול לסייע ולהראות תמיכה בתושבי איראן&quot;.

עם זאת היא מזהירה מהתערבות יתר. &quot;המחאה היא קודם כול עניין פנים איראני. אנחנו לא רוצים שביום שאחרי נפילת המשטר יגידו שזה הכול בגלל התערבות אמריקנית או אירופית. זה משהו שהאיראנים צריכים להוביל בעצמם&quot;.
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:57:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **“לעולם לא עוד” כבר לא מספיק ** פיאמה נירנשטיין, חוקרת במרכז הירושלמי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142088</link><description>**“לעולם לא עוד” כבר לא מספיק
**
פיאמה נירנשטיין, חוקרת במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, מזהירה כי השואה איננה פרק סגור בהיסטוריה אלא תהליך שמתרחש מחדש, הפעם מלמטה, דרך החברה עצמה. לדבריה, הקריאה “לעולם לא עוד” הפכה לסיסמה טקסית ריקה, בעוד שיהודים ברחבי העולם מושתקים, מותקפים, מוחרמים ומגורשים מהמרחב הציבורי, לעיתים תוך הסכמה שקטה של הסביבה. “האנטישמיות לא התחילה בתאי גזים,” היא מזכירה, “אלא במבט שמוסט הצידה”.

נירנשטיין קובעת כי מאז 7 באוקטובר גויסו מוסדות, אוניברסיטאות, תקשורת וארגוני זכויות אדם להפיכת היהודים מקורבנות למאשימים: “זו שואה חדשה, לא תעשייתית מלמעלה, אלא חנק איטי מלמטה: פחד, בידוד, מחיקה”. מול המצור הגלובלי, היא מדגישה, רק קיומה של מדינת ישראל חוסם ניסיון מחודש להשמדת העם היהודי: “לא מספיק לזכור את אושוויץ. היום המשמעות האמיתית היא לעמוד לצד ישראל, זה המאבק על הציוויליזציה עצמה”.
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:57:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בדקות האחרונות תקיפות ברפיח ותקיפה בתופאח שם חוסלו 2 מחבלים.  **זנג ZE</title><link>https://t.me/arabworld301news/142087</link><description>בדקות האחרונות תקיפות ברפיח ותקיפה בתופאח שם חוסלו 2 מחבלים.

**זנג ZENG

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:47:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **שפל היסטורי חדש למטבע האיראני**  המטבע האיראני חצה הבוקר לראשונה בתו</title><link>https://t.me/abualiexpress/113613</link><description>**שפל היסטורי חדש למטבע האיראני**

המטבע האיראני חצה הבוקר לראשונה בתולדותיו את רף ה 1.5 מיליון ריאל איראני לדולר אמריקאי אחד.

המטבע נסחר כעת לפי שער של 1.51 מיליון ריאל איראני לדולר.

הלחץ האמריקאי וההערכה כי תקיפה צבאית היא עניין של זמן גורמים לאיראנים &quot;לברוח&quot; למטבע חוץ, למרות הזרמת הדולרים המסיבית של הבנק המרכזי של איראן במטרה להוריד את ערך הדולר.

אזכיר כי ביוני האחרון, ערב מלחמת 12 הימים נסחר המטבע האיראני לפי שער של כ 800 אלף ריאל לדולר. 

הבורסה באיראן רושמת ירידות חדות זה היום הרביעי ברציפות.

הבסיס הכלכלי הרעוע שהוציא את האנשים לרחובות באיראן הופך רעוע יותר מיום ליום. הזמן עובד נגד הכלכלה האיראנית ואין פיתרון באופק.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113613#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:45:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🚨 בטלוויזיה האיראנית שודר הערב איום גלוי כלפי דונלד טראמפ: במהלך שידור</title><link>https://t.me/arabworld301news/142086</link><description>🚨 בטלוויזיה האיראנית שודר הערב איום גלוי כלפי דונלד טראמפ: במהלך שידור חי נאמר כי “אולי אלוהים ישלח יריית גורל גם לטראמפ”. זהו איום ישיר כחלק מהסלמה מכוונת של משטר האייתולות, שמלבה אש על רקע חשש מתקיפה.


**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:44:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124178/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142085</link><description>https://nziv.net/124178/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:40:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] במשמרות המהפכה דיווחו היום על פיצוץ במתקן הצבאי והגרעיני פארצ&#x27;ין במזרח</title><link>https://t.me/arabworld301news/142084</link><description>במשמרות המהפכה דיווחו היום על פיצוץ במתקן הצבאי והגרעיני פארצ&#x27;ין במזרח טהרן. 
על פי דיווחים ראשוניים, רחפן נצפה מעל המתקן, וקולות הפיצוצים יוחסו להגנה אווירית שניסתה להפיל את הרחפן.


**זנג ZENG

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:35:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] צפון קוריאה שיגרה שני טילים בליסטיים לעבר הים המזרחי. הטילים טסו למרחק</title><link>https://t.me/arabworld301news/142083</link><description>צפון קוריאה שיגרה שני טילים בליסטיים לעבר הים המזרחי. הטילים טסו למרחק של כ־350 ק״מ ונפלו מחוץ לאזור הכלכלי הבלעדי של יפן. 

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:31:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124175/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142082</link><description>https://nziv.net/124175/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:21:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124169/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142081</link><description>https://nziv.net/124169/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:03:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] רני גואילי אותר בשק של בית החולים שיפא כשהוא עם מדי משטרה  הוא אותר לא</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84418</link><description>רני גואילי אותר בשק של בית החולים שיפא כשהוא עם מדי משטרה 
הוא אותר לאחר סריקה של 260 גופות מתוך 750 שהוצאו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:01:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 💥 **גרופי – הסוכן שמארגן לך מחיר פצצה** 💥  📦 **מאגד צרכנים לקבוצות**  </title><link>https://t.me/abualiexpress/113612</link><description>💥 **גרופי – הסוכן שמארגן לך מחיר פצצה** 💥

📦 **מאגד צרכנים לקבוצות**  
🤝 **מנהל בשבילן מו״מ מול ספקים**  
💰 **משיג לך הנחות ענק על מגוון מוצרים**  

🔎 **חפשו מוצר:**  
👉 https://groopy.ai

👥 **לקבוצות הפתוחות:**  
👉 https://groopy.ai/explore

⚡️ **המחיר הטוב ברשת לא נמצא בהשוואת מחירים.**  
🔥 **הוא נמצא אצל מי שמתאגד וקונה חכם!**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:00:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113611</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 09:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הצלה יו&quot;ש ללא גבולות: ז&quot;א לעבר אוטובוס בצומת סמוע בהר חברון א.נ @New_s</title><link>https://t.me/New_security8200/168634</link><description>הצלה יו&quot;ש ללא גבולות: ז&quot;א לעבר אוטובוס בצומת סמוע בהר חברון א.נ
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 09:56:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מספר שעות אחרי הפרסום 👆 עיתונאים בכירים מפרסמים חלק מהפרטים כפי שפורסמ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84417</link><description>מספר שעות אחרי הפרסום 👆 עיתונאים בכירים מפרסמים חלק מהפרטים כפי שפורסמו כאן 
חברת הקבלן של בצלאל זיני אחיו של ראש השב״כ מעורבת בפרשת הברחות לרצועה
עוד פרטים בקרוב 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 09:53:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות אוסינט: מטוס תובלה של צבא ארה&quot;ב הגיע לישראל ישירות מכווית עם &quot;ע</title><link>https://t.me/abualiexpress/113610</link><description>מקורות אוסינט: מטוס תובלה של צבא ארה&quot;ב הגיע לישראל ישירות מכווית עם &quot;עצירה דיגיטלית&quot; בקפריסין.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113610#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 09:50:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מחבל חיזבאללה מחוסל בתקיפת רכב בדיר קנון דרום לבנון  [⭕️חדשות בטחון מה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84416</link><description>מחבל חיזבאללה מחוסל בתקיפת רכב בדיר קנון דרום לבנון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 09:46:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113609</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 09:43:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות לבנוניים מדווחים על הרוג בתקיפת כטב&quot;מ ישראלי על רכב סמוך לכפר ב</title><link>https://t.me/abualiexpress/113608</link><description>מקורות לבנוניים מדווחים על הרוג בתקיפת כטב&quot;מ ישראלי על רכב סמוך לכפר באתוליה בדרום לבנון לפני זמן קצר.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113608#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 09:43:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] סוכל פיגוע נגד שגרירות ישראל באזרבייג׳ן, נעצרו 3 מקומיים  לא נמסר מתי </title><link>https://t.me/New_security8200/168633</link><description>סוכל פיגוע נגד שגרירות ישראל באזרבייג׳ן, נעצרו 3 מקומיים

לא נמסר מתי תוכנן הפיגוע. ברקע -  שר החוץ סער ביקר במדינה רק אתמול
עמית סגל
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 09:38:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שר החוץ הסעודי על היחסים של סעודיה ואיחוד האמירויות - במיוחד אחרי העימ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113607</link><description>שר החוץ הסעודי על היחסים של סעודיה ואיחוד האמירויות - במיוחד אחרי העימות ביניהן בתימן👆.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113607#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 09:34:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **סוכל פיגוע נגד שגרירות ישראל באזרבייג&#x27;אן.  חדשות A.G לפרסום ב-301: *</title><link>https://t.me/arabworld301news/142080</link><description>**סוכל פיגוע נגד שגרירות ישראל באזרבייג&#x27;אן.

חדשות A.G
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 09:29:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל מארגון הטרור חיזבאללה במרחב דיר</title><link>https://t.me/arabworld301news/142079</link><description>דובר צה&quot;ל:

צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל מארגון הטרור חיזבאללה במרחב דיר קנון שבדרום לבנון.</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 09:27:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏בית המשפט מתיר לפרסם מעט על הפרשה הבטחונית החמורה שנחקרת תחת איפול: &quot;</title><link>https://t.me/New_security8200/168632</link><description>‏בית המשפט מתיר לפרסם מעט על הפרשה הבטחונית החמורה שנחקרת תחת איפול: &quot;בימים אלו נחקרת פרשייה רבת מעורבים של הברחות סחורות מישראל לעזה&quot;
יואב זיתון
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 09:26:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל מארגון הטרור חיזבאללה במרחב דיר</title><link>https://t.me/New_security8200/168631</link><description>דובר צה&quot;ל:

צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל מארגון הטרור חיזבאללה במרחב דיר קנון שבדרום לבנון.</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 09:22:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הפלסטינים מדווחים על כוחות גדולים של מג&quot;ב שנכנסו בשעה האחרונה לכפר עקב</title><link>https://t.me/abualiexpress/113606</link><description>הפלסטינים מדווחים על כוחות גדולים של מג&quot;ב שנכנסו בשעה האחרונה לכפר עקב מצפון לירושלים.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113606#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 09:19:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טום ברק, שליח ארה״ב המיוחד לענייני סוריה, שוחח עם מסעוד ברזאני, נשיא ח</title><link>https://t.me/arabworld301news/142078</link><description>טום ברק, שליח ארה״ב המיוחד לענייני סוריה, שוחח עם מסעוד ברזאני, נשיא חבל כורדיסטן בעיראק, על ההתפתחויות באזור, איראן ודמשק.
בשיחת הטלפון דן ברק גם ביחסי שתי המדינות השכנות, איראן ועיראק, והאשים את איראן בהתערבות בממשלה החדשה בעיראק.
בסיום דבריו טען ברק פעם נוספת כי ממשלה שאיראן תעמיד על כנה בעיראק לעולם לא תוכל לקיים שותפות משפיעה עם ארצות הברית.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 09:18:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **ליאור באקאלו** מנהל הרכש הביטחוני (מנה&quot;ר) במשרד הביטחון הוציא הזמנה </title><link>https://t.me/New_security8200/168630</link><description>**ליאור באקאלו**
מנהל הרכש הביטחוני (מנה&quot;ר) במשרד הביטחון הוציא הזמנה רב-שנתית לרכש חימושים אוויריים מתוצרת &#x27;אלביט מערכות&#x27;, בהיקף של למעלה מ-570 מיליון שקלים
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 09:12:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113605</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:56:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113604</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:56:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113603</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:56:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113602</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:56:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113601</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:56:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] איטליה: קריסת קרקע באי סיציליה. יותר מאלף איש פונו מבתיהם. הנזקים מוער</title><link>https://t.me/abualiexpress/113600</link><description>איטליה: קריסת קרקע באי סיציליה. יותר מאלף איש פונו מבתיהם. הנזקים מוערכים במאות מיליוני יורו.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113600#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:56:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ערוץ MTV הלבנוני חושף כי חיזבאללה עצר חייל בצבא לבנון.   ביום שישי האח</title><link>https://t.me/New_security8200/168629</link><description>ערוץ MTV הלבנוני חושף כי חיזבאללה עצר חייל בצבא לבנון. 

ביום שישי האחרון סיור של צבא לבנון זיהה שתי משאיות חשודות בשכונת א-טאיונה בביירות, ליד מוצב של הצבא. לאחר שהגיעו לבדוק את המשאיות פעילי חיזבאללה תקפו את החיילים ועצרו אחד מהם, ולאחר מכן התקדמו עם המשאיות. 

לאחר כמה שעות החייל שוחרר, לאחר שנציגות של חיזבאללה - עם הנציג עלי איוב - ניהלה מו&quot;מ עם נציגות של מדינת לבנון לשחרור החייל והסגרת שתי המשאיות. 

לאחר החקירה התברר כי מדובר במשאיות שכוללות נשק שנועד לחיזבאללה, והוברח ללבנון דרך סוריה באופן בלתי חוקי. 

עד כה לא נעצר אף אחד מהמעורבים באירוע.
כאן חדשות
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:42:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] חבר הכנסת אחמד טיבי בראיון ל&quot;רדיו נאס&quot;:  הוקם &quot;חדר מצב&quot; כדי לקדם הגעת </title><link>https://t.me/abualiexpress/113599</link><description>חבר הכנסת אחמד טיבי בראיון ל&quot;רדיו נאס&quot;:

הוקם &quot;חדר מצב&quot; כדי לקדם הגעת משתתפים להפגנה המתוכננת ביום שבת הקרוב 👆נגד האלימות בחברה הערבית. עמותות יהודיות מעוניינות להשתתף אף הן.

[11 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113599#comments)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:24:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מייק האקבי, שגריר ארה&quot;ב בישראל מתייג את הנשיא טראמפ ומציין כי חשוב לזכ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113598</link><description>מייק האקבי, שגריר ארה&quot;ב בישראל מתייג את הנשיא טראמפ ומציין כי חשוב לזכור את העובדות:

חמאס לא שחררה את גופתו של רני גואילי ז&quot;ל - השב&quot;כ וצה&quot;ל איתרו אותו עם עזרה טקטית מצרית.
חמאס לא צריכה לקבל כל קרדיט על העניין. חמאס צריכה להתפרק מנשקה.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113598#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:11:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113597</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:02:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **פעילות ביטחונית בעוטף ירושלים 2:** הפלסטינים מדווחים על המשך פעילות </title><link>https://t.me/abualiexpress/113596</link><description>**פעילות ביטחונית בעוטף ירושלים 2:**
הפלסטינים מדווחים על המשך פעילות להרס מבנים בכפרים קלנדיה וכפר עקב בצפון ירושלים - בסמוך לשדה&quot;ת עטרות (שם צפוי לקום פרויקט עם אלפי יחידות דיור לציבור הישראלי).

ע&quot;פ מקורות אלו מבנים נוספים קיבלו צווי הריסה לשבוע הקרוב באזור זה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113596#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:02:01 +0000</pubDate></item>
</channel>
</rss>
