<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Daily Combined Telegram Feed</title>
<link>https://t.me/</link>
<description>Updates from multiple Telegram channels over the past 24 hours</description>
<item><title>[abualiexpress] הלילה מת ברצועת עזה עטאללה אבו א-סבח, חבר הלשכה המדינית של חמאס, בגיל </title><link>https://t.me/abualiexpress/113449</link><description>הלילה מת ברצועת עזה עטאללה אבו א-סבח, חבר הלשכה המדינית של חמאס, בגיל 78.
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 07:59:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141814</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 07:42:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] א-רקה צפון סוריה: מודל הסלפיות של הנשים חוזר על עצמו גם במחוז שהיה ביר</title><link>https://t.me/arabworld301news/141813</link><description>א-רקה צפון סוריה: מודל הסלפיות של הנשים חוזר על עצמו גם במחוז שהיה בירת דאעש בסוריה בעבר.

נשים סוניות עם רעלות ובגדים שחורים מניפות את דגל השהאדה, הדגל שמסמן את האסלאם הסלפי ומוזהה עם ג&#x27;הבת אל-נוצרה שלוחת אל-קאעידה בסוריה לשעבר בהנהגתו של ג&#x27;ולאני.

הנשים מצהירות הצהרת תודה לצבא ג&#x27;ולאני ששחרר אותם מהעוול של שליטת הכורדים שלא נתנו להם להתלבש כרצונם. מתוך הדברים: &quot;אללה כיבד אותנו בכיבוש המובהק.
ובניצחון על מיליציות &quot;קאסד&quot; (SDF) שמנעו מאיתנו את החופש להתלבש,
להתלבש כרצוננו. בפעם הראשונה מאז שראינו עולם,
אנו חשות את משב החירות&quot;.

ע&quot;פ מודל ג&#x27;הבת אל-נוצרה והיאת תחריר א-שאם ככה צריכה להתלבש אישה מוסלמית סונית. זו צניעות ועל כולן להתלבש ככה, כי זו מדינת הח&#x27;ליפות האסלאמית. זו מדינת האסלאם.

הוספתי תרגום בכתוביות בעברית לדבריי הנשים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 07:42:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] משרד הבריאות הפלסטיני מדווח על הרוג פלסטיני מאש צהל באזור עיון אלחראמי</title><link>https://t.me/New_security8200/168545</link><description>משרד הבריאות הפלסטיני מדווח על הרוג פלסטיני מאש צהל באזור עיון אלחראמיה מצפון לרמאללה.
כאן חדשות
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 07:37:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24864</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 07:20:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] א-רקה צפון סוריה: מודל הסלפיות של הנשים חוזר על עצמו גם במחוז שהיה ביר</title><link>https://t.me/b3976a/24863</link><description>א-רקה צפון סוריה: מודל הסלפיות של הנשים חוזר על עצמו גם במחוז שהיה בירת דאעש בסוריה בעבר.

נשים סוניות עם רעלות ובגדים שחורים מניפות את דגל השהאדה, הדגל שמסמן את האסלאם הסלפי ומוזהה עם ג&#x27;הבת אל-נוצרה שלוחת אל-קאעידה בסוריה לשעבר בהנהגתו של ג&#x27;ולאני.

הנשים מצהירות הצהרת תודה לצבא ג&#x27;ולאני ששחרר אותם מהעוול של שליטת הכורדים שלא נתנו להם להתלבש כרצונם. מתוך הדברים: &quot;אללה כיבד אותנו בכיבוש המובהק.
ובניצחון על מיליציות &quot;קאסד&quot; (SDF) שמנעו מאיתנו את החופש להתלבש,
להתלבש כרצוננו. בפעם הראשונה מאז שראינו עולם,
אנו חשות את משב החירות&quot;.

ע&quot;פ מודל ג&#x27;הבת אל-נוצרה והיאת תחריר א-שאם ככה צריכה להתלבש אישה מוסלמית סונית. זו צניעות ועל כולן להתלבש ככה, כי זו מדינת הח&#x27;ליפות האסלאמית. זו מדינת האסלאם.

הוספתי תרגום בכתוביות בעברית לדבריי הנשים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 07:20:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **השמדת תוואי תת-קרקעי באורך של כארבעה קילומטרים ואיתור משגרים: תיעוד </title><link>https://t.me/New_security8200/168544</link><description>**השמדת תוואי תת-קרקעי באורך של כארבעה קילומטרים ואיתור משגרים: תיעוד מפעילות כוחות חטיבה 7 בדרום רצועת עזה**

לכל הפרטים והתיעודים 👈 https://www.idf.il/329345
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 07:03:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 💰 8.5 מיליארד שקל מחכים במרתפי האוצר עבור החזרי מס.💰 🚨 מי שלא דורש, לא</title><link>https://t.me/abualiexpress/113448</link><description>💰 8.5 מיליארד שקל מחכים במרתפי האוצר עבור החזרי מס.💰
🚨 מי שלא דורש, לא מקבל!!! 🚨

📊 בישראל ❗️ 80% מהשכירים זכאים להחזרי מס - אבל רק מעטים בודקים ודורשים את מה שמגיע להם כחוק 😱💸

🤔 סקרנים לדעת אם גם אתם זכאים להחזר מס?
💰 רוצים לגלות כמה כסף מגיע לכם כחוק?

✅ עכשיו זה פשוט ✔️
✅ זה מהיר ⚡️
✅הבדיקה בחינם!

📲 בדיקה ראשונית בבוט של קו זכות -
בלי התחייבות ובלי אותיות קטנות 

🎯 ייתכן החזר מוגדל במיוחד למי שיש לו:
👶 ילד בחינוך מיוחד
🗣 ילד בגן שפתי
📋 ילד שזכאי לסל אישי אחרי ועדה
♿️ ילד עם נכות מוכרת

🔥 אל תתנו לכסף שלכם להישאר באוצר! חבל!
📲 תבדקו עכשיו בחינם, בלחיצה כאן 👇👇
https://wa.me/message/ASV7H56BZRMDL1
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 07:00:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113447</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אדי ראמה, ראש ממשלת אלבניה מתגאה אל מול הפרלמנט שלו בעובדה שהוא מגיע מ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113446</link><description>אדי ראמה, ראש ממשלת אלבניה מתגאה אל מול הפרלמנט שלו בעובדה שהוא מגיע מחר לנאום בכנסת בישראל - כבוד ששמור רק למעטים, ביניהם נשיא ארה&quot;ב - טראמפ.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113446#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:52:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בעזה מודיעים על מותו של עטאללה אבו א-סבח חבר הלשכה המדינית של חמאס  ( </title><link>https://t.me/New_security8200/168543</link><description>בעזה מודיעים על מותו של עטאללה אבו א-סבח
חבר הלשכה המדינית של חמאס  ( לא צויין סיבת המוות).

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:47:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113445</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:47:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113444</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:47:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113443</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:47:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113442</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:47:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ארה&quot;ב: המשמר הלאומי האמריקאי נפרס במיניאפוליס בשל התגברות ההפגנות נגד </title><link>https://t.me/abualiexpress/113441</link><description>ארה&quot;ב: המשמר הלאומי האמריקאי נפרס במיניאפוליס בשל התגברות ההפגנות נגד ICE אחרי שאחד מאנשיה ירה למוות אתמול באזרח אמריקאי (ולא מהגר בלתי חוקי כפי שפורסם תחילה. מצורפת תמונתו) במהלך עימות פיזי.

במהלך המהומות נגד ICE (הגוף שאחראי על אכיפת מדיניות ההגירה בשטח) מפגין אמריקאי קטע את אצבעו של אחד מאנשי ICE - בנשיכה.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113441#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:47:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] משרד ההגנה הסורי הודיע הלילה על הארכת הפסקת האש עם הכורדים ב 15 יום - </title><link>https://t.me/abualiexpress/113440</link><description>משרד ההגנה הסורי הודיע הלילה על הארכת הפסקת האש עם הכורדים ב 15 יום - זאת כדי לאפשר לארה&quot;ב לפנות לעיראק את אסירי דאע&quot;ש מבתי הכלא שהיו בשליטת הכורדים.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113440#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:42:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ארה&quot;ב: ד&quot;ר פאטמה לאריג&#x27;אני, בתו של עלי לאריג&#x27;אני, מזכ&quot;ל המועצה לביטחון</title><link>https://t.me/abualiexpress/113439</link><description>ארה&quot;ב: ד&quot;ר פאטמה לאריג&#x27;אני, בתו של עלי לאריג&#x27;אני, מזכ&quot;ל המועצה לביטחון לאומי של איראן, פוטרה ממשרתה כאשת סגל באונ&#x27; אמורי באטלנטה, ג&#x27;ורג&#x27;יה.

##
כן, בזמן שאביה מנצח על טבח המוני במפגינים איראנים, פאטמה נהנית ממנעמי החיים על אדמת ארה&quot;ב. והיא לא היחידה. בתקופת ממשל אובמה בכירי ממשל איראנים רבים שיגרו את ילדיהם לחיים טובים על אדמת ארה&quot;ב. 

היא פוטרה בשל לחץ ציבורי על האונ&#x27; - בעקבות מעשי הטבח של המשטר האיראני במפגינים.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113439#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:35:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] TIME  יתכן ש-30,000 בני אדם נהרגו ברחובות איראן רק ב-8 ו-9 בינואר, כך </title><link>https://t.me/New_security8200/168542</link><description>TIME

יתכן ש-30,000 בני אדם נהרגו ברחובות איראן רק ב-8 ו-9 בינואר, כך אמרו שני בכירים במשרד הבריאות.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:31:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לאחר שהכחיש כי יש כוונה להאריך את הפסקת האש, המשטר הסורי הודיע אמש על </title><link>https://t.me/arabworld301news/141812</link><description>לאחר שהכחיש כי יש כוונה להאריך את הפסקת האש, המשטר הסורי הודיע אמש על הארכת הפסקת האש ב־15 ימים נוספים. ההודעה מגיעה על רקע לחצים אזוריים ובינלאומיים והמשך חוסר היציבות בשטח.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:30:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] יוסף פזשכיאן, בנו של נשיא איראן המשמש גם כיועצו האישי (יועץ תקשורת) פר</title><link>https://t.me/abualiexpress/113438</link><description>יוסף פזשכיאן, בנו של נשיא איראן המשמש גם כיועצו האישי (יועץ תקשורת) פרסם אתמול קריאה פומבית למשטר האיראני להסיר את ההגבלות מעל האינטרנט באיראן.

לדבריו, הדחייה בהשבת פעילות האינטרנט יוצרת נזק ורק דוחה את ההתמודדות עם הסרטונים שמתעדים את המחאה שיתפרסמו כך או כך במוקדם או במאוחר.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113438#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:28:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] **📹 סצינה שבה 2 לוחמות כורדיות ולוחם, מסגירים את עצמם לידי כוחות צבא ס</title><link>https://t.me/b3976a/24862</link><description>**📹 סצינה שבה 2 לוחמות כורדיות ולוחם, מסגירים את עצמם לידי כוחות צבא סוריה הערבי של אל-ג&#x27;ולאני ואלה מסריטים**

צבא סוריה הערבי, מסריט את רגע קבלת  &quot;בקשת העריקה&quot; של שתי לוחמות כורדיות (מכוסות שיער במנדיל) ולוחם כורדי, לאות נצחון. הסרטון הוסרט ביום שבת, ה-24.1.2026.
הסרטון תורגם בשיתוף פעולה בין ערוץ [&#x27;](https://t.me/hadasaexpress)[**הדסה אקספרס**](https://t.me/hadasaexpress)[&#x27;](https://t.me/hadasaexpress) והערוץ של [**חננאל אביב**](https://t.me/b3976a) לערוץ [&#x27;](https://t.me/king_of_theneighborhood)[**מלך השכונה**](https://t.me/king_of_theneighborhood)[&#x27;.](https://t.me/king_of_theneighborhood)

הצטרפו לקהילת הטלגרם של ערוץ &#x27;מלך השכונה&#x27;:
https://t.me/king_of_theneighborhood
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:20:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הרכבת האווירית האמריקאית לאזור:  9 טיסות של מטוסי תובלה אמריקאים כבדים</title><link>https://t.me/abualiexpress/113437</link><description>הרכבת האווירית האמריקאית לאזור:

9 טיסות של מטוסי תובלה אמריקאים כבדים מסוג c-17a נצפו אתמול במזה&quot;ת.

מאז ה 18 לחודש נרשמו 36 טיסות כאלה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113437#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:17:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113436</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:09:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] בצל המתיחות מול איראן, דובר צה״ל מפרסם הבוקר :  מפקד פיקוד המרכז של צב</title><link>https://t.me/abualiexpress/113435</link><description>בצל המתיחות מול איראן, דובר צה״ל מפרסם הבוקר :

מפקד פיקוד המרכז של צבא ארצות הברית (CENTCOM), אדמירל בראד קופר, ביקר אתמול (ש׳) בישראל כאורחו הרשמי של ראש המטה הכללי, רב-אלוף אייל זמיר.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113435#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:09:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141811</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:09:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כוחות כורדיים בעיר קובאני הצליחו להציב מארבים ומכשולים לצבא ג&#x27;ולאני בפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141810</link><description>כוחות כורדיים בעיר קובאני הצליחו להציב מארבים ומכשולים לצבא ג&#x27;ולאני בפאתי העיר קובאני.

הם חפרו תעלות שלא מאפשרות למשוריינים וטנדרים לחצות אותם, וכן הטמינו מוקשים ומארבי ירי לתוקפים הסונים.

נגמ&quot;ש מתוצרת טורקיה נלקח כשלל לאחר שצוות הנוח&#x27;בה שהפעיל אותו חוסל ע&quot;י כוח כורדי.

בנוסף אמצעי לחימה שונים נתפסו עם דגל שחור המוזהה עם דאעש שהיה ברשותם של התוקפים הסונים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:09:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה״ל:  מפקד פיקוד המרכז של צבא ארצות הברית (CENTCOM), אדמירל בראד</title><link>https://t.me/arabworld301news/141809</link><description>דובר צה״ל:

מפקד פיקוד המרכז של צבא ארצות הברית (CENTCOM), אדמירל בראד קופר, ביקר אתמול (ש׳) בישראל כאורחו הרשמי של ראש המטה הכללי, רב-אלוף אייל זמיר.

במהלך הביקור קיימו מפקד סנטקום והרמטכ״ל פגישה אישית ממושכת. לאחריה, התקיימה פגישה בהשתתפות בכירים.

המפגש מהווה ביטוי נוסף לקשר האישי בין המפקדים, לקשר האסטרטגי ההדוק בין צה״ל לצבא ארצות הברית ולהמשך חיזוק שיתוף הפעולה ההגנתי בין שתי המדינות.
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:04:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים ראשוניים על מותו של חבר הלשכה המדינית של החמאס עטא אללה אבו אל</title><link>https://t.me/arabworld301news/141808</link><description>דיווחים ראשוניים על מותו של חבר הלשכה המדינית של החמאס עטא אללה אבו אל-סבאח בגיל 78.

לא נמסרה סיבת מותו.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:04:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תמונת מצב - 25 ינואר חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא**  1. שני נושאים </title><link>https://t.me/arabworld301news/141807</link><description>**תמונת מצב - 25 ינואר
חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא**

1. שני נושאים העסיקו את ישראל ביממות האחרונות: איראן על רקע צבירת הכוחות של ארה&quot;ב ועזה על רקע הקמת גוף הטכנוקרטים לניהול הרצועה.
2. לגבי איראן מלבד צבירת הכוחות הדבר המעניין שקרה או פורסם זה מסמך הביטחון של הפנטגון שהשלים את מסמך האסטרטגיה הלאומית של ארה&quot;ב שפורסם לפני חודשים בודדים.
3. הרעיון מאחורי שני המסמכים דומה וחופף: אמריקה מאמצת גישה אגוצנטרית ואינטרסנטית ברורה. הגישה הזו מנתבת אותה למירכוז בענייני חצי הכדור המערבי תוך כדי יצירת מאזן הרתעה מול סין וצמצום מעורבותה המוסרית, כלכלית וצבאית בשאר חלקי הגלובוס,  כולל אירופה והמזרח התיכון. 
4. זו הבנת מפתח לגבי התפקיד האמריקני בשנים הקרובות,  אם לא למעלה מכך, כי הוא מכתיב פרידה מהרומנטיקה שב&quot;כ קיימת בשיח הישראלי לגבי מהות הקשר עם ארה&quot;ב בייחוד זו של טראמפ.  אמריקה מהסוג הזה היא מבחינת ישראל יישום של סוללה שיש בה מינוס ופלוס כאחד אבל זו לא אמריקה חד מימדית במערכת זיקות הגומלין שלה ביחס לישראל.
5. בהיבט השלילי זו אמריקה שעומדת לעקור מנוכחותה במזרח התיכון, זו אמריקה תועלתנית שאינה מתכוונת להיות נס דגל מוסרי ומגדלור של צדק עולמי, זו אמריקה שבעבור קידום יעדיה היא מוכנה גם לשתף פעולה עם גורמים בעיתיים וזו אמריקה שתשאיר את ישראל במזרח התיכון עם יריביה הבאים: תורכיה בראשות ציר סוני בעייתי. מעבר לכך, זו אמריקה שכנראה תיתן לטיוואן ליפול, תפקיר את יפן ודרום קוריאה ותיתן לפוטין להשתולל באירופה. 
6. אבל נקודת האור ב&#x27;סוללה&#x27; האמריקנית היא, שבמסגרת ההתכנסות של אמריקה לאמריקה היא מתכוונת &quot;לנקות&quot; שאריות של איומים עליה ועל חזונותיה הכלכליים ולכן היא נערכת ומתכוונת לסלק או להחליש מאד את איראן ומשטרה. זה יקרה וזה כנראה פרס הניחומים עבור ישראל או מתנת הפרידה של ארה&quot;ב לישראל בטרם תפליג מן האזור מערבה.
7. אשר לעזה, צריך להודות - ישראל תתקשה להשיג את מטרות הלחימה המוצהרות שלה בייחוד בכל הנוגע להשמדת חמא&quot;ס.  למעשה, ישראל קיבלה החלטה אסטרטגית להעדיף את שחרור החטופים כולם על פני חיסול חמא&quot;ס באמצעות כיבוש הרצועה. זה לא שהיא לא רצתה בכך והיא אף נטתה לראות בתוכנית הנקודות של טראמפ מסגרת מדינית שמאפשרת להשיג את שתי המטרות גם יחד. אבל חזונות לחוד ומציאות לחוד.
8. ישראל נכנסה לתוכנית הנקודות כי לא היתה ברירה גדולה.  הלחץ הציבורי מחד גיסא בנושא החטופים והלחץ האמריקני מאידך גיסא בצד הבידוד הבינלאומי הקשה הכתיבו את ההליכה בנתיב הזה שהפך לדרך חתחתים. למי שבונה על סירוב חמאס להתפרק מנשקו ועל מהלך מלחמתי ישראלי גדול לכיבוש עזה - כדאי להתפכח. הסיכוי לכך נמוך. אולי נמוך מאד. ישראל אינה בנוייה לעוד מהלך גדול בעזה. איך אמר שלמה המלך:לַכֹּל זְמָן וְעֵת לְכָל חֵפֶץ תַּחַת הַשָּׁמָיִם.
9. ברצועה תתפתח סוג של מציאות מעורבבת של פנטזיות ופרקטיקה נוהגת. ישראל תשלוט על חלקים מעזה, הפלסטינים ישתעשעו בממשלת הטכנוקרטים, ארה&quot;ב בדמיונות ויטקוף וקושנר, ישראל תכסח את הדשא הטרוריסטי והמציאות הזו היא כנראה הטוב ביותר שניתן יהיה להשיג, והיא תימנע את התפתחות ממשלת הטכנוקרטים לנתיב ממשלת פלסטין. זה לא אידאלי אבל במכלול האתרים שנכונו לישראל, זה הטוב האפשרי.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 05:57:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **סגן מפקד משמרות המהפכה של איראן: נגיב בתגובה שתגרום לחרטה על כל הרפת</title><link>https://t.me/arabworld301news/141806</link><description>**סגן מפקד משמרות המהפכה של איראן: נגיב בתגובה שתגרום לחרטה על כל הרפתקה.
**
אחמד ואחידי, סגן מפקד משמרות המהפכה, טוען כי המשמרות כיום &quot;מוכנים יותר מאשר במלחמת 12 הימים&quot;, ואמר:
״אנחנו ערוכים להשיב על כל הרפתקה מצד אויבינו בתגובה שתגרום להם להתחרט.
משטר הרפובליקה האסלאמית של איראן לא יתמוטט&quot;.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 05:55:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תופעה חדשה באיראן: מוסיקה וריקודים במסעי ההלוויות של הרוגי ההפגנות.  *</title><link>https://t.me/arabworld301news/141805</link><description>תופעה חדשה באיראן:
מוסיקה וריקודים במסעי ההלוויות של הרוגי ההפגנות.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 05:53:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ניצן שפירא   בצל המתיחות עם איראן: מפקד פיקוד המרכז של צבא ארצות הברית</title><link>https://t.me/arabworld301news/141804</link><description>ניצן שפירא 
 בצל המתיחות עם איראן: מפקד פיקוד המרכז של צבא ארצות הברית (CENTCOM), אדמירל בראד קופר נפגש  עם הרמטכ&quot;ל אייל זמיר.
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 05:46:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח של אזרח איראני: אלפי אנשים מוחזקים במחסנים גדולים בקהריזאק. מדי </title><link>https://t.me/arabworld301news/141803</link><description>דיווח של אזרח איראני: אלפי אנשים מוחזקים במחסנים גדולים בקהריזאק. מדי יום הם מוצאים להורג בקבוצות. לאחר מכן, הם נרשמים כ&quot;הרוגים מימים קודמים&quot;. ללא משפט. הרשות הפורנזית מאשרת רטרואקטיבית את סיבת המוות עבור ימים קודמים.</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 05:45:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] מפקד פיקוד המרכז של צבא ארצות הברית (CENTCOM), אדמירל בראד קופר, ביקר </title><link>https://t.me/New_security8200/168541</link><description>מפקד פיקוד המרכז של צבא ארצות הברית (CENTCOM), אדמירל בראד קופר, ביקר אתמול בישראל כאורחו הרשמי של ראש המטה הכללי, רב-אלוף אייל זמיר.

במהלך הביקור קיימו מפקד סנטקום והרמטכ״ל פגישה אישית ממושכת. לאחריה, התקיימה פגישה בהשתתפות בכירים.

המפגש מהווה ביטוי נוסף לקשר האישי בין המפקדים, לקשר האסטרטגי ההדוק בין צה״ל לצבא ארצות הברית ולהמשך חיזוק שיתוף הפעולה ההגנתי בין שתי המדינות.
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 05:36:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הערכות כלי תקשורת עולמיים ואמריקאים המבוססים על נתונים שונים מצביעים ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141802</link><description>הערכות כלי תקשורת עולמיים ואמריקאים המבוססים על נתונים שונים מצביעים הבוקר על מס&#x27; של כ-22 עד 30 אלף נטבחים רק בתאריכי ה-8/9 בינואר ברחבי איראן 

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 05:01:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תקיפות במזרח העיר עזה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84303</link><description>תקיפות במזרח העיר עזה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 03:15:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] 3 יעדים הותקפו במזרח עזה .  @New_security8200 חדשות 8200 בטלגרם</title><link>https://t.me/New_security8200/168540</link><description>3 יעדים הותקפו במזרח עזה .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 03:11:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פקיד בכיר במשטר אל-ג&#x27;ולאני.  מצאו את ההבדלים...</title><link>https://t.me/arabworld301news/141800</link><description>פקיד בכיר במשטר אל-ג&#x27;ולאני.

מצאו את ההבדלים...
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 02:42:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים על הפסקת חשמל בבירת גרינלנד.  טראמפ זה אתה?  [דור פ. בטלגרם](h</title><link>https://t.me/arabworld301news/141799</link><description>דיווחים על הפסקת חשמל בבירת גרינלנד.

טראמפ זה אתה?

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 02:31:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מלחמת הטלגרם קווים לדמותה 🤣</title><link>https://t.me/arabworld301news/141798</link><description>מלחמת הטלגרם קווים לדמותה 🤣</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 02:07:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] &quot;אם הלילה לא פרצה מלחמה עם איראן מחר תצפו בסרטון הזה שוב&quot;...</title><link>https://t.me/arabworld301news/141797</link><description>&quot;אם הלילה לא פרצה מלחמה עם איראן מחר תצפו בסרטון הזה שוב&quot;...
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 02:00:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] [בהמשך](https://t.me/Dornewsil/2408) לזה, בתקשורת האיראנית לועגים לבת </title><link>https://t.me/arabworld301news/141796</link><description>[בהמשך](https://t.me/Dornewsil/2408) לזה, בתקשורת האיראנית לועגים לבת של לאריג׳אני וכותבים ״הייתם מתארים מצב שהבן של טראמפ יבוא ללמוד באוניברסיטה האיראנית?״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 01:52:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כלי תקשורת איראנים: &quot;מטוסי קרב של הצבא האיראני עורכים תמרונים המדמים ת</title><link>https://t.me/arabworld301news/141795</link><description>כלי תקשורת איראנים: &quot;מטוסי קרב של הצבא האיראני עורכים תמרונים המדמים תקיפות אויב בשמי טהראן ואזורים נוספים&quot;.
[**
חננאל אביב בטלגרם 
**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 00:39:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בנוסף, גם מטוסי תובלה פקיסטניים נחתו בסין, סצ׳ואן ועל פי הדיווחים קלטו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141794</link><description>בנוסף, גם מטוסי תובלה פקיסטניים נחתו בסין, סצ׳ואן ועל פי הדיווחים קלטו ציוד צבאי.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 00:08:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] התקשורת סינית: &quot;רק ב-56 השעות האחרונות נחתו 16 מטוסי תובלה סינים בטהרא</title><link>https://t.me/arabworld301news/141793</link><description>התקשורת סינית: &quot;רק ב-56 השעות האחרונות נחתו 16 מטוסי תובלה סינים בטהראן, בירת איראן, והתהליך הזה נמשך ויימשך בתקופה הקרובה&quot;.

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Sun, 25 Jan 2026 00:03:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דיווח-‏ראש איגוד העיתונאים האיראני,חשף במהלך תוכנית ערב בטלוויזיה אל-מ</title><link>https://t.me/New_security8200/168539</link><description>דיווח-‏ראש איגוד העיתונאים האיראני,חשף במהלך תוכנית ערב בטלוויזיה אל-מיאדין כי וושינגטון הודיעה לטהרן, באמצעות צד שלישי, כי תבצע תקיפות על מתקנים איראניים, וכי על טהרן לספוג אותן.
‏תגובת טהרן הגיעה דרך רויטרס,  נאמר כי כל מתקפה תיחשב כהכרזת מלחמה כוללת, וכי התגובה תתבסס על הנחה זו.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 23:45:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] גורמים בקטאר: התקיפה האמריקאית - עד סוף השבוע  [⭕️חדשות בטחון מהשטח לל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84301</link><description>גורמים בקטאר: התקיפה האמריקאית - עד סוף השבוע

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 23:11:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24859</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 23:05:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] כוחות כורדיים בעיר קובאני הצליחו להציב מארבים ומכשולים לצבא ג&#x27;ולאני בפ</title><link>https://t.me/b3976a/24858</link><description>כוחות כורדיים בעיר קובאני הצליחו להציב מארבים ומכשולים לצבא ג&#x27;ולאני בפאתי העיר קובאני.

הם חפרו תעלות שלא מאפשרות למשוריינים וטנדרים לחצות אותם, וכן הטמינו מוקשים ומארבי ירי לתוקפים הסונים.

נגמ&quot;ש מתוצרת טורקיה נלקח כשלל לאחר שצוות הנוח&#x27;בה שהפעיל אותו חוסל ע&quot;י כוח כורדי.

בנוסף אמצעי לחימה שונים נתפסו עם דגל שחור המוזהה עם דאעש שהיה ברשותם של התוקפים הסונים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 23:05:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] לפי גורמים בארהב - בכירים בממשל טראמפ שהיו נגד תקיפה באיראן תומכים כעת</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84299</link><description>לפי גורמים בארהב - בכירים בממשל טראמפ שהיו נגד תקיפה באיראן תומכים כעת בתקיפה ולחימה מול איראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 22:58:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצים מזוהי משטר ג&#x27;ולאני מפרסמים תיעוד בו מוצג שלל כבד שנפל ליידי הג&#x27;</title><link>https://t.me/arabworld301news/141792</link><description>ערוצים מזוהי משטר ג&#x27;ולאני מפרסמים תיעוד בו מוצג שלל כבד שנפל ליידי הג&#x27;היאדסטים הסונים של צבא ג&#x27;ולאני, בעיירה א-שדאדי במחוז אל-חסכה.

משוריינים כבדים דומים לאלו שיש לכוחות צבא ארה&quot;ב.
טנקים משוריינים נוספים ואמצעי לחימה רבים.
את הציוד נטשו ה-SDF רגע לפני נסיגתם לערים הכורדיות במחוז אל-חסכה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 22:56:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ערוצים מזוהי משטר ג&#x27;ולאני מפרסמים תיעוד בו מוצג שלל כבד שנפל לידי הג&#x27;ה</title><link>https://t.me/b3976a/24857</link><description>ערוצים מזוהי משטר ג&#x27;ולאני מפרסמים תיעוד בו מוצג שלל כבד שנפל לידי הג&#x27;היאדסטים הסונים של צבא ג&#x27;ולאני, בעיירה א-שדאדי במחוז אל-חסכה.

משוריינים כבדים דומים לאלו שיש לכוחות צבא ארה&quot;ב.
טנקים משוריינים נוספים ואמצעי לחימה רבים.
את הציוד נטשו ה-SDF רגע לפני נסיגתם לערים הכורדיות במחוז אל-חסכה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 22:55:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הערכות של צבא עיראק בגבולות עם סוריה: צבא עיראק פרס הבוקר טנקים באזורי</title><link>https://t.me/arabworld301news/141791</link><description>הערכות של צבא עיראק בגבולות עם סוריה: צבא עיראק פרס הבוקר טנקים באזורי הגבול עם סוריה מחשש להתפתחיות מול צבא ג&#x27;ולאני ודאעש.

החבר&#x27;ה בעיראק חוששים מצבא ג&#x27;ולאני וההתחזקות המהירה שלו והכיבושים המהירים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 22:54:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **עימותים קלים בדהריה שבחברון.  לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi30</title><link>https://t.me/arabworld301news/141790</link><description>**עימותים קלים בדהריה שבחברון.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 22:44:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פעילות כוחותינו במחנה עקבת ג&#x27;אבר שביריחו בשעה זו.  לפרסום ב-301: https</title><link>https://t.me/arabworld301news/141789</link><description>פעילות כוחותינו במחנה עקבת ג&#x27;אבר שביריחו בשעה זו.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 22:41:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141788</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 22:40:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גורמים בכירים מאוד בבית הלבן:  &quot;אף בונקר תת  קרקעי ממוגן לא יעזור לחמי</title><link>https://t.me/arabworld301news/141787</link><description>גורמים בכירים מאוד בבית הלבן:

&quot;אף בונקר תת  קרקעי ממוגן לא יעזור לחמינאי ולא יגן עליו אם הנשיא טראמפ יחליט לתקוף&quot;</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 22:39:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הצי האמריקאי מבצע טיסות סיור ומעקב מעל המפרץ הפרסי ומיצרי הורמוז.  ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/141786</link><description>**הצי האמריקאי מבצע טיסות סיור ומעקב מעל המפרץ הפרסי ומיצרי הורמוז.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 22:37:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] למרות שהתיעוד הזה מלפני כשבועיים עדיין יפה לצפות בו.  מפגינים איראנים </title><link>https://t.me/arabworld301news/141784</link><description>למרות שהתיעוד הזה מלפני כשבועיים עדיין יפה לצפות בו.

מפגינים איראנים מציתים את תמונותיהם של ח&#x27;ומייני וח&#x27;מינאי.

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 22:33:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] היערכות של צבא עיראק בגבולות עם סוריה: צבא עיראק פרס הבוקר טנקים באזור</title><link>https://t.me/b3976a/24856</link><description>היערכות של צבא עיראק בגבולות עם סוריה: צבא עיראק פרס הבוקר טנקים באזורי הגבול עם סוריה מחשש להתפתחויות מול צבא ג&#x27;ולאני ודאעש.

החבר&#x27;ה בעיראק חוששים מצבא ג&#x27;ולאני וההתחזקות המהירה שלו והכיבושים המהירים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 22:27:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עכשיו זה אישי  דיווחים מציינים כי אוניברסיטת אמורי בג’ורג’יה הודיעה על</title><link>https://t.me/arabworld301news/141783</link><description>עכשיו זה אישי

דיווחים מציינים כי אוניברסיטת אמורי בג’ורג’יה הודיעה על הוצאת ה״חוקרת״ פאטמה לאריג’אני, בתו של מזכיר המועצה העליונה לביטחון לאומי של איראן עלי לאריג׳אני, מרשימת חבריה.

המהלך בוצע ימים ספורים לאחר שממשל טראמפ הטיל סנקציות אמריקאיות על אביה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 22:19:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד עדכני מאחת הערים באיראן מציג סגר צבאי וירי של כוחות הדיכוי לעבר </title><link>https://t.me/arabworld301news/141782</link><description>תיעוד עדכני מאחת הערים באיראן מציג סגר צבאי וירי של כוחות הדיכוי לעבר חלונות בתים של איראנים שקיללו את כוחות הדיכוי וצעקו להם &quot;חסרי כבוד&quot;.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 22:15:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ אישר כעת הכרזה על מצב חירום ב10 מדינות בארצות הברית בעקבות הסופה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141781</link><description>טראמפ אישר כעת הכרזה על מצב חירום ב10 מדינות בארצות הברית בעקבות הסופה הצפויה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 22:10:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] תיעוד עדכני מאחת הערים באיראן מציג סגר צבאי וירי של כוחות הדיכוי לעבר </title><link>https://t.me/b3976a/24855</link><description>תיעוד עדכני מאחת הערים באיראן מציג סגר צבאי וירי של כוחות הדיכוי לעבר חלונות בתים של איראנים שקיללו את כוחות הדיכוי וצעקו להם &quot;חסרי כבוד&quot;.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 22:04:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים איראנים מצביעים כי 2 מטוסי תובלה סינים לצד מטוס תובלה רוסי נחת</title><link>https://t.me/arabworld301news/141780</link><description>דיווחים איראנים מצביעים כי 2 מטוסי תובלה סינים לצד מטוס תובלה רוסי נחתו הערב בשדה התעופה האימאם ח&#x27;יימני באיראן.

זו לא הפעם הראשונה בתקופה האחרונה שמטוסי תובלה סינים ורוסיים נוחתים באיראן

מה הובילו מטוסי התובלה?

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)** 
**[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 22:04:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] קצין בכיר ב CIA מצייץ: ״חלאס…״  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](htt</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84298</link><description>קצין בכיר ב CIA מצייץ: ״חלאס…״

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 22:01:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ע&quot;פ כל העדויות ברשת שיאי הטבח במפגינים האיראנים התבצע ב-8/9 בינו&#x27; אז מ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141779</link><description>ע&quot;פ כל העדויות ברשת שיאי הטבח במפגינים האיראנים התבצע ב-8/9 בינו&#x27; אז מרביתם נטבחו והיתר בימים שאחרי.

זה קרה קצת לאחר כיבוי האינטרנט באופן מוחלט ופריסת כוחות רבים של משה&quot;מ ביטחון ושכירי חרב בכל המחוזות והערים בהם היו המחאות הגדולות.

כל העדויות ברשת מעידות כי עלי ח&#x27;מינאי נתן הנחייה לפקידי המשטר לשחרר את הנצרה ולרסס מפגינים ללא התחשבות בשום דבר אנושי.
הסיבה: החשש מפני התגברות המחאות והגעה לשלב בו המחאות מאיימות על יציבות השלטון.
המטרה: דיכוי מהיר ואכזרי ככל שניתן כדי לסיים את המחאה מהר מהמצופה ולהעביר מסר של יציבות והשתלטות על הרחוב.

עוד חשש היה מהאיומים האמריקאים, וההנחייה נועדה לסיים את המחאות כדי לא לתת לגורמי חוץ לתת אפקט של תקיפה לצורך הפלת השלטון ע&quot;י העם.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 21:57:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ע&quot;פ כל העדויות ברשת שיאי הטבח במפגינים האיראנים התבצע ב-8/9 בינו&#x27; אז מ</title><link>https://t.me/b3976a/24854</link><description>ע&quot;פ כל העדויות ברשת שיאי הטבח במפגינים האיראנים התבצע ב-8/9 בינו&#x27; אז מרביתם נטבחו והיתר בימים שאחרי.

זה קרה קצת לאחר כיבוי האינטרנט באופן מוחלט ופריסת כוחות רבים של משה&quot;מ ביטחון ושכירי חרב בכל המחוזות והערים בהם היו המחאות הגדולות.

כל העדויות ברשת מעידות כי עלי ח&#x27;מינאי נתן הנחייה לפקידי המשטר לשחרר את הנצרה ולרסס מפגינים ללא התחשבות בשום דבר אנושי.
הסיבה: החשש מפני התגברות המחאות והגעה לשלב בו המחאות מאיימות על יציבות השלטון.
המטרה: דיכוי מהיר ואכזרי ככל שניתן כדי לסיים את המחאה מהר מהמצופה ולהעביר מסר של יציבות והשתלטות על הרחוב.

עוד חשש היה מהאיומים האמריקאים, וההנחייה נועדה לסיים את המחאות כדי לא לתת לגורמי חוץ לתת אפקט של תקיפה לצורך הפלת השלטון ע&quot;י העם.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 21:55:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **על פי תמונות לוויין סיניות ברזולוציה גבוהה שצולמו לפני מספר שעות, של</title><link>https://t.me/arabworld301news/141778</link><description>**על פי תמונות לוויין סיניות ברזולוציה גבוהה שצולמו לפני מספר שעות, שלושה כלי שיט קרביים אמריקאיים ושתי משחתות עגנו בנמל סלמאן בבחריין!

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 21:50:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עוד מטוסי צבא אמריקאים בדרכם למזרח התיכון כרגע  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84297</link><description>עוד מטוסי צבא אמריקאים בדרכם למזרח התיכון כרגע

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 21:49:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מערכת המשפט של איראן הורתה להקפיא את כל נכסיו של כוכב הכדורגל עלי דאי,</title><link>https://t.me/arabworld301news/141777</link><description>מערכת המשפט של איראן הורתה להקפיא את כל נכסיו של כוכב הכדורגל עלי דאי, בשווי של כ‑50 מיליון דולר, עקב תמיכתו במחאות.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 21:48:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ה-SDF חוגגים את &quot;הארכת הפסקת האש&quot; בינם לבין משטר ג&#x27;ולאני במחוז אל-חסכה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141776</link><description>ה-SDF חוגגים את &quot;הארכת הפסקת האש&quot; בינם לבין משטר ג&#x27;ולאני במחוז אל-חסכה שבצפון סוריה.

לשני הצדדים טובה הפסקת האש:
למשטר ג&#x27;ולאני כדי לקבל תמיכה בינלאומית ואמריקאית ולהתכונן לבליץ&#x27; נוסף.
ולה-SDF לגייס פעילים צבאיים ולהביא עזרה חיצונית מחוץ לסוריה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 21:48:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווחים על פעילות נרחבת של חיל האוויר האיראני מעל טהראן.  מרדכי כ. ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/141775</link><description>**דיווחים על פעילות נרחבת של חיל האוויר האיראני מעל טהראן.

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 21:47:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דיווחים לא רשמיים על הפרעה חמורה במערכות GPS בנקודות שונות במזרח התיכו</title><link>https://t.me/New_security8200/168538</link><description>דיווחים לא רשמיים על הפרעה חמורה במערכות GPS בנקודות שונות במזרח התיכון כולל באיראן .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 21:46:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח בערוצים סורים: &quot;הביטחון הכללי&quot; של משטר ג&#x27;ולאני שחרר הערב 126 אסי</title><link>https://t.me/arabworld301news/141774</link><description>דיווח בערוצים סורים: &quot;הביטחון הכללי&quot; של משטר ג&#x27;ולאני שחרר הערב 126 אסירים מכלא אלאקטאן בעיר א-רקה, רובם מתחת לגיל 18 - כלומר אלו הם בנים של מחבלי ומנהיגי דאעש שחוסלו או נעצרו בעבר.

מה בדיוק עושה איתם משטר ג&#x27;ולאני לאחר ששחרר אותם לחופשי?
לערכתי מגייס אותם לשיירותיו לא לפני שהוא יעניק להם חינוך מחדש כפי שהוא מעניק לכל המגויסים החדשים שלו.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 21:45:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] דיווח בערוצים סורים: &quot;הביטחון הכללי&quot; של משטר ג&#x27;ולאני שחרר הערב 126 אסי</title><link>https://t.me/b3976a/24853</link><description>דיווח בערוצים סורים: &quot;הביטחון הכללי&quot; של משטר ג&#x27;ולאני שחרר הערב 126 אסירים מכלא אלאקטאן בעיר א-רקה, רובם מתחת לגיל 18 - כלומר אלו הם בנים של מחבלי ומנהיגי דאעש שחוסלו או נעצרו בעבר.

מה בדיוק עושה איתם משטר ג&#x27;ולאני לאחר ששחרר אותם לחופשי?
להערכתי מגייס אותם לשירותיו לא לפני שהוא יעניק להם חינוך מחדש כפי שהוא מעניק לכל המגויסים החדשים שלו.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 21:45:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] להערכתי כדי לאפשר את הגמישות של אלמנט ההפתעה, כלל המערכים שנדרשים להיו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141773</link><description>להערכתי כדי לאפשר את הגמישות של אלמנט ההפתעה, כלל המערכים שנדרשים להיות רלוונטיים בצה״ל ובמערכת הביטחון כבר במוכנות מלאה לא מעט זמן, ישנם מערכים שנמצאים ב״דקה מקריאה״ (פ+) וכעת נדרשת רק קבלת החלטה (אם לא התקבלה כבר) ועיתוי בהיבט של מודיעין מדויק(שגופי התיאום חולקים) ותזמון מבצעי נכון .

ייתכן שרק מחכים לטעות קטנה. 

וכמובן אולי אני גם טועה ולא יהיה כלום לספקנים שבנינו.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 21:44:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דיווח באיראן :מטוסי קרב של חיל האוויר האיראני עורכים תרגילי תקיפה מדומ</title><link>https://t.me/New_security8200/168537</link><description>דיווח באיראן :מטוסי קרב של חיל האוויר האיראני עורכים תרגילי תקיפה מדומה  בגובה נמוך מעל טהרן.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 21:43:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141772</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 21:33:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מחבלי אל-קאעידה ודאעש של ג&#x27;ולאני מציגים עקירת אוזן של לוחם כורדי, ומתג</title><link>https://t.me/arabworld301news/141771</link><description>מחבלי אל-קאעידה ודאעש של ג&#x27;ולאני מציגים עקירת אוזן של לוחם כורדי, ומתגאים בזה.

בהם האמריקאים תומכים...
אין מילים...

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 21:33:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ה-SDF חוגגים את &quot;הארכת הפסקת האש&quot; בינם לבין משטר ג&#x27;ולאני במחוז אל-חסכה</title><link>https://t.me/b3976a/24852</link><description>ה-SDF חוגגים את &quot;הארכת הפסקת האש&quot; בינם לבין משטר ג&#x27;ולאני במחוז אל-חסכה שבצפון סוריה.

לשני הצדדים טובה הפסקת האש:
למשטר ג&#x27;ולאני כדי לקבל תמיכה בינלאומית ואמריקאית ולהתכונן לבליץ&#x27; נוסף.
ולה-SDF לגייס פעילים צבאיים ולהביא עזרה חיצונית מחוץ לסוריה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 21:30:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח ערבי: מחבלים הפעילו מטען רב עוצמה סמוך לכוחות צה&quot;ל במרכז העיר טו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141770</link><description>דיווח ערבי: מחבלים הפעילו מטען רב עוצמה סמוך לכוחות צה&quot;ל במרכז העיר טובאס שבצפון מזרח השומרון.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 21:21:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עטיה חסן אבו סמהדנה ישב בכלא 30 שנה על רצח יהודים הוא שוחרר בעסקה האחר</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84296</link><description>עטיה חסן אבו סמהדנה ישב בכלא 30 שנה על רצח יהודים
הוא שוחרר בעסקה האחרונה והיום מת מקור באוהל ברצועה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 21:08:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מקורות לבנוניים: כלי טיס מפטרלים מעל הכפר השיעי עאזיה בדרום המדינה  **</title><link>https://t.me/arabworld301news/141769</link><description>מקורות לבנוניים: כלי טיס מפטרלים מעל הכפר השיעי עאזיה בדרום המדינה

**א.ר
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 21:08:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] דיווח ערבי: מחבלים הפעילו מטען רב עוצמה סמוך לכוחות צה&quot;ל במרכז העיר טו</title><link>https://t.me/b3976a/24851</link><description>דיווח ערבי: מחבלים הפעילו מטען רב עוצמה סמוך לכוחות צה&quot;ל במרכז העיר טובאס שבצפון מזרח השומרון.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 21:00:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] פיצוץ מטען סמוך לכוחותינו הפועלים בטובאס  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנז</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84295</link><description>פיצוץ מטען סמוך לכוחותינו הפועלים בטובאס

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 20:58:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124095/</title><link>https://t.me/arabworld301news/141768</link><description>https://nziv.net/124095/
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 20:49:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] פינוק ללילה: לקט מיוחד מהיופי של ים המלח באדיבות הצלם המוכשר משה ברנשט</title><link>https://t.me/abualiexpress/113434</link><description>פינוק ללילה:
לקט מיוחד מהיופי של ים המלח באדיבות הצלם המוכשר משה ברנשטיין.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113434#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 20:42:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] רצועת עזה: עטיה חסן אבו סמהדנה - שוחרר בעסקת החטופים האחרונה באוקטובר </title><link>https://t.me/abualiexpress/113433</link><description>רצועת עזה: עטיה חסן אבו סמהדנה - שוחרר בעסקת החטופים האחרונה באוקטובר אחרי 29 שנות מאסר בכלא הישראלי (הורשע ברצח) - מת היום באוהל מרופט ברצועה, שלושה חודשים אחרי השחרור מהכלא הישראלי.
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 20:21:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ לא יגיע לסופרבול על רקע המצב עם איראן   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84294</link><description>טראמפ לא יגיע לסופרבול על רקע המצב עם איראן 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 20:18:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מוזמנים להצטרף לקבוצת הדיונים שלנו 😄 https://t.me/diunim</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84293</link><description>מוזמנים להצטרף לקבוצת הדיונים שלנו 😄
https://t.me/diunim
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 20:08:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **⚠️ זהירות! ערוץ סודי לפניך ⚠️ ההצטרפות על אחריותך בלבד. ברגע שתיכנס </title><link>https://t.me/arabworld301news/141764</link><description>**⚠️ זהירות! ערוץ סודי לפניך ⚠️
ההצטרפות על אחריותך בלבד.
ברגע שתיכנס - תבין למה כולם מדברים על &quot;הממליץ הסודי&quot;.

דוגמא: מוצר שקניתי בארץ ב-329 ש&quot;ח.
אצל הממליץ - 48 ש&quot;ח בלבד.
מאותו רגע שראיתי את זה הפסקתי להיות פראייר.

👇להצטרפות לפני שיימחק👇
****https://t.me/+R4EUJoAsG5tlY2M0****
****https://t.me/+R4EUJoAsG5tlY2M0**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 20:04:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/arabworld301news/141763</link><description>**תוכן שיווקי**</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124084/</title><link>https://t.me/arabworld301news/141762</link><description>https://nziv.net/124084/
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:53:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצים איראנים מתנגדי המשטר מדווחים על שיבושי GPS בבירה טהראן  [**חננא</title><link>https://t.me/arabworld301news/141761</link><description>ערוצים איראנים מתנגדי המשטר מדווחים על שיבושי GPS בבירה טהראן

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:48:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113432</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:37:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113431</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:37:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113430</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:37:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ארה&quot;ב: מיניאפוליס גועשת - סוכני ICE (העוסקים באכיפת חוקי ההגירה) ירו ל</title><link>https://t.me/abualiexpress/113429</link><description>ארה&quot;ב: מיניאפוליס גועשת - סוכני ICE (העוסקים באכיפת חוקי ההגירה) ירו למוות במהגר בלתי חוקי שהיה חמוש באקדח.

מצורף תיעוד משלוש זוויות. 

ראש עיריית ניו יורק, ממדאני קורא לבטל את ICE בעקבות המקרה-&quot;הם מסכנים את כולנו&quot;, כתב ברשת X.

טראמפ מגבה את סוכני ICE: תנו לפטריוטים שלנו לעשות את עבודתם.

[12 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113429#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:37:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חברת התעופה האיטלקית ITA Airways מודיעה על השעיית טיסות הלילה שלה בקו </title><link>https://t.me/arabworld301news/141760</link><description>חברת התעופה האיטלקית ITA Airways מודיעה על השעיית טיסות הלילה שלה בקו רומא-תל אביב, עד ה-27.1.


בנוסף קבוצת לופטהנזה (כולל סוויס ואוסטריאן): האריכה את ביטול טיסות הלילה עד ל-31.
[**
חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:24:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הפרעות gps כעת בטהרן  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84290</link><description>הפרעות gps כעת בטהרן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:24:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תושבים יקרים בעקבות אירוע ביטחוני מעבר צופים  סגור לתנועה לשני הכיווני</title><link>https://t.me/arabworld301news/141759</link><description>תושבים יקרים
בעקבות אירוע ביטחוני מעבר צופים  סגור לתנועה לשני הכיוונים.

נעדכן מיד כשיפתח.
אגף ביטחון, 
מועצה מקומית קרני שומרון.</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:21:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות אופוזיציה איראנים מדווחים על הפרעות GPS באזור טהרן.  [תגובה אחת</title><link>https://t.me/abualiexpress/113428</link><description>מקורות אופוזיציה איראנים מדווחים על הפרעות GPS באזור טהרן.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113428#comments)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:21:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אלמוג בוקר: שלב ב&#x27; בעזה? ישראל נערכת לחזרה ללחימה. התוכנית לפירוק חמאס</title><link>https://t.me/arabworld301news/141758</link><description>אלמוג בוקר: שלב ב&#x27; בעזה? ישראל נערכת לחזרה ללחימה. התוכנית לפירוק חמאס מנשקו ופירוז הרצועה הוצגה בימים האחרונים בפיקוד הדרום למפקדים והכוחות בשטח החלו בנוהל קרב של הכנות שמוגדרות בפיקוד הדרום - מתקדמות</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:17:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] **ממשלת איטליה החליטה לבטל לפני מספר דקות את כל הטיסות שלה לישראל לשלו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84289</link><description>**ממשלת איטליה החליטה לבטל לפני מספר דקות את כל הטיסות שלה לישראל לשלושת הימים הקרובים.
**
[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:12:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצים איראנים מפרסמים תיעוד ובו כוחות משה&quot;מ וכוחות ביטחון איראנים נמל</title><link>https://t.me/arabworld301news/141757</link><description>ערוצים איראנים מפרסמים תיעוד ובו כוחות משה&quot;מ וכוחות ביטחון איראנים נמלטים מהמפגינים.

לא ברור איפה התיעוד צולם ומתי.
ובכלל ברשת האיראנית רצים לא מעט תיעודים שדולפים למרות המשך האפלה האינטרנטית, ולא ברור מאיפה הם ומתי.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:07:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ערוצים איראנים מפרסמים תיעוד ובו כוחות משה&quot;מ וכוחות ביטחון איראנים נמל</title><link>https://t.me/b3976a/24850</link><description>ערוצים איראנים מפרסמים תיעוד ובו כוחות משה&quot;מ וכוחות ביטחון איראנים נמלטים מהמפגינים.

לא ברור איפה התיעוד צולם ומתי.
ובכלל ברשת האיראנית רצים לא מעט תיעודים שדולפים למרות המשך האפלה האינטרנטית, ולא ברור מאיפה הם וממתי.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:05:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] גורם איראני לאל-ג׳זירה: איראן נמצאת במוכנות מלאה ותשתמש בכל יכולותיה כ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84288</link><description>גורם איראני לאל-ג׳זירה: איראן נמצאת במוכנות מלאה ותשתמש בכל יכולותיה כדי להתמודד עם תוקפנות נגדה. כל הבסיסים האמריקנים באזור יהוו יעד לגיטימי עבורנו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:04:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] קורע לב: אם מחפשת את ביתה מתוך ערמת גופות באחת הערים באיראן.  [חננאל א</title><link>https://t.me/arabworld301news/141756</link><description>קורע לב: אם מחפשת את ביתה מתוך ערמת גופות באחת הערים באיראן.

[חננאל אביב בטלגרם ](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:03:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏בכיר איראני אומר לערוץ אל-ג׳זירה כי ״איראן נמצאת במוכנות מלאה ותשתמש </title><link>https://t.me/New_security8200/168536</link><description>‏בכיר איראני אומר לערוץ אל-ג׳זירה כי ״איראן נמצאת במוכנות מלאה ותשתמש בכל יכולותיה כדי להדוף כל תוקפנות נגדה״. לדבריו, נגיב בכל הכוח נגד כל תקיפה, כל הבסיסים האמריקניים יהיו מטרה לגיטימית בעבורנו

רועי קייס</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:01:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בהפגנות תמיכה בעם האיראני בארץ ילדה מחזיקה בשלט שכתוב עליו בפרסית:  לע</title><link>https://t.me/arabworld301news/141755</link><description>בהפגנות תמיכה בעם האיראני בארץ
ילדה מחזיקה בשלט שכתוב עליו בפרסית:

לעם האמיץ של איראן,
אנחנו איתכם.
כואבים את מה שאתם עוברים
ותומכים בכם מכל הלב.
אתם לא לבד.
הגיע הזמן לקום, להתחזק.
החושך עוד ייעלם
והאור ינצח.
אנחנו עומדים לצדכם —
עם ישראל.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 18:55:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תחנת טלוויזיה שמושבה בלונדון הואשמה בפעילות כזרוע תעמולה של הטרוריסטים</title><link>https://t.me/arabworld301news/141753</link><description>תחנת טלוויזיה שמושבה בלונדון הואשמה בפעילות כזרוע תעמולה של הטרוריסטים ממשמרות המהפכה באיראן.
שרים הוזהרו כי ערוץ הטלוויזיה לווא־לווא (LUA LUA) הוא חלק ממבצע של טהראן ל״חדירה חשאית״, וכי יש לסגור אותו.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 18:54:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חברת התעופה ITA Airways מבטלת במפתיע טיסה לת״א ומבטלת עוד **טיסות לילה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141752</link><description>חברת התעופה ITA Airways מבטלת במפתיע טיסה לת״א ומבטלת עוד **טיסות לילה** לארץ, טיסות היום נמשכות כסדרן כרגע.

כנראה הטייסים מפחדים מהחושך.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 18:45:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] &quot;**אסטרטגיית המצור של טראמפ&quot; - האם זו אופציה רלוונטית במקרה של איראן? </title><link>https://t.me/abualiexpress/113427</link><description>&quot;**אסטרטגיית המצור של טראמפ&quot; - האם זו אופציה רלוונטית במקרה של איראן? **


אתמול פרסם האתר האמריקאי, פוליטיקו כי ממשל טראמפ שוקל להטיל מצור ימי מסביב לקובה, כך שימנע כניסת נפט למדינה הסובלת ממשבר אנרגיה - זאת במטרה להביא לקריסה של המשטר הקובני - מטרה מוצהרת של ממשל טראמפ.

סוכנות הידיעות רויטרס דיווחה כי נשיאת מקסיקו שוקלת לעצור את משלוחי הנפט שלה לקובה מחשש לענישה מצד טראמפ. 

טרם הפעולה לחטיפתו של ניקולס מאדורו מוונצואלה - דבר שהביא לשינוי במשטר בוונצואלה, צבר ממשל טראמפ כוחות צבאיים רבים במשך כמה חודשים בסמוך לוונצואלה. ממשל טראמפ מנע תנועת מיכליות נפט מוונצואלה ואליה עוד לפני חטיפת מאדורו.

טראמפ הסתייע בחשבון שלו ברשת Truth ובאמצעות הודעה פשוטה בעלות אפסית הודיע על סגירת המרחב האווירי של ונצואלה מבלי להפעיל כוח צבאי. 

טראמפ &quot;טיגן&quot; את המשטר בוונצואלה, היטב, עד שהורה על הפעולה החדה, המצומצמת והמהירה שהובילה לשינוי שרצה.

במהלך &quot;תקופת הטיגון&quot; שבה צבר טראמפ כוחות ושיגר הודעות בחשבון שלו ברשת Truth הלחץ גבר על גורמי המשטר בוונצואלה דבר שיצר בקיעים במשטר - דרכם הצליח להשיג טראמפ את מטרתו. המשטר ה&quot;חצי חדש&quot; בוונצואלה נותן לו את מה שהוא צריך בלי זעזועים רציניים.

ומה הדין לגבי איראן?

נכון שלהטיל מצור פיזי על איראן הרבה יותר מורכב מאשר על וונצואלה וקובה בשל המבנה הגאוגרפי של איראן , אך ניתן למצוא קווי דמיון בשיטות הפעולה של טראמפ. 

אתמול הודיע ממשל טראמפ על הטלת סנקציות חדשות נגד 8 ישויות איראניות וכנגד 9 מיכליות נפט המשמשות כחלק מצי הצללים של איראן - המהווה מקור הכנסה חשוב של איראן.

איראן נמצאת תחת סנקציות ה Snapback מאז אוקטובר האחרון - שפוגעות בה בצורה קשה על ציר הזמן - עליית האינפלציה וקריסת המטבע הן אלה שהוציאו את האנשים לרחובות בגל המחאה הנוכחי.

לתפיסתו(ע&quot;פ הכרזותיו) של טראמפ ההרג ההמוני באיראן נעצר - זה משרת את האינטרס של טראמפ כדי להסביר מדוע אינו ממהר לתקוף באיראן אף על פי שאין ספק שאיראן חצתה את הקו האדום שהציב לה בסוגיה זו. 

במקביל ארה&quot;ב ובעלות בריתה ממשיכות בתהליך צבירת כוחות משמעותיים מסביב לאיראן. אין כאן אלמנט של הפתעה. האיראנים רואים את הכל, יושבים דרוכים ומצפים. לדברי בכירי הצבא האיראני הם נמצאים &quot;עם האצבע על ההדק&quot;. 

ישנם דיווחי אופוזיציה שהמנהיג העליון של איראן ירד למחתרת והעביר סמכויות לבניו. 

זה לא סוד שטראמפ אינו מעוניין בעימות ארוך מול איראן, אינו רוצה נפגעים אמריקאים ואינו רוצה Boots on the ground.

הזמן כעת עובד לטובתו. הוא יכול להמשיך לצבור כוחות שיפתחו בפניו אפשרויות צבאיות חדשות. במקביל להדק את המצור הכלכלי על איראן שכבר נותן את אותותיו ו... &quot;להתחיל לטגן אותם&quot; בהודעות בחשבון שלו ברשת Truth כאלה שיתחילו ליצור בקיעים במשטר האיראני.

כשתגיע העת והתנאים יבשילו יוכל טראמפ להנחית מכה צבאית עוצמתית (עם אלמנט מסוים של הפתעה שחסר כעת) זאת לצד חיבור עם גורמים פנים איראנים שיוכלו לסייע בשינוי  המשטר מבפנים.

למשטר הנוכחי יש מיליוני עובדי מדינה בהם גם אנשי כוחות הביטחון האיראנים (צבא, באסיג&#x27;, משמרות המהפכה ועוד) - בגישה ריאלית- ארה&quot;ב אינה מתכוונת להרוג מאות אלפי איראנים במכה צבאית כדי להביא לשינוי משטר. היא צריכה למצוא את הדרך המתאימה לאופי הפעולה של טראמפ - מהיר, חזק, עוצמתי ואפקטיבי. 

בין אם זה יקח שבוע ובין אם זה יקח חודשיים שלושה או יותר - לטראמפ, על פניו, יש זמן ויש לו בהחלט סבלנות אם זו תוכל להביא אותו למצב שבו ישיג את השינוי הרצוי באיראן מבלי להיכנס להרפתקה צבאית ארוכה ומדממת באיראן.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113427#comments)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 18:45:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **דין פישר:** על רקע המתיחות עם איראן: חברת התעופה האיטלקית ITA מבטלת </title><link>https://t.me/New_security8200/168535</link><description>**דין פישר:**
על רקע המתיחות עם איראן: חברת התעופה האיטלקית ITA מבטלת את טיסות הלילה לישראל עד 27.1</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 18:39:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84287</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 18:35:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84286</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 18:35:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מוקדם יותר במיניאפוליס שבמינסוטה סוכני ICE הסוכנות הפדרלית לאכיפת הגיר</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84285</link><description>מוקדם יותר במיניאפוליס שבמינסוטה סוכני ICE הסוכנות הפדרלית לאכיפת הגירה ירו למוות באדם בן 37 שלא הסכים להזדהות בפניהם
לאחר מכן הם טענו שהוא הוציא נשק וניסה לפגוע בהם 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 18:35:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצים סורים מתנגדי המשטר: כנופיות ג&#x27;ולאני שחררו בשעות האחרונות 800 אס</title><link>https://t.me/arabworld301news/141751</link><description>ערוצים סורים מתנגדי המשטר: כנופיות ג&#x27;ולאני שחררו בשעות האחרונות 800 אסירים ומחבלי דאעש מכלא באזור העיר קובאני.

האסירים והמחבלים הועברו לאזורי שליטת המשטר בשכר תשריין באזור חאלב
[**
חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 18:32:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח על פגישה בין מפקד סנטקום לרמטכ״ל זמיר, ראש אגף המודיעין, ראש אגף</title><link>https://t.me/arabworld301news/141750</link><description>דיווח על פגישה בין מפקד סנטקום לרמטכ״ל זמיר, ראש אגף המודיעין, ראש אגף המבצעים ואנשי מקצוע נוספים.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 18:22:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] אתר האופוזיציה האיראני איראן אינטרנשיונל בדיווח: המנהיג העליון עלי ח&#x27;מ</title><link>https://t.me/b3976a/24849</link><description>אתר האופוזיציה האיראני איראן אינטרנשיונל בדיווח: המנהיג העליון עלי ח&#x27;מינאי הועבר לאחרונה לבונקר תת קרקעי מאובטח בטהראן הבונקר מחובר לרשת מנהרות עם כמה כניסות ויציאות.

בנו מסעוד הוסמך לטפל בעניינים הבוערים ובנו מוג&#x27;תבא אחראי לקשר עם פקידי ומפקדי המשטר ומשה&quot;מ.

הרקע החשש מפני תקיפה אמריקאית-ישראלית.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 18:10:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מטוס ריגול אמריקאי אוסף מידע מעל המפרץ הפרסי  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84284</link><description>מטוס ריגול אמריקאי אוסף מידע מעל המפרץ הפרסי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 18:10:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בניין בנק פלסטין בעזה עלול ליפול בכל רגע  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנז</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84283</link><description>בניין בנק פלסטין בעזה עלול ליפול בכל רגע

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 18:06:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ⚡️ **סדרת מוצרי החשמל של ויקטורי** ⚡️   ממשיכים **לשבור את השוק** 💥   </title><link>https://t.me/abualiexpress/113426</link><description>⚡️ **סדרת מוצרי החשמל של ויקטורי** ⚡️  
ממשיכים **לשבור את השוק** 💥  
עם המוצרים **הכי איכותיים** 🏆  
במחירים **הכי הכי משתלמים בארץ!!** 💰🔥

🛒 זמינים בסניפים נבחרים  
וב־**ויקטורי אונליין** 🌐✨&gt;&gt;&gt;  
https://www.victoryonline.co.il/

📍 לבדיקת מלאי בסניף הקרוב לביתכם  
👥 הצטרפו לקבוצת הווטסאפ של הסניף:  
👉 https://whatsapp.victory.co.il/
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 18:04:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **המלחמה עם איראן קרובה מתמיד!  שטח אפור ללא צנזורה ** מאחורי הקלעים מ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141747</link><description>**המלחמה עם איראן קרובה מתמיד!

שטח אפור ללא צנזורה **
מאחורי הקלעים מהטלוויזיה האיראנית, מתורגם לעברית, עדכונים של טראמפ- מתורגם לעברית, חדשות מסביב לעולם ועוד ועוד.

אם גם אתם לא מבינים שפות אחרות, וזה מעניין אתכם, אתם חייבים להיות איתנו!


https://t.me/+izyD0IH1SMw4MTlk
https://t.me/+izyD0IH1SMw4MTlk
https://t.me/+izyD0IH1SMw4MTlk
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 18:00:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113425</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:59:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/arabworld301news/141746</link><description>**תוכן שיווקי**</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצים כורדים מפרסמים תמונות מתוך בית כלא בו היו כלואים מחבלי דאעש.  ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141745</link><description>ערוצים כורדים מפרסמים תמונות מתוך בית כלא בו היו כלואים מחבלי דאעש.

המחבלים לטענתם נמלטו לא לפני שפשוט את בגדי האסירים בעודם עדיין בשטחי הכלא - עוד נטען כי הם עלו על מדים שסופקו להם ע&quot;י ג&#x27;היאדסטים מצבא ג&#x27;ולאני.

כמה מאות מחבלים כאילו נעלמו, ולטענת הכורדים הם הצטרפו ללחימה נגדם עם צבא ג&#x27;ולאני והשבטים הערביים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:54:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] סוכנות הידיעות הסורית הרשמית מפי &quot;מקור ממשלתי&quot; סורי: ** הפסקת האש (הוד</title><link>https://t.me/abualiexpress/113424</link><description>סוכנות הידיעות הסורית הרשמית מפי &quot;מקור ממשלתי&quot; סורי:
**
הפסקת האש (הודנה) בין ממשלת סוריה לכוחות ה SDF הכורדים הסתיימה.**

הממשלה הסורית בוחנת כעת את האפשרויות העומדות בפניה.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113424#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:50:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏הרמטכל אייל זמיר יושב כעת עם מפקד סנטקום אדמירל בראד קופר. גם ראש אמן</title><link>https://t.me/New_security8200/168534</link><description>‏הרמטכל אייל זמיר יושב כעת עם מפקד סנטקום אדמירל בראד קופר. גם ראש אמן שלומי בינדר ואנשיו וראש אמצ איציק כהן הצטרפו. 
‏ההערכה בצהל: השבוע הוא שבוע מפתח.

אור הלר</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:49:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עיתונאים ערבים ישראלים &quot;מרימים&quot; להפגנות בסח&#x27;נין שנערכות כדי לעורר את ה</title><link>https://t.me/abualiexpress/113423</link><description>עיתונאים ערבים ישראלים &quot;מרימים&quot; להפגנות בסח&#x27;נין שנערכות כדי לעורר את הרחוב הערבי לקראת הבחירות בישראל ותחת הטייטל - &quot;מאבק באלימות במגזר הערבי&quot;:

ההפגנות בסח&#x27;נין נכנסות ליומן החמישי אחרי ארבעה ימים של &quot;שביתה אייקונית&quot;.

[6 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113423#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:42:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנשיא טראמפ מחדד את האיום כלפי קנדה על רקע המגעים עם סין להסכם סחר בין</title><link>https://t.me/abualiexpress/113422</link><description>הנשיא טראמפ מחדד את האיום כלפי קנדה על רקע המגעים עם סין להסכם סחר בין המדינות בעקבות ביקורו של ראש ממשלת קנדה בסין:

הדבר האחרון שהעולם צריך זה שסין תשתלט על קנדה.
זה לא יקרה. אפילו לא קרוב!

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113422#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:33:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מחלקת המודיעין הכללי של מחוז חמדאן הודיעה כי 148 מפגינים במחוז נעצרו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141744</link><description>**מחלקת המודיעין הכללי של מחוז חמדאן הודיעה כי 148 מפגינים במחוז נעצרו בסוף השבוע** (עפ&quot;י הערכת המקומיים, המספרים הרבה יותר גבוהים)

על פי הצהרה שפורסמה על ידי סוכנות הידיעות ח&#x27;בר אונליין , שניים מהעצורים זוהו כ&quot;אזרחים זרים&quot;. בהצהרה נטען גם כי אחד העצורים &quot;קשור&quot; לישראל, מבלי לספק ראיות כלשהן (כמה מפתיע...התכוונתי שרק אחד באישום הזה)

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:17:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ביטולי טיסות ברקע המתיחות מול איראן  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84282</link><description>ביטולי טיסות ברקע המתיחות מול איראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:14:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] כרמאנשה איראן לפני כמה ימים</title><link>https://t.me/New_security8200/168533</link><description>כרמאנשה איראן לפני כמה ימים
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:08:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כוח מילואים השמיד את &quot;אנדרטת ניצחון&quot; שהקים חמאס לאחר תקרית מבצעית חשאי</title><link>https://t.me/arabworld301news/141743</link><description>כוח מילואים השמיד את &quot;אנדרטת ניצחון&quot; שהקים חמאס לאחר תקרית מבצעית חשאית הידועה בשם &quot;פירות טרופיים&quot; של צה&quot;ל בנובמבר 2018 בחאן יונס, במהלכה נהרג סא&quot;ל (במיל&#x27;) מחמוד ח&#x27;יר א-דין, קצין דרוזי-ישראלי במערך המבצעים המיוחדים של אגף המודיעין, המבצע התרחש במסגרת צוק איתן כאשר הכוח נחשף והותקף, במהלך חילוץ הכוח מהשטח, נורה בשוגג סא&quot;ל ח&#x27;יר א-דין ושבעה מחבלים חוסלו.
סא&quot;ל ח&#x27;יר א-דין עוטר לאחר מותו בצל&quot;ש הרמטכ&quot;ל. 
אירוע שהיווה נקודת מפנה בתולדות המאבק בחמאס וגם בפוליטיקה הישראלית.

**נזכור ולא נשכח גיבור ישראל 🇮🇱👊**

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:08:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] העיתון הלבנוני אל-מודון בבעלות קטרית מדווח כי הפגישה הבאה של וועדת הפי</title><link>https://t.me/New_security8200/168532</link><description>העיתון הלבנוני אל-מודון בבעלות קטרית מדווח כי הפגישה הבאה של וועדת הפיקוח על הסכם הפסקת האש בלבנון תתקיים ב-25 בפברואר אחרי שמפקד הצבא רודולוף הייכל יבקר בארצות הברית ויציג את תכניתו לפירוק הנשק מצפון לנהר הליטני

רועי קייס</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:00:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141742</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:58:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141741</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:58:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לפי דיווחים, סוכנים פדרליים ירו בגבר במיניאפוליס, מינסוטה, לאחר מאבק ש</title><link>https://t.me/arabworld301news/141740</link><description>לפי דיווחים, סוכנים פדרליים ירו בגבר במיניאפוליס, מינסוטה, לאחר מאבק שבו כמה סוכנים תפסו אותו לקרקע.  הוא החזיק באקדח ושלף אותו לעבר הסוכנים הפדרלים


**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:58:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מיקומו של חמינאי לפי האיראנים.  **זנג ZENG  301 העולם הערבי בטלגרם ***</title><link>https://t.me/arabworld301news/141739</link><description>מיקומו של חמינאי לפי האיראנים.

**זנג ZENG

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:58:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ בריאיון לניו יורק פוסט: ארה&quot;ב תקבל ריבונות על בסיסיה בגרינלנד  ג</title><link>https://t.me/New_security8200/168531</link><description>טראמפ בריאיון לניו יורק פוסט: ארה&quot;ב תקבל ריבונות על בסיסיה בגרינלנד

גיא אלסטר</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:49:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **כותרות השבת**  1. ארגון זכויות אדם קנדי העוקב אחר מצב זכויות האדם בא</title><link>https://t.me/abualiexpress/113421</link><description>**כותרות השבת**

1. ארגון זכויות אדם קנדי העוקב אחר מצב זכויות האדם באיראן טוען: יותר מ 43 אלף הרוגים בגל המחאה הנוכחי באיראן 

https://t.me/abualiexpress/113395 

2. מספר חברות תעופה אירופאיות ביטלו בסופ&quot;ש טיסות לישראל וליעדים במזה&quot;ת על רקע המתיחות מול איראן 

https://t.me/abualiexpress/113397 

3. המנהיג העליון של איראן ירד למחתרת ע&quot;פ מקורות אופוזיציה איראנים 

https://t.me/abualiexpress/113417

4. טראמפ חושף בראיון : בחטיפת מאדורו השתמשנו בנשק סודי שגרם לשיתוק המערכות בוונצואלה - הם לא הצליחו לבצע ירי. 

https://t.me/abualiexpress/113416

5. פלאביו בולסונארו, המתמודד מטעם הימין בברזיל על תפקיד הנשיא בבחירות הקרובות (אוקטובר) מבקר בהר הכרמל ובכותל. 

https://t.me/abualiexpress/113399?single

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113421#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:45:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תמונה מחודש אוקטובר 25 - מפקד פיקוד המרכז האמריקני קופר עם הרמטכ&quot;ל.  *</title><link>https://t.me/arabworld301news/141738</link><description>תמונה מחודש אוקטובר 25 - מפקד פיקוד המרכז האמריקני קופר עם הרמטכ&quot;ל.

**מורן .ה.**

לפרסום ב301:https://t.me/yossi301
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:30:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עפ הודעה של הבית הלבן נראה שמדובר בנשק מבוסס אנרגיה מכוונת  [⭕️חדשות ב</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84281</link><description>עפ הודעה של הבית הלבן נראה שמדובר בנשק מבוסס אנרגיה מכוונת

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:26:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נראה שמדובר בנשק אמריקאי חדש שמונע הפעלת כלי נשק גם אקדחים ונשק קל   [</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84280</link><description>נראה שמדובר בנשק אמריקאי חדש שמונע הפעלת כלי נשק גם אקדחים ונשק קל 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:23:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ בניו יורק פוסט: בפעולה בוונצואלה לחטיפת מאדורו השתמשנו בנשק סודי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84279</link><description>טראמפ בניו יורק פוסט: בפעולה בוונצואלה לחטיפת מאדורו השתמשנו בנשק סודי בשם ״דיסקומבובולטור״ ששיתק את המערכות שלהם, כולל רקטות וטילים סיניים ורוסיים שלא הצליחו לירות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:22:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] 🚨​בצל החשש מתקיפה אמריקנית: חמינאי הועבר לבונקר תת-קרקעי בטהראן ! עדכו</title><link>https://t.me/New_security8200/168529</link><description>🚨​בצל החשש מתקיפה אמריקנית: חמינאי הועבר לבונקר תת-קרקעי בטהראן ! עדכונים במתוכנת מיוחדת בקישור 👇

עדכוני השבת • דיווחים בלעדיים • תיעודים מהשטח • פרשנויות • הנחיות ועוד בתיקייה המיוחדת 

רוצים לדעת מה קורה לפני שזה מגיע למהדורות?
מקורות המידע החזקים בישראל - עכשיו בתיקייה אחת. הצטרפו והישארו מעודכנים 👇
https://t.me/addlist/B67FfNVu0bwzODRk
https://t.me/addlist/B67FfNVu0bwzODRk

או הצטרפו באמצעות הכפתור הבא:👇
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:14:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 🎓 סטודנטים? קחו פסק זמן של 5 ימים לחוויה ייחודית.  אנחנו מזמינים אתכם </title><link>https://t.me/abualiexpress/113420</link><description>🎓 סטודנטים? קחו פסק זמן של 5 ימים לחוויה ייחודית.

אנחנו מזמינים אתכם לסמינר האביב של מכון פרידברג לכלכלה: &quot;כלכלה, צמיחה ושגשוג&quot; – חמישה ימים של צלילה לעומק עם המוחות המובילים בארץ ובעולם.

מה בתכנית? 🔹 מרצים מהשורה הראשונה: מייקל אייזנברג (קרן אלף), פרופ&#x27; עומר מואב, ומומחים בינלאומיים מישראל, ארה&quot;ב ושבדיה. 🔹 נושאים שבוערים: מיוקר המחיה ועד מהפכת ה-AI, אינפלציה ומדיניות דיור. 🔹 תנאי VIP: אירוח מלא במלון רמת רחל, ביקור ביקב וארוחת שף. 🔹 בסבסוד מלא: הסמינר כולל לינה וארוחות ללא עלות.

מי יכול להגיש? סטודנטים וסטודנטיות מכל תחומי הלימוד (תואר ראשון, שני ודוקטורט) שסיימו לפחות שנה אחת.

⚠️ שימו לב: המקומות מוגבלים ל-30 משתתפים בלבד! 📅 מתי? 8-12 במרץ, 2026. ⏳ דדליין להגשה: 1 בפברואר 2026, שעה 20:00.

אל תשארו בחוץ. הגישו מועמדות עכשיו: https://bit.ly/fei_aviv_26
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:00:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113419</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 15:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] טראמפ נגד ראש ממשלת קנדה, מארק קרני: אם &quot;המושל&quot; קרני יאפשר לקנדה להיות</title><link>https://t.me/abualiexpress/113418</link><description>טראמפ נגד ראש ממשלת קנדה, מארק קרני:
אם &quot;המושל&quot; קרני יאפשר לקנדה להיות נמל  לשיגור סחורות סיניות לארה&quot;ב אטיל על הסחורות הקנדיות מכס בגובה 100%.
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 15:58:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] חדשות השבת: [הותר לפרסום על פרשת ההיעלמות מלפני 30 שנה -](https://t.me</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84278</link><description>חדשות השבת:
[הותר לפרסום על פרשת ההיעלמות מלפני 30 שנה -](https://t.me/lelotsenzura/84250) חמישה תושבי טובא-זנגריה נעצרו בחשד למעורבות בהיעלמותו של החייל גיא חבר ושוחררו לאחר שהתברר שלכאורה לא היו מעורבים
מפקד פיקוד מרכז של ארה&quot;ב בראד קופר נפגש עם הרמטכל 
ויטקוף וקושנר נחתו בישראל 
ביטולי טיסות רבות לישראל במהלך הלילה
עומסים בתחנות הדלק בשכם עקב החשש מתקיפה אמריקאית באיראן
חמינאי הועבר לבונקר תת קרקעי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 15:51:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] אתרי אופזיציה באיראן מדווחים כי חמנאי ירד לבונקר תת קרקעי מחשש לחיסולו</title><link>https://t.me/New_security8200/168528</link><description>אתרי אופזיציה באיראן מדווחים כי חמנאי ירד לבונקר תת קרקעי מחשש לחיסולו .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 15:50:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שבוע טוב ❤️</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84277</link><description>שבוע טוב ❤️</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 15:49:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שבוע טוב לכולם בשורות טובות🙏❤️</title><link>https://t.me/arabworld301news/141737</link><description>שבוע טוב לכולם
בשורות טובות🙏❤️</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 15:45:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] כוחות צה&quot;ל קפצו לפני זמן קצר למרחב טלמון שבחטיבת בנימין בעקבות דיווח ש</title><link>https://t.me/New_security8200/168527</link><description>כוחות צה&quot;ל קפצו לפני זמן קצר למרחב טלמון שבחטיבת בנימין בעקבות דיווח שהתקבל על שמיעת ירי מכיוון עין קיניא, אין נפגעים.

הכוחות סורקים במרחב ומבצעים חסימות של צירים סמוכים, הוטל כתר על רמאללה.</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 15:44:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תנו בכבוד לגיבורה 👊🏼🇮🇱 בבוקר ה-7 באוקטובר, סרן יובל דואק, מפקדת הפלס</title><link>https://t.me/arabworld301news/141736</link><description>**תנו בכבוד לגיבורה 👊🏼🇮🇱
בבוקר ה-7 באוקטובר, סרן יובל דואק, מפקדת הפלס״ם של סיירת נח״ל, התעוררה לקול האזעקות והדיווחים.** 

בפיג’מה, עם אקדח בלבד בידיה, היא קפצה לרכב ודהרה לעבר העוטף, כדי להצטרף ללחימה ולסייע לחבריה ליחידה.

בדרך, נתקלה בשיירת מחבלים רכובים על אופנועים.

“אחזתי את ההגה עם הברכיים והתחלתי לירות”, היא סיפרה.
היא הצליחה לחסל שני מחבלים, לבדה, באמצע הדרך.

לאחר מכן, בהוראת מפקדה, הגיעה לנהל את חמ״ל היחידה, הכווינה כוחות, תיאמה מטוסים, והצילה חיים רבים.

כששרשרת הפיקוד קרסה, יובל לקחה אחריות וניהלה את הקרב.
היא הפכה את הסלון הביתי לחמ״ל לוחם, והובילה את הסיירת בשטח עד שהקרב נבלם. 

**תרימו לה תשתפו לגיבורה האמיתית!❤️🫶🏼**

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 15:39:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] מזכ&quot;ל חיזבאללה נעים קאסם פרסם מסר כתוב למחבלים הפצועים: &quot;אנחנו עומדים </title><link>https://t.me/New_security8200/168526</link><description>מזכ&quot;ל חיזבאללה נעים קאסם פרסם מסר כתוב למחבלים הפצועים: &quot;אנחנו עומדים מול עימות גדול שמובילה ארה&quot;ב עם גיוס של המערב ופשע ציוני. ברכה גדולה למנהיגנו ח&#x27;אמנאי&quot;

ספיר ליפקין</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 15:35:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לפי דיווח באתר האופוזיציה Iran International, מנהיג איראן עלי ח׳אמנאי </title><link>https://t.me/arabworld301news/141735</link><description>לפי דיווח באתר האופוזיציה Iran International, מנהיג איראן עלי ח׳אמנאי עבר לבונקר בשל הערכות ביטחוניות כי הוא בסיכון גבוה לתקיפה. סמכויות ניהול לשכתו הועברו לבנו השלישי מסעוד, שמנהל את הקשר עם זרועות ההנהגה.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 15:17:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ערוץ איראן אינטרנשיונל המזוהה עם האופוזיציה האיראנית :  המנהיג העליון </title><link>https://t.me/abualiexpress/113417</link><description>ערוץ איראן אינטרנשיונל המזוהה עם האופוזיציה האיראנית :

המנהיג העליון של איראן עלי ח&#x27;מינאי מסתתר בבונקר פרטי תת קרקעי בטהרן המחובר לרשת מנהרות מחשש לחיסולו בפעולה אמריקאית.

בנו מסעוד הוסמך לטפל בעניינים השוטפים ובנו מוג&#x27;תבא עומד בקשר עם פקידי המשטר.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113417#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 15:07:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] טראמפ בראיון לניו יורק פוסט :  בפעולה בוונצואלה לחטיפת מאדורו השתמשנו </title><link>https://t.me/abualiexpress/113416</link><description>טראמפ בראיון לניו יורק פוסט :

בפעולה בוונצואלה לחטיפת מאדורו השתמשנו בנשק סודי בשם &quot;דיסקומבובולטור&quot; שגרם למערכות שלהם שלא לפעול. היו להם רקטות וטילים מתוצרת סין ורוסיה שהם לא הצליחו לירות. דבר לא עבד להם.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113416#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 14:52:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מפקד פיקוד המרכז של ארה&quot;ב בראד קופר עם הרמטכל   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84276</link><description>מפקד פיקוד המרכז של ארה&quot;ב בראד קופר עם הרמטכל 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 14:32:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ארה״ב לוחצת על בוליביה לגרש חשודים כגורמי מודיעין איראניים ולהגדיר את </title><link>https://t.me/arabworld301news/141734</link><description>ארה״ב לוחצת על בוליביה לגרש חשודים כגורמי מודיעין איראניים ולהגדיר את משמרות המהפכה, חיזבאללה וחמאס כארגוני טרור – כך לפי רויטרס. וושינגטון רואה בבוליביה מוקד לפעילות איראנית באמריקה הלטינית. משלחת אמריקאית ביקרה לאחרונה בלה פאס, ומהלכים דומים נשקלים בצ׳ילה, פרו ופנמה.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 14:28:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **טראמפ באיום על קנדה:  &quot;אם קנדה תסגור עסקה עם סין, נטיל מיסים של 100%</title><link>https://t.me/arabworld301news/141733</link><description>**טראמפ באיום על קנדה:

&quot;אם קנדה תסגור עסקה עם סין, נטיל מיסים של 100% מיידית על כל הסחורות והמוצרים הקנדיים&quot;.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 14:20:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] המנהיג העליון עלי חמינאי הועבר לבונקר תת קרקעי  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84275</link><description>המנהיג העליון עלי חמינאי הועבר לבונקר תת קרקעי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 14:14:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] איילה חסון מראה לנו שמימין יש את ג&#x27;באליה העיר ומשמאל מחנה ג&#x27;באליה. שני</title><link>https://t.me/arabworld301news/141732</link><description>איילה חסון מראה לנו שמימין יש את ג&#x27;באליה העיר ומשמאל מחנה ג&#x27;באליה.
שניהם הרוסים קומפליטלי...
רצועת עזה 2026 - עיי חורבות.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 14:08:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים מהרצועה על ירי של ספינות קרב ישראליות לעבר מערב העיר עזה בדקות</title><link>https://t.me/arabworld301news/141731</link><description>דיווחים מהרצועה על ירי של ספינות קרב ישראליות לעבר מערב העיר עזה בדקות אלו.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 14:03:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים מהסהר האדום על לפחות 3 נפגעים מקומיים בעימותים שנמשכים גם עתה.</title><link>https://t.me/arabworld301news/141730</link><description>דיווחים מהסהר האדום על לפחות 3 נפגעים מקומיים בעימותים שנמשכים גם עתה.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 14:01:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141729</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 13:59:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141728</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 13:59:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **בית פוריכ בשכם - עימותים מול כוחות בטחון ישראליים בשעה זו.  לפרסום ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/141727</link><description>**בית פוריכ בשכם - עימותים מול כוחות בטחון ישראליים בשעה זו.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 13:59:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעודים מהפגנות נגד המשטר באיראן מראים כי בכיכר ארמון גרגאן באמרן הוצת</title><link>https://t.me/arabworld301news/141726</link><description>תיעודים מהפגנות נגד המשטר באיראן מראים כי בכיכר ארמון גרגאן באמרן הוצתו כ־12 אופנועים ואוטובוס קטן השייכים למשמרות המהפכה. מפגינים אף שרפו את דגל הרפובליקה האסלאמית.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 13:51:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **איזו יפה חאלב, צפון סוריה לפני דקות אחדות.  לפרסום ב-301: ****https:</title><link>https://t.me/arabworld301news/141725</link><description>**איזו יפה חאלב, צפון סוריה לפני דקות אחדות.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 13:51:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות פלסטינים: האסיר המשוחרר איהם כמאמג&#x27;י מחכה בכיליון עיניים לפתיחת</title><link>https://t.me/abualiexpress/113415</link><description>מקורות פלסטינים: האסיר המשוחרר איהם כמאמג&#x27;י מחכה בכיליון עיניים לפתיחת מעבר רפיח בשבוע הבא כדי שיוכל להתאחד עם ארוסתו אחרי 20 שנה.

##
כמאמג&#x27;י שוחרר במסגרת עסקת השבת החטופים האחרונה עם חמאס באוקטובר האחרון.

הוא היה אחד מ 6 האסירים שנמלטו מכלא גלבוע דרך מנהרה בשנת 2021 (נתפס, נכלא ושוחרר).

כמאמג&#x27;י היה שפוט למאסר עולם בגין חטיפתו של הנער אליהו אשרי ז&quot;ל ב 2006 מצומת הגבעה הצרפתית בירושלים ורציחתו מאוחר יותר.

##

יותר מראוי שישראל תמנע את האיחוד הזה במיוחד לאור העובדה שכל תנועה במעבר רפיח תהיה כפופה לאישור ביטחוני ישראלי של השב&quot;כ.
אני משער שהשב&quot;כ מכיר את ארוסתו....

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113415#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 13:48:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **סגן שר התקשורת האירני: האינטרנט יחובר שוב היום או מחר. ** אם לא יחוב</title><link>https://t.me/arabworld301news/141724</link><description>**סגן שר התקשורת האירני: האינטרנט יחובר שוב היום או מחר.
**
אם לא יחובר, קיראו את ההודעה הזו שוב מחר 😁

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 13:47:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **טול כרם בצהרים, ברק שפגע בעיר.  לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi</title><link>https://t.me/arabworld301news/141723</link><description>**טול כרם בצהרים, ברק שפגע בעיר.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 13:45:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים מציינים כי ויטקוף וקושניר הגיעו לישראל לטובת פגישה עם בכירי מע</title><link>https://t.me/arabworld301news/141722</link><description>דיווחים מציינים כי ויטקוף וקושניר הגיעו לישראל לטובת פגישה עם בכירי מערכת הביטחון והדרג המדיני.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 13:45:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] איראן על סף מלחמת אזרחים ! תפיסת שני אנשי בסיג&#x27; ולינץ&#x27; שבוצע בהם לפני </title><link>https://t.me/arabworld301news/141721</link><description>איראן על סף מלחמת אזרחים !
תפיסת שני אנשי בסיג&#x27; ולינץ&#x27; שבוצע בהם לפני 4 ימים ברחובות טהראן.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 13:44:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מטוסי F-35 של חיל האוויר הדני פועלים יחד עם מטוס תדלוק צרפתי ובתיאום ע</title><link>https://t.me/arabworld301news/141720</link><description>מטוסי F-35 של חיל האוויר הדני פועלים יחד עם מטוס תדלוק צרפתי ובתיאום עם ארה״ב בדרום־מזרח גרינלנד. וושינגטון ובעלות בריתה מחזקות נוכחות צבאית באזור הארקטי על רקע חשיבותו האסטרטגית הגוברת.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 13:40:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141719</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 13:40:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חיל האוויר האמריקאי מבצע פעילות ארקטית עם מטוסי LC-130 “Skibird”. הפגנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141718</link><description>חיל האוויר האמריקאי מבצע פעילות ארקטית עם מטוסי LC-130 “Skibird”. הפגנת יכולת לוגיסטית וצבאית בתנאי קיצון, ברקע העניין האסטרטגי הגובר באזור הארקטי – כולל סביב גרינלנד.


**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 13:40:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141717</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 13:10:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🚨 בקשה ישירה מהעם האיראני לנשיא טראמפ. על קירות הערים נכתב: “President</title><link>https://t.me/arabworld301news/141716</link><description>🚨 בקשה ישירה מהעם האיראני לנשיא טראמפ. על קירות הערים נכתב: “President Trump, please help”. אזרחים תחת דיכוי פונים לעזרה חיצונית מול משטר שממשיך באלימות, מעצרים והרג. הקריאה ברורה: העולם חייב לפעול.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 13:10:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  כוחות החטיבה הצפונית הפועלים בצפון רצועת עזה זיהו מוקדם יו</title><link>https://t.me/New_security8200/168525</link><description>דובר צה&quot;ל:

כוחות החטיבה הצפונית הפועלים בצפון רצועת עזה זיהו מוקדם יותר היום (ש&#x27;) מספר מחבלים שחצו את הקו הצהוב, הטמינו מטען במרחב והתקרבו לעבר הכוחות באופן שהיווה איום מיידי.

מיד לאחר הזיהוי, חיל האוויר בהכוונת הכוחות תקף וחיסל את המחבלים במטרה להסיר את האיום.

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם להסכם וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 13:04:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שר החוץ הטורקי, הקאן פידאן:  &quot;ישנן אינדיקציות לכך שישראל מבקשת לתקוף א</title><link>https://t.me/arabworld301news/141715</link><description>שר החוץ הטורקי, הקאן פידאן:

&quot;ישנן אינדיקציות לכך שישראל מבקשת לתקוף את איראן.&quot;


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 12:48:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 📍 תיעודים מציגים קבוצות אסלאמיסטיות המזוהות עם אל־ג׳ולאני, בהן גם נשים</title><link>https://t.me/arabworld301news/141714</link><description>📍 תיעודים מציגים קבוצות אסלאמיסטיות המזוהות עם אל־ג׳ולאני, בהן גם נשים לבושות ניקאב, חוגגות ומצלמות עצמן מעל גופות של כורדים סורים


**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 12:42:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141713</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 12:37:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141712</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 12:37:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מתוך הפגנה של בני העדה הדרוזית שנערכה היום בא־סווידאא׳ שבדרום סוריה. ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141711</link><description>מתוך הפגנה של בני העדה הדרוזית שנערכה היום בא־סווידאא׳ שבדרום סוריה. המשתתפים נשאו שלטים עם מסרי תודה ל־ישראל והניפו תמונות של ראש הממשלה בנימין נתניהו.


**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 12:37:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏מפקד משמרות המהפכה באיראן במסר לארצות הברית וישראל: &quot;אנחנו מוכנים יות</title><link>https://t.me/New_security8200/168524</link><description>‏מפקד משמרות המהפכה באיראן במסר לארצות הברית וישראל: &quot;אנחנו מוכנים יותר מתמיד, עם אצבע על ההדק, כדי להוציא אל הפועל את הוראות המפקד העליון&quot; 


כאן 11</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 12:31:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] כוחותינו פועלים בקלנדיה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84274</link><description>כוחותינו פועלים בקלנדיה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 12:29:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🇸🇾⚡️ לפי דיווחים, כוחות צבא סוריה, המזוהים עם אל־ג׳ולאני, מעבירים תגבו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141710</link><description>🇸🇾⚡️ לפי דיווחים, כוחות צבא סוריה, המזוהים עם אל־ג׳ולאני, מעבירים תגבורות לשולי אל־חסכה שבצפון־מזרח סוריה. טנקים וכלי רכב משוריינים נצפו מגיעים לאזור כחלק מהיערכות צבאית מתגברת.


**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 12:23:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] שליחיו של הנשיא טראמפ, סטיב ויטקוף וג&#x27;ארד קושנר, הגיעו לישראל לפגישה ע</title><link>https://t.me/New_security8200/168523</link><description>שליחיו של הנשיא טראמפ, סטיב ויטקוף וג&#x27;ארד קושנר, הגיעו לישראל לפגישה עם ראש הממשלה נתניהו. הם צפויים להיפגש היום. בכיר אמריקני נוסף, מפקד פיקוד המרכז, בראד קופר, גם הוא בישראל לפגישות עם בכירים ישראלים (דיווחנו על כך אמש)

גילי כהן</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 12:18:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🖤  אחיה של פאאֶזה מוּסתאן:   היא נרצחה  ברחוב לאחר שקראה סיסמאות נגד ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141709</link><description>🖤  אחיה של פאאֶזה מוּסתאן:

 היא נרצחה  ברחוב לאחר שקראה סיסמאות נגד המשטר. לדבריו, כוחות הביטחון לא אפשרו למשפחה לקיים טקס אבל. עדות נוספת לאכיפה האכזרית של משטר האייתולות נגד אזרחיו באיראן.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 12:18:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141708</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 12:18:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אונר&quot;א:  &quot;33 אלף פליטים פלסטינים עודם עקורים בעקבות המבצע הצבאי במחנות</title><link>https://t.me/abualiexpress/113414</link><description>אונר&quot;א:

&quot;33 אלף פליטים פלסטינים עודם עקורים בעקבות המבצע הצבאי במחנות צפון הגדה שהחל לפני שנה.

המצב הנוכחי בגדה הוא הגרוע ביותר מאז 1967.&quot;

[9 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113414#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 12:08:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כך סין “מנקה” את שדרת הפיקוד הצבאית שלה: באמצעות טיהורים שיטתיים, חקיר</title><link>https://t.me/arabworld301news/141705</link><description>כך סין “מנקה” את שדרת הפיקוד הצבאית שלה: באמצעות טיהורים שיטתיים, חקירות משמעתיות והדחות של גנרלים בכירים, המפלגה הקומוניסטית מרכזת עוד ועוד כוח בידי ההנהגה העליונה. הדחתם של ג׳אנג יואושיה וליו ג׳נלי ממחישה כיצד הוועדה הצבאית המרכזית (CMC) הצטמצמה בפועל ממבנה של יו״ר, סגן ושני חברים — למבנה ריכוזי קיצוני של יו״ר וחבר אחד בלבד. זהו תהליך שמחליש איזונים פנימיים ומעצים שליטה אישית כמעט מוחלטת בצבא.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 12:02:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בלגיה מטילה איסור על העברת נשק לישראל דרך המרחב האווירי שלה   [⭕️חדשות</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84273</link><description>בלגיה מטילה איסור על העברת נשק לישראל דרך המרחב האווירי שלה 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 11:47:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] כפי הנראה, הרקע לפינגווין של טראמפ בפרסום של הבית הלבן👆 הוא טרנד הפינג</title><link>https://t.me/abualiexpress/113413</link><description>כפי הנראה, הרקע לפינגווין של טראמפ בפרסום של הבית הלבן👆 הוא טרנד הפינגווין בטיקטוק וברשתות החברתיות: 

&quot;אל תפריעו לפינגווין ואל תעכבו אותו. עמדו בשקט ותנו לו ללכת לדרכו...&quot;

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113413#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 11:33:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] סגן מפקד משמרות המהפכה: התגובה של איראן תגרום לאויבים להצטער על כל הרפ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84272</link><description>סגן מפקד משמרות המהפכה: התגובה של איראן תגרום לאויבים להצטער על כל הרפתקה 
 
[ ⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 11:11:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141704</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 11:07:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🖤 אזהרת תוכן קשה: תיעוד מציג את הרגע שבו בהאר שדמהרי נהרגה מירי ישיר ש</title><link>https://t.me/arabworld301news/141703</link><description>🖤 אזהרת תוכן קשה: תיעוד מציג את הרגע שבו בהאר שדמהרי נהרגה מירי ישיר של כוחות המשטר האיראני. היא  ניסתה להימלט מהירי הישיר  אך נרצחה בדם קר על ידי שוטרי המשטר . 

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 11:07:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] גל הקור בארה&quot;ב: במינאפוליס נמדדו מינוס 29 מעלות (צלזיוס) - החשבון של F</title><link>https://t.me/abualiexpress/113412</link><description>גל הקור בארה&quot;ב: במינאפוליס נמדדו מינוס 29 מעלות (צלזיוס) - החשבון של Fox weather מפרסם סרטון מאת אחת החזאיות שלו ובו &quot;ניסוי הספגטי והמזלג&quot;.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113412#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 11:05:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🔥 במהלך מחאות החודש באיראן הוצת מסגד מוסליי בעיר רמסר, סמוך לחצות הליל</title><link>https://t.me/arabworld301news/141702</link><description>🔥 במהלך מחאות החודש באיראן הוצת מסגד מוסליי בעיר רמסר, סמוך לחצות הלילה. לפי הדיווחים, מפגינים פגעו במבנים ובסמלי שלטון כחלק מהמחאה נגד המשטר.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 11:00:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] פיצוץ בבניין רב קומות ברובע הברונקס בניו יורק ככהנ מדליפת גז  [⭕️חדשות</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84271</link><description>פיצוץ בבניין רב קומות ברובע הברונקס בניו יורק
ככהנ מדליפת גז

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 10:51:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **קצת על העובדות של שיגורים בליסטיים ויירוטים בין ישראל ואיראן. ** ב 2</title><link>https://t.me/arabworld301news/141701</link><description>**קצת על העובדות של שיגורים בליסטיים ויירוטים בין ישראל ואיראן.
**
ב 2024 איראן שיגרה מטח גדול שכלל 120 טילים, שמתוכם, 50% התפרקו באויר ו/או תקלה טכנית כזו או אחרת.
כ 90% מהם יורטו (הכוונה ליירוט היא אלה שעמדו לפגוע בשטח מיושב או איזור מאויש בבסיסים).

ב&quot;עם כלביא&quot; נורו כ 500 טילים, כאשר אחוז היירוט היה 87%.

כעת גם איראן וגם ישראל שיפרו את המערכות, ולכן בהנחה ושני הצדדים שיפרו בחצי את הפער הרי שאיראן ב 75% אחוזי הגעה לישראל, וישראל ב 94% יירוט.

נניח ומכת הפתיחה האיראנית תכלול 150 טילים, הרי שרק 115 יגיעו.
אם היירוט הוא 94%, אזי רק 7 נפילות באיזורים מיושבים או מאוישים.

משגר הוא רב פעמי, ואין לאיראן את כמות המשגרים כמו הטילים, לכן ככל שהזמן יחלוף, היכולת של איראן לפגוע בנו תרד דרסטית בהתחשב בעובדה שנצוד את המשגרים.

אף טיל שפוגע בארץ לא נחשב כדבר שולי, אבל רף הפאניקה מהמטח לעומת היכולת בפועל קטנה בהרבה מהמציאות.

ל&quot;זקנים&quot; שבינינו שהיו בזמן מלחמת המפרץ, בעלות הברית שלחו כוחות במיוחד ל H2 ו H3 על מנת להשמיד משגרים, ובאמת, ככל שהזמן עבר, הכמות פחתה.

לסיכום, במטח הראשון אפשר לצפות לכ-4.5% פגיעות, שירדו עם הזמן.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**אוהד שביט
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 10:47:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **טול כרם כעת - גשמים כבדים בעיר.  לפרסום ב-301: ****https://t.me/yoss</title><link>https://t.me/arabworld301news/141700</link><description>**טול כרם כעת - גשמים כבדים בעיר.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 10:43:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מחנה אל פאוואר בחברון - פעילות כוחות הבטחון במקום.  לפרסום ב-301: **</title><link>https://t.me/arabworld301news/141699</link><description>**מחנה אל פאוואר בחברון - פעילות כוחות הבטחון במקום.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 10:40:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תיעוד חדש מבית חולים בטהרן  מאות גופות בכל פינה באופוזיציה האיראנית מד</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84270</link><description>תיעוד חדש מבית חולים בטהרן 
מאות גופות בכל פינה
באופוזיציה האיראנית מדברים על מעל 60 אלף הרוגים (המספר 20 אלף כבר יותר מהגיוני)

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 10:38:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84269</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 10:36:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84268</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 10:36:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] רחפנים תקפו הלילה מספר דחפורים בדרום לבנון  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84267</link><description>רחפנים תקפו הלילה מספר דחפורים בדרום לבנון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 10:36:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מפקד כוחות היבשה האיראני: נגן על איראן עד המוות.  אז תמות !  לפרסום </title><link>https://t.me/arabworld301news/141698</link><description>**מפקד כוחות היבשה האיראני: נגן על איראן עד המוות.

אז תמות !

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 10:36:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🇮🇷 בטלוויזיה הממלכתית באיראן הציג גורם מזרוע האוויר והחלל של משמרות המ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141697</link><description>🇮🇷 בטלוויזיה הממלכתית באיראן הציג גורם מזרוע האוויר והחלל של משמרות המהפכה את סדרת הכטב&quot;מים מסוג &quot;שאהד&quot;, ואף הפעיל מנועים לצורכי תעמולה. בסיום דבריו אמר בעברית קלוקלת: &quot;שלום, אנחנו קרובים אליכם&quot;.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 10:34:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **האויב של האויב? הסיוט הבא של איראן ** כשהמערב מחפש “אלטרנטיבה דמוקרט</title><link>https://t.me/arabworld301news/141696</link><description>**האויב של האויב? הסיוט הבא של איראן
**
כשהמערב מחפש “אלטרנטיבה דמוקרטית” ליום שאחרי נפילת המשטר באיראן, צף שוב אותו שם בעייתי: מג&#x27;אהדין ח&#x27;לק (MEK). עו&quot;ד תרצה שור, חוקרת המרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, חושפת כיצד ארגון בעל עבר טרוריסטי, אידיאולוגיה אסלאמית־סוציאליסטית ומבנה כת טוטליטרי הצליח למתג עצמו כחלופה לגיטימית – באמצעות לובי, כסף ושיח זכויות אדם מותאם למערב.

מאחורי החזות הליברלית: כפייה, שליטה מחשבתית ונתק מוחלט מהעם האיראני. ההיסטוריה מזהירה: כשאידיאולוגיה קיצונית מתחפשת לדמוקרטיה – המחיר משולם מאוחר יותר.

**👈 **[**לקריאת המאמר המלא**](https://he.jcfa.org/ideology-and-the-politics-of-convenience-why-has-an-exiled-iranian-islamic-socialist-cult-become-popular-among-western-elites/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 10:32:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **המתיחות בלבנון: איראן מאותתת – לא לוותר על נשק חיזבאללה ** אל״מ (במי</title><link>https://t.me/arabworld301news/141695</link><description>**המתיחות בלבנון: איראן מאותתת – לא לוותר על נשק חיזבאללה
**
אל״מ (במיל’) ד״ר ז’ק נריה, חוקר במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, אומר כי ביקור שר החוץ האיראני עבאס עראג׳צ’י בלבנון נועד להעביר מסר כפול: “כלפי חוץ – דיבורים על ריבונות לבנון ואי־התערבות; בפועל – עידוד חיזבאללה להתנגד בכל תוקף לפירוק נשקו”.

לדבריו, בעיני איראן חיזבאללה הוא נכס אסטרטגי: “חיזבאללה הוא מרכיב מרכזי במערך ההגנה האיראני. הוא משמש חזית עזר שמטרתה למתוח את משאבי צה״ל ולהרתיע את ישראל במקרה של עימות ישיר עם איראן”. נריה מדגיש כי האיומים של נעים קאסם במלחמת אזרחים אינם מקריים – אלא תולדה ישירה של הגיבוי מטהראן.</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 10:32:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] האתר האמריקאי פוליטיקו:  ראש ממשלת איטליה, ג&#x27;ורג&#x27;ה מלוני, הזהירה  בשיח</title><link>https://t.me/abualiexpress/113411</link><description>האתר האמריקאי פוליטיקו:

ראש ממשלת איטליה, ג&#x27;ורג&#x27;ה מלוני, הזהירה  בשיחות פרטיות את מנהיגי האיחוד האירופי כי עימות עם טראמפ יפגע באירופה יותר מאשר בארה&quot;ב, וקראה לגישה מתונה ורגועה מול טראמפ.

דבריה נאמרו לאחר שטראמפ איים להטיל מכסים על גרינלנד.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113411#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 10:29:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141694</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 10:07:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🇨🇳⚡️ משרד ההגנה הסיני הודיע כי הוועד המרכזי של המפלגה פתח בחקירה נגד ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/141693</link><description>🇨🇳⚡️ משרד ההגנה הסיני הודיע כי הוועד המרכזי של המפלגה פתח בחקירה נגד הגנרל Zhang Youxia, סגן יו״ר הוועדה הצבאית המרכזית, ונגד הגנרל Liu Zhenli, ראש המטה המשולב, בחשד ל״הפרות חמורות של משמעת וחוק״.


**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 10:07:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בראד קופר מפקד פיקוד המרכז של ארה&quot;ב נחת הלילה בישראל ונפגש כעת עם בכיר</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84266</link><description>בראד קופר מפקד פיקוד המרכז של ארה&quot;ב נחת הלילה בישראל ונפגש כעת עם בכירי מערכת הביטחון 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 10:00:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מיס אל ג&#x27;בל בדרום לבנון, תוצאות נזקי התקיפה הישראלית מאתמול.  לפרסום ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/141692</link><description>מיס אל ג&#x27;בל בדרום לבנון, תוצאות נזקי התקיפה הישראלית מאתמול.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:57:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84265</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:54:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84264</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:54:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84263</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:54:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אנשי דת ובכירים במשטר האיראני מבקרים את הנפגעים מצד המשטר מההפגנות שבו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84262</link><description>אנשי דת ובכירים במשטר האיראני מבקרים את הנפגעים מצד המשטר מההפגנות שבוע שעבר לרגל יום הפצוע האיסלאמי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:54:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מנוולת😡😡😡...  לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****  אביבית גר</title><link>https://t.me/arabworld301news/141691</link><description>**מנוולת😡😡😡...

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

אביבית גרינבאום
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:53:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] 6 מטוסי מטען אמריקאים בדרכם למזרח התיכון האמריקאים הציבו סמוך אלינו מש</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84261</link><description>6 מטוסי מטען אמריקאים בדרכם למזרח התיכון
האמריקאים הציבו סמוך אלינו משחתת מצוידת במערכות הגנה אווירית מתקדמים ליירוט הטילים האיראנים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:34:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🤌🤌🤌🤌  **WORLD NEWS DDF :קרדיט 301 העולם הערבי בטלגרם ****https://t.me/</title><link>https://t.me/arabworld301news/141690</link><description>🤌🤌🤌🤌

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:22:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🔴 כוח התקיפה של נושאת המטוסים USS Abraham Lincoln  נכנס לאזור  🇺🇲🇺🇲🇺🇲🇺</title><link>https://t.me/arabworld301news/141689</link><description>🔴 כוח התקיפה של נושאת המטוסים USS Abraham Lincoln 
נכנס לאזור

🇺🇲🇺🇲🇺🇲🇺🇲🇺🇲

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:21:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113410</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:18:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113409</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:18:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113408</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:18:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113407</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:18:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113406</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:18:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113405</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:18:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] תיעוד מהרשתות החברתיות של &quot;הצמה הכורדית&quot; לאות הזדהות עם הנשים והנערות </title><link>https://t.me/abualiexpress/113404</link><description>תיעוד מהרשתות החברתיות של &quot;הצמה הכורדית&quot; לאות הזדהות עם הנשים והנערות הכורדיות אותן הרגו ובהן התעללו החיילים הסורים.

באחת התמונות המצורפות נראה שלט עליו כתוב:
2+2=1
כאשר את הסיפרה אחת מציינת צמה.

הדבר מסמל את ארבעת האזורים (2+2) בהם מצוי המיעוט הכורדי: איראן, עיראק, סוריה וטורקיה - אך למרות זאת הם מאוחדים = עם אחד.

##
הכורדים הם המיעוט האתני הגדול בעולם ללא מדינה משלהם (יש כ 40 מיליון כורדים בטורקיה, איראן, סוריה ועיראק).

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113404#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:18:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **הנצחת ההתעללות של הצבא הסורי בכורדיות**   אחד מאנשיו של אבו מחמד אלג</title><link>https://t.me/abualiexpress/113403</link><description>**הנצחת ההתעללות של הצבא הסורי בכורדיות** 

אחד מאנשיו של אבו מחמד אלג&#x27;ולאני התגאה בסרטון שהתפרסם לפני ימים אחדים בכך שגזז את צמתה של נערה כורדית (ייתכן לוחמת כורדית) ולקח אחת למזכרת אחרי שהרג אותה באזור א-רקה, אותו כבשו חיילי צבא סוריה מידי הכורדים לפני כשבוע.

הזעזוע מהאכזריות של חייליו של אבו מחמד אלג&#x27;ולאני שמזכירה את גזיזת השפמים של הדרוזים בא-סווידאא&#x27; בידי אותם האנשים, עוררה גל הזדהות ברשתות החברתיות עם &quot;הצמה הכורדית&quot; שהפכה לסמל 👇👇

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113403#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:11:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אחרי שובו של הנשיא טראמפ מדאבוס שם ע&quot;פ הצהרותיו הגיע להסכמות בעניין גר</title><link>https://t.me/abualiexpress/113402</link><description>אחרי שובו של הנשיא טראמפ מדאבוס שם ע&quot;פ הצהרותיו הגיע להסכמות בעניין גרינלנד, מפרסם החשבון הרשמי של הבית הלבן את התמונה המצורפת, עם הכיתוב:

Embrace the penguin.

(חבקו/קבלו את הפינגווין) 

##
הפינגווין אוחז את דגל ארה&quot;ב וברקע - דגל גרינלנד.

 פרשנות חופשית: תושבי גרינלנד צריכים לקבל ולאמץ את הפינגווין שהולך לנעוץ את דגל ארה&quot;ב על אדמת גרינלנד.

[6 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113402#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:02:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] המשרד לתיאום הומניטרי של האו&quot;ם (OCHA) טוען כי מה 6 לינואר ועד ה 19 לינ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113401</link><description>המשרד לתיאום הומניטרי של האו&quot;ם (OCHA) טוען כי מה 6 לינואר ועד ה 19 לינואר, 100 משפחות פלסטיניות נאלצו לעזוב את אזור אלעוג&#x27;א ביריחו 👆בשל &quot;התנכלות מצד מתנחלים&quot;.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113401#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:51:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113400</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:43:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **ברזיל - ישראל  פלאביו בולסונארו, בנו של ז&#x27;איר בולסונארו ומועמד הימין</title><link>https://t.me/abualiexpress/113399</link><description>**ברזיל - ישראל

פלאביו בולסונארו, בנו של ז&#x27;איר בולסונארו ומועמד הימין לתפקיד נשיא ברזיל הגיע לביקור בישראל**:

פלאביו ביקר בהר הכרמל והזכיר את העימות התנ&quot;כי בין אליהו הנביא ובין נביאי הבעל.
בנוסף ביקר בכותל והצהיר שימשיך את דרכו של אביו כדי להציל את ברזיל.

##
אביו, ז&#x27;איר בולסונארו, אוהב ישראל מובהק, היה נשיא ברזיל עד הבחירות ב 2022 אותן ניצח לולה דה סילבה - שונא ישראלי מובהק.
ז&#x27;איר הורשע לאחרונה בניסיון הפיכה ונשלח למאסר ארוך.
הנשיא טראמפ, ידידו של ז&#x27;איר ניסה לסייע לו ואף הטיל סנקציות על ברזיל ועל שופטי בית המשפט העליון בטענה כי ז&#x27;איר הועמד לדין מסיבות פוליטיות.

בברזיל צפויות להיערך בחירות באוקטובר השנה. פלאביו בולסונארו יתמודד לנשיאות וינסה להמשיך את דרכו של אביו.
אם ינצח ברזיל תצטרף למגמה ההולכת וגוברת באמריקה הלטינית - עלייה של ימין אוהד את טראמפ ואת ישראל.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113399#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:43:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הצבא הסורי בחשיפת מנהרה שבנו ה-SDF (הכוחות הסורים הדמוקרטים) בגבול שבי</title><link>https://t.me/arabworld301news/141688</link><description>הצבא הסורי בחשיפת מנהרה שבנו ה-SDF (הכוחות הסורים הדמוקרטים) בגבול שבין סוריה לעיראק.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:34:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיירים ישראליים מניפים את דגל  ישראל במרוקו, בגבול עם אלג&#x27;יר אל מול מש</title><link>https://t.me/arabworld301news/141687</link><description>תיירים ישראליים מניפים את דגל  ישראל במרוקו, בגבול עם אלג&#x27;יר אל מול משמר הגבול האלג&#x27;יראי.

כמה חכם לעשות את זה - לא יודע...

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:30:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **בסדר....**  לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301  יוסי אליעזר 301 העו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141686</link><description>**בסדר....**

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:26:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🇮🇷 מפקד כוח החלל של משמרות המהפכה פנה לנשיא ארה״ב טראמפ ואמר: “נעניק ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/141685</link><description>🇮🇷 מפקד כוח החלל של משמרות המהפכה פנה לנשיא ארה״ב טראמפ ואמר: “נעניק לך מענה בשטח”. במקביל נמשכות התגרויות ואיומים נוספים מצד משמרות המהפכה כלפי טראמפ.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:25:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] איראן מחזיקה היום ביותר מאלפיים טילים בליסטיים המאיימים על ישראל בדיוק</title><link>https://t.me/arabworld301news/141684</link><description>איראן מחזיקה היום ביותר מאלפיים טילים בליסטיים המאיימים על ישראל בדיוק כפי שהיה ערב המלחמה ביוני האחרון.

ברקע הדברים, ארה&quot;ב מסרה לישראל בתקופה האחרונה מערכות נוספות ליירוטי טילים בליסטיים.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:23:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **האיומים המרכזיים על ארה&quot;ב ב 2026 ודרכי ההתמודדות עמם ע&quot;פ מסמך האסטרט</title><link>https://t.me/abualiexpress/113398</link><description>**האיומים המרכזיים על ארה&quot;ב ב 2026 ודרכי ההתמודדות עמם ע&quot;פ מסמך האסטרטגיה שפרסמה ארה&quot;ב הלילה**

הממשל האמריקאי פרסם הלילה את מסמך &quot;אסטרטגיית ההגנה הלאומית&quot; שלה לשנת 2026. 

להלן העיקרים בקצרה:

האיומים המרכזיים על ארה&quot;ב הם: 

1. איומים על המולדת ועל גבולותיה  - הצפת הגבולות בסמים (מוגדר כאיום טרור), איומי טילים, סייבר וחלל. איומי טרור אסלאמי - דאע&quot;ש ואלקאעדה. 

2. סין - בניין כוח צבאי מהיר. חשש משליטה סינית באזור ההינדו - פסיפיק וחסימת גישה של ארה&quot;ב לאזור הסחר הגדול בעולם. 

3. רוסיה - איום על מזרח נאט&quot;ו. מחזיקה בארסנל גרעיני גדול, יכולות תת ימיות, חלל וסייבר. 

4. איראן - שואפת להשגת נשק גרעיני. חשש משיקום של כוחות הפרוקסי - חזבאללה וחמאס. 

5. צפון קוריאה - איום ישיר על יפן, דרום קוריאה בארה&quot;ב באמצעות טילים וגרעין. 

6. חשש מתקיפה סימולטנית במספר זירות. 

**איך ארה&quot;ב מתכוונת להתמודד עם האיומים? **

אלו הם ארבעת המאמצים העיקריים בהם תנקוט ארה&quot;ב כדי להתמודד עם האיומים ב 2026: 

1. **הגנת המולדת** - אבטחת גבולות, גירוש מהגרים מלחמה בסחר בסמים. 
דוקטרינת מונרו (דונרו - א&quot;ע) - הבטחת גישה למקומות אסטרטגיים - גרינלנד, מפרץ אמריקה (מקסיקו) ותעלת פנמה. 
הגנת שמיים - כיפת הזהב. מאבק בטרור אסלאמי. 

2. הרתעת סין באזור ההינדו - פסיפיק. 

3. הגברת חלוקת הנטל עם בעלות בריתה של ארה&quot;ב (דגש על חברות נאט&quot;ו). 

4. חיזוק בסיס התעשייה הביטחונית האמריקאית.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113398#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:21:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🇺🇸 נשיא ארה״ב דונלד טראמפ הזהיר: “מי שיסחור עם איראן יוטלו עליו מכסים </title><link>https://t.me/arabworld301news/141683</link><description>🇺🇸 נשיא ארה״ב דונלד טראמפ הזהיר: “מי שיסחור עם איראן יוטלו עליו מכסים של 25%”. לדבריו, המכסים ייכנסו לתוקף בקרוב כחלק מהגברת הלחץ הכלכלי על טהראן

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:17:20 +0000</pubDate></item>
</channel>
</rss>
