<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Daily Combined Telegram Feed</title>
<link>https://t.me/</link>
<description>Updates from multiple Telegram channels over the past 24 hours</description>
<item><title>[abualiexpress] **פיקוד מרכז של ארה&quot;ב מפרסם אזהרה למשמרות המהפכה האיראנים לקראת תרגיל </title><link>https://t.me/abualiexpress/113785</link><description>**פיקוד מרכז של ארה&quot;ב מפרסם אזהרה למשמרות המהפכה האיראנים לקראת תרגיל ירי עליו הכריזו האיראנים**

פיקוד מרכז של ארה&quot;ב מזהיר את משמרות המהפכה האיראנים לבל ינקטו בפעולות שעלולות לגרום להסלמה, זאת בהמשך להודעה של האיראנים כי יקיימו מחר (יום א&#x27;) ומחרתיים תרגיל שיכלול ירי ימי באזור מיצרי הורמוז 👆.

האמריקאים מזהירים מפורשות כי לא יסבלו &quot;התנהגות לא בטוחה&quot; מצד האיראנים ובכלל זה התקרבות לכלים אמריקאים, סיכון אנשי צוות אמריקאים וטיסה מעל כלי שיט אמריקאים.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113785#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 31 Jan 2026 07:47:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142535</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 31 Jan 2026 07:44:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142534</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 31 Jan 2026 07:44:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142533</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 31 Jan 2026 07:44:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142532</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 31 Jan 2026 07:44:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצי אופוזיציה איראניים שונים פרסמו תמונות של &quot;מפגינים&quot; שכביכול נהרגו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142531</link><description>ערוצי אופוזיציה איראניים שונים פרסמו תמונות של &quot;מפגינים&quot; שכביכול נהרגו על ידי כוחות הביטחון של משטר האייתוללות. באחת התמונות נראה דוד, בנו של ראש הממשלה לשעבר נפתלי בנט. תמונתו נלקחה מהרשת החברתית, וצולמה בדצמבר האחרון בעת טיול של האב והבן בהרי תמנע. בתמונה שפורסמה מתואר דוד בנט: &quot;שמו היה קורוש שירין. הוא עוד לא הגיע לגיל 17 כשנהרג מירי ישיר על ידי הפראים של חמינאי&quot;.

בנוגע לשאר תמונות ההרוגים, על פי מקורות איראניים, כנראה שמדובר בתמונות של אנשים חיים. על פי מקורות בלעדיים של MTI, לאחר שתומכי משטר האייתוללות לעגו על התמונות הנ&quot;ל, הן הוסרו מרשתות האופוזיציה. המתנגדים למשטר פרסמו כבר כמה פעמים תמונות של בני אדם שכביכול נהרגו, אך בסופו של דבר אותם אנשים פרסמו סרטונים שאומרים שהם עודם בחיים. 

על פי אותם מקורות בלעדיים נאמר: &quot;זו הסיבה שבגינה האופוזיציה באיראן אף פעם לא הצליחה. האייתוללות מאוחדים ופועלים בצורה הרבה יותר חכמה מהאופוזיציה. איראן הפכה לבית משוגעים&quot;.

**חן שגב -** [MTI Ashram](https://t.me/MTIAshram)
**301 העולם הערבי בטלגרם**

https://t.me/arabworld301
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 31 Jan 2026 07:44:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113784</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 31 Jan 2026 07:33:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113783</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 31 Jan 2026 07:33:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **12 הרוגים במספר תקיפות של צה&quot;ל לפנות בוקר ברצועה**  הפלסטינים מדווחי</title><link>https://t.me/abualiexpress/113782</link><description>**12 הרוגים במספר תקיפות של צה&quot;ל לפנות בוקר ברצועה**

הפלסטינים מדווחים על 7 הרוגים מבני משפחת אבו חדאיד בתקיפת אוהל במואצי של ח&#x27;אן יונס בדרום הרצועה.

כמו כן נהרגו 5 עזתיים בתקיפת דירה ליד צומת אלעבאסי במערב העיר עזה.

צה&quot;ל תקף גם מטרה בג&#x27;באליא בצפון הרצועה שם נרשמו פצועים בלבד.

הותקפו מטרות נוספות במרכז הרצועה ללא נפגעים.

##
זה נראה כמו תגובה להפרה של חמאס.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113782#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 31 Jan 2026 07:33:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] פיקוד המרכז של צבא ארה״ב (סנטקום) בהודעה רשמית לקראת התרגיל הצבאי שאיר</title><link>https://t.me/New_security8200/168763</link><description>פיקוד המרכז של צבא ארה״ב (סנטקום) בהודעה רשמית לקראת התרגיל הצבאי שאיראן מתכננת עם רוסיה וסין במיצרי הורמוז: ״לא נסבול פעולות לא בטוחות״

מהודעת סנטקום:
״קוראים למשמרות המהפכה לערוך את התרגיל באופן בטוח ומקצועי, ולמנוע סיכון מיותר לחופש השיט של התנועה הימית הבינלאומית. 
מכירים בזכותה של איראן לפעול במרחב, אך כל התנהגות לא בטוחה ולא מקצועית ליד כוחות ארה״ב, שותפים אזוריים או כלי שיט מסחריים - תגביר את הסיכונים להתנגשות, הסלמה וחוסר יציבות. לא נסבול פעולות לא בטוחות של משמרות המהפכה, כולל טיסות מעל כלי שיט צבאיים אמריקניים בגובה נמוך, התקרבות של סירות מהירות ועוד״.

דורון קדוש</description><pubDate>Sat, 31 Jan 2026 06:15:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים על מספר תקיפות של צה״ל ברצועת עזה. ** 301 העולם הערבי בטלגרם *</title><link>https://t.me/arabworld301news/142529</link><description>דיווחים על מספר תקיפות של צה״ל ברצועת עזה.
**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Sat, 31 Jan 2026 03:24:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] התקשורת האמריקאית מדווחת, מפי מספר מקורות, כי שר ההגנה הסעודי חאלד בן </title><link>https://t.me/arabworld301news/142528</link><description>התקשורת האמריקאית מדווחת, מפי מספר מקורות, כי שר ההגנה הסעודי חאלד בן סלמאן אמר בתדרוך סגור שנערך ביום שישי בוושינגטון כי המשטר האיראני צפוי לצאת מחוזק אם נשיא ארצות הברית דונלד טראמפ לא יממש את איומיו כלפי איראן.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sat, 31 Jan 2026 02:29:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] איש בסיג&#x27; יורה על מפגינים בטהרן תיעוד מהעשירי לחודש  [⭕️חדשות בטחון מה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84476</link><description>איש בסיג&#x27; יורה על מפגינים בטהרן
תיעוד מהעשירי לחודש

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 31 Jan 2026 01:02:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הפנטגון מאשר עסקה של מערכות פטריוט לסעודיה בשווי 9 מיליארד דולר.  [דור</title><link>https://t.me/arabworld301news/142527</link><description>הפנטגון מאשר עסקה של מערכות פטריוט לסעודיה בשווי 9 מיליארד דולר.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sat, 31 Jan 2026 00:25:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **אסף רוזנצוייג** משרד החוץ של ארה&quot;ב אישר למכור לישראל רכבים טקטיים בע</title><link>https://t.me/New_security8200/168762</link><description>**אסף רוזנצוייג**
משרד החוץ של ארה&quot;ב אישר למכור לישראל רכבים טקטיים בעסקה בשווי 1.98 מיליארד דולר ומסוקי אפאצ&#x27;י בעסקה בשווי 3.8 מיליארד דולר
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 23:01:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ו‏לפי הפנטגון, משרד החוץ האמריקאי מאשר מכירת רכבים צבאיים וציוד טקטי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142526</link><description>**ו‏לפי הפנטגון, משרד החוץ האמריקאי מאשר מכירת רכבים צבאיים וציוד טקטי לישראל בשווי 1.98 מיליארד דולר.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 22:46:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] וושינגטון אישרה מכירת מסוקי אפאצ׳י לישראל בהיקף של כ־3.8 מיליארד דולר.</title><link>https://t.me/arabworld301news/142525</link><description>וושינגטון אישרה מכירת מסוקי אפאצ׳י לישראל בהיקף של כ־3.8 מיליארד דולר.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 22:43:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] על פי דיווחים זרים, עלי לאריג’אני, מזכיר המועצה העליונה לביטחון לאומי,</title><link>https://t.me/arabworld301news/142524</link><description>על פי דיווחים זרים, עלי לאריג’אני, מזכיר המועצה העליונה לביטחון לאומי, העביר מסר מאיים במהלך פגישות עם גורמים במדינות האזור, ובהן ערב הסעודית, קטאר ואיחוד האמירויות. לפי המקור, במקרה של תקיפה אמריקאית, טהראן תשקול פגיעה בשגרירויות ארה״ב במדינות אלו.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 22:35:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] פיקוד המרכז של ארה&quot;ב מבקש בהודעה רשמית מחיל הים של משמרות המהפכה שמקיי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84475</link><description>פיקוד המרכז של ארה&quot;ב מבקש בהודעה רשמית מחיל הים של משמרות המהפכה שמקיים כעת תרגיל לא להתקרב לספינות האמריקאיות המוצבות באיזור

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 22:26:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142523</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 22:12:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פיקוד** **המרכז של צבא ארצות הברית בהודעה לקראת התרגיל האיראני במצרי ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142522</link><description>פיקוד** **המרכז של צבא ארצות הברית בהודעה לקראת התרגיל האיראני במצרי הורמוז**

פיקוד המרכז של ארה״ב (CENTCOM) קורא למשמרות המהפכה להימנע מהתנהגות מסלימה בים**

״אתמול הודיעה איראן כי משמרות המהפכה האסלאמיים (IRGC) מקיימים תרגיל ימי באש חיה בן יומיים במצרי הורמוז, שאמור להתחיל ביום ראשון.

פיקוד המרכז של ארה״ב (CENTCOM) קורא למשמרות המהפכה לבצע את התרגיל הימי שהוכרז באופן בטוח ומקצועי, ולהימנע מיצירת סיכון מיותר לחופש השיט של התעבורה הימית הבינלאומית. מצרי הורמוז הם מעבר ימי בינלאומי ונתיב סחר חיוני התומך בשגשוג הכלכלי האזורי. בכל יום, כ־100 כלי שיט מסחריים מרחבי העולם עוברים במצר הצר.

כוחות ארה״ב מכירים בזכותה של איראן לפעול באופן מקצועי במרחב האווירי והימי הבינלאומי. כל התנהלות לא בטוחה או לא מקצועית בקרבת כוחות ארה״ב, שותפים אזוריים או כלי שיט מסחריים – מעלה את הסיכון להתנגשויות, להסלמה ולערעור היציבות.

CENTCOM יבטיח את ביטחונם של אנשי הצבא האמריקאים, כלי השיט והמטוסים הפועלים במזרח התיכון. לא נסבול פעולות לא בטוחות מצד משמרות המהפכה, לרבות:
טיסות מעל כלי שיט צבאיים אמריקאיים במהלך פעילות מבצעית, טיסות נמוכות או חמושות מעל נכסים צבאיים אמריקאיים כאשר הכוונות אינן ברורות, התקרבות של כלי שיט מהירים במסלול התנגשות לכלי שיט של הצי האמריקאי, או הפניית אמצעי לחימה לעבר כוחות ארה״ב.

צבא ארה״ב הוא הכוח המאומן והקטלני ביותר בעולם, וימשיך לפעול ברמות המקצועיות הגבוהות ביותר ובהתאם לנורמות הבינלאומיות. משמרות המהפכה של איראן נדרשים לפעול באותה מידה״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 22:12:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **אוטוטו..  לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****  יוסי אליעזר 3</title><link>https://t.me/arabworld301news/142521</link><description>**אוטוטו..

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 22:12:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142520</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 22:08:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **כך האיראנים משחירים את נתניהו. רץ ברשתות הפרסיות..  לפרסום ב-301: **</title><link>https://t.me/arabworld301news/142519</link><description>**כך האיראנים משחירים את נתניהו.
רץ ברשתות הפרסיות..

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 22:05:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **כעת ממש עורכים משמרות המהפכה תרגילי תחמושת חיה באזורים המזרחיים והמע</title><link>https://t.me/arabworld301news/142518</link><description>**כעת ממש עורכים משמרות המהפכה תרגילי תחמושת חיה באזורים המזרחיים והמערביים של איראן.

מישהו כאן בלחץ נוראי...

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 22:03:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שר החוץ האמריקאי מרקו רוביו שוחח עם שר החוץ של איחוד האמירויות   [⭕️חד</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84474</link><description>שר החוץ האמריקאי מרקו רוביו שוחח עם שר החוץ של איחוד האמירויות 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 22:02:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] קנצלר אוסטריה ביטל באופן בלתי צפוי את נסיעתו לישראל שתוכננה לימים הקרו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84473</link><description>קנצלר אוסטריה ביטל באופן בלתי צפוי את נסיעתו לישראל שתוכננה לימים הקרובים.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 21:55:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווחים מצביעים על כך שטראמפ מתכנן לשלוח כוחות דלתא למתקנים הגרעיניי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142517</link><description>**דיווחים מצביעים על כך שטראמפ מתכנן לשלוח כוחות דלתא למתקנים הגרעיניים באיראן.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 21:54:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] לאחר שאיימו להצטרף ללחימה נגד ישראל וארהב במקרה שאיראן תותקף - החותים </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84472</link><description>לאחר שאיימו להצטרף ללחימה נגד ישראל וארהב במקרה שאיראן תותקף - החותים מפרסמים כעת תיעוד ממפעל כטבמים מתאבדים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 21:40:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **נור שמס בטול כרם כעת. כוחותינו במקום.  לפרסום ב-301: ****https://t.m</title><link>https://t.me/arabworld301news/142516</link><description>**נור שמס בטול כרם כעת.
כוחותינו במקום.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 21:23:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בעוד שעה קלה נכנס ל31 בינואר ותחל ספירה של 24 שעות להפסד של מליוני שקל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84471</link><description>בעוד שעה קלה נכנס ל31 בינואר ותחל ספירה של 24 שעות להפסד של מליוני שקלים למהמרים על תקיפה ביממה זו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 21:21:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בחריין היום, בכיכר 7 באוקטובר (כן כן, יש כיכר כזו), התאספו להם כמה עשר</title><link>https://t.me/arabworld301news/142515</link><description>בחריין היום, בכיכר 7 באוקטובר (כן כן, יש כיכר כזו), התאספו להם כמה עשרות שמחו כנגד ישראל והמדיניות בעזה.

עוד מעט אתם תמחו נגד ישראל והמדיניות בטהראן...

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 21:17:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שר החוץ האיראני עבאס עראקצ&#x27;י: איראן לא תנהל משא ומתן תחת איומי מלחמה. </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84470</link><description>שר החוץ האיראני עבאס עראקצ&#x27;י: איראן לא תנהל משא ומתן תחת איומי מלחמה.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 21:13:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מה שקורה כרגע הוא כך:**  המשא ומתן נכשל. טראמפ רוצה שאיראן תרכין את </title><link>https://t.me/arabworld301news/142514</link><description>**מה שקורה כרגע הוא כך:**

המשא ומתן נכשל.
טראמפ רוצה שאיראן תרכין את ראשה וחמינאי סבור שההפסד במלחמה יהיה פחות מהפסד של כל הסכם כפי שטראמפ רוצה.

בקיצור, מיס קלקולציה של אחד הצדדים, זה בוודאות.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 21:07:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ימים אחרי איומי טראמפ לא לסייע לעיראק עקב בחירתו של נורי אל-מלכי לראשו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84469</link><description>ימים אחרי איומי טראמפ לא לסייע לעיראק עקב בחירתו של נורי אל-מלכי לראשות הממשלה - שגריר ארה&quot;ב בעיראק נפגש לשיחה עם ראש הממשלה החדש

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 20:40:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מפקד מרכזי בגדוד מזרח רפיח של חמאס נעצר הבוקר כשניסה להימלט יחד עם עוד</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84468</link><description>מפקד מרכזי בגדוד מזרח רפיח של חמאס נעצר הבוקר כשניסה להימלט יחד עם עוד שמונה מחבלים מתשתית תת קרקעית ברפיח

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 20:15:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Drop Site: טראמפ עשוי לאשר פתיחה במתקפה על איראן בשעות הבוקר של יום רא</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84467</link><description>Drop Site: טראמפ עשוי לאשר פתיחה במתקפה על איראן בשעות הבוקר של יום ראשון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 20:05:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **עבאד אל-בארי עטואן, אנליסט מוביל בעולם הערבי, אומר כי המלחמה של ארה&quot;</title><link>https://t.me/arabworld301news/142513</link><description>**עבאד אל-בארי עטואן, אנליסט מוביל בעולם הערבי, אומר כי המלחמה של ארה&quot;ב נגד איראן היא תרמית ומדובר במלחמה פסיכולוגית.**
עוד הדגיש כי איראן מוכנה להגיב וזו תהיה המלחמה האחרונה, והוסיף: איראן הפעם החליטה לתת שיעור בלתי נשכח לארה&quot;ב וישראל.

קדימה, בואו נראה פעם אחת מה הציר השיעי החלש כך כך שווה...
דבילים.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 20:01:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142512</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 19:57:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תמונות לוויין חדשות מראות גגות חדשים המכסים מבנים שניזוקו באתרי הגרעין</title><link>https://t.me/arabworld301news/142511</link><description>תמונות לוויין חדשות מראות גגות חדשים המכסים מבנים שניזוקו באתרי הגרעין באיספהאן ובנתנז באיראן, אשר הותקפו בשנה שעברה על ידי ישראל וארצות הברית, כך לפי AP, מצטט אנליסטים.

**קרדיט: גלובל
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 19:57:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **שימו לב לניתוח מעמיק של אחד העוקבים בערוץ ששלח לנו את זה בקבוצת הדיו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142510</link><description>**שימו לב לניתוח מעמיק של אחד העוקבים בערוץ ששלח לנו את זה בקבוצת הדיונים של 301...
מוזמנים להיכנס.**

**קרדיט:
Beyond Knowledge Scanner
**
🔍 **ניתוח מצב איראן: איומים וטקטיקות**

1. פעילות גרעינית מוגברת: על פי דיווחי AP ותמונות לוויין, נצפתה פעילות באתרים הגרעיניים באיספהאן ונאטנז, אשר הותקפו בעבר על ידי ארה&quot;ב וישראל. בניית גגות חדשים על מבנים פגועים עשויה להצביע על מאמצים להסתיר פעולות שיקום או אחסון חומרים רגישים. 🛰️

2. נוכחות צבאית אמריקאית במפרץ הפרסי: נושאת מטוסים ושבע משחתות טילים מונחים נמצאות בטווח של 700 ק&quot;מ מאיראן, טווח המאפשר לאיראן להשתמש בטילי זולפיקאר. זהו איום ישיר על איראן, אך גם הזדמנות להגברת המתיחות באזור. ⚓️

3. הצהרות עלי שמחאני: נציג המנהיג העליון במועצת ההגנה האיראנית, שמחאני, מדגיש את המוכנות המלאה של איראן להדוף כל איום, כולל תגובה אפשרית בעומק ישראל. הוא מציין כי איראן לא מגבילה את הגיאוגרפיה של העימות לים בלבד ומכינה את עצמה לתרחישים רחבים ומתקדמים יותר. 🛡️

4. חסימת גישה לפקחי סבא&quot;א: איראן חסמה את גישת פקחי הסוכנות הבינלאומית לאנרגיה אטומית לאתרים הגרעיניים, מה שמגביר את החשש מהסתרת פעילויות גרעיניות. 🚫

5. השפעה כלכלית: ירידה משמעותית במחירי הכסף והזהב עשויה להשפיע על הכלכלה האיראנית, במיוחד לאור הסנקציות הכלכליות הקיימות. 📉

6. פעילות מדינית וצבאית: איראן ממשיכה להפעיל השפעה פוליטית וצבאית באזור, כולל תמיכה בקבוצות פרוקסי ופעילות מדינית במערב. 🏴

הערכה מקצועית: המצב הנוכחי מצביע על מתיחות גוברת באזור עם פוטנציאל להסלמה צבאית. איראן מראה נכונות להגן על עצמה בכל האמצעים, כולל תקיפות בעומק שטח האויב. נוכחות צבאית מוגברת של ארה&quot;ב במפרץ הפרסי מהווה איום ישיר אך גם עשויה להוות גורם מרתיע. חשוב לעקוב אחרי ההתפתחויות באתרים הגרעיניים ולבחון את השפעתן על היציבות האזורית.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 19:53:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מהדי כרובי, ממנהיגיה הבולטים של התנועה הרפורמיסטית באיראן (שימש פעמיים</title><link>https://t.me/abualiexpress/113781</link><description>מהדי כרובי, ממנהיגיה הבולטים של התנועה הרפורמיסטית באיראן (שימש פעמיים כיו&quot;ר הפרלמנט האיראני והיה מועמד לנשיאות):

הטבח הנורא נגד העם האיראני בלתי מתקבל על הדעת.
ח&#x27;אמינאי הוא האחראי למצב בשל מדיניות הפנים והחוץ שלו.
יש לשוב אל העם ולעשות משאל עם חופשי.

##
כרובי, בן ה 89 היה נתון במעצר בית ב 15 השנים האחרונות ע&quot;פ החלטת המשטר האיראני.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113781#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 19:47:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גם אל-ג׳זירה מצטטים את הדיווח הנ״ל.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dorn</title><link>https://t.me/arabworld301news/142509</link><description>גם אל-ג׳זירה מצטטים את הדיווח הנ״ל.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 19:45:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84466</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 19:43:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84465</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 19:43:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תיעודים נוספים מהתקיפות העצימות בדרום לבנון  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84464</link><description>תיעודים נוספים מהתקיפות העצימות בדרום לבנון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 19:43:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווחים מהרצועה:**  ירי ארטילרי כבד של צה&quot;ל נשמע בדקות האחרונות בשכו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142508</link><description>**דיווחים מהרצועה:**

ירי ארטילרי כבד של צה&quot;ל נשמע בדקות האחרונות בשכונת תופאח, במזרח העיר עזה.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 19:29:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ראשוני  דרופסייט על פי מקורות:**  וושינגטון הודיעה לבעלת בריתה (ככל </title><link>https://t.me/arabworld301news/142507</link><description>**ראשוני

דרופסייט על פי מקורות:**

וושינגטון הודיעה לבעלת בריתה (ככל הנראה ישראל) כי טראמפ עשוי לאשר את תחילת המערכה נגד איראן במוצ&quot;ש בין חצות ל-3 לפנות בוקר של יום ראשון.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 19:27:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מהתקיפות בשעה הקודמת בלבנון.  לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi30</title><link>https://t.me/arabworld301news/142506</link><description>**מהתקיפות בשעה הקודמת בלבנון.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 19:20:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **בריטניה וצרפת הכינו רשימת מטרות לפגיעה בראשי המשטר באיראן.  לפרסום ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/142505</link><description>**בריטניה וצרפת הכינו רשימת מטרות לפגיעה בראשי המשטר באיראן.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 19:14:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הערת הערוץ:  טראמפ בעצמו לא סגור על התוכנית, הרג את כולם, אז לכם יש או</title><link>https://t.me/arabworld301news/142504</link><description>הערת הערוץ:

טראמפ בעצמו לא סגור על התוכנית, הרג את כולם, אז לכם יש אותה?

אפילו לבדיחות יש גבול 😉</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 19:12:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168761</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 19:09:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] צילומי הלוויין של מתקני הגרעין בנתנז ובאספהאן  אסף רוזנצוייג</title><link>https://t.me/New_security8200/168760</link><description>צילומי הלוויין של מתקני הגרעין בנתנז ובאספהאן

אסף רוזנצוייג
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 19:09:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עלי שמחאני: ״חשפנו את התכנית המבצעית של האויב, יש לנו פיקוח מלא עליה, </title><link>https://t.me/arabworld301news/142503</link><description>עלי שמחאני: ״חשפנו את התכנית המבצעית של האויב, יש לנו פיקוח מלא עליה, ונכוון את המכות שלנו בזמן המתאים לנקודות **שיסכלו** את התכנית״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 19:07:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מצורפת הפריסה המעודכנת של כלי השיט האמריקאים שיהיו מעורבים במקרה של תק</title><link>https://t.me/abualiexpress/113780</link><description>מצורפת הפריסה המעודכנת של כלי השיט האמריקאים שיהיו מעורבים במקרה של תקיפה באיראן. 

רשימת כלי השיט כוללת נושאת מטוסים אחת ו 7 משחתות טילים מונחים. 
רובן בתוך טווח של 700 ק&quot;מ מאיראן - טווח אליו מגיעים טילי זולפיקאר האיראנים (טילים בליסטיים קצרי טווח) 

1. USS Abraham Lincoln (CVN-72) – נושאת מטוסים (הנושאת המרכזית בקבוצה)

2. USS Spruance (DDG-111) – משחתת טילים מונחים (Arleigh Burke-class)

3. USS Petersen Jr. (DDG-121) – משחתת טילים מונחים (Frank E. Petersen Jr.)

4. USS Murphy (DDG-112) – משחתת טילים מונחים (Michael Murphy)

5. USS Roosevelt (DDG-80) – משחתת טילים מונחים

6. USS D. Black (DDG-119) – משחתת טילים מונחים (Delbert D. Black)

7. USS McFaul (DDG-74) – משחתת טילים מונחים

8. USS Mitscher (DDG-57) – משחתת טילים מונחים

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113780#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 18:53:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] AP: תמונות לוויין מראות פעילות בשני אתרים גרעיניים איראניים שהותקפו על</title><link>https://t.me/arabworld301news/142502</link><description>AP: תמונות לוויין מראות פעילות בשני אתרים גרעיניים איראניים שהותקפו על ידי ארצות הברית וישראל בשנה שעברה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 18:48:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דובר הנשיא הרוסי מאשר את הדיווח כאן 👆: עלי לאריג&#x27;אני, מזכ&quot;ל המועצה לבי</title><link>https://t.me/abualiexpress/113779</link><description>דובר הנשיא הרוסי מאשר את הדיווח כאן 👆: עלי לאריג&#x27;אני, מזכ&quot;ל המועצה לביטחון לאומי של איראן הגיע למוסקבה, נפגש עם הנשיא פוטין והעביר לו איגרת מהמנהיג העליון של איראן עלי ח&#x27;מינאי.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113779#comments)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 18:35:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דובר צה&quot;ל על התקיפות הערב בדרום לבנון 👆:  צה&quot;ל תקף תשתיות **וכלים הנדס</title><link>https://t.me/abualiexpress/113778</link><description>דובר צה&quot;ל על התקיפות הערב בדרום לבנון 👆:

צה&quot;ל תקף תשתיות **וכלים הנדסיים **של ארגון הטרור חיזבאללה ששימשו לשיקום תשתיות בלבנון

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113778#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 18:32:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168759</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 18:29:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **חיל-האוויר תקף תשתיות וכלים הנדסיים של ארגון הטרור חיזבאללה ששימשו ל</title><link>https://t.me/New_security8200/168758</link><description>**חיל-האוויר תקף תשתיות וכלים הנדסיים של ארגון הטרור חיזבאללה ששימשו לשיקום תשתיות בלבנון
**
מוקדם יותר היום, חיל-האוויר תקף תשתיות וכלים הנדסיים של ארגון הטרור חיזבאללה ששימשו את מחבלי הארגון לניסיונות שיקום של תשתיות הארגון במרחב מזרעת א-דאודיה שבדרום לבנון.

הימצאותם של התשתיות, הכלים ההנדסיים במרחב ושימוש ארגון הטרור חיזבאללה בהם לטובת שיקום תשתיות טרור בלבנון מהווים הפרה של ההבנות בין ישראל ללבנון.

צה&quot;ל ימשיך לפעול להסרת כל איום על מדינת ישראל ולמניעת שיקום ארגון הטרור חיזבאללה.
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 18:29:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142501</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 18:20:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] זוכרים את הבחורה השבוע מהבית שלה שראתה את עצמה בין ההרוגות באיראן ?  א</title><link>https://t.me/arabworld301news/142500</link><description>זוכרים את הבחורה השבוע מהבית שלה שראתה את עצמה בין ההרוגות באיראן ?

אז כעת גם הבן של נפתלי בנט הוא בין ההרוגים בהפגנות באיראן, כך מדווחים ברשתות הפרסיות.

אז כמובן מכאן נאחל אריכות ימים לבנו של נפתלי ובריאות שלמה לכולם.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 18:20:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] על פי דיווחים זרים, הפריסה האמריקנית של מערכות הגנה אווירית ואמצעי לחי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142499</link><description>על פי דיווחים זרים, הפריסה האמריקנית של מערכות הגנה אווירית ואמצעי לחימה למזרח התיכון מתקרבת לשיאה.

ב־24 השעות האחרונות נכנסו או נמצאים בדרכם לאזור האחריות של פיקוד המרכז האמריקני (CENTCOM) יותר מ־20 מטוסי תובלה צבאיים מדגמי C-17 ו-C-5M.

מרבית המטוסים המריאו מבסיס רמשטיין בגרמניה.

על פי הערכות, המטענים כוללים מערכות הגנה אווירית מסוג Patriot ו-THAAD וכן תחמושת נלווית.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 18:19:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנשיא טראמפ על יו&quot;ר הפדרל רזרב החדש קווין וורש👆 :  הוא בהחלט רוצה להור</title><link>https://t.me/abualiexpress/113777</link><description>הנשיא טראמפ על יו&quot;ר הפדרל רזרב החדש קווין וורש👆 :

הוא בהחלט רוצה להוריד את הריבית.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113777#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 18:16:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שני מטוסי b2 נחתו בבסיס האמריקאי באל עודייד שבקטאר ברקע המתיחות מול אי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84463</link><description>שני מטוסי b2 נחתו בבסיס האמריקאי באל עודייד שבקטאר ברקע המתיחות מול איראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 18:16:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] זה השייח&#x27; כאמל נאסר אלדין מהחיזבאללה שחוסל בהפצצת חיל האוויר היום באזו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142498</link><description>זה השייח&#x27; כאמל נאסר אלדין מהחיזבאללה שחוסל בהפצצת חיל האוויר היום באזור אל-עאסי בסדיקין, דרום לבנון.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:56:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] 17 יעדים הותקפו עד כה .</title><link>https://t.me/New_security8200/168757</link><description>17 יעדים הותקפו עד כה .</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:47:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] לטענת הלבנונים הותקפו כלים הנדסיים</title><link>https://t.me/New_security8200/168756</link><description>לטענת הלבנונים הותקפו כלים הנדסיים
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:45:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **מזכ&quot;ל האו&quot;ם אנטוניו גוטרש מזהיר: האו&quot;ם עומד בפני קריסה כלכלית חמורה.</title><link>https://t.me/abualiexpress/113776</link><description>**מזכ&quot;ל האו&quot;ם אנטוניו גוטרש מזהיר: האו&quot;ם עומד בפני קריסה כלכלית חמורה.**

תזרים המזומנים יספיק עד חודש יולי הקרוב.
ישנן התחייבויות פתוחות של כ  1.5 מיליארד דולר.
מדינות לא משלמות את הכסף אותו התחייבו להעביר.

##
ברקע הדברים עומדת נסיגתה של ארה&quot;ב מגופים רבים באו&quot;ם ועצירת מימון שקידם ממשל טראמפ (ארה&quot;ב אחראית על 22% מתקציב הליבה של האו&quot;ם).

##
בבניין ציון ננוחם (:

[14 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113776#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:45:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84462</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:42:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84461</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:42:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] חיל האוויר תוקף בדרום לבנון  הדי הנפץ נשמעים עד השרון  [⭕️חדשות בטחון </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84460</link><description>חיל האוויר תוקף בדרום לבנון 
הדי הנפץ נשמעים עד השרון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:42:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עוד מהתקיפות</title><link>https://t.me/arabworld301news/142497</link><description>עוד מהתקיפות
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:41:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113775</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:39:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113774</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:39:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113773</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:39:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות לבנוניים מדווחים על כ 15 תקיפות של מטוסי קרב ישראלים באזור תפאח</title><link>https://t.me/abualiexpress/113772</link><description>מקורות לבנוניים מדווחים על כ 15 תקיפות של מטוסי קרב ישראלים באזור תפאחתא, ואדי מצליח וואדי עזה בדרום לבנון לפני זמן קצר.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113772#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:39:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏ נשיא רוסיה פוטין נפגש היום במוסקבה עם עלי לאריג׳אני, יועצו הבכיר של </title><link>https://t.me/New_security8200/168755</link><description>‏ נשיא רוסיה פוטין נפגש היום במוסקבה עם עלי לאריג׳אני, יועצו הבכיר של חמינאי.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:39:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] צה״ל אישר כי הוא תוקף כעת יעדי חיזבאללה בדרום לבנון. דיווחים ראשוניים </title><link>https://t.me/arabworld301news/142496</link><description>צה״ל אישר כי הוא תוקף כעת יעדי חיזבאללה בדרום לבנון. דיווחים ראשוניים מצביעים על תקיפות אוויריות בעיר צידון, וכן תקיפות עוצמתיות באזור מסיילה.


**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:33:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] תיעוד נוסף</title><link>https://t.me/New_security8200/168754</link><description>תיעוד נוסף
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:31:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דרום לבנון</title><link>https://t.me/New_security8200/168753</link><description>דרום לבנון
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:31:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דיווחים על תקיפות בסיגנון חגורת אש בדרום לבנון מעל 10 יעדים הותקפו עד </title><link>https://t.me/New_security8200/168752</link><description>דיווחים על תקיפות בסיגנון חגורת אש בדרום לבנון מעל 10 יעדים הותקפו עד כה .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:30:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **جيش الدفاع الإسرائيلي يهاجم بنى تحتية تابعة لمنظمة حزب الله الإرهابي</title><link>https://t.me/arabworld301news/142495</link><description>**جيش الدفاع الإسرائيلي يهاجم بنى تحتية تابعة لمنظمة حزب الله الإرهابية في جنوب لبنان.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:29:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מעל לעשר תקיפות נכון לרגע זה.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</title><link>https://t.me/arabworld301news/142494</link><description>מעל לעשר תקיפות נכון לרגע זה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:29:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  צה&quot;ל תוקף תשתיות של ארגון הטרור חיזבאללה בדרום לבנון.</title><link>https://t.me/arabworld301news/142493</link><description>דובר צה&quot;ל:

צה&quot;ל תוקף תשתיות של ארגון הטרור חיזבאללה בדרום לבנון.</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:28:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  צה&quot;ל תוקף תשתיות של ארגון הטרור חיזבאללה בדרום לבנון.</title><link>https://t.me/New_security8200/168751</link><description>דובר צה&quot;ל:

צה&quot;ל תוקף תשתיות של ארגון הטרור חיזבאללה בדרום לבנון.</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:27:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] בהמשך לסרטון ההשפלה 👆של מפקד הפלוגה של חמאס ברפיח, דובר צה&quot;ל מעדכן:   </title><link>https://t.me/abualiexpress/113771</link><description>בהמשך לסרטון ההשפלה 👆של מפקד הפלוגה של חמאס ברפיח, דובר צה&quot;ל מעדכן:


בהמשך לזיהוי שמונת המחבלים שיצאו מתשתית הטרור התת קרקעית במזרח רפיח במהלך הלילה (ו&#x27;) וחיסול שלושה מהם מיד לאחר הזיהוי, לאחר סריקות של הכוחות במרחב, נעצר אחד המחבלים בעת שניסה לברוח ולהסתתר. המחבל שנעצר הינו **מפקד מרכזי בגדוד מזרח רפיח** בארגון הטרור חמאס.

##
אציין כי תומכי חמאס ברשתות החברתיות יוצאים מכליהם ופשוט מאבדים את זה לנוכח הסרטון שפרסם ע&#x27;סאן א-דהיני 👆ובו אדהם אלעכר מושפל כמו כלב.
הם מתקשים להכיל את המראות הללו - מפקד בכיר ומוכר (להם) סופג השפלות כאלה מידי &quot;משת&quot;פ של הכיבוש&quot;.

9 במדד היבבות ברשת.

ההשפלה גרועה ממוות מבחינתם.
ואולי אלעכר &quot;יזכה&quot; גם לזה וגם לזה...

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113771#comments)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:25:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נשיא רוסיה פוטין נפגש עם היועץ לביטחון לאומי האיראני, עלי לאריג׳אני.  </title><link>https://t.me/arabworld301news/142492</link><description>נשיא רוסיה פוטין נפגש עם היועץ לביטחון לאומי האיראני, עלי לאריג׳אני.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:24:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: ״איראן היא היחידה שיודעת את המועד האחרון שנקבע לה להגיע להסכם״.</title><link>https://t.me/arabworld301news/142491</link><description>טראמפ: ״איראן היא היחידה שיודעת את המועד האחרון שנקבע לה להגיע להסכם״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:22:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168750</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:21:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168749</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:21:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168748</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:21:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168747</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:21:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168746</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:21:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הודעה משותפת לדובר צה&quot;ל ודוברות שב&quot;כ:  *נעצר מפקד מרכזי בגדוד מזרח רפי</title><link>https://t.me/New_security8200/168745</link><description>הודעה משותפת לדובר צה&quot;ל ודוברות שב&quot;כ:

*נעצר מפקד מרכזי בגדוד מזרח רפיח שניסה לברוח מתשתית הטרור התת קרקעית מוקדם יותר היום (ו&#x27;)*

בהמשך לזיהוי שמונת המחבלים שיצאו מתשתית הטרור התת קרקעית במזרח רפיח במהלך הלילה (ו&#x27;) וחיסול שלושה מהם מיד לאחר הזיהוי, לאחר סריקות של הכוחות במרחב, נעצר אחד המחבלים בעת שניסה לברוח ולהסתתר. המחבל שנעצר הינו מפקד מרכזי בגדוד מזרח רפיח בארגון הטרור חמאס.

כוחות צוות הקרב החטיבתי 7 ושב&quot;כ ממשיכים בסריקות ובפעולות נוספות במרחב על מנת לאתר ולחסל את המחבלים הנוספים.

צה&quot;ל ושב&quot;כ רואים בחומרה כל הפרה של ההסכם וימשיכו לפעול בעוצמה מול כל ניסיון של ארגוני הטרור ברצועת עזה להוציא לפועל מתווי טרור נגד כוחות צה&quot;ל ואזרחי מדינת ישראל.

מצורף תיעוד מחיסול שלושת המחבלים: https://bit.ly/4kckrrp

מצורפות תמונות של פעילות כוחות חטיבה 7 ברפיח: https://IDFANC.activetrail.biz/ANC300187342904689406</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:20:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏טראמפ נשאל האם נתן לאיראן דד-ליין והשיב: ״כן. רק הם יודעים אותו״. הוא</title><link>https://t.me/New_security8200/168744</link><description>‏טראמפ נשאל האם נתן לאיראן דד-ליין והשיב: ״כן. רק הם יודעים אותו״. הוא הוסיף: ״אני כן יכול לומר שאיראן רוצה לעשות עסקה״

ברק רביד</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:18:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מקור אופוזיציה איראני טוען כי בקרב אנשי חיל הים ששוגרו למשימות בים שור</title><link>https://t.me/arabworld301news/142490</link><description>מקור אופוזיציה איראני טוען כי בקרב אנשי חיל הים ששוגרו למשימות בים שוררת תחושת חוסר ביטחון. לפי הדיווח, הכוחות כתבו צוואות, קיימים מחסורים חמורים בציוד, רק אחד מכל ארבעה משגרי טילים על הספינות כשיר לשימוש, וליחידות אין יכולות הגנה אווירית.

כמובן יש לקחת כל דיווח מאיראן בעירבון מוגבל, גורמי אופוזיציה מכוונים לכיוון שלהם ותומכי משטר מכוונים למשטר שלהם.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:13:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  **צה&quot;ל חיסל מחבל מארגון הטרור חיזבאללה שפעל לשיקום תשתיות </title><link>https://t.me/New_security8200/168743</link><description>דובר צה&quot;ל:

**צה&quot;ל חיסל מחבל מארגון הטרור חיזבאללה שפעל לשיקום תשתיות צבאיות בדרום לבנון
**
צה&quot;ל תקף מוקדם יותר היום (ו&#x27;), וחיסל מחבל שעסק בניסיון שיקום תשתיות צבאיות של ארגון הטרור חיזבאללה במרחב צדיקין שבדרום לבנון.

פעולותיו של המחבל היוו הפרה של ההבנות בין ישראל ללבנון.

צה&quot;ל ימשיך לפעול על מנת להסיר כל איום על מדינת ישראל.
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:05:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **עוקב הערוץ דניאל אדרי משחרר ל-301 סרטון AI על איראן. מעניין..  לפרסו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142489</link><description>**עוקב הערוץ דניאל אדרי משחרר ל-301 סרטון AI על איראן.
מעניין..

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 16:53:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ערוצי אופוזיציה איראניים מתחננים לטראמפ:  תפיל את המשטר, תקוף בכל הכ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142488</link><description>**ערוצי אופוזיציה איראניים מתחננים לטראמפ:

תפיל את המשטר, תקוף בכל הכח !

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 16:48:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ראש ממשלת הודו: ״הודו ווונצואלה הסכימו לחזק את השותפות ביניהן״.  [דור </title><link>https://t.me/arabworld301news/142487</link><description>ראש ממשלת הודו: ״הודו ווונצואלה הסכימו לחזק את השותפות ביניהן״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 16:47:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 💔The Iranian lady Mona Esmi was killed by the regime during the protes</title><link>https://t.me/arabworld301news/142486</link><description>💔The Iranian lady Mona Esmi was killed by the regime during the protests of January 1404... Mona had a son who participated in the protests with her. Now he is left without a mother.
Lady; An Iran will continue your path.
Your reflection will not forget the blood shed

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 16:44:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פיקוד המרכז של ארה״ב (CENTCOM) פרסם תמונה של מטוס F/A-18E סופר הורנט מ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142485</link><description>פיקוד המרכז של ארה״ב (CENTCOM) פרסם תמונה של מטוס F/A-18E סופר הורנט ממריא מנושאת המטוסים USS Abraham Lincoln בים הערבי, במסגרת טיסות מבצעיות שגרתיות באזור.

😉
**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 16:26:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] משרד החוץ של ארה״ב מכריז על הטלת עיצומים נגד בכירים איראנים, שאחראים ל</title><link>https://t.me/New_security8200/168742</link><description>משרד החוץ של ארה״ב מכריז על הטלת עיצומים נגד בכירים איראנים, שאחראים לדיכוי האכזרי של ההפגנות בחודש האחרון באיראן. לפי הודעת ממשל טראמפ, מדובר ב-6 פקידים איראנים שמפקחים על כוחות הביטחון האיראנים שאחראים לדיכוי האלים של המפגינים. 

דורון קדוש</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 16:23:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סגנית שרת המשפטים של ארה&quot;ב: ״שחררנו יותר מ-3 מיליון עמודים, 2000 קטעי </title><link>https://t.me/arabworld301news/142484</link><description>סגנית שרת המשפטים של ארה&quot;ב: ״שחררנו יותר מ-3 מיליון עמודים, 2000 קטעי וידאו ו-180 אלף תמונות מקבצי אפשטיין״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 16:22:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] פיקוד מרכז של צבא ארה&quot;ב מפגין נוכחות:   מפרסם לפני זמן קצר תמונה של F/</title><link>https://t.me/abualiexpress/113770</link><description>פיקוד מרכז של צבא ארה&quot;ב מפגין נוכחות: 

מפרסם לפני זמן קצר תמונה של F/A-18 E Super Hornet
ממריא מעל סיפון נושאת המטוסים האמריקאית אברהם לינקולן לסיור שגרתי בשמי הים הערבי -&quot;כדי לתמוך בביטחון וביציבות במזה&quot;ת&quot;

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113770#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 16:02:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] קמראן גזאנפרי, חבר הפרלמנט האיראני מטעם טהרן מאיים:  אם ארה&quot;ב תתקוף או</title><link>https://t.me/abualiexpress/113769</link><description>קמראן גזאנפרי, חבר הפרלמנט האיראני מטעם טהרן מאיים:

אם ארה&quot;ב תתקוף אותנו נתקוף את וושינגטון.

##
חשבון לא רשמי המזוהה עם משמרות המהפכה האיראנים פרסם את הציוץ המרומז הבא:

11,000 km

## 
זה בערך המרחק בין איראן לוושינגטון....

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113769#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 15:58:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **צה&quot;ל חיסל מחבל מארגון הטרור חיזבאללה שפעל לשיקום תשתיות צבאיות בדרום</title><link>https://t.me/arabworld301news/142483</link><description>**צה&quot;ל חיסל מחבל מארגון הטרור חיזבאללה שפעל לשיקום תשתיות צבאיות בדרום לבנון.
**
צה&quot;ל תקף מוקדם יותר היום (ו&#x27;), וחיסל מחבל שעסק בניסיון שיקום תשתיות צבאיות של ארגון הטרור חיזבאללה במרחב צדיקין שבדרום לבנון.

פעולותיו של המחבל היוו הפרה של ההבנות בין ישראל ללבנון.

צה&quot;ל ימשיך לפעול על מנת להסיר כל איום על מדינת ישראל.

מצורף תיעוד מחיסולו של המחבל: https://bit.ly/4q6oTck
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 15:57:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הסנקציות החדשות כוללות את שר הפנים האיראני.  [דור פ. בטלגרם](https://t</title><link>https://t.me/arabworld301news/142482</link><description>הסנקציות החדשות כוללות את שר הפנים האיראני.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 15:45:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] משרד האוצר של ארה״ב הודיע כי הוטלו סנקציות חדשות הקשורות לאיראן, הכולל</title><link>https://t.me/arabworld301news/142481</link><description>משרד האוצר של ארה״ב הודיע כי הוטלו סנקציות חדשות הקשורות לאיראן, הכוללות מספר חברות ו־7 אנשים.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 15:35:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שגרירות ישראל בארה&quot;ב מפרסמת:  רגע היסטורי: דרך עולי הרגל שנפתחה לאחרונ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113768</link><description>שגרירות ישראל בארה&quot;ב מפרסמת:

רגע היסטורי: דרך עולי הרגל שנפתחה לאחרונה בעיר דוד מקבלת בברכה מבקרים בפעם הראשונה מזה כמעט 2,000 שנה.

דרך זו המרוצפת באבנים, הובילה בעבר עולי רגל מבריכת השילוח  אל הר הבית בשלושת הרגלים - פסח, שבועות וסוכות. המקום היה שוקק חיים ומלא בחנויות בתקופת בית שני.

במשך מאות שנים היה המקום קבור מתחת לעפר. הוא נחשף אבן אחר אבן ומציע כעת הזדמנות נדירה ללכת באותה דרך בה הלכו אבות אבותינו.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113768#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 15:33:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  **כוחות צה״ל סיכלו ניסיון הברחה של שלושה נשקים מסוג M16 בג</title><link>https://t.me/New_security8200/168741</link><description>דובר צה&quot;ל:

**כוחות צה״ל סיכלו ניסיון הברחה של שלושה נשקים מסוג M16 בגבול המערבי**

תצפיות צה&quot;ל ומערך הבקרה האווירית זיהו מוקדם יותר היום (ו׳), רחפן שחצה ממערב לשטח מדינת ישראל בניסיון להבריח אמצעי לחימה. 

לאחר הזיהוי, כוחות מחטיבת פארן יירטו ואיתרו את הרחפן שנשא שלושה נשקים מסוג M16.

הנשקים שאותרו הועברו להמשך טיפול כוחות הביטחון.
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 15:15:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שר החוץ האיראני במפגש עם חברים קרובים בטורקיה.  הנשיא הטורקי ארדואן: ה</title><link>https://t.me/abualiexpress/113767</link><description>שר החוץ האיראני במפגש עם חברים קרובים בטורקיה.

הנשיא הטורקי ארדואן: הפיתרון לסוגיית הגרעין האיראני יגיע רק באמצעות דיפלומטיה.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113767#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 15:08:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מחמד יאסר אבו שחאדה - אחד ממחבלי חמאס שחיסל צה&quot;ל בתקיפת כטב&quot;מ לפנות בו</title><link>https://t.me/abualiexpress/113766</link><description>מחמד יאסר אבו שחאדה - אחד ממחבלי חמאס שחיסל צה&quot;ל בתקיפת כטב&quot;מ לפנות בוקר במחנה הפליטים אלמע&#x27;אזי במרכז הרצועה 👆-הוא חוסל בשעה שעטה על גופו אפוד ומדים.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113766#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 15:04:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עוקבי 301 היקרים, מאחלים לכולכם שבת שקטה וטובה. הערוץ ממשיך לדווח כל ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142480</link><description>עוקבי 301 היקרים,
מאחלים לכולכם שבת שקטה וטובה.
הערוץ ממשיך לדווח כל העת, גם בשבת.

תודה לאל הסתיימה השבוע סאגת החטופים ורן גאוילי ז&quot;ל הובא לקבר ישראל וחזר למנוחת עולמים.
נאחל לכל אנשי מערכת הבטחון ששומרים עלינו יומם וליל בכל הגזרות.

שבת שלום בטוחה ומבורכת 🍷
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 14:57:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] חאזם החותי עם ציוץ בעברית חזר לחיים 🫢</title><link>https://t.me/New_security8200/168740</link><description>חאזם החותי עם ציוץ בעברית חזר לחיים 🫢
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 14:54:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] לא יודע להגיד לכם או לאמר האם טרמאפ יתקוף במהלך השבת או איך, ואיך זה י</title><link>https://t.me/b3976a/24904</link><description>לא יודע להגיד לכם או לאמר האם טרמאפ יתקוף במהלך השבת או איך, ואיך זה ישפיע.

אבל בכל אופן נקווה שגם אם כן וגם אם לא, שיעבור בשלום.

שבת שלום לבינתיים 

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 14:50:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מפקד מיליציית &quot;הכוחות העממיים&quot; במזרח רפיח ע&#x27;סאן אל-דהיני מפרסם תיעוד ש</title><link>https://t.me/arabworld301news/142479</link><description>מפקד מיליציית &quot;הכוחות העממיים&quot; במזרח רפיח ע&#x27;סאן אל-דהיני מפרסם תיעוד שלו עם מפקד פלוגה בחטיבת רפיח של חמאס אדהם עטאללה אלעכר, שנתפס ע&quot;י חמושי המיליצייה ברפיח שבדרום הרצועה. סותר בפניו ומאיים על חמאס: &quot;נשבע באלוהים, יא חמאס, אם תמשיכו באותה המנגינה, אנחנו נעשה בכם כמו באינקוויזיציה בספרד&quot;.

תומכי חמאס מתפוצצים מזעם תסכול והשפלה מהתעוזה שתופס ע&#x27;סאן אל-דהיני והמיליצייה שלו בגיבוי וחסות ישראלית.
ללא נוכחות צה&quot;ל בקו הצהוב חמאס הייתה שולחת כוחות רבים ומחסלת את כלל חברי המיליצייה הזו בכל מחיר כולל באבדות רבות, רק כדי להשיב על ההשפלה שהמיליצייה שהקים יאסר אבו שבאב גורמת להם.

חדי עין ישימו לב לג&#x27;יפ לנד קרוזר פראדו 2025 שהיה בבעלותו של יאסר אבו שבאב עליו פרסמתי בערוץ כי הוכנס לרצועה - ע&#x27;סאן אל-דהיני לא רק יירש את הפיקוד במיליצייה אלא גם את הג&#x27;יפ היוקרתי של יאסר אבו שבאב.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 14:33:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנשיא טראמפ הודיע כי יו&quot;ר הפדרל רזרב הבא יהיה קווין וורש.  הוא ייכנס ל</title><link>https://t.me/abualiexpress/113765</link><description>הנשיא טראמפ הודיע כי יו&quot;ר הפדרל רזרב הבא יהיה קווין וורש.

הוא ייכנס לתפקידו בחודש מאי הקרוב במקום ג&#x27;רום פאוול אותו הרבה הנשיא טראמפ לבקר על רקע מדיניות אי הורדת הריבית בארה&quot;ב.

אפשר להניח שיו&quot;ר הפדרל רזרב החדש יתיישר לכיוון אותו דורש טראמפ - הורדה משמעותית של הריבית.

אנחנו נרגיש את האפקט גם בישראל.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113765#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 14:25:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] כלי תקשורת לבנוניים מדווחים על הרוג בתקיפת הכטב&quot;מ הישראלי👆 בכפר צדיקין</title><link>https://t.me/abualiexpress/113764</link><description>כלי תקשורת לבנוניים מדווחים על הרוג בתקיפת הכטב&quot;מ הישראלי👆 בכפר צדיקין בדרום לבנון - שמו הוא מחמד אחמד יוסף.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113764#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 14:18:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נשיא איחוד האמירויות שוחח לפני זמן קצר עם נשיא איראן מסעוד פזישכיאן.  </title><link>https://t.me/arabworld301news/142478</link><description>נשיא איחוד האמירויות שוחח לפני זמן קצר עם נשיא איראן מסעוד פזישכיאן.

במקרה שלו זה לא פחות מאשר מס שפתיים מתקדם, שכן אין מישהו במזה&quot;ת שהיה מרוצה פחות ממנו עם משטר המולות יופל.

אך בהקשר של השאר זה לא פחות מאשר חיבוק דוב חם חם...
[**
חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:58:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] מפקד מיליציית &quot;הכוחות העממיים&quot; במזרח רפיח ע&#x27;סאן אל-דהיני מפרסם תיעוד ש</title><link>https://t.me/b3976a/24903</link><description>מפקד מיליציית &quot;הכוחות העממיים&quot; במזרח רפיח ע&#x27;סאן אל-דהיני מפרסם תיעוד שלו עם מפקד פלוגה בחטיבת רפיח של חמאס אדהם עטאללה אלעכר, שנתפס ע&quot;י חמושי המיליצייה ברפיח שבדרום הרצועה. סותר בפניו ומאיים על חמאס: &quot;נשבע באלוהים, יא חמאס, אם תמשיכו באותה המנגינה, אנחנו נעשה בכם כמו באינקוויזיציה בספרד&quot;.

תומכי חמאס מתפוצצים מזעם תסכול והשפלה מהתעוזה שתופס ע&#x27;סאן אל-דהיני והמיליצייה שלו בגיבוי וחסות ישראלית.
ללא נוכחות צה&quot;ל בקו הצהוב חמאס הייתה שולחת כוחות רבים ומחסלת את כלל חברי המיליצייה הזו בכל מחיר כולל באבדות רבות, רק כדי להשיב על ההשפלה שהמיליצייה שהקים יאסר אבו שבאב גורמת להם.

חדי עין ישימו לב לג&#x27;יפ לנד קרוזר פראדו 2025 שהיה בבעלותו של יאסר אבו שבאב עליו פרסמתי בערוץ כי הוכנס לרצועה - ע&#x27;סאן אל-דהיני לא רק יירש את הפיקוד במיליצייה אלא גם את הג&#x27;יפ היוקרתי של יאסר אבו שבאב.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:50:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **משדרגים את השינה ונהנים בגדול! 🛏️**  **25% הנחה על כל האתר**   עם הק</title><link>https://t.me/abualiexpress/113763</link><description>**משדרגים את השינה ונהנים בגדול! 🛏️**

**25% הנחה על כל האתר**  
עם הקוד: **ABUPANDA25** 😱😱😱  
וגם: **עמוד EXTRA SALE** עם מוצרים נבחרים – **עד 25% הנחה נוספים!**

**מה מחכה לכם בעמוד?**

✔️ **מזרן פנדה פרימיום זוגי 160×200**  
מחיר מלא באתר – 5,199 ₪  
מחיר מבצע באתר – 4,679 ₪  
**מחיר לאחר הזנת קוד קופון – 3,510 ₪**

✔️ **מיטת פנדה פרימיום זוגית 160×200**  
מחיר מלא באתר – 2,749 ₪  
מחיר מבצע באתר – 2,474 ₪  
**מחיר לאחר הזנת קוד קופון – 1,886 ₪**

✔️ **זוג כריות היברידיות**  
מחיר מלא באתר – 499 ₪  
מחיר מבצע באתר – 424 ₪  
**מחיר לאחר הזנת קוד קופון – 318 ₪**

✔️ **סט מצעי סאנוושד זוגי**  
מחיר מלא באתר – 259 ₪  
מחיר מבצע באתר – 233 ₪  
**מחיר לאחר הזנת קוד קופון – 175 ₪**

✔️ **כורסת פוף ויסקו**  
מחיר מלא באתר – 899 ₪  
מחיר מבצע באתר – 719 ₪  
**מחיר לאחר הזנת קוד קופון – 539 ₪**

**ועוד מלא מוצרים במחירים שווים בטירוף!** 🥳

**קליק לעמוד &gt;&gt;&gt;**  
https://pandazzz.co/abupandaa

בתוקף עד **31/01/26** | הקוד מעניק **25% הנחה** על היתרה לתשלום לאחר ההנחות  
ללא כפל קופונים | עד גמר המלאי | המבצע בכפוף לתקנון | ט.ל.ח

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113763#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:30:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113762</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:29:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ישראל מכריזה על נציגה הדיפלומטי הבכיר של דרום אפריקה בישראל כעל פרסונה</title><link>https://t.me/abualiexpress/113761</link><description>ישראל מכריזה על נציגה הדיפלומטי הבכיר של דרום אפריקה בישראל כעל פרסונה נון גרטה, זאת בעקבות צעד דומה בו נקטה דרום אפריקה כלפי הנציג הדיפלומטי הבכיר של ישראל במדינה זו.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113761#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:28:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113760</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 12:55:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות לא רשמיים מזוהי חמאס מאשרים כי אדהם עטאללה אלעכר 👆שנלכד על ידי </title><link>https://t.me/abualiexpress/113759</link><description>מקורות לא רשמיים מזוהי חמאס מאשרים כי אדהם עטאללה אלעכר 👆שנלכד על ידי מיליצית הכוחות העממיים במזרח רפיח אכן שהה במנהרה ברפיח והוא מפקד פלוגת חמאס באזור שכונת ג&#x27;נינה ברפיח.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113759#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 12:55:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כריסטיאן מאלאר, בהתבסס על מקורות ממשלתיים באיראן, חושף שמספר ההרוגים ע</title><link>https://t.me/arabworld301news/142477</link><description>כריסטיאן מאלאר, בהתבסס על מקורות ממשלתיים באיראן, חושף שמספר ההרוגים עד היום הגיע ל־84,677.
מספר זה הוא זמני, וכשיגיעו נתונים נוספים — הוא צפוי להמשיך לגדול.
אם יאומת, נתון זה יכניס את הדיכוי באיראן לשורות הדיכויים הקטלניים ביותר בהיסטוריה המודרנית של האנושות — מחוץ להקשר של מלחמה.
(קריסטיאן מאלאר — עיתונאי צרפתי ותיק; שימש כעורך וכראש מדור חוץ ב-France 3 ומשמש כשדר/פרשן ב-i24news).

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 12:51:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 8 מחבלים לפחות חוסלו ברצועת עזה רק ביממה האחרונה: אתמול בערב מחבל אחד </title><link>https://t.me/arabworld301news/142476</link><description>8 מחבלים לפחות חוסלו ברצועת עזה רק ביממה האחרונה: אתמול בערב מחבל אחד שחצה את הקו הצהוב בדרום הרצועה, בלילה 4 מחבלים חמושים שהתקרבו לקו הצהוב במרכז הרצועה, ועוד 3 מחבלים שיצאו ממנהרה במזרח רפיח. 

יש עוד 5 מחבלים שיצאו מאותה מנהרה ברפיח שעדיין לא ידוע האם ניסיון החיסול שלהם צלח.</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 12:48:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **עלי לאריג&#x27;אני, מזכ&quot;ל המועצה לביטחון לאומי של איראן  עם התגובה האיראנ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113758</link><description>**עלי לאריג&#x27;אני, מזכ&quot;ל המועצה לביטחון לאומי של איראן  עם התגובה האיראנית נגד האיחוד האירופאי :** 

צבאות המדינות האירופאיות שהשתתפו בהחלטה להגדיר את משמרות המהפכה האיראנים כארגון טרור נחשבים מעתה מבחינתנו  ארגוני טרור.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113758#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 12:43:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  הלילה (ו&#x27;), כוחות צוות הקרב של חטיבת כפיר הפועלים במרכז רצ</title><link>https://t.me/New_security8200/168739</link><description>דובר צה&quot;ל:

הלילה (ו&#x27;), כוחות צוות הקרב של חטיבת כפיר הפועלים במרכז רצועת עזה זיהו ארבעה מחבלים חמושים במרחב הקו הצהוב שהתקרבו לעבר הכוחות באופן שהיווה איום מיידי.

מיד לאחר הזיהוי, חיל האוויר בהכוונת אוגדת עזה, תקפו וחיסלו את המחבלים במטרה להסיר את האיום.

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם להסכם וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 12:40:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142475</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 12:36:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות לבנוניים מדווחים על נפגעים בתקיפת כטב&quot;מ ישראלי על רכב בכפר צדיק</title><link>https://t.me/abualiexpress/113757</link><description>מקורות לבנוניים מדווחים על נפגעים בתקיפת כטב&quot;מ ישראלי על רכב בכפר צדיקין בדרום לבנון לפני זמן קצר.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113757#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 12:31:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מזכיר המועצה העליונה לביטחון לאומי של[ ](https://www.theexporter-mabat</title><link>https://t.me/arabworld301news/142474</link><description>מזכיר המועצה העליונה לביטחון לאומי של[ ](https://www.theexporter-mabaterror.com/) איראן, עלי לאריג&#x27;אני: &quot;להחלטה של אירופה נגד משמרות המהפכה יש השלכות והן ישפיעו על מדינות אירופה&quot;

&quot;האיחוד האירופי בוודאי יודע שעל פי החלטת האסיפה המייעצת האסלאמית, הצבאות של המדינות שהשתתפו בהחלטת האיחוד האירופי האחרונה נגד משמרות המהפכה נחשבים לטרוריסטים. לכן, ההשלכות ישפיעו על מדינות אירופה שנקטו בפעולה כזו.&quot;

**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 12:29:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ממשלת סוריה וה-SDF הגיעו להסכם הפסקת אש כחלק מעסקה מקיפה הכוללת שילו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142473</link><description>**ממשלת סוריה וה-SDF הגיעו להסכם הפסקת אש כחלק מעסקה מקיפה הכוללת שילוב הדרגתי של גופים צבאיים ומנהליים**

לסוכנות הידיעות הסורית SANA נמסר כי &#x27;&#x27;ההסכם כולל נסיגת כוחות מקווי החזית, פריסת כוחות הביטחון של משרד הפנים בחסכה ובקמישלי, ושילוב יחידות ה-SDF במבנה הצבא הסורי.

ההסכם כולל גם מיזוג מוסדות הממשל האוטונומי לתוך מוסדות המדינה, הבטחת זכויות אזרחיות וחינוכיות של הכורדים והבטחת שיבת עקורים.

העסקה שואפת לאחד את השטח הסורי, לאכוף את החוק ולתמוך בשיקום הלאומי&quot;.</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 12:26:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הותקף רכב בצדיקין שבמחוז צור .</title><link>https://t.me/New_security8200/168738</link><description>הותקף רכב בצדיקין שבמחוז צור .
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 12:23:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל מארגון הטרור חיזבאללה במרחב צדי</title><link>https://t.me/New_security8200/168737</link><description>דובר צה&quot;ל:

צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל מארגון הטרור חיזבאללה במרחב צדיקין שבדרום לבנון.</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 12:22:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל מארגון הטרור חיזבאללה במרחב צדי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142472</link><description>דובר צה&quot;ל:

צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל מארגון הטרור חיזבאללה במרחב צדיקין שבדרום לבנון.</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 12:21:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח ראשוני על תקיפת רכב בדרום לבנון.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me/D</title><link>https://t.me/arabworld301news/142471</link><description>דיווח ראשוני על תקיפת רכב בדרום לבנון.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 12:20:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בדרום לבנון מדווחים על תקיפה של כטב&quot;ם   @New_security8200 חדשות 8200 ב</title><link>https://t.me/New_security8200/168736</link><description>בדרום לבנון מדווחים על תקיפה של כטב&quot;ם 

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 12:17:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] שר החוץ האיראני עראקצ׳י: מערכות ההגנה והטילים של איראן **לעולם לא יהיו</title><link>https://t.me/New_security8200/168735</link><description>שר החוץ האיראני עראקצ׳י: מערכות ההגנה והטילים של איראן **לעולם לא יהיו נושא למו״מ**.

ינון שלום יתח</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 12:17:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שר החוץ הטורקי, הקאן פידאן, בראיון לאל-ג&#x27;זירה:  מראיין: &quot;האם יש דרך רי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142470</link><description>שר החוץ הטורקי, הקאן פידאן, בראיון לאל-ג&#x27;זירה:

מראיין: &quot;האם יש דרך ריאליסטית לבסס נורמליזציה מלאה בין טורקיה לישראל?&quot;

פידאן: &quot;ובכן, כשנכנסנו לשלב הסופי של היחסים בין טורקיה לישראל, הבהרנו היטב כשניתקנו את הסחר עם ישראל: לא נחדש את הסחר שלנו כל עוד המלחמה נמשכת וסיוע הומניטרי לא יורשה להיכנס לעזה.

זה אומר משהו: הבעיה שלנו אינה עם ישראל. הבעיה שלנו היא עם המדיניות של ישראל באזור, במיוחד מדיניותה כלפי הפלסטינים, ולאחרונה, רצח העם בעזה.&quot;


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 12:08:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **המליציה של יאסר אבו שבאב משפילה קצין בזרוע הצבאית של חמאס**   רפיח: </title><link>https://t.me/abualiexpress/113756</link><description>**המליציה של יאסר אבו שבאב משפילה קצין בזרוע הצבאית של חמאס** 

רפיח: ע&#x27;סאן א-דהיני, מפקד מיליצית הכוחות העממיים במזרח רפיח מצטלם עם &quot;שבוי מהחמאס&quot; - אדהם עטאללה אלעכר, מפקד גדוד בגדודי עז אדין אלקסאם המחזיק בדרגה המקבילה לסגן ניצב במשטרת חמאס.

א-דהיני מאיים על חמאס בעינויים כמו באינקוויזיציה בספרד וסוטר באופן משפיל על פניו של אלעכר.

##

לא מן הנמנע שמדובר באחד מ 8 המחבלים שיצאו הבוקר מפיר מנהרה במזרח רפיח - עליהם דיווח דובר צה&quot;ל 👆.
מזרח רפיח זה אחד מאזורי הפעילות של מיליציה זו.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113756#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 12:07:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] במקביל לכל ההצהרות, מטוסי תדלוק ממשיכים להגיע לאיזור.  [דור פ. בטלגרם]</title><link>https://t.me/arabworld301news/142469</link><description>במקביל לכל ההצהרות, מטוסי תדלוק ממשיכים להגיע לאיזור.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 12:02:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הטלגרף, מפי מקורות המקורבים לנשיא ארה״ב: ״נשיא ארה״ב הודה כי האיום בפע</title><link>https://t.me/arabworld301news/142468</link><description>הטלגרף, מפי מקורות המקורבים לנשיא ארה״ב: ״נשיא ארה״ב הודה כי האיום בפעולה צבאית נועד להפעיל לחץ על טהראן לשוב לשולחן המו״מ״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:54:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שר החוץ הטורקי, האכאן פידאן במסיבת עיתונאים עם עמיתו האיראני:  אנו מבח</title><link>https://t.me/abualiexpress/113755</link><description>שר החוץ הטורקי, האכאן פידאן במסיבת עיתונאים עם עמיתו האיראני:

אנו מבחינים בכך שישראל מנסה לשכנע את ארצות הברית ודוחקת בה לבצע מתקפה צבאית על איראן.

מאמצים אלה מצד ישראל טומנים בחובם פוטנציאל לגרום נזק חמור ליציבות השברירית ממילא של אזורנו.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113755#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:51:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **המתפ&quot;ש מודיע רשמית על פתיחת מעבר רפיח החל ביום א&#x27; הקרוב: **   בהתאם </title><link>https://t.me/abualiexpress/113754</link><description>**המתפ&quot;ש מודיע רשמית על פתיחת מעבר רפיח החל ביום א&#x27; הקרוב: **


בהתאם להסכם הפסקת האש והנחיית הדרג המדיני, מעבר רפיח יפתח ביום ראשון הקרוב (01/02) לשני הכיוונים לתנועה מוגבלת של אנשים בלבד.

יציאה וכניסה של תושבים דרך מעבר רפיח תתאפשר בתיאום של מצרים, לאחר אישור ביטחוני מקדים של התושבים על ידי ישראל, ובפיקוח של משלחת האיחוד האירופי, בדומה למנגנון שהופעל בינואר 2025.

חזרת התושבים ממצרים לרצועת עזה תתאפשר בתיאום מצרים לתושבים שיצאו מעזה לאורך המלחמה בלבד, ורק לאחר אישור ביטחוני מקדים על ידי ישראל. מלבד זיהוי ובידוק ראשוני במעבר רפיח על ידי משלחת האיחוד האירופי, יבוצע בידוק וזיהוי נוסף בנקז שיופעל על ידי מערכת הביטחון בשטח שבשליטת צה״ל.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/heb113754/)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:42:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏שר החוץ האיראני עראקג&#x27;י: מוכנים להכנס למו&quot;מ עם ארה&quot;ב על תכנית הגרעין </title><link>https://t.me/New_security8200/168734</link><description>‏שר החוץ האיראני עראקג&#x27;י: מוכנים להכנס למו&quot;מ עם ארה&quot;ב על תכנית הגרעין כל עוד המו&quot;מ הזה מתנהל בצורה שוויונית ומכובדת


ברק רביד</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:35:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הודעת מתפ&quot;ש:  בהתאם להסכם הפסקת האש והנחיית הדרג המדיני, מעבר רפיח יפת</title><link>https://t.me/arabworld301news/142467</link><description>הודעת מתפ&quot;ש:

בהתאם להסכם הפסקת האש והנחיית הדרג המדיני, מעבר רפיח יפתח ביום ראשון הקרוב (01/02) לשני הכיוונים לתנועה מוגבלת של אנשים בלבד.

יציאה וכניסה של תושבים דרך מעבר רפיח תתאפשר בתיאום של מצרים, לאחר אישור ביטחוני מקדים של התושבים על ידי ישראל, ובפיקוח של משלחת האיחוד האירופי, בדומה למנגנון שהופעל בינואר 2025.

חזרת התושבים ממצרים לרצועת עזה תתאפשר בתיאום מצרים לתושבים שיצאו מעזה לאורך המלחמה בלבד, ורק לאחר אישור ביטחוני מקדים על ידי ישראל. מלבד זיהוי ובידוק ראשוני במעבר רפיח על ידי משלחת האיחוד האירופי, יבוצע בידוק וזיהוי נוסף בנקז שיופעל על ידי מערכת הביטחון בשטח שבשליטת צה&quot;ל.</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:31:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] עדכונכם,  בהתאם להסכם הפסקת האש והנחיית הדרג המדיני, מעבר רפיח יפתח בי</title><link>https://t.me/New_security8200/168733</link><description>עדכונכם,

בהתאם להסכם הפסקת האש והנחיית הדרג המדיני, מעבר רפיח יפתח ביום ראשון הקרוב (01/02) לשני הכיוונים לתנועה מוגבלת של אנשים בלבד.

יציאה וכניסה של תושבים דרך מעבר רפיח תתאפשר בתיאום של מצרים, לאחר אישור ביטחוני מקדים של התושבים על ידי ישראל, ובפיקוח של משלחת האיחוד האירופי, בדומה למנגנון שהופעל בינואר 2025.

חזרת התושבים ממצרים לרצועת עזה תתאפשר בתיאום מצרים לתושבים שיצאו מעזה לאורך המלחמה בלבד, ורק לאחר אישור ביטחוני מקדים על ידי ישראל. מלבד זיהוי ובידוק ראשוני במעבר רפיח על ידי משלחת האיחוד האירופי, יבוצע בידוק וזיהוי נוסף בנקז שיופעל על ידי מערכת הביטחון בשטח שבשליטת צה״ל.</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:26:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רפיק חלבי, ראש מועצת דליית אל-כרמל הדרוזית, קורא להצטרף להפגנה מחר בתל</title><link>https://t.me/arabworld301news/142466</link><description>רפיק חלבי, ראש מועצת דליית אל-כרמל הדרוזית, קורא להצטרף להפגנה מחר בתל אביב.

**ערוץ &quot;ערביי שמנת&quot; בטלגרם - ****https://t.me/arabshamenet****

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:09:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **היופי שנכנס לחדר השינה 🤍**   **CALMA** – **מיטה מתכווננת** מקולקציית</title><link>https://t.me/abualiexpress/113753</link><description>**היופי שנכנס לחדר השינה 🤍**  
**CALMA** – **מיטה מתכווננת** מקולקציית **2026** של **אירופלקס**.

**טכנולוגיית דור 5**  
**שינוי זווית מדויק**  
**נוחות שמותאמת בדיוק אליך**  
**ועיצוב שמרגיש שקט.**

**רק 199 ₪ לחודש.**  
**שינה, אבל ברמה אחרת.**

**לרכישה עכשיו באתר** 👉  
https://bit.ly/4qKRBR5

תוקף **28.2** | מינימום **67 יח׳** במלאי  
מיטת **CALMA זוגית מתכווננת** עם מזרן **Refresh** מידה **160×200**  
**מחיר מבצע:** 11,940 ₪ | **מחיר מלא:** 13,830 ₪  
**60 תשלומים ללא ריבית**, ללא הצמדה וללא מסגרת אשראי  
קיימות **מידות נוספות בהטבה** | כפוף לתקנון
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:00:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124273/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142465</link><description>https://nziv.net/124273/
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 10:59:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113752</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 10:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **&quot;רק שאדי כהן לא יראה&quot;: הסרטון מדמשק שחושף את פרצופם האמיתי של &quot;חיילי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142464</link><description>**&quot;רק שאדי כהן לא יראה&quot;: הסרטון מדמשק שחושף את פרצופם האמיתי של &quot;חייליו&quot; של ג&#x27;ולאני**

&quot;לוחמיו&quot; הג&#x27;היאדסטים של אבו מוחמד אל-ג&#x27;ולאני בקריאות לטבח ביהודים באימוני לילה בבירה דמשק

בתיעוד מהלילה הג&#x27;היאדסטים של צבא ג&#x27;ולאני קראו &quot;ח&#x27;יבר ח&#x27;יבר יא יהוד ג&#x27;יש מוחמד סופ יעוד&quot; - צבא מוחמד עוד ישוב לטבוח ביהודים, לצד קריאות נוספות לג&#x27;יהאד.

מסתבר שאלו לא קריאות ג&#x27;היאדסטים על דעת עצמם, אלא מדיניות והנחיות ברורות ממפקדי צבא ג&#x27;ולאני.

בחשובן עלווי עוקץ את תומכי ג&#x27;ולאני: &quot;אם הסרטון הזה יגיע לאדי כהן, הוא יצייץ בטוויטר יגורם לממשלת ג&#x27;ולאני להתגייס, להתנצל ולדרוש להעניש את הפזמון.‌&quot;

הוספתי תרגום בכתוביות בעברית 
תודה לחברי מ&quot;[הדסה אקספרס](https://t.me/hadasaexpress)&quot; על העזרה בתרגום 

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 10:46:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142462</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 10:43:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142461</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 10:43:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🇹🇷🇮🇷 שר החוץ האיראני עבאס אראקצ’י נפגש באיסטנבול עם שר החוץ הטורקי האק</title><link>https://t.me/arabworld301news/142460</link><description>🇹🇷🇮🇷
שר החוץ האיראני עבאס אראקצ’י נפגש באיסטנבול עם שר החוץ הטורקי האקאן פידאן. הפגישה התקיימה על רקע ההתפתחויות האזוריות והמתיחות הגוברת, ועסקה בתיאום מדיני ובסוגיות ביטחוניות אזוריות.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 10:43:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **איראן והשאר....  לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****  מרדכי </title><link>https://t.me/arabworld301news/142459</link><description>**איראן והשאר....

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

מרדכי כ.
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 10:42:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] 📹 **סוריה משתנה לנגד עיננו והופכת תחת משטרו של אחמד א-שרע אט-אט לאפגני</title><link>https://t.me/b3976a/24902</link><description>📹 **סוריה משתנה לנגד עיננו והופכת תחת משטרו של אחמד א-שרע אט-אט לאפגניסטן**

שיח&#x27; שמכנה את עצמו **שיח&#x27; א-דָ&#x27;הָבִּי**, עוסק בדָעְוָה: הזמנת הציבור המוסלמי להתקרב אל חיק האסלאם. 
הוא מחלק לנשים שמלות התואמות את חוקי השריעה, עם חִגָ&#x27;אבּ (צעיף המכסה את השיער) ונִקָאבּ (כיסוי המכסה את הפנים ומותיר חורים לעיניים), המחלק לגברים ספרי קוראן וחדית&#x27; וערכות לימוד דת האסלאם.

האמונה היא כי הג&#x27;האד כנגד הכופרים (הדרוזים, הנוצרים, העלוים שאינם מוסלמים, והכורדים שהם מוסלמים &#x27;כופרים&#x27;), אינה יכולה לקרות אלא כאשר המוסלמים קרובים אצל דתם ואצל אלוהיהם ומחוייבים לחמשת מצוות היסוד באסלאם ובראשן ה**שָהָאדָה** (העדות שאין אלוהים מלבדי אללה ומֻחָמָד שליחו של אללה, והמוכנות להיאבק, באמצעות קיום גִ&#x27;הָאד על כך שכל העולם יאמין באללה ובשליחו מֻחָמָד, אחרון הנביאים). 

ללא הדעוה, קירוב הלבבות של המוסלמים אל האסלאם, לא יתכנו ג&#x27;האד ומלחמה בכופרים. ראשית כל בסוריה עצמה, אחר כל במדינות השכנות (ובהן אנחנו) ולבסוף בכל העולם, ולכן הלחימה במיעוטים והדעוה הם כלים שלובים, העובדים יחד במעין סינרגיה מושלמת, כאשר האחד תלוי באחר.

הסרטון הופק בשיתוף פעולה בין ערוץ &#x27;[**מלך השכונה**](https://t.me/king_of_theneighborhood)&#x27; לבין ערוצו של [**חננאל אביב**](https://t.me/b3976a) בטלגרם.

הצטרפו לקהילת הטלגרם של ערוץ [׳מלך השכונה׳.](https://t.me/king_of_theneighborhood)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 10:40:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **מקורות סורים רשמיים מדווחים כי הושגה הפסקת אש בין ממשל סוריה לכורדים</title><link>https://t.me/abualiexpress/113751</link><description>**מקורות סורים רשמיים מדווחים כי הושגה הפסקת אש בין ממשל סוריה לכורדים**

ע&quot;פ מקורות אלו ההסכם שהושג כולל:

1. כוחות הצבא הסורים יסוגו מקווי החיכוך ובמקומם ייכנסו כוחות משרד הפנים הסורים, כולל למרכזי הערים במחוזות חסכה וקאמישלי.

2. תוקם דביזיה חדשה בצבא הסורי ובה שלוש חטיבות של כוחות כורדים במחוזות קאמישלי וחסכה. תוקם חטיבה כורדית באזור קובאני (עין אלערב) שתוכפף לדביזיה של חלב בצבא סוריה. 

3. מוסדות הממשל העצמי הכורדים ישולבו במוסדות המדינה הסורית ומעמד עובדי מוסדות אלה יוסדר. 

4. תובטח שיבת העקורים הכורדים לבתיהם. 

5. ההסכם מכוון לאיחוד שטחי סוריה ולקידום שיתוף הפעולה בין הצדדים לשיקום סוריה.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113751#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 10:21:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *הודעה משותפות לדוברות המשטרה ודובר צה״ל:*  *בפעילות לילית בחטיבת אפרי</title><link>https://t.me/New_security8200/168732</link><description>*הודעה משותפות לדוברות המשטרה ודובר צה״ל:*

*בפעילות לילית בחטיבת אפרים: מסתערבי מג״ב איו״ש עצרו מחבל שבכוונתו היה לבצע פיגוע*

השבוע (ד׳) בשעת לילה, מסתערבי מג&quot;ב איו&quot;ש פעלו תחת חטיבת אפרים ובהכוונת השב״כ במרחב ׳טולכרם׳ , למעצר המחבל חדר שחאדה שעל פי אינדיקציה מודיעינית בכוונתו היה לבצע פיגוע.

המסתערבים נכנסו למרחב הכפר בצורה מסוערבת ובפריקת כוחות גלויים שסגרו על המבנה בו על פי החשד, נמצא החשוד.  

לאחר הסגירה על המבנה החשוד ניסה להמלט החוצה, הכוח הגיב בירי לעבר המחבל וזוהתה פגיעה בפלג גופו התחתון. המחבל נעצר והועבר להמשך חקירה בשב״כ.

*כוחות הביטחון ימשיכו לפעול לסיכול תשתיות טרור במרחב, ומול כל מי שיפגע או ינסה לפגוע באזרחי מדינת ישראל וכוחות הביטחון.*

מצ״ב תיעוד מפעילות המסתערבים:
קרדיט: דוברות המשטרה.
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 10:21:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גם היום, במה שהפך כבר למסורת מדי יום שישי: דובר צה״ל תא״ל אפי דפרין מב</title><link>https://t.me/arabworld301news/142458</link><description>גם היום, במה שהפך כבר למסורת מדי יום שישי: דובר צה״ל תא״ל אפי דפרין מבקש להרגיע לפני הסופ״ש - ״‏גם השבת, כמו בקודמותיה, ברצוני להדגיש ולהרגיע: אנו דרוכים ועוקבים אחר ההתפתחויות כל העת. אין שינוי בהנחיות. אם יחול שינוי - נעדכן בהתאם.
‏יש להישמע אך ורק להנחיות דובר צה״ל, פיקוד העורף והרשויות המוסמכות״.


דורון קדוש</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 10:19:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נשיא טורקיה ארדואן שוחח לפני זמן קצר עם נשיא איראן מסעוד פזישכיאן.   ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142457</link><description>נשיא טורקיה ארדואן שוחח לפני זמן קצר עם נשיא איראן מסעוד פזישכיאן. 

השניים שוחחו בהתפתחויות האחרונות.
[**
חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 10:12:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אפשר להבחין באינפלציה רצינית במדד איומי הבכירים האיראנים ביממה החולפת.</title><link>https://t.me/abualiexpress/113750</link><description>אפשר להבחין באינפלציה רצינית במדד איומי הבכירים האיראנים ביממה החולפת.

יש שפע של איומים מהדרג הפוליטי והדרג הצבאי. 

אם יש מדד &quot;הפיצה ליד הפנטגון&quot; כפוטנציאל לחיזוי מתקפות אז בהחלט צריך להיות מדד שדוגם את היקף איומי הבכירים האיראנים בפרק זמן נתון.

ניכר שמפלס הלחץ אצלם גבוה משמעותית מאשר היה, לשם השוואה, לפני שבוע.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113750#comments)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 10:00:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דובר ועדת הביטחון הלאומי בפרלמנט האיראני מאיים:  תגובתנו על כל תוקפנות</title><link>https://t.me/abualiexpress/113749</link><description>דובר ועדת הביטחון הלאומי בפרלמנט האיראני מאיים:

תגובתנו על כל תוקפנות (גם תקיפה מוגבלת) כלפי איראן או האינטרסים שלה תהיה ברמה הגבוהה ביותר והיא לא תהיה מוגבלת או מתוחמת.

התגובה תכלול לא רק את הבסיסים האמריקאים אלא גם את האינטרסים האמריקאים ואת הישות הציונית.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113749#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 09:55:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **עלי שמח&#x27;אני, יועצו המדיני הבכיר של המנהיג העליון של איראן מגיב להחלט</title><link>https://t.me/abualiexpress/113748</link><description>**עלי שמח&#x27;אני, יועצו המדיני הבכיר של המנהיג העליון של איראן מגיב להחלטה האירופאית להגדיר את משמרות המהפכה כארגון טרור**:

המערב לא מגדיר טרור, הוא מבצע טרור. מסייע להרג בעזה, מציב טרוריסטים ומהנדס חוסר ביטחון כמדיניות, בזמן שמשמרות המהפכה האיראנים נלחמים בטרור - בדאע&quot;ש.

ננקוט באופן מיידי בצעדי נגד.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113748#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 09:48:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תמונת מצב - 30 ינואר חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא ** 1. רולטת הזמן </title><link>https://t.me/arabworld301news/142456</link><description>**תמונת מצב - 30 ינואר
חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא
**
1. רולטת הזמן לגבי עיתוי התקיפה האמריקנית באיראן עדיין נוכחת וכל תנועת אווירון מרעידה את בורסת השמועות ברשתות החברתיות.
2. נלווית לכך גם מערכה פסיכולוגית שמנהלים הצדדים, האמריקני והאיראני, אחד כלפי השני, המלווה כמובן בשיח של איומים.
3. האמת היא, שקשה לדעת מתי ועוד יותר מכך מה תהיה התכלית של האירוע מבחינת האמריקנים. האם יהיה זה מבצע נקודתי או מלחמה רחבה ומתמשכת.
4. אם לשפוט לפי האלגוריתם של טראמפ המבוסס על אקטים קודמים של מעורבויות צבאיות, הרי שהוא ישאף לאירוע מתוחם בזמן, מה שלא אומר כי מדובר יהיה במהלך רפה, אולי אף להיפך, שייצר מנוף להמשך. 
5. לא בטוח שארה&quot;ב מסוגלת לייצר ולחולל לבדה הפיכות משטרית באיראן, ולכן גם מהלומה קשה שמצד אחד פוגעת בכל מה שאיראן מטפחת בהקשר הגרעיני והבליסטי, ומצד שני ממנפת מחדש את המחאות או למצער מביאה את טהראן לשולחן המו&quot;מ בתנאים נחותים - זה בגדר האפשרי.
6. מה שברור הוא שכולנו פה בתפקיד של צופים במחזה שלא אנחנו כתבנו את תכניו, לא אנחנו הם מביימיו אבל בניגוד למחזות בתיאטרון אין לדעת האם תרחיש האמת יתפתח ברוח התכנון המוקדם. ישראל כנראה תהיה אחד הגורמים שיושפע מהאירוע, שהוא בעל הפוטנציאל הרב ביותר לייצר באזור חיכוך בסדר גודל עולמי. אחרי המבצע הבלתי נגמר של רוסיה באוקראינה, זה שאולי יבוא מצד האמריקנים באיראן, אולי גם יגיע תורה של סין בטיואן.
7. המופעים הללו הם חלק מאותה מלחמת עולם שלישית שכבר מתנהלת ואנחנו חלק ממנה. מלחמה שחייבת גם לסדר מחדש את האופן שבה מאורגנת ישראל ואת הסדר הפנימי חברתי שממשיך לצערנו להתנהל כאילו דבר לא השתנה ובניתוק מוחלט מגודל האתגרים העתידיים העומדים לפתחנו. חברה ופוליטיקה שמתנהלת ברובה על פי מערכת מושגים של יום האתמול ואינה מפנימה את גודלו של האירוע ואת אורך והיקף נוכחותו העתידית במרחב חיי המדינה.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 09:19:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות אוסינט : המשחתת האמריקאית  USS Delbert D. Black עליה דווח כאן 👆</title><link>https://t.me/abualiexpress/113747</link><description>מקורות אוסינט : המשחתת האמריקאית  USS Delbert D. Black
עליה דווח כאן 👆הגיע למפרץ אילת.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113747#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 09:19:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏משחתת של צבא ארצות הברית עגנה לפני זמן קצר בנמל אילת. המשחתת, כך לפי </title><link>https://t.me/New_security8200/168731</link><description>‏משחתת של צבא ארצות הברית עגנה לפני זמן קצר בנמל אילת. המשחתת, כך לפי צה&quot;ל, הגיעה לפעילות מתוכננת וכחלק משיתוף הפעולה בין צה&quot;ל לצבא ארצות הברית. עוד נכס אמריקני שהגיע לאזור סביב הערכות למתקפה אמריקנית באיראן
איתי בלומנטל 
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:52:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **האזינו לעדויות הבלעדיות מתוך איראן לחדשות 12: **&quot;מחכים לרגע שהמלחמה </title><link>https://t.me/New_security8200/168730</link><description>**האזינו לעדויות הבלעדיות מתוך איראן לחדשות 12: **&quot;מחכים לרגע שהמלחמה תפרוץ ונוכל לצאת לרחובות - ולפרוק את הזעם. הדרך היחידה להצלה היא התערבות חיצונית&quot;

ספיר ליפקין
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:50:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] משחתת טילים של צבא ארצות הברית עגנה לפני זמן קצר בנמל אילת.  בצה״ל טוע</title><link>https://t.me/arabworld301news/142455</link><description>משחתת טילים של צבא ארצות הברית עגנה לפני זמן קצר בנמל אילת.

בצה״ל טוענים: ״המשחתת עוגנת בנמל במסגרת פעילות שגרתית ומתוכננת מראש וכחלק משיתוף הפעולה בין צה&quot;ל לצבא ארצות הברית״</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:39:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] **&quot;רק שאדי כהן לא יראה&quot;: הסרטון מדמשק שחושף את פרצופם האמיתי של &quot;חיילי</title><link>https://t.me/b3976a/24901</link><description>**&quot;רק שאדי כהן לא יראה&quot;: הסרטון מדמשק שחושף את פרצופם האמיתי של &quot;חייליו&quot; של ג&#x27;ולאני**

&quot;לוחמיו&quot; הג&#x27;היאדסטים של אבו מוחמד אל-ג&#x27;ולאני בקריאות לטבח ביהודים באימוני לילה בבירה דמשק

בתיעוד מהלילה הג&#x27;היאדסטים של צבא ג&#x27;ולאני קראו &quot;ח&#x27;יבר ח&#x27;יבר יא יהוד ג&#x27;יש מוחמד סופ יעוד&quot; - צבא מוחמד עוד ישוב לטבוח ביהודים, לצד קריאות נוספות לג&#x27;יהאד.

מסתבר שאלו לא קריאות ג&#x27;היאדסטים על דעת עצמם, אלא מדיניות והנחיות ברורות ממפקדי צבא ג&#x27;ולאני.

בחשובן עלווי עוקץ את תומכי ג&#x27;ולאני: &quot;אם הסרטון הזה יגיע לאדי כהן, הוא יצייץ בטוויטר יגורם לממשלת ג&#x27;ולאני להתגייס, להתנצל ולדרוש להעניש את הפזמון.‌&quot;

הוספתי תרגום בכתוביות בעברית 
תודה לחברי מ&quot;[הדסה אקספרס](https://t.me/hadasaexpress)&quot; על העזרה בתרגום 

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:30:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ביום שישי אחד נעה (שם בדוי) הבינה שהיא לא יכולה להמשיך ככה.  מבחוץ הכו</title><link>https://t.me/abualiexpress/113746</link><description>ביום שישי אחד נעה (שם בדוי) הבינה שהיא לא יכולה להמשיך ככה.

מבחוץ הכול נראה רגיל.
משפחה מישוב קטן, ילדים, עבודה.
אבל בפנים – חיים על הקצה.
חובות שתופחים, מתח שלא עוזב, וכל הוצאה קטנה מטלטלת את הבית.

זה לא היה רק כסף.
זו הייתה תחושת חוסר שליטה שמחלחלת ללב, לגוף, ליום-יום.

הם לא ביקשו נדבות.
רצו לקחת אחריות. להחזיר לעצמם יציבות.

**דרך חבר הם הגיעו למקימי.**
הם לא קיבלו כסף לפתרון זמני ומדומה – 
אלא ליווי מקצועי, סדר, כלים, ומישהו שהולך לצידם עד שהבית חוזר לעמוד.

היום, כמה שנים אחרי, 
**הם כבר לא נזקקים.**
הם אפילו זוכים לתרום בעצמם למקימי.

עם ישראל היקר,
**התרומה שלכם למקימי היא השקעה**
במשפחות שלוקחות אחריות ויוצאות ממעגל העוני - לתמיד.

היו שותפים בקמפיין השנתי של מקימי,
**כי תרומה למקימי מניבה פירות** 🌱
תרמו עכשיו:
https://givechak.co.il/Mekimi?ref=t9
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:30:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113745</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:29:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שר החוץ האיראני נחת לפני זמן קצר באנקרה שם נפגש עם בכירים טורקיים</title><link>https://t.me/arabworld301news/142454</link><description>שר החוץ האיראני נחת לפני זמן קצר באנקרה שם נפגש עם בכירים טורקיים
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:22:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113744</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:16:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113743</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:16:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **&quot;המודל הוונצואליאני&quot; : טראמפ מהדק את המצור על קובה**  הנשיא טראמפ חת</title><link>https://t.me/abualiexpress/113742</link><description>**&quot;המודל הוונצואליאני&quot; : טראמפ מהדק את המצור על קובה**

הנשיא טראמפ חתם הלילה על צו חירום לאומי העוסק באיומים הנשקפים לארה&quot;ב מקובה.

הנשיא הורה להטיל מכסים על מדינות שיספקו נפט ודלקים לקובה (הוא מכוון כאן בעיקר למקסיקו - א&quot;ע) .

ע&quot;פ הפייננשל טיימס לקובה נותרו במאגריה דלקים שיספיקו רק ל 15-20 יום וכבר כעת אזורים נרחבים סובלים מהפסקות חשמל.

הנשיא טראמפ אמר אתמול בעניין זה במהלך הפרימיירה של הסרט &quot;מלאניה&quot; כי קובה לא תשרוד...

##
טראמפ מתכוון לפורר את המשטר הקובני ולהפילו באמצעות מצור. הוא אוהב את שיטת המצור הממושך.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113742#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:16:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות אוסינט מדווחים כי 6 מטוסי F-35 אמריקאים נחתו בספרד לקראת הגעתם </title><link>https://t.me/abualiexpress/113741</link><description>מקורות אוסינט מדווחים כי 6 מטוסי F-35 אמריקאים נחתו בספרד לקראת הגעתם לאזור המזה&quot;ת.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113741#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:04:01 +0000</pubDate></item>
</channel>
</rss>
