<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Daily Combined Telegram Feed</title>
<link>https://t.me/</link>
<description>Updates from multiple Telegram channels over the past 24 hours</description>
<item><title>[arabworld301news] נשיא סוריה, אל-ג&#x27;ולאני, בראיון לוושינגטון פוסט:  &quot;היינו במלחמה נגד רוס</title><link>https://t.me/arabworld301news/134969</link><description>נשיא סוריה, אל-ג&#x27;ולאני, בראיון לוושינגטון פוסט:

&quot;היינו במלחמה נגד רוסיה במשך 10 שנים, וזו הייתה מלחמה קשה וקשה.

הם הודיעו שהם הרגו אותי מספר פעמים.

אנחנו צריכים את רוסיה כי היא חברה קבועה במועצת הביטחון של האו&quot;ם.

אנחנו צריכים את קולם כדי להיות לצידנו בנושאים מסוימים, ויש לנו אינטרסים אסטרטגיים איתם.

אנחנו לא רוצים לדחוף את רוסיה לנקוט באפשרויות חלופיות או אחרות בהתמודדות עם סוריה.

ישראל כבשה את רמת הגולן כדי להגן על ישראל, ועכשיו הם כופים תנאים בדרום סוריה כדי להגן על רמת הגולן.

אז אחרי כמה שנים, אולי הם יכבשו את מרכז סוריה כדי להגן על דרום סוריה.

ישראל תמיד טענה שיש לה דאגות מסוריה משום שהיא חוששת מהאיומים שמייצגים המיליציות האיראניות וחיזבאללה.

אנחנו אלה שגירשו את הכוחות הללו מסוריה.

לחימה אינה דבר מביש אם היא נעשית למען מטרות נעלות, במיוחד אם אתה מגן על אדמתך ועל האנשים הסובלים מעוול.

לחמתי במלחמות רבות כל כך, אך מעולם לא גרמתי למותו של אדם חף מפשע.&quot;


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 07:52:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **‏שר הביטחון ישראל כ&quot;ץ החליט לסגור את תחנת הרדיו הצבאית גלי צה&quot;ל - שי</title><link>https://t.me/abualiexpress/108617</link><description>**‏שר הביטחון ישראל כ&quot;ץ החליט לסגור את תחנת הרדיו הצבאית גלי צה&quot;ל - שידורי התחנה יופסקו עד לתאריך 1 במרץ 2026. גלגל&quot;צ תמשיך לשדר
**
שר הביטחון ישראל כ&quot;ץ יגיש בקרוב הצעת החלטה לאישור הממשלה לסגירת תחנת הרדיו הצבאית גלי צה&quot;ל, וזאת בהתאם להליך המקובל.

בכוונת שר הביטחון להורות על סיום שידורי התחנה עד ל-1 במרץ 2026 ולהקים צוות מקצועי במשרד הביטחון שיוביל את יישום ההחלטה.

צוות היישום יעסוק בכלל ההיבטים הנוגעים לסיום פעילות תחנת גל&quot;צ, ובראשם סיוע לאזרחים עובדי צה&quot;ל המועסקים בתחנה לסיים את העסקתם בהסדרים ראויים, תוך שמירה על זכויותיהם.

בנוסף, ובהתאם להמלצת הוועדה לבחינת פעילות תחנת גלי צה&quot;ל, צוות היישום יעסוק ב**שימור פעילותה של תחנת גלגלצ, תוך שמירה על צביונה ואופייה - לרבות חיזוק העלאת המודעות לזהירות בדרכים, בהתאם לייעודה המקורי.**

שר הביטחון ישראל כ&quot;ץ:

&quot;כפי שהבהרתי - מה שהיה לא יהיה. גל&quot;צ הוקמה ע&quot;י ממשלת ישראל כתחנה צבאית כדי שתשמש כפה ואוזן לחיילי צה&quot;ל ומשפחותיהם - ולא כבמה להשמעת דעות שרבות מהן תוקפות את צה&quot;ל וחיילי צה&quot;ל עצמם.

הפעלת תחנת רדיו אזרחית על ידי הצבא היא אנומליה שאין לה אח ורע באף מדינה דמוקרטית בעולם. המשך הפעלת התחנה מערב את צה&quot;ל, בעל כורחו, בשיח הפוליטי ופוגע פגיעה קשה במעמדו כצבא העם ובאופיו הממלכתי.

לאורך עשרות השנים האחרונות, החל משנות ה-50 ועד לימינו, נבחנו על ידי שרי ביטחון ורמטכ&quot;לים רבים אפשרויות שונות לסגירת התחנה, להוצאתה ממערכת הביטחון, להפרטתה או לסגירת מחלקת האקטואליה, אך שום תהליך לא הבשיל לכדי ביצוע.

**בשנתיים האחרונות, לאורך המלחמה, חיילים ואזרחים רבים, ובכללם גם בני משפחות שכולות, התלוננו פעמים רבות שהם מרגישים כי התחנה לא מייצגת אותם ואף פוגעת במאמצי המלחמה והמורל, וחמור מכך, אויבינו מפרשים את המסרים האלה כמסרים שמועברים על ידי צה&quot;ל.
**
בכוונתי להביא לממשלה בקרוב את ההחלטה לסגירת התחנה - זהו המהלך ההכרחי לשמירת אופיו הממלכתי של צה&quot;ל ולחיזוק אמון הציבור בו&quot;.
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 07:45:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/166359</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 07:16:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/166358</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 07:16:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/166357</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 07:16:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/166356</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 07:16:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/166355</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 07:16:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/166354</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 07:16:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/166353</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 07:16:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חינוך דור העתיד של פת&quot;ח והרש&quot;פ ברוחו של הטרוריסט יאסר ערפאת**  ארגון</title><link>https://t.me/arabworld301news/134968</link><description>**חינוך דור העתיד של פת&quot;ח והרש&quot;פ ברוחו של הטרוריסט יאסר ערפאת**

ארגון הטרור פת&quot;ח והרש&quot;פ מציינים היום 21 שנה למותו של &quot;הראיס&quot; רב המרצחים יאסר עראפת בערוצי המנגנונים הפלס&#x27; הפת&quot;ח והרש&quot;פ מתגאים בדור הצעיר הפלס&#x27; שימשיך את דרך המאבק החמוש אותו החל ערפאת, עד שחרור ירושלים ופ0סטין.

הדור הצעיר &quot;הוא התקווה לשחרור, והצעירים הם גורי החופש שישחררו את ירושלים ופל0טין&quot;.

לרגל ציון מותו ערוץ רשמי של המנגנונים מפרסם תיעוד של ילד במדים צבאיים של מנגנוני הרש&quot;פ מקריא דבריי תהילה ל&quot;ראיס&quot; ומקדיש שיר תהילה לערפאת.
על התיעוד צוטטו מילותיו של עראפת בעבר: &quot;אחד מהאריות הצעירים שלנו או אחד מהפרחים הצעירים שלנו ירים את דגל מדינת פל0טין מעל חומות ירושלים&quot;.

ערוצי הפת&quot;ח והרש&quot;פ ממחישים לנו את השאיפה שלהם להשמיד את מדינת ישראל ולשחרר את &quot;פל0טין מהנהר ועד הים&quot; ברוח הטרור של פת&quot;ח הזרוע הצבאית שלה גדודי חללי אל-אקצא, התנזים ומנגנוני הרש&quot;פ.
ככה גדלים הילדים וזה החינוך שהרש&quot;פ &quot;הלגיטימית והמתונה&quot; מקרינה לדור העתיד.

תודה לחברתי מורן טל על התרגום בכתוביות בעברית: https://t.me/MoranT55555

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 07:16:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] התקשורת באיראן דיווחה: בהתאם לדיווחים שפורסמו בציטוט מהפרקליטות הכללית</title><link>https://t.me/arabworld301news/134967</link><description>התקשורת באיראן דיווחה:
בהתאם לדיווחים שפורסמו בציטוט מהפרקליטות הכללית ומהפרקליטות המהפכנית של מחוז כרמאן, כוחות ביטחון זיהו ופירקו רשת שלטענת הרשויות הייתה מקושרת לשירותי המודיעין של ארצות הברית וישראל, ופעלה בכמה מחוזות ברחבי איראן.

התובע של מחוז כרמאן, מהדי בכשי, אמר כי הפעולה התבצעה &quot;לאחר כמה שלבי מעקב ופעילות מודיעינית&quot; וכי הרשת חוסלה במלואה — אך הוא לא מסר פרטים נוספים.

לפי הדיווח, המבצע בוצע בתיאום בין כמה מחוזות, אך בהצהרותיו הזכיר בכשי רק את כרמאן. הוא הוסיף כי הרשת, שלדבריו אורגנה על ידי גורמים ישראלים, תכננה לבצע במחצית השנייה של סתיו השנה (2025) פעולות נגד ביטחון המדינה — אך התוכנית סוכלה.

התקשורת האיראנית לא פרסמה שמות עצורים או הוכחות חיצוניות לאימות הטענות.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 07:14:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פוסט בטוויטר בשם &quot;בית המקדש&quot;: המלחמה הבאה תתחיל מפאסטור ( הרחוב שבו נמ</title><link>https://t.me/arabworld301news/134966</link><description>פוסט בטוויטר בשם &quot;בית המקדש&quot;:
המלחמה הבאה תתחיל מפאסטור ( הרחוב שבו נמצאים מוסדות השלטון בטהראן).

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 07:11:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בשל מצוקת המים, מלך ערב הסעודית קורא לאזרחי הממלכה לקיים תפילת גשם.  *</title><link>https://t.me/arabworld301news/134965</link><description>בשל מצוקת המים, מלך ערב הסעודית קורא לאזרחי הממלכה לקיים תפילת גשם.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 07:11:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ציוץ חדש של ג&#x27;קסון הינקל (מגיש/משפיען אמריקאי, לעתים שנוי במחלוקת): אי</title><link>https://t.me/arabworld301news/134964</link><description>ציוץ חדש של ג&#x27;קסון הינקל (מגיש/משפיען אמריקאי, לעתים שנוי במחלוקת):
איראן, בתמורה למכירת נפט בסך 2 מיליארד דולר לסין, תקבל את מטוסי הקרב החסרי־רדאר J-20, מערכות ההגנה האווירית HQ-9 וראדאר טווח-ארוך JY-14.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 07:10:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://m.facebook.com/watch/?v=1147574684102607&amp;vanity=WIONews  ערוץ </title><link>https://t.me/arabworld301news/134963</link><description>https://m.facebook.com/watch/?v=1147574684102607&amp;vanity=WIONews

ערוץ WION (ערוץ חדשות בשפה אנגלית שמקורו בהודו) :

 איראן נכנסה לשלב חדש בכוח הטילים שלה; המפעלים פועלים 24/7.
 המטרה ברורה: לייצר כוח אש מספיק כדי לעבור דרך מערכות ההגנה של ישראל!
 טילים חדשים בטווח של עד 10,000 קילומטר — מה שהופך את איראן לכוח על־אזורי.

**מרדכי כ.
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 07:08:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ״שאגת הארי״  התרגיל הצבאי במרחב יהודה ושומרון ובבקעה והעמקים נמשך, במס</title><link>https://t.me/New_security8200/166352</link><description>״שאגת הארי״

התרגיל הצבאי במרחב יהודה ושומרון ובבקעה והעמקים נמשך, במסגרת התרגיל תורגש תנועה ערה של כוחות הביטחון וכלי רכב במרחב. 

אין חשש לאירוע ביטחוני.</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 07:03:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] °סטודנט/ית לתואר ראשון במדעים, הנדסה או רפואה?   מרגיש/ה אבוד/ה לאחר ח</title><link>https://t.me/abualiexpress/108616</link><description>°סטודנט/ית לתואר ראשון במדעים, הנדסה או רפואה?  
מרגיש/ה אבוד/ה לאחר חזרה משירות מילואים ארוך או בשל שירות מתמשך?  

אנחנו כאן כדי **לעזור וללוות אותך בחזרה לשגרה האקדמית – צעד אחר צעד, בקצב שלך.**  

**מכון ויצמן למדע** מפעיל את פרויקט **&quot;אמץ סטודנט&quot;** –  
מערך מתנדבי הוראה לסיוע לימודי לחיילי מילואים ולפצועי/נפגעי המלחמה.  

👩‍🏫 **מתנדבים מסגל מכון ויצמן ותלמידיו מעניקים שיעורים פרטיים בזום**  
(או פנים אל פנים – בהתאם לצורך ובכפוף ליכולת),  
במקצועות: **מתמטיקה, פיזיקה, כימיה, ביולוגיה, מדעי המחשב**  
וחלק גדול ממגמות ההנדסה והרפואה השונות.  

📩 **להרשמה – יש לשלוח מייל קצר לערבה שריקי:**  
**arava.shriki@weizmann.ac.il**  

ובו לציין את נסיבות הזכאות ואת הקורס שבו נדרשת עזרה.  

⚠️ **מספר המקומות מוגבל – הסיוע יינתן על בסיס &quot;כל הקודם זוכה&quot;.**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 07:00:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/108615</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 06:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דובר צה&quot;ל בפרסית &quot;מחמם&quot; את האיראנים נגד המשטר, על רקע משבר המים באיראן</title><link>https://t.me/abualiexpress/108614</link><description>דובר צה&quot;ל בפרסית &quot;מחמם&quot; את האיראנים נגד המשטר, על רקע משבר המים באיראן:

אנו ממליצים לכל מי שסובל ממשבר המים לדרוש תשובות מבכירי המשטר.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108614#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 06:55:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/108613</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 06:48:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/108612</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 06:48:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/108611</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 06:48:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **שלל עלילות על מעשי אינוס שביצעו חיילי צה&quot;ל וסוהרים ישראלים שוטפות מא</title><link>https://t.me/abualiexpress/108610</link><description>**שלל עלילות על מעשי אינוס שביצעו חיילי צה&quot;ל וסוהרים ישראלים שוטפות מאז אתמול את הערוצים הפלסטינים**

העלילה הבולטת היא עדות שגבה לכאורה המרכז הפלסטיני לזכויות אדם בה מתארת עזתית כי נאנסה 4 פעמים במשך יומיים על ידי חיילי צה&quot;ל במחסום בצפון הרצועה במהלך חודש נובמבר 2023 בראשית המלחמה.

לטענתה עיניה כוסו והיא עברה מעשי אונס ומעשי סדום בעודה אזוקה ומופשטת.

עדות זו זוכה להדים רבים בקרב הגולשים העזתיים שמזועזעים מתיאור המעשה.

עדויות לכאורה של שלושה מקרים נוספים זוכים אף הם לפרסום:

1. אסיר עזתי שטוען שנאנס בכלא הישראלי על ידי כלב מאומן
.
2. אסיר עזתי שטוען שמוט הוחדר לעכוזו בכלא הישראלי .

3. אסיר עזתי שטוען שבקבוק זכוכית הוחדר לעכוזו בכלא הישראלי.

##
אני מתרשם שהפלסטינים מנסים להתחיל קמפיין בנושא כדי לעורר את דעת הקהל הבינ&quot;ל נגד ישראל.

[12 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108610#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 06:48:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/108609</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 06:36:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/108608</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 06:36:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] לרגל יום השנה השביעי לחשיפת פעילות סיירת מטכ&quot;ל בח&#x27;אן יונס (11.11), חשפ</title><link>https://t.me/abualiexpress/108607</link><description>לרגל יום השנה השביעי לחשיפת פעילות סיירת מטכ&quot;ל בח&#x27;אן יונס (11.11), חשפו אמש ערוצים מזוהי חמאס כי חמאדה רסמי ברכה, חוטפה של יפה אדר שחוסל בתקיפה ישראלית בעזה בראשית חודש מאי השנה, היה זה שירה, לפחות ע&quot;פ טענתו, על סא&quot;ל מחמוד ח&#x27;יר א-דין, מפקד כוח סיירת מטכ&quot;ל בפעולה בח&#x27;אן יונס, שנפל בפעולה זו.

תודה לעוקב מ&#x27; 

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108607#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 06:36:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **חבר הנהגת החות&#x27;ים חזאם אלאסד, בראיון לכלי תקשורת רוסים**:  **אנו מחו</title><link>https://t.me/abualiexpress/108606</link><description>**חבר הנהגת החות&#x27;ים חזאם אלאסד, בראיון לכלי תקשורת רוסים**:

**אנו מחויבים להפסקת האש עם ישראל ובכלל גם זה בכל הקשור לספינות הישראליות העוברות בים האדום**, זאת על אף הפרות הפסקת האש מצידה של ישראל.

אם ישראל תחדש את הלחימה נחדש את התקיפות נגדה ונגד ספינותיה - כך הודענו באיגרת לזרוע הצבאית של חמאס.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108606#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 06:27:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] חבר הכנסת אימן עודה התראיין הלילה לערוץ אלמיאדין הלבנוני - ערוץ המזוהה</title><link>https://t.me/abualiexpress/108605</link><description>חבר הכנסת אימן עודה התראיין הלילה לערוץ אלמיאדין הלבנוני - ערוץ המזוהה עם ציר ההתנגדות השיעי ופועל נגד ישראל. פעילותו של הערוץ נאסרה בשטח ישראל ע&quot;פ תקנות לשעות חירום בנוב&#x27; 2023.

בראיון מלין עודה על משטרת ישראל בעקבות תקרית בה התגודדו עשרות תושבים ישראלים שהתנגדו להגעתו לחוג בית בפרדס חנה ודפקו על רכבו.
לדבריו המשטרה לא עצרה עד כה אף אדם בעניין.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108605#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 06:20:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] **11.11 זה לא עוד סייל — זו ההזדמנות השנתית.**  מי שבקהילת [**elma**](</title><link>https://t.me/lelotsenzura/80846</link><description>**11.11 זה לא עוד סייל — זו ההזדמנות השנתית.**

מי שבקהילת [**elma**](https://chatwall.me/l/elma-code-copoun?channelID=-1001902346195)** **מקבל יתרון תחרותי:
**קופונים בלעדיים עד 80% הנחה**, נבדקו ומוכנים לשימוש, כדי שלא תבזבזו דקה בחיפושים.

אנחנו שמרנו את ההטבות הגדולות ללינק אחד. 
לא עוקפים, לא מפזרים — נכנסים וסוגרים.

היתרון שלכם: [**מנוע AI בסגנון ChatGPT**](https://chatwall.me/l/elma-code-copoun?channelID=-1001902346195) שמוצא את הקופונים והדילים הכי חזקים — מותאם 
אישית לצורך ולחיפוש שלכם.

פתחו עכשיו את שער ההנחות:
** **[**https://chatwall.me/l/elma-code-copoun?channelID=-1001902346195 **](https://chatwall.me/l/elma-code-copoun?channelID=-1001902346195)**👉👉**


#תוכןשיווקי
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 06:18:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נשיא סוריה אחמד א-שרע ל&quot;וושינגטון פוסט&quot;: אנחנו מנהלים משא ומתן ישיר עם</title><link>https://t.me/arabworld301news/134961</link><description>נשיא סוריה אחמד א-שרע ל&quot;וושינגטון פוסט&quot;: אנחנו מנהלים משא ומתן ישיר עם ישראל והתקדמנו כברת דרך לקראת הסכם. אך כדי להגיע להסכם סופי, על ישראל לסגת לגבולות שלפני 8 בדצמבר&quot;. כשנשאל האם יסכים שהאזור מדרום לדמשק יפורז מנשק, השיב: &quot;בסופו של דבר זהו שטח סורי, ולסוריה צריכה להיות החירות לנהל את שטחה&quot;</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 05:35:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] אל-בירה: מחבלי גדודי חללי אל-אקצא הזרוע הצבאית של ארגון הטרור פת&quot;ח משת</title><link>https://t.me/b3976a/24124</link><description>אל-בירה: מחבלי גדודי חללי אל-אקצא הזרוע הצבאית של ארגון הטרור פת&quot;ח משתתפים בטקס לציון 21 שנה למותו של הטרוריסט יאסר ערפאת רעולי פנים עם סרטי פת&quot;ח על מצחם, מצדיעים לגדודי הטרור של פת&quot;ח באיו&quot;ש וברצועה,  מצדיעים ליאסר ערפאת מחבלי הפת&quot;ח שחוסלו מחבלי הפת&quot;ח בבתי הכלא בישראל, ועוד.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 04:15:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] **טקסי פת&quot;ח לרגל ציון מותו של הטרוריסט יאסר ערפאת בבתי הספר של הרש&quot;פ ב</title><link>https://t.me/b3976a/24123</link><description>**טקסי פת&quot;ח לרגל ציון מותו של הטרוריסט יאסר ערפאת בבתי הספר של הרש&quot;פ בנפת טול-כרם:** ילדים לבושים במדים צבאיים מדמים הלוויה ל&quot;ראיס&quot; הפלס&#x27; בהנצחת &quot;השהיד&quot; כסמל לאומנות המוות בדרך הג&#x27;יהאד, והשאיפה למות &quot;מות קדושים&quot; בדרך המאבק החמוש למען שחרור ירושלים ו&quot;פ0סטין מהנהר ועד הים&quot;.

בבתי הספר של הרש&quot;פ ממחישים את דרך הג&#x27;היאד והמוות אותה התחילה תנועת פת&quot;ח ואש&quot;ף של ערפאת, כהשאיפה העליונה שחייב לשאוף כל ילד ודור העתיד.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 04:01:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/134960</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 03:40:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ארגון הטרור פת&quot;ח ברצועת עזה קיימה אחה&quot;צ טקס לציון 21 שנה למותו של יו&quot;ר</title><link>https://t.me/arabworld301news/134959</link><description>ארגון הטרור פת&quot;ח ברצועת עזה קיימה אחה&quot;צ טקס לציון 21 שנה למותו של יו&quot;ר הרש&quot;פ והפת&quot;ח לשעבר הטרוריסט יאסר עראפת.

העיתונאי העזתי הגולה חמזה אל-מצרי: &quot;עזה התעקשה להנציח את השהיד האהוב שלה, יאסר ערפאת, למרות ההרס, העקירה, רצח העם והרעב‌‌&quot;.

דגלי פת&quot;ח הונפו בגליו בטקס, נציגי פת&quot;ח נאמו ושיבחו את &quot;השהיד הגדול&quot; של העם הפלס&#x27;, כרוזות של ערפאת ומחמוד עבאס ברקע מסגד אל-אקצא הונפו, וילדים בכאפייה הפלס&#x27; אותה לא הוריד ערפאת נצפו מניפים נשק מפלסטיק.

ילדים מניפים בגאווה כלי נשק מפלסטיק, זה לא חמאס אלו &quot;המתונים הלגיטימיים הפרינטנרים&quot; אש&quot;ף והפת&quot;ח שיש שרוצים אצלנו לתת להם את המפתחות לניהול הרצועה ביום שאחרי.
&quot;המתונים הנחמדים&quot; הם למעשה כמו חמאס, אותה הגברת בשינוי אדרת.

ארגון הטרור פת&quot;ח לא היה מארגן טקס שכזה ללא אישור/העלמת עין מצד חמאס.

חמאס שואפת לאפשר לרש&quot;פ להיות חלק מהשלטון ביום שאחרי כי זה מקנה לה מעמד של ממשלה לגיטימית ע&quot;י ארה&quot;ב והמערב, ומלבד שחמאס תנהל את העניינים מאחורי הקלעים באמצעות הנשק שלה - חמאס והרש&quot;פ שותפים בדרך הטרור והאידאולוגיה להשמדת ישראל הם רק חלוקים על דרך והביצוע.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 03:40:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] 15 גופות מחבלים שהוחזקו בישראל הועברו למשרד הבריאות הפלסטיני ברצועה ע&quot;</title><link>https://t.me/lelotsenzura/80845</link><description>15 גופות מחבלים שהוחזקו בישראל הועברו למשרד הבריאות הפלסטיני ברצועה ע&quot;י הצלב האדום
מאז תחילת העסקה שוחררו סה&quot;כ 315 גופות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 12 Nov 2025 01:59:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תושבי קריית גת בהלם: מיליציות חמושות מעזה מגיעות לעיר מדי יום. ע&quot;פ דיו</title><link>https://t.me/arabworld301news/134958</link><description>תושבי קריית גת בהלם: מיליציות חמושות מעזה מגיעות לעיר מדי יום.
ע&quot;פ דיווחים ברשת הערבית בכירי מיליציית אבו שבאב מגיעים מדי יום למפקדה האמריקאית בקריית גת ונמצאים בקשר עם בכירים אמריקאים.
היום דווח כי ג&#x27;ראד קושנר חתנו של טרמאפ נפגש עם בכירים במיליצייה - על הפרק חיזוק כוחתיו של אבו שבאב שליטה ברפיח ושיקום רפיח.

איבוד הריבונות שלנו למעצמה זרה עם אינטרסים זרים, בנוסף להכרה ודיונים על מסירת שליטה חלקית ברצועה למיליציות מפוקפקות מבית היוצר של פת&quot;ח והרש&quot;פ.
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 23:59:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נשיא צרפת מקרון והנשיא הפלסטיני מחמוד עבאס מכריזים על הקמת ועדה משותפת</title><link>https://t.me/arabworld301news/134957</link><description>נשיא צרפת מקרון והנשיא הפלסטיני מחמוד עבאס מכריזים על הקמת ועדה משותפת לניסוח &quot;חוקת המדינה הפלסטינית&quot;.</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 23:25:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/134956</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 23:21:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מסוייג בעזה מדווחים על קיומם של יותר מ-20,000 פצצות לא מפוצצות בתוך </title><link>https://t.me/arabworld301news/134955</link><description>**מסוייג
בעזה מדווחים על קיומם של יותר מ-20,000 פצצות לא מפוצצות בתוך כ-70 מיליון טון של הריסות שנוצרו במהלך המלחמה.

ארגונים בינלאומיים תיארו את המצב כ&quot;אסון סביבתי ואנושי חסר תקדים&quot;, וקראו להתערבות דחופה.

שישחקו איתם, התוצאות לא מובטחות.

__יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם__**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 23:21:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תנועה אווירית רחבה בשמיי דרום לבנון.**  **יאיר גולדבלט 301 העולם הער</title><link>https://t.me/arabworld301news/134954</link><description>**תנועה אווירית רחבה בשמיי דרום לבנון.**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 23:03:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] **אל תשלמו יקר—יש קודי הנחה של elma! 🎪🚓**  ראיתם את הליצן? אז בדיוק ככ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/80844</link><description>**אל תשלמו יקר—יש קודי הנחה של elma! 🎪🚓**

ראיתם את הליצן? אז בדיוק ככה זה מרגיש כשעוברים לתשלום בלי לבדוק קופון…

לפני שאתם משלמים ב-AliExpress - תנו ל-[**elma**](https://chatwall.me/l/elma-code-copoun?channelID=-1001902346195) למצוא לכם קוד הנחה רלוונטי ולחסוך במקום. זה חינם, זריז, ועובד לכם בשיחה אחת.

**מה עושים?**
1. נכנסים לקישור
 [**https://chatwall.me/l/elma-code-copoun?channelID=-1001902346195**](https://chatwall.me/l/elma-code-copoun?channelID=-1001902346195)

**2. **אלמה מחפשת ומשיבה עם הקופון/הדיל הכי משתלם!

**פשוט וקל! אה והכי חשוב? זה בחינם!**

#תוכןשיווקי
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 23:01:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **גם היום: צה״ל מפוצץ מבנים במזרח חאן יונס, בתוך הקו הצהוב.  חיץ לכל ד</title><link>https://t.me/arabworld301news/134953</link><description>**גם היום: צה״ל מפוצץ מבנים במזרח חאן יונס, בתוך הקו הצהוב.

חיץ לכל דבר ועניין.**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 22:58:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] *נשיא המדינה יצחק הרצוג:*  ״האירועים הקשים שהתרחשו הערב בשומרון על ידי</title><link>https://t.me/arabworld301news/134952</link><description>*נשיא המדינה יצחק הרצוג:*

״האירועים הקשים שהתרחשו הערב בשומרון על ידי קומץ אלים ומסוכן מזעזעים וחמורים. אלימות שכזאת כלפי אזרחים וכלפי חיילי צה&quot;ל חוצה קו אדום ואני מגנה אותה בחומרה. על כל גורמי המדינה לפעול בנחרצות למיגור התופעה ולחיזוק לוחמי צה״ל וכוחות הבטחון השומרים עלינו יומם וליל״.</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 22:42:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24122</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 21:56:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ארגון הטרור פת&quot;ח ברצועת עזה קיימה אחה&quot;צ טקס לציון 21 שנה למותו של יו&quot;ר</title><link>https://t.me/b3976a/24121</link><description>ארגון הטרור פת&quot;ח ברצועת עזה קיימה אחה&quot;צ טקס לציון 21 שנה למותו של יו&quot;ר הרש&quot;פ והפת&quot;ח לשעבר הטרוריסט יאסר עראפת.

העיתונאי העזתי הגולה חמזה אל-מצרי: &quot;עזה התעקשה להנציח את השהיד האהוב שלה, יאסר ערפאת, למרות ההרס, העקירה, רצח העם והרעב‌‌&quot;.

דגלי פת&quot;ח הונפו בגליו בטקס, נציגי פת&quot;ח נאמו ושיבחו את &quot;השהיד הגדול&quot; של העם הפלס&#x27;, כרוזות של ערפאת ומחמוד עבאס ברקע מסגד אל-אקצא הונפו, וילדים בכאפייה הפלס&#x27; אותה לא הוריד ערפאת נצפו מניפים נשק מפלסטיק.

ילדים מניפים בגאווה כלי נשק מפלסטיק, זה לא חמאס אלו &quot;המתונים הלגיטימיים הפרינטנרים&quot; אש&quot;ף והפת&quot;ח שיש שרוצים אצלנו לתת להם את המפתחות לניהול הרצועה ביום שאחרי.
&quot;המתונים הנחמדים&quot; הם למעשה כמו חמאס, אותה הגברת בשינוי אדרת.

ארגון הטרור פת&quot;ח לא היה מארגן טקס שכזה ללא אישור/העלמת עין מצד חמאס.

חמאס שואפת לאפשר לרש&quot;פ להיות חלק מהשלטון ביום שאחרי כי זה מקנה לה מעמד של ממשלה לגיטימית ע&quot;י ארה&quot;ב והמערב, ומלבד שחמאס תנהל את העניינים מאחורי הקלעים באמצעות הנשק שלה - חמאס והרש&quot;פ שותפים בדרך הטרור והאידאולוגיה להשמדת ישראל הם רק חלוקים על דרך והביצוע.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 21:56:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] קמפיין הסרטים האדומים של הפלסטינים והאידיוטים השימושיים שלהם ברחובות ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/134951</link><description>קמפיין הסרטים האדומים של הפלסטינים והאידיוטים השימושיים שלהם ברחובות לונדון קורא ל&quot;שחרור בני ערובה פלסטינים&quot;, שמטרתו &quot;להעלות את המודעות לפלסטינים המוחזקים בבתי כלא ישראליים.&quot;

כך הופכים הפלסטינים את הנרטיב של נושא החטופים הישראלים, משכיחים את טבח ה-7 באוקטובר והופכים אותו לסיפור פלסטיני. אם לא הספיקה עד עכשיו מלחמת התודעה והדיסאינפורמציה הפלסטינית - שניסתה כבר מתחילת המלחמה להפוך את הנרטיב - עכשיו מגיע קמפיין כזה שמטרתו למחוק את הנושא, את הטבח, חטיפת החטופים וכל קשר לאמת או לצדק  הישראלי שביציאה למלחמה... 

זה נכון שהם רגילים לפברק כל דבר, כל עובדה או פרט היסטורי - אבל יש אנשים שקונים את זה

**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 21:48:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שינוי מסוכן בחזית הצפון גורמים בישראל: שליט סוריה א-שרע הפחית את הפיקו</title><link>https://t.me/arabworld301news/134950</link><description>שינוי מסוכן בחזית הצפון
גורמים בישראל: שליט סוריה א-שרע הפחית את הפיקוח על מעבר עם לבנון ומאפשר העברת אמצעי לחימה לחזבאללה

יוסי יהושע</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 21:23:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שר החוץ התורכי האקן פידאן נקרא לבית הלבן — יחד עם אחמד א-שרע, נציג נשי</title><link>https://t.me/arabworld301news/134949</link><description>שר החוץ התורכי האקן פידאן נקרא לבית הלבן — יחד עם אחמד א-שרע, נציג נשיא סוריה. נראה שבוושינגטון סוגרים עסקאות מעל הראש של ישראל. רע מאוד

יוסי יהושע</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 21:20:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פלסטינים מדליקים מדורה בכניסה לבית פוריק, לאחר המתנה של 7 שעות במחסום </title><link>https://t.me/arabworld301news/134948</link><description>פלסטינים מדליקים מדורה בכניסה לבית פוריק, לאחר המתנה של 7 שעות במחסום בעקבות פעילות צה&quot;ל במקום

**א.ר
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 21:17:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נשיא סוריה אחמד אשרע נפגש בוושינגטון עם הרב יוסף חמרה שגלה מסוריה לארה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/80843</link><description>נשיא סוריה אחמד אשרע נפגש בוושינגטון עם הרב יוסף חמרה שגלה מסוריה לארה&quot;ב בשנות התשעים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 21:12:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כך הרשות הפלסטינית מנציחה את רב-המחבלים ערפאת: &quot;דרך המאבק המזוין היא ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/134947</link><description>כך הרשות הפלסטינית מנציחה את רב-המחבלים ערפאת: &quot;דרך המאבק המזוין היא הדרך היחידה&quot;

**תנועת פתח מציינת היום 21 שנים למותו של יאסר ערפאת, מנהיג פת&quot;ח וראש הרשות הפלסטינית. **
הפרסומים בדפים הרשמיים של פת&quot;ח ברשתות החברתיות, מזכירים לנו בדיוק מהי מורשת ערפאת, בתמונות מחבלים נושאי נשק על רקע מילותיו: 
&quot;אנחנו הולכים בדרך המאבק המזוין, זו הדרך היחידה ואין עוד מלבדה כדי שנוכל להגיע לירושלים, לפלסטין, לא משנה כמה זמן זה ייקח, אנחנו נשחרר אותה&quot;

**הרש&quot;פ דואגת שדרך המאבק המדמם של ערפאת לא תדעך, ואת המילים הללו משנן כל ילד בבתי הספר שלה. **

צפו בלקט מתוך הרשתות, המהווה תזכורת חשובה לכולנו: **מהי מורשת ערפאת, ומה העתיד עליו חולמת הרשות הפלסטינית &quot;המתונה&quot;.
**
רגבים,
מחזירים את הריבונות למדינה.
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 21:11:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/80842</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 20:58:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/80841</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 20:58:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] איימן עודה הגיע לפרדס חנה חלק מהתושבים לא אהבו את זה  [⭕️חדשות בטחון מ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/80840</link><description>איימן עודה הגיע לפרדס חנה
חלק מהתושבים לא אהבו את זה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 20:58:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כוחות נוספים זורמים לבית פוריק  **א.ר 301 העולם הערבי בטלגרם ** https:</title><link>https://t.me/arabworld301news/134946</link><description>כוחות נוספים זורמים לבית פוריק

**א.ר
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 20:56:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כוחות צה&quot;ל מחרימים מצלמות מחנויות בבית פוריק  **א.ר 301 העולם הערבי בט</title><link>https://t.me/arabworld301news/134945</link><description>כוחות צה&quot;ל מחרימים מצלמות מחנויות בבית פוריק

**א.ר
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 20:49:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] פרסמתי כאן בערוץ בחודשים האחרונים לא מעט רובוטים דמויי אדם מתוצרת סין </title><link>https://t.me/abualiexpress/108604</link><description>פרסמתי כאן בערוץ בחודשים האחרונים לא מעט רובוטים דמויי אדם מתוצרת סין וארה&quot;ב.

קבלו את הרובוט דמוי האדם הראשון מתוצרת רוסיה שנקרא- IDOL שעלה לבמה לצלילי שיר הנושא מהסרט &quot;רוקי&quot; עם סילבסטר סטאלון....ואז... נפל

אולי הוא היה אחרי בקבוק וודקה....

[9 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108604#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 20:49:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חינוך דור העתיד של פת&quot;ח והרש&quot;פ ברוחו של הטרוריסט יאסר ערפאת**  ארגון</title><link>https://t.me/arabworld301news/134944</link><description>**חינוך דור העתיד של פת&quot;ח והרש&quot;פ ברוחו של הטרוריסט יאסר ערפאת**

ארגון הטרור פת&quot;ח והרש&quot;פ מציינים היום 21 שנה למותו של &quot;הראיס&quot; רב המרצחים יאסר עראפת בערוצי המנגנונים הפלס&#x27; הפת&quot;ח והרש&quot;פ מתגאים בדור הצעיר הפלס&#x27; שימשיך את דרך המאבק החמוש אותו החל ערפאת, עד שחרור ירושלים ופ0סטין.

הדור הצעיר &quot;הוא התקווה לשחרור, והצעירים הם גורי החופש שישחררו את ירושלים ופל0טין&quot;.

לרגל ציון מותו ערוץ רשמי של המנגנונים מפרסם תיעוד של ילד במדים צבאיים של מנגנוני הרש&quot;פ מקריא דבריי תהילה ל&quot;ראיס&quot; ומקדיש שיר תהילה לערפאת.
על התיעוד צוטטו מילותיו של עראפת בעבר: &quot;אחד מהאריות הצעירים שלנו או אחד מהפרחים הצעירים שלנו ירים את דגל מדינת פל0טין מעל חומות ירושלים&quot;.

ערוצי הפת&quot;ח והרש&quot;פ ממחישים לנו את השאיפה שלהם להשמיד את מדינת ישראל ולשחרר את &quot;פל0טין מהנהר ועד הים&quot; ברוח הטרור של פת&quot;ח הזרוע הצבאית שלה גדודי חללי אל-אקצא, התנזים ומנגנוני הרש&quot;פ.
ככה גדלים הילדים וזה החינוך שהרש&quot;פ &quot;הלגיטימית והמתונה&quot; מקרינה לדור העתיד.

תודה לחברתי מורן טל על העזרה בתרגום בכתוביות בעברית: https://t.me/MoranT55555

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 20:40:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] **זהו. יום הקניות הכי גדול בשנה התחיל. 11.11**  ולקהילת[ **elma**](htt</title><link>https://t.me/lelotsenzura/80839</link><description>**זהו. יום הקניות הכי גדול בשנה התחיל. 11.11**

ולקהילת[ **elma**](https://service.elma.chat/l/whatsapp-elma-group?channelID=-1001902346195) יש מאחורי הקלעים מה שאין לאחרים: 

**קופונים אקסקלוסיביים עד 80% הנחה שנפתחים רק דרך הלינק שלנו.**

אל תתנו לדילים החזקים להתפספס במבול — הכול מרוכז, ממוין, ופתוח לקהילה בלבד.

מאחורי הקסם: [**AI בסגנון ChatGPT** ](https://service.elma.chat/l/whatsapp-elma-group?channelID=-1001902346195)שמאתר בזמן אמת את הקופונים והמוצרים המנצחים — לפי מה שאתם מחפשים עכשיו.

הקופונים מחכים לכם בתוך הקבוצה(בסוף כל תוצאת חיפוש):
[**https://service.elma.chat/l/whatsapp-elma-group?channelID=-1001902346195**](https://service.elma.chat/l/whatsapp-elma-group?channelID=-1001902346195)** **👉👉


#תוכןשיווקי
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 20:32:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] **חינוך דור העתיד של פת&quot;ח והרש&quot;פ ברוחו של הטרוריסט יאסר ערפאת**  ארגון</title><link>https://t.me/b3976a/24120</link><description>**חינוך דור העתיד של פת&quot;ח והרש&quot;פ ברוחו של הטרוריסט יאסר ערפאת**

ארגון הטרור פת&quot;ח והרש&quot;פ מציינים היום 21 שנה למותו של &quot;הראיס&quot; רב המרצחים יאסר עראפת בערוצי המנגנונים הפלס&#x27; הפת&quot;ח והרש&quot;פ מתגאים בדור הצעיר הפלס&#x27; שימשיך את דרך המאבק החמוש אותו החל ערפאת, עד שחרור ירושלים ופ0סטין.

הדור הצעיר &quot;הוא התקווה לשחרור, והצעירים הם גורי החופש שישחררו את ירושלים ופל0טין&quot;.

לרגל ציון מותו ערוץ רשמי של המנגנונים מפרסם תיעוד של ילד במדים צבאיים של מנגנוני הרש&quot;פ מקריא דבריי תהילה ל&quot;ראיס&quot; ומקדיש שיר תהילה לערפאת.
על התיעוד צוטטו מילותיו של עראפת בעבר: &quot;אחד מהאריות הצעירים שלנו או אחד מהפרחים הצעירים שלנו ירים את דגל מדינת פל0טין מעל חומות ירושלים&quot;.

ערוצי הפת&quot;ח והרש&quot;פ ממחישים לנו את השאיפה שלהם להשמיד את מדינת ישראל ולשחרר את &quot;פל0טין מהנהר ועד הים&quot; ברוח הטרור של פת&quot;ח הזרוע הצבאית שלה גדודי חללי אל-אקצא, התנזים ומנגנוני הרש&quot;פ.
ככה גדלים הילדים וזה החינוך שהרש&quot;פ &quot;הלגיטימית והמתונה&quot; מקרינה לדור העתיד.

תודה לחברתי מורן טל על התרגום בכתוביות בעברית: https://t.me/MoranT55555

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 20:31:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] במהלך ביקורו של אחמד א-שרע, נשיא סוריה, בוושינגטון, הוא נפגש עם הרב יו</title><link>https://t.me/abualiexpress/108603</link><description>במהלך ביקורו של אחמד א-שרע, נשיא סוריה, בוושינגטון, הוא נפגש עם הרב יוסף חמרה ועם אנשי קרן המורשת היהודית בסוריה.
הרב חמרה נתן לא-שרע את ברכתו והודה על התמיכה של השלטון הסורי החדש בחזרתם של היהודים לסוריה.

##
רק היה חסר שא-שרע ישים כיפה כמו ממדאני...

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108603#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 20:27:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הפלסטינים מתלוננים: אף מדינה ערבית אינה מוכנה לקלוט בשטחה את האסירים ה</title><link>https://t.me/abualiexpress/108602</link><description>הפלסטינים מתלוננים: אף מדינה ערבית אינה מוכנה לקלוט בשטחה את האסירים הפלסטינים ששוחררו במסגרת עסקאות החטופים וגורשו לחו&quot;ל.

מלבד כמה עשרות שנקלטו בטורקיה ומלזיה למאות אסירים פלסטינים אין מדינת יעד שהסכימה לקבלם.
הם עדיין &quot;תקועים&quot; במצרים - כמדינת מעבר זמנית.

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108602#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 19:56:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/122062/</title><link>https://t.me/arabworld301news/134943</link><description>https://nziv.net/122062/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 19:49:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/122058/</title><link>https://t.me/arabworld301news/134942</link><description>https://nziv.net/122058/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 19:39:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **החזאי הפלסטיני אימן אלמצרי עם אזהרה מיוחדת לתושבי רצועת עזה:**  &quot;תוש</title><link>https://t.me/abualiexpress/108601</link><description>**החזאי הפלסטיני אימן אלמצרי עם אזהרה מיוחדת לתושבי רצועת עזה:**

&quot;תושבי עזה, העקורים באהליכם המרופטים, שיהיה אללה בעזרכם, שכן נראה, ואללה יודע הכי טוב, כי מנת הגשם שתיפול בחלקכם במהלך סוף השבוע תהיה גדולה.
נסו לחזק את עצמכם בכל מה שידכם משגת : יריעות וניילונים. שאללה יעזור לכם&quot;

##
עזתיים (לא) יקרים, זה הזמן להתפלל חזק(:

Winter is coming

[6 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108601#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 19:25:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/122055/</title><link>https://t.me/arabworld301news/134941</link><description>https://nziv.net/122055/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 19:24:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] משרד החוץ האמריקאי מכחיש את הדיווח 👆של רשת אלערביה על מפגש בין יאסר אב</title><link>https://t.me/abualiexpress/108600</link><description>משרד החוץ האמריקאי מכחיש את הדיווח 👆של רשת אלערביה על מפגש בין יאסר אבו שבאב ובין ג&#x27;ארד קושנר בעניין חילוץ 200 מחבלי חמאס הכלואים ברפיח.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/heb108600/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 19:11:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/122052/</title><link>https://t.me/arabworld301news/134940</link><description>https://nziv.net/122052/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 18:58:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] השר דרמר מודיע על התפטרותו  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https:/</title><link>https://t.me/lelotsenzura/80838</link><description>השר דרמר מודיע על התפטרותו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 18:47:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] תיעוד שמגיע מגבול גאורגיה-אזרבייג׳ן, מטוס C-130EM של חיל האוויר התורכי</title><link>https://t.me/New_security8200/166351</link><description>תיעוד שמגיע מגבול גאורגיה-אזרבייג׳ן, מטוס C-130EM של חיל האוויר התורכי התרסק לאחר שהתפרק באוויר. 
על המטוס היו כ-20 אנשי צוות בזמן ההתרסקות, כלל הצוות נהרג. 
משרד הביטחון התורכי הודיע כי פתח בחקירה בעקבות האירוע.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 18:36:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] °🛑 **מזרן אורטופדי קונים חכם ובטוח רק עם ד&quot;ר קומפורט!** 🛑    בלי לקרוע</title><link>https://t.me/abualiexpress/108599</link><description>°🛑 **מזרן אורטופדי קונים חכם ובטוח רק עם ד&quot;ר קומפורט!** 🛑  

בלי לקרוע את הכיס, בלי לקחת סיכון עם מזרן שאולי לא יתאים לכם – ובמחיר **חסכוני מדהים!**  
הכירו את **DOUBLE**, המזרן האורטופדי לחוויית שינה מושלמת,  
ובעל **2 דרגות קושי לבחירתכם – רך וקשה** – מה שהופך אותו למזרן עם **התמורה הטובה ביותר למחיר!** 🔥  

רק ב־**1,790 ₪ בלבד** (מחיר מומלץ לצרכן **5,990 ₪**)  
ו־**30 לילות ניסיון אצלכם בבית!**  
בנוסף, תקבלו גם **זוג כריות וויסקו מפנקות בשווי 880 ₪ – ב־מ־ת־נ־ה!** 🎁🎁🎁  

המזרן מגיע גם עם:  
🔥 **12 שנות אחריות!**  
🔥 **פריסת תשלומים גמישה במיוחד!**  
🔥 **התאמה אישית על ידי יועץ שינה מקצועי!**  

אל תפספסו – **מהרו להשאיר פרטים &gt;&gt;**  
https://lp.drcomfort.co.il/mattress/double/?channelID=691164&amp;utm_source=abu_ali_express_telegram&amp;utm_medium=post&amp;utm_campaign=mattress_double
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 18:32:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/108598</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 18:29:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] סין: סדק במאגר מים גדול במחוז סצ&#x27;ואן גרם להתפרצות מים פתאומית ולקריסתו</title><link>https://t.me/abualiexpress/108597</link><description>סין: סדק במאגר מים גדול במחוז סצ&#x27;ואן גרם להתפרצות מים פתאומית ולקריסתו של גשר הונגצ&#x27;י (באורך 758 מטר), חודשים ספורים אחרי שנחנך.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108597#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 18:15:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/108596</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 17:58:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/108595</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 17:58:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] המתיחות בין ארה&quot;ב לוונצואלה וקולומביה :  צבא ארה&quot;ב הכריז כי נושאת המטו</title><link>https://t.me/abualiexpress/108594</link><description>המתיחות בין ארה&quot;ב לוונצואלה וקולומביה :

צבא ארה&quot;ב הכריז כי נושאת המטוסים האמריקאית, הגדולה בעולם,  USS Gerald Ford וכוח התקיפה הנלווה אליה נכנסו לתחום אחריותו הגאוגרפי של פיקוד דרום של צבא ארה&quot;ב, זאת במסגרת הפעילות למניעת הברחות סמים.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108594#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 17:58:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/122041/</title><link>https://t.me/arabworld301news/134939</link><description>https://nziv.net/122041/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 17:48:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/108593</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 17:42:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] חינוך לבנוני:  מקורבו של ראש ממשלת לבנון הקודם, נג&#x27;יב מיקאתי, צולם כשה</title><link>https://t.me/abualiexpress/108592</link><description>חינוך לבנוני: 
מקורבו של ראש ממשלת לבנון הקודם, נג&#x27;יב מיקאתי, צולם כשהוא אוחז בתלמיד בית ספר לבנוני בביירות, מפליא בו את מכותיו ומעודד את בנו להכות אף הוא את התלמיד (שהוא חברו לספסל הלימודים) - זאת תוך שהוא מקלל אותו ללא הרף.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108592#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 17:42:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הצלה יו&quot;ש ללא גבולות: בשעה האחרונה ז&quot;א לעבר ניידת משטרה צפונית לעפרה ב</title><link>https://t.me/New_security8200/166350</link><description>הצלה יו&quot;ש ללא גבולות: בשעה האחרונה ז&quot;א לעבר ניידת משטרה צפונית לעפרה באזור סילוואד א.נ נגרם נזק
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 17:36:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/122036/</title><link>https://t.me/arabworld301news/134938</link><description>https://nziv.net/122036/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 17:35:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ניסיון חיסול הבוקר ברהט. פצוע קשה פונה לבית החולים סורוקה בבאר שבע.  [</title><link>https://t.me/abualiexpress/108591</link><description>ניסיון חיסול הבוקר ברהט.
פצוע קשה פונה לבית החולים סורוקה בבאר שבע.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108591#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 17:13:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] רשת CNN מדווחת: בריטניה הפסיקה לשתף מידע מודיעיני עם ממשל טראמפ על כלי</title><link>https://t.me/abualiexpress/108590</link><description>רשת CNN מדווחת:
בריטניה הפסיקה לשתף מידע מודיעיני עם ממשל טראמפ על כלי שיט שנחשדים בהברחות סמים באזור הקריביים, מפני שהיא סבורה שהתקיפות של צבא ארה&quot;ב על כלי שיט אלו, שגרמו למותם של 76 איש עד כה, אינן חוקיות.

[11 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108590#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 16:54:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] מוקדם יותר היום, כוחות צה&quot;ל קפצו למרחב הכפרים בית ליד ודיר שרף שבחטיבת</title><link>https://t.me/New_security8200/166349</link><description>מוקדם יותר היום, כוחות צה&quot;ל קפצו למרחב הכפרים בית ליד ודיר שרף שבחטיבת שומרון בעקבות דיווח על עשרות אזרחים ישראלים רעולי פנים אשר תקפו פלסטינים והציתו רכוש.

במהלך האירוע, נפצעו ארבעה פלסטינים אשר פונו לקבלת טיפול רפואי ונגרם נזק לרכוש.

כוחות הביטחון פעלו לפיזור האירועים באמצעים לפיזור הפגנות, עיכבו ועצרו מספר אזרחים ישראלים.

בהמשך, התקבל דיווח על התקהלות של עשרות אזרחים בסמוך לאיזור התעשייה בראון, לשם ברחו האזרחים רעולי הפנים. כוחות צה״ל קפצו למקום, שם אזרחים ישראלים תקפו את הכוחות והשחיתו רכב צבאי.

צה&quot;ל מגנה בתוקף אלימות מכל סוג אשר מסיטה את הקשב של המפקדים והלוחמים מעיסוק במשימות הגנה וסיכול טרור. 

העצורים הועברו לחקירת משטרת ישראל.</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 16:43:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ניסיון חיסול הבוקר ברהט היעד נפצע קשה #הבני_דודים_לא_נחים   [⭕️חדשות ב</title><link>https://t.me/lelotsenzura/80836</link><description>ניסיון חיסול הבוקר ברהט
היעד נפצע קשה
#הבני_דודים_לא_נחים 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 16:30:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אל חדת&#x27; הסעודית מפי מקורות:  יאסר אבו שבאב נפגש עם ג&#x27;ארד קושנר במטה הצ</title><link>https://t.me/arabworld301news/134937</link><description>אל חדת&#x27; הסעודית מפי מקורות:  יאסר אבו שבאב נפגש עם ג&#x27;ארד קושנר במטה הצבאי האמריקאי בדרום ישראל</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 16:21:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עיתון גרמני &quot;דִי וֶולט&quot; דיווח כי גבר בן 39, המזוהה כפעיל חמאס, נעצר בל</title><link>https://t.me/arabworld301news/134936</link><description>עיתון גרמני &quot;דִי וֶולט&quot; דיווח כי גבר בן 39, המזוהה כפעיל חמאס, נעצר בלונדון לבקשת הרשויות בגרמניה — והוא בנו של בסאם נעים, אחד מבכירי הארגון.

לפי הדיווח, האיש, ששמו נמסר רק כ&quot;מחמד א.&quot;, מואשם באיסוף נשק ותכנון פיגועים נגד מטרות יהודיות וישראליות באירופה.

הפרקליטות הפדרלית בגרמניה מסרה כי בקיץ האחרון הוא קיבל בברלין חמישה אקדחים וכמות גדולה של תחמושת, והעביר אותם לווינה, שם נועדו לשמש לפיגועים.

לפי גורמי ביטחון, החשוד נעצר כבר בתחילת אוקטובר בלונדון, אך שוחרר באותו שלב משום שהמעצר הראשון לא היה קשור לתיק הנוכחי.

החקירה נמשכת בשיתוף גרמניה, בריטניה ואוסטריה.

**מרדכי כ
301 העולם הערבי בטלגרם**

 https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 16:01:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] °**תוכן שיווקי **  **יום הרווקים הסיני 11/11/2025 אתרי הענק אמזון ועלי</title><link>https://t.me/abualiexpress/108589</link><description>°**תוכן שיווקי **

**יום הרווקים הסיני 11/11/2025
אתרי הענק אמזון ועליאקספרס יוצאים לקרב מחירים – עם הנחות של עד 70%

זה היום שכל מי שאוהב לקנות חכם ברשת מחכה לו כל השנה **
**המון מוצרים במחיר הכי זול שהיה!**

בזמן שבישראל המחירים ממשיכים לעלות, עליאקספרס ואמזון עם  מבצעים וקופונים מטורפים בפער מחירים לא הגיוני מהמחירים בארץ כולל משלוח!✈️
**
הצטרפו עכשיו לערוץ הרשמי**👇**
**https://t.me/+jxqrKNpofkA2NTU8**
**https://t.me/+jxqrKNpofkA2NTU8
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 16:00:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] **11.11 כאן, והקופונים הכי חזקים הם אצלנו.**  לקהילה של [**elma**](htt</title><link>https://t.me/lelotsenzura/80835</link><description>**11.11 כאן, והקופונים הכי חזקים הם אצלנו.**

לקהילה של [**elma**](https://chatwall.me/l/elma-code-copoun?channelID=-1001902346195) שמרנו קופונים אקסקלוסיביים** עד 80% הנחה** על מאות מוצרים נבחרים.

הטבות שלא תמצאו במקום אחר. 
[**הכניסה דרך הלינק הזה בלבד**](https://chatwall.me/l/elma-code-copoun?channelID=-1001902346195),כדי להבטיח שאתם מקבלים את הדילים שאנחנו פתחנו לכם.

[**מנוע AI בסגנון ChatGPT**](https://chatwall.me/l/elma-code-copoun?channelID=-1001902346195) סורק עבורכם את אליאקספרס ומחזיר את הקופונים והמוצרים הטובים ביותר — מותאם לפי הצורך והחיפוש שלכם.

**הצטרפו עכשיו וקחו את ההנחות לפני שיגמר:**
[**https://chatwall.me/l/elma-code-copoun?channelID=-1001902346195 **](https://chatwall.me/l/elma-code-copoun?channelID=-1001902346195)👉👉

#תוכןשיווקי
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 15:50:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] רשת אלערביה מפי מקורותיה:  יאסר אבו שבאב נפגש עם ג&#x27;ארד קושנר במפקדה הא</title><link>https://t.me/abualiexpress/108588</link><description>רשת אלערביה מפי מקורותיה:

יאסר אבו שבאב נפגש עם ג&#x27;ארד קושנר במפקדה האמריקאית בקרית גת.

ליאסר אבו שבאב יש נציגות קבועה במפקדה בקרית גת.

קושנר דן עם אבו שבאב בתפקיד של כוחותיו בשטחים מהם נסוגה חמאס.

השניים דנו בתפקיד כוחותיו של אבו שבאב באבטחת יציאתם של פעילי הזרוע הצבאית של חמאס הלכודים במנהרות ברפיח.

[16 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108588#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 15:38:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מזכ&quot;ל חיזבאללה נעים קאסם מאיים לראשונה בתגובה אפשרית של חיזבאללה: התוק</title><link>https://t.me/arabworld301news/134935</link><description>מזכ&quot;ל חיזבאללה נעים קאסם מאיים לראשונה בתגובה אפשרית של חיזבאללה: התוקפנות לא יכולה להימשך ללא הגבלת זמן; לכל דבר יש גבול.

עמיחי שטיין</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 15:33:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **רויטרס מפי מקורות אירופאים ואמריקאים: גדל הסיכוי לחלוקתה דה-פקטו של </title><link>https://t.me/abualiexpress/108587</link><description>**רויטרס מפי מקורות אירופאים ואמריקאים: גדל הסיכוי לחלוקתה דה-פקטו של עזה לשני אזורים על רקע הסיכויים הנמוכים ליישום השלב השני של תוכנית טראמפ**

ע&quot;פ רויטרס מתגברים הסיכויים כי הקו הצהוב יהפוך לגבול רצועת עזה הלכה למעשה בשנים הקרובות, זאת בשל העובדה שחמאס מסרבת להתפרק מנשקה מחד וישראל מסרבת לקבל נוכחות של הרש&quot;פ ברצועה מנגד.

ההערכה היא כי הקיפאון בעמדות הצדדים ימנע את יישום השלב השני של תוכנית טראמפ מה שיוביל לכך ששיקום הרצועה  יתרחש רק בתחומי הקו הצהוב - מחוץ לשטח שבשליטת חמאס.

ע&quot;פ הכתבה ייתכן גם מעבר של אוכלוסיה עזתית מהשטח שבשליטת חמאס לשטחים שבשליטת ישראל (אחרי סינון ישראלי).

[15 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108587#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 15:32:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] יאסר אבו שבאב נפגש עם חתנו של הנשיא טראמפ גארד קושנר במפקדה האמריקאית </title><link>https://t.me/lelotsenzura/80834</link><description>יאסר אבו שבאב נפגש עם חתנו של הנשיא טראמפ גארד קושנר במפקדה האמריקאית בקרית גת

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 15:16:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מזכ&quot;ל חזבאללה נעים קאסם בנאום לרגל &quot;יום השהיד&quot; שחל היום :   **ישראל לא</title><link>https://t.me/abualiexpress/108586</link><description>מזכ&quot;ל חזבאללה נעים קאסם בנאום לרגל &quot;יום השהיד&quot; שחל היום : 

**ישראל לא הצליחה לגרור את חזבאללה לחילופי אש** על ידי הפרתה את הסכם הפסקת האש. 

הסכם הפסקת האש מתייחס אך ורק לשטח שמדרום לליטאני ועל ישראל לסגת מהאדמות הלבנוניות, להפסיק את האש ולשחרר את השבויים. 

**התוקפנות הנוכחית לא תוכל להימשך ולכל דבר יש גבול. ולא אומר דבר מעבר לכך. **

**לא ניכנע ולא נמסור את נשקנו**, הוא מקור כוחנו ונחישותנו. 

אנחנו הם אלה שמותקפים - לא נעזוב את השטח ונגן על עצמנו בכל האמצעים העומדים לרשותנו. כל מחיר הוא זול יותר ממחיר הכניעה. 

**אנו ניצבים בפני איום קיומי אמיתי וזכותנו לפעול בכל דרך נגד האיום הזה.**

[10 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108586#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 15:10:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מזכ״ל חיזבאללה נעים קסאם: התקיפות הישראליות לא יכולות להימשך  לכל דבר </title><link>https://t.me/lelotsenzura/80832</link><description>מזכ״ל חיזבאללה נעים קסאם: התקיפות הישראליות לא יכולות להימשך 
לכל דבר יש גבול

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 15:04:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ליברמן טוען: נתניהו התחייב לאמריקנים על שחרור המחבלים הכלואים במנהרה ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/134934</link><description>ליברמן טוען: נתניהו התחייב לאמריקנים על שחרור המחבלים הכלואים במנהרה ברפיח.</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 15:04:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] מזכ&quot;ל חיזבאללה נעים קאסם בנאום: &quot;התקיפות הישראליות לא יכולות להימשך ול</title><link>https://t.me/New_security8200/166348</link><description>מזכ&quot;ל חיזבאללה נעים קאסם בנאום: &quot;התקיפות הישראליות לא יכולות להימשך ולכל דבר יש גבול. לא נוותר על נשקנו&quot;

ספיר ליפקין</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:54:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] יועצו של יו&quot;ר הפרלמנט האיראני, מוחמד באג&#x27;ר גליבאף — מהדי מוחמדי — כתב </title><link>https://t.me/arabworld301news/134933</link><description>יועצו של יו&quot;ר הפרלמנט האיראני, מוחמד באג&#x27;ר גליבאף — מהדי מוחמדי — כתב ברשת X:
&quot;אנחנו שוב בדרך חזרה ליום שאחרי ה־7 באוקטובר; ישראל החליטה לתקוף את כל ציר איראן. רגעים גורליים וקיומיים לפנינו.&quot;

לדבריו, ישראל מתכוננת לעימות כולל מול כל בעלי בריתה של איראן, והוא מזהיר מפני תקופה מתוחה ומכרעת באזור.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:52:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] משרד ההגנה הטורקי: 20 נוסעים ואנשי צוות היו על סיפון מטוס התובלה (הצבא</title><link>https://t.me/abualiexpress/108585</link><description>משרד ההגנה הטורקי:
20 נוסעים ואנשי צוות היו על סיפון מטוס התובלה (הצבאי) הטורקי שהתרסק מעל גיאורגיה 👆.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108585#comments)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:45:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **כוחות גדולים מתוגברים.**  **יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם**   </title><link>https://t.me/arabworld301news/134932</link><description>**כוחות גדולים מתוגברים.**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:36:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בשל פעילות מבצעית: כוחות צה&quot;ל הציבו מחסומים במרחב שכם  **א.ר 301 העולם</title><link>https://t.me/arabworld301news/134930</link><description>בשל פעילות מבצעית: כוחות צה&quot;ל הציבו מחסומים במרחב שכם

**א.ר
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:33:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/80831</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:17:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עימותים בין יהודים לערבים סמוך לבית ליד  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/80830</link><description>עימותים בין יהודים לערבים סמוך לבית ליד

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:17:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **🚨מצב חירום בעליאקספרס - 11.11 יצא משליטה.  מאות קופונים משתחררים, המ</title><link>https://t.me/arabworld301news/134929</link><description>**🚨מצב חירום בעליאקספרס - 11.11 יצא משליטה. 
מאות קופונים משתחררים, המחירים נחתכים, והממליץ הסודי הוא הערוץ היחיד שמקבל הכול בזמן אמת.

הנחות שורדות דקות, לפעמים שניות.
זה לא עוד מבצע - זו תחרות הישרדות.

💣מי שמצטרף עכשיו - רואה את הכול לפני כולם.
💀מי שמחכה - נשאר עם הסטוק שנשאר.

👇כניסה מיידית - נסגר בקרוב👇
****https://t.me/+R4EUJoAsG5tlY2M0****
****https://t.me/+R4EUJoAsG5tlY2M0**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:04:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ° **טיט ותבן גמר בנייה** – מתמחה בשיקום חוץ של בתים פרטיים ובניינים עד</title><link>https://t.me/abualiexpress/108584</link><description>° **טיט ותבן גמר בנייה** – מתמחה בשיקום חוץ של בתים פרטיים ובניינים עד 3 קומות,  
ומציעה מגוון רחב של אפשרויות ופתרונות מקצועיים. 🏠  

החברה היחידה שתחום ההתמחות שלה הוא **עבודות חוץ בלבד**!  
אנחנו מציעים **ידע, ניסיון ושיטות עבודה ייחודיות**,  
ומשתמשים **בחומרי גלם באיכות מעולה כסטנדרט.**  

ועכשיו – **מחירים אטרקטיביים במיוחד** לקראת החורף שמגיע ❄️  

💥 מבצע: **הנחה של 10%** בשיטת **חבר מביא חבר!**  

📞 טל – 054-2118393 (לא בשבת)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:00:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/arabworld301news/134928</link><description>**תוכן שיווקי**</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 13:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/108583</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 13:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] נשיא לבנון ג&#x27;וזף עון:  עד כה אין תוצאה חיובית לבקשה שלנו ממדינות ידידו</title><link>https://t.me/abualiexpress/108582</link><description>נשיא לבנון ג&#x27;וזף עון:

עד כה אין תוצאה חיובית לבקשה שלנו ממדינות ידידות להפעיל לחץ על ישראל

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108582#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 13:49:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/80829</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 13:45:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מטוס מטען של הצבא הטורקי שיצא מאזרבייג׳ן התרסק סמוך לגבול שבין אזרבייג</title><link>https://t.me/lelotsenzura/80828</link><description>מטוס מטען של הצבא הטורקי שיצא מאזרבייג׳ן התרסק סמוך לגבול שבין אזרבייג׳ן לגאורגיה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 13:44:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] תיעוד נוסף של התרסקות המטוס הטורקי.  [2 תגובות](https://abualiexpress.</title><link>https://t.me/abualiexpress/108581</link><description>תיעוד נוסף של התרסקות המטוס הטורקי.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108581#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 13:25:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הצלה יו&quot;ש ללא גבולות : נשמע ירי מכיוון בית פוריק ייתכן שכוון לעבר רכס </title><link>https://t.me/New_security8200/166347</link><description>הצלה יו&quot;ש ללא גבולות : נשמע ירי מכיוון בית פוריק ייתכן שכוון לעבר רכס הגדעונים סמוך לאיתמר א.נ</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 13:18:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] משרד ההגנה הטורקי: מטוס תובלה טורקי מסוג C-130 התרסק מעל גיאורגיה לאחר</title><link>https://t.me/abualiexpress/108579</link><description>משרד ההגנה הטורקי: מטוס תובלה טורקי מסוג C-130 התרסק מעל גיאורגיה לאחר שהמריא מאזרביג&#x27;אן לכיוון טורקיה.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108579#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 13:16:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  מוקדם יותר היום (ג&#x27;), זוהה מחבל אשר חצה את הקו הצהוב והתקר</title><link>https://t.me/arabworld301news/134927</link><description>דובר צה&quot;ל:

מוקדם יותר היום (ג&#x27;), זוהה מחבל אשר חצה את הקו הצהוב והתקרב לכוחות צה&quot;ל הפועלים בדרום רצועת עזה, באופן שהיווה עליהם איום מיידי.

מיד לאחר הזיהוי, הכוחות בשטח חיסלו את המחבל במטרה להסיר את האיום. 

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם למתווה הסכם הפסקת האש וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 13:09:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מחבל שחצה את הקו הצהוב חוסל  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https:</title><link>https://t.me/lelotsenzura/80827</link><description>מחבל שחצה את הקו הצהוב חוסל

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 13:02:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **מוקדם יותר היום, זוהה מחבל אשר חצה את הקו הצהוב והתקרב לכוחות צה&quot;ל ה</title><link>https://t.me/New_security8200/166346</link><description>**מוקדם יותר היום, זוהה מחבל אשר חצה את הקו הצהוב והתקרב לכוחות צה&quot;ל הפועלים בדרום רצועת עזה, באופן שהיווה עליהם איום מיידי.**

מיד לאחר הזיהוי, הכוחות בשטח חיסלו את המחבל במטרה להסיר את האיום. 

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם למתווה הסכם הפסקת האש וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 13:00:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אלג&#x27;זירה : פעילי הזרוע הצבאית של חמאס ואנשי הצלב האדום חידשו את החיפוש</title><link>https://t.me/abualiexpress/108578</link><description>אלג&#x27;זירה : פעילי הזרוע הצבאית של חמאס ואנשי הצלב האדום חידשו את החיפושים אחר גופות חטופים ישראלים בשכונת שג&#x27;אעיה במזרח העיר עזה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/heb108578/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 12:43:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] באל-ג&#x27;זירה מדווחים: צוות של הצלב האדום והזרוע הצבאית של חמאס מחדשים את</title><link>https://t.me/New_security8200/166345</link><description>באל-ג&#x27;זירה מדווחים: צוות של הצלב האדום והזרוע הצבאית של חמאס מחדשים את החיפושים אחר החטופים החללים בשכונת שג&#x27;אעיה

ספיר ליפקין</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 12:21:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שעות ספורות לאחר חזרת החלל החטוף:  **תיעוד השמדת הפיר ממנו נחטף סגן הד</title><link>https://t.me/abualiexpress/108577</link><description>שעות ספורות לאחר חזרת החלל החטוף: 
**תיעוד השמדת הפיר ממנו נחטף סגן הדר גולדין ז&quot;ל**

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108577#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 12:14:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:   *שעות ספורות לאחר חזרת החלל החטוף סגן הדר גולדין - הושמד </title><link>https://t.me/New_security8200/166344</link><description>דובר צה&quot;ל: 

*שעות ספורות לאחר חזרת החלל החטוף סגן הדר גולדין - הושמד הפיר ממנו הוא נחטף*

לאחר 11 שנים ושעות ספורות מחזרת החלל החטוף הדר גולדין, צוות הקרב של חטיבת הנח״ל השמידו את הפיר ממנו הוא נחטף.

מצורף תיעוד מהשמדת הפיר ממנו נחטף סגן הדר גולדין לפני 11 שנים: https://bit.ly/483EvHP

מצורפת תמונה מהשמדת הפיר ממנו נחטף סגן הדר גולדין לפני 11 שנים: https://idfanc.activetrail.biz/IDFANC101120251
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 12:07:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] השמדת הפיר ממנו נחטף הדר גולדין  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](ht</title><link>https://t.me/lelotsenzura/80826</link><description>השמדת הפיר ממנו נחטף הדר גולדין

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 12:04:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **איראן   נמצאו 74 גופות עם סימני עינויים במאגרי מים לאחר שהתייבשו**  </title><link>https://t.me/arabworld301news/134926</link><description>**איראן 

נמצאו 74 גופות עם סימני עינויים במאגרי מים לאחר שהתייבשו**

על-פי הדיווחים, לאחר שהתייבשו כמה סכרים נמצאו במאגרים 74 גופות שבהן נראו סימני עינויים. כוחות המשטרה והרפואה המשפטית נמצאים בשטח והחלו בבדיקות לקביעת זהות הקורבנות, סיבת ומועד המוות וכן מסלול העברת הגופות. הרשויות לא פרסמו עדיין פרטים מלאים; נשמעות השערות על מעורבות קבוצות חמושות או רצח מאורגן, אך אין אישור סופי לכך. משפחות ונציגי ארגוני זכויות אדם דורשים חקירה שקופה, מיצוי צדק ומעקב עצמאי.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:56:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מטוס מטען מדגם אילושין Il-62M של חברת התעופה Rada Airlines (ברישום EW-</title><link>https://t.me/arabworld301news/134925</link><description>מטוס מטען מדגם אילושין Il-62M של חברת התעופה Rada Airlines (ברישום EW-505TR) שהמריא מטהרן, נחת בעיר מאסאווה שבאריתריאה.
על פי ההערכות, ייתכן שהטיסה נשאה כוחות או ציוד צבאי של משמרות המהפכה האיראניים שנועדו לסייע לכוחות המזוינים של סודאן.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:48:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **משרד החוץ העיראקי: התערבות איראן בבחירות אינה מקובלת**  משרד החוץ של</title><link>https://t.me/arabworld301news/134924</link><description>**משרד החוץ העיראקי: התערבות איראן בבחירות אינה מקובלת**

משרד החוץ של עיראק פרסם הודעה שבה גינה התערבות ועמדות של גורמים איראניים בענייני הבחירות הפנימיים של עיראק וקבע כי התנהלות כזו אינה מקובלת.
בהודעה נדרשה הפסקת מיזוג עניינים חיצוניים בתהליכים הפוליטיים העיראקיים — והודגש עצמאות ההליך הדמוקרטי.
יש להוסיף כי לאחר הפרסום דווח כי ההודעה עברה שינויים/הוסרה זמנית מאתרים רשמיים, מה שמרמז על לחץ דיפלומטי סביב הנושא.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:46:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] יש לבנונים שסבורים שאדרעי יכול לשמש כמזכ&quot;ל חזבאללה החדש... 😁  [כדי להג</title><link>https://t.me/abualiexpress/108576</link><description>יש לבנונים שסבורים שאדרעי יכול לשמש כמזכ&quot;ל חזבאללה החדש... 😁

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/heb108576/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:45:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **האינפלציה באיראן שוברת שיאים: עלייה של עד 98% במוצרי יסוד ** האינפלצ</title><link>https://t.me/arabworld301news/134923</link><description>**האינפלציה באיראן שוברת שיאים: עלייה של עד 98% במוצרי יסוד
**
האינפלציה באיראן פוגעת אנושות במעמד הביניים ובשכבות החלשות: מחירי הלחם והדגנים זינקו ב-98%, הירקות ב-77%, הבשר והעוף ב-70%, ומוצרי החלב והביצים ב-65%. עלות סל המחיה חצתה את רף 50 מיליון תומאן, בעוד שכר המינימום נותר סביב 15 מיליון בלבד.

הנשיא פזשכיאן מבטיח העלאת שכר של עד 40%, אך נגיד הבנק המרכזי מזהיר כי “יעדי התכנית השביעית אינם אפשריים במבנה התקציבי הנוכחי”. הציבור מאבד אמון, ותחושת הייאוש מתפשטת. דסק איראן של המרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון עוקב אחר ההשלכות הכלכליות, החברתיות והפוליטיות של המשבר.

**🚨 **[**כל הדיווחים מהעיתונות האיראנית**](https://jcpa.org.il/inflation-in-iran-breaks-records-up-to-98-increase-in-basic-goods/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:36:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חיזבאללה מתאושש, וישראל מתקרבת לעימות חדש בצפון ** אל״מ (במיל&#x27;) ד&quot;ר </title><link>https://t.me/arabworld301news/134922</link><description>**חיזבאללה מתאושש, וישראל מתקרבת לעימות חדש בצפון
**
אל״מ (במיל&#x27;) ד&quot;ר ז׳ק נריה, לשעבר יועצו המדיני של יצחק רבין וכיום חוקר במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, מזהיר כי עימות עם לבנון הוא רק עניין של זמן. “זה לא עניין של אם, אלא של מתי”, אמר נריה, והוסיף כי “חיזבאללה הגיע למסה קריטית – הוא שיקם את שורותיו, קיבל מיליארד דולר מאיראן, והעביר את מפקדותיו מצפון לליטני. הוא מתכונן לעימות ממושך עם ישראל”.

לדברי נריה, הציבור הנוצרי והסוני בלבנון “נמצאים בפאניקה מוחלטת” מחשש שהמדינה תיהרס שוב, אך בציבור השיעי נשמעת קריאה אידיאולוגית שמלווה במיתוס היסטורי של הקרבה עצמית למען האסלאם השיעי. “חיזבאללה מציג את המלחמה מול ישראל כג’יהאד מוסרי. הם אומרים בגלוי: גם אם ניכחד, נילחם. זו תפיסה מסוכנת שמעניקה להם כוח פנימי עצום”.

לדבריו, ממשלת לבנון איבדה שליטה, והארגון השיעי הפך לכוח צבאי עצמאי. “חיזבאללה לא יחזיר אף כדור לצבא לבנון, לא יסכים לשום מו״מ עם ישראל, והוא למעשה המדינה האמיתית בלבנון”. הוא מסכם באזהרה חריפה: “ישראל קבעה אולטימטום עד סוף השנה לפירוק חיזבאללה מנשקו. כשהמועד הזה יגיע, אם דבר לא ישתנה — המלחמה תחזור. וזה יהיה שונה מכל מה שהכרנו בעבר”.</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:36:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **סקר חדש חושף: תמיכה גוברת בפלסטינים, אתגר תודעתי לישראל ** ד&quot;ר יצחק </title><link>https://t.me/arabworld301news/134921</link><description>**סקר חדש חושף: תמיכה גוברת בפלסטינים, אתגר תודעתי לישראל
**
ד&quot;ר יצחק מנסדורף, חוקר במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, התייחס לנתוני סקר חדשים המצביעים על עליה ניכרת באהדה לפלסטינים ברחבי העולם. לדבריו, &quot;לא מדובר באהדה לחמאס, אלא בתופעה של קורבניזציה — תפיסה שבה הקורבן תמיד צודק. הציבור הבינלאומי נוטה לראות בפלסטינים עם מדוכא ובישראלים כוח מדכא, בלי להבין את ההקשר ההיסטורי או את המציאות הביטחונית&quot;.

מנסדורף מזהיר כי מדובר באתגר אסטרטגי לישראל: &quot;זהו גל תודעתי, לא רק פוליטי. ישראל חייבת להשקיע בשפה ובנרטיב, לא רק בהסברה תגובתית אלא בעיצוב תפיסתי מתמשך&quot;. לדבריו, שינוי התפיסה כלפי הסכסוך &quot;עלול להפוך לבעיה מדינית חמורה אם לא נטפל בה בזמן&quot;.

**🎥 **[**עוד פרטים**](https://youtu.be/X21BrF0W828)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:36:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] אל&quot;מ אביחי אדרעי, הפנים של ישראל בעולם הערבי, יסיים את תפקידו אחרי 20 </title><link>https://t.me/New_security8200/166342</link><description>אל&quot;מ אביחי אדרעי, הפנים של ישראל בעולם הערבי, יסיים את תפקידו אחרי 20 שנה.
אדרעי, היה זה שהעביר את הודעות הפינוי לאוכלוסייה בלבנון ובעזה, וזכה אין ספור חיקויים ונחשב לשמות מוכרת ואמינה מאוד גם בקרב התושבים**.

**אלמוג** **בוקר
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:36:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/108575</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:34:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/108574</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:34:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/108573</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:34:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ימים ספורים אחרי ששארל ג&#x27;אבור, ראש מנגנון ההסברה של מפלגת הכוחות הלבנו</title><link>https://t.me/abualiexpress/108572</link><description>ימים ספורים אחרי ששארל ג&#x27;אבור, ראש מנגנון ההסברה של מפלגת הכוחות הלבנונים קורא לראש ממשלת לבנון להיות &quot;אביחי אדרעי&quot; 👆, חושף הכתב הצבאי דורון קדוש כי דובר צה&quot;ל בערבית אביחי אדרעי פורש בקרוב מצה&quot;ל...

אולי קיבל הצעה שקשה לסרב לה בתור ראש ממשלת לבנון או שיח&#x27; שיעי במשרה מלאה (:

אביחי, הותרת חותם משמעותי על המזרח התיכון ועשית הרבה למען ביטחון ישראל, על אף כל הקשיים. 
אני מצדיע לך🫡

בהצלחה בהמשך הדרך... לדובר הבא יש נעליים ענקיות למלא... לא פשוט.

[9 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108572#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:34:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אחרי 20 שנה של שירות דובר צה״ל בערבית אביחי אדרעי פורש מצה״ל  אביחי הו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/80825</link><description>אחרי 20 שנה של שירות דובר צה״ל בערבית אביחי אדרעי פורש מצה״ל 
אביחי הוא דמות מוכרת מאוד בעולם הערבי ואחת הדמויות המשמעותיות בתקשורת בין ישראל לעולם הערבי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:22:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **אל&quot;מ אביחי אדרעי – דובר צה&quot;ל בערבית, פורש מצה&quot;ל. חבר מערכת 301, נאחל</title><link>https://t.me/arabworld301news/134920</link><description>**אל&quot;מ אביחי אדרעי – דובר צה&quot;ל בערבית, פורש מצה&quot;ל.
חבר מערכת 301, נאחל לו בהצלחה רבה !

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:15:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/108571</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 10:54:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ההתקדמות של כוחות צה&quot;ל במחיקת המבנים ב&quot;כיס עבסאן👆&quot; במזרח ח&#x27;אן יונס בשב</title><link>https://t.me/abualiexpress/108570</link><description>ההתקדמות של כוחות צה&quot;ל במחיקת המבנים ב&quot;כיס עבסאן👆&quot; במזרח ח&#x27;אן יונס בשבוע החולף:
למעלה התמונה מלפני שבוע, למטה המעודכנת מאתמול.

#סגירת_שטחים

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108570#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 10:54:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נשיא סוריה אחמד אשרע לתקשורת האמריקנית אחרי פגישתו עם טראמפ: &quot;כל הסכם </title><link>https://t.me/lelotsenzura/80824</link><description>נשיא סוריה אחמד אשרע לתקשורת האמריקנית אחרי פגישתו עם טראמפ: &quot;כל הסכם עתידי עם ישראל ידרוש ממנה לסגת מהאתרים שכבשה אחרי נפילת משטר אסד. אני סבור שארה&quot;ב היא המדינה היחידה בעולם שיכולה לפקח על ההתנהגות של ישראל&quot;.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 10:46:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] חבר כיתת כוננות רדף אחרי רכב של ערבים דרומית לביתא וגרם לתאונה  הצעירי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/80823</link><description>חבר כיתת כוננות רדף אחרי רכב של ערבים דרומית לביתא וגרם לתאונה 
הצעירים שהיו ברכב נעצרו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 10:29:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] פרופ&#x27; שמחה גולדין ספד לבנו הדר גולדין, שנחטף במהלך מבצע צוק איתן לפני </title><link>https://t.me/lelotsenzura/80822</link><description>פרופ&#x27; שמחה גולדין ספד לבנו הדר גולדין, שנחטף במהלך מבצע צוק איתן לפני 11 שנה, &quot;בשנים האלה הפקרנו אותו בשבי האויב. התמכרנו לכסף, כבוד ולכוח. אנחנו הגולדינים ראינו את הירידה הגדולה מבעד להפקרתו של הדר. לא הצלחנו לשכנע את החברה הישראלית עד שמחת תורה, 7 באוקטובר. הדר אמר שכדי לנצח צריך הבנה, יכולת ורצון, וזה מה שעשו הלוחמות והלוחמים בשנתיים הקרובות&quot;

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 10:15:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] °❗הידעתם שלמבוגרים רבים מגיעים 💰 מאות אלפי שקלים מהביטוח הסיעודי? במגן</title><link>https://t.me/abualiexpress/108569</link><description>°❗הידעתם שלמבוגרים רבים מגיעים 💰 מאות אלפי שקלים מהביטוח הסיעודי?
במגן מומחים נטפל בשבילכם בהכול – מהרגע הראשון ועד קבלת הכסף:
📞 שיחת בירור מקצועית
📄 איסוף מסמכים
🧾 הגשה לחברת הביטוח
💸 מעקב עד קבלת הכסף
✅ לא זכיתם – לא שילמתם מאומה

יכול מאוד להיות שאתם או הוריכם זכאים למאות אלפי שקלים מהביטוח הסיעודי של קופת החולים!

📲 השאירו עכשיו פרטים ונתחיל: https://bit.ly/4m93ld0

או שלחו הודעת 💬 ווצאפ: https://bit.ly/3ILtIbG

📞 או התקשרו: 0723340515
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 10:00:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/108568</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 09:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] שר החוץ גדעון סער טוען לפני פתיחת שגרירות ישראל באסטוניה, כי איראן ניס</title><link>https://t.me/New_security8200/166341</link><description>שר החוץ גדעון סער טוען לפני פתיחת שגרירות ישראל באסטוניה, כי איראן ניסתה להתנקש בחייהם של עוד שגרירים ישראליים ברחבי העולם:

״לאחרונה פורסם כי איראן ניסתה להתנקש בשגרירת ישראל במקסיקו. **זה לא המקום היחיד שהם ניסו לעשות זאת. **מכאן אני מבקש לשלוח מסר שיישמע מטאלין ועד טהראן: איראן מנסה ללא הרף לתקוף את שגרירויות ישראל, שגרירי ישראל והדיפלומטים של ישראל. לא נירתע. להפך - נמשיך להרחיב את הקשרים של ישראל בעולם״.
ניצן שפירא
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 09:56:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **פקיסטן:** לפחות 12 הרוגים 20 פצועים מפיצוץ בבירה איסלמבאד.  [דור פ. </title><link>https://t.me/arabworld301news/134919</link><description>**פקיסטן:**
לפחות 12 הרוגים 20 פצועים מפיצוץ בבירה איסלמבאד.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 09:50:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ולנטינה גומז, המועמדת הרפובליקנית לקונגרס האמריקאי טוענת כי הסיבה לכך </title><link>https://t.me/abualiexpress/108567</link><description>ולנטינה גומז, המועמדת הרפובליקנית לקונגרס האמריקאי טוענת כי הסיבה לכך ש&quot;תוכנית הצינור&quot; בערוץ 13, אותו היא מכנה ה CNN של ישראל, לא שידרה👆 את הראיון איתה היה החלק המצורף בו גומז אומרת:

&quot;הנביא מחמד היה פדופיל שהתחתן עם עאישה בת ה 9 ונירמל אונס, גילוי עריות ופדופיליה. &quot;

##
גומז מוסיפה בציוץ בטוויטר כי המוסלמים אינם חברים שלנו אלא מחכים שיהיה מספיק מהם כדי שיוכלו לתפוס את השלטון בדיוק כפי שקרה בניו יורק.

[15 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108567#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 09:40:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] **11.11 זה לא עוד סייל — זו ההזדמנות השנתית.**  מי שבקהילת [**elma**](</title><link>https://t.me/lelotsenzura/80821</link><description>**11.11 זה לא עוד סייל — זו ההזדמנות השנתית.**

מי שבקהילת [**elma**](https://chatwall.me/l/elma-code-copoun?channelID=-1001902346195)** **מקבל יתרון תחרותי:
**קופונים בלעדיים עד 80% הנחה**, נבדקו ומוכנים לשימוש, כדי שלא תבזבזו דקה בחיפושים.

אנחנו שמרנו את ההטבות הגדולות ללינק אחד. 
לא עוקפים, לא מפזרים — נכנסים וסוגרים.

היתרון שלכם: [**מנוע AI בסגנון ChatGPT**](https://chatwall.me/l/elma-code-copoun?channelID=-1001902346195) שמוצא את הקופונים והדילים הכי חזקים — מותאם 
אישית לצורך ולחיפוש שלכם.

פתחו עכשיו את שער ההנחות:
** **[**https://chatwall.me/l/elma-code-copoun?channelID=-1001902346195 **](https://chatwall.me/l/elma-code-copoun?channelID=-1001902346195)**👉👉**


#תוכןשיווקי
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 08:51:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **ויטקוף מנסה להלבין את מחבלי חמאס הכלואים ברפיח כדי לנסות לאפשר פיתרו</title><link>https://t.me/abualiexpress/108566</link><description>**ויטקוף מנסה להלבין את מחבלי חמאס הכלואים ברפיח כדי לנסות לאפשר פיתרון בו הם ייצאו לחופשי** 

השליח האמריקאי סטיב ויטקוף :

&quot;200 הלוחמים (של חמאס - א&quot;ע) הלכודים ברפיח יהיו אולי המבחן למודל של פירוז חמאס.
האם הם יוכלו להרים ידיים, למסור את נשקם ולצאת... &quot;

##
ויטקוף קורא למחבלי חמאס - &quot;לוחמים&quot;  ומנסה להפוך אותם לחלק מתהליך פירוז חמאס שכולל חנינה ואמור לדבריו להתחיל בתוך 3 שבועות.

##
**צריך לזכור היטב: אלו מחבלי חמאס מחטיבת רפיח שדם של חיילי צה&quot;ל על ידיהם**.
בחודשיים האחרונים נפלו כתוצאה ממתקפות של פעילי חמאס ברפיח לפחות 7 חיילים  (3 מהם אחרי הפסקת האש).
זאת מעבר לפעילות שביצעו מחבלים אלו נגד חיילי צה&quot;ל ואולי אף אזרחי ישראל מאז ה 7.10 ועד היום.

אי אפשר לתת חנינה למי שיש דם על ידיו.
וזו אפילו לא עסקה לשחרור חטופים חיים. 

**כניעה או מוות!
כל פיתרון אחר הוא עיוות מוסרי שיעלה בדם.**

[18 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108566#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 08:49:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **כפר סבא - אלפים בהלווייתו של סגן הדר גולדין ז&quot;ל.  לפרסום ב-301: ****</title><link>https://t.me/arabworld301news/134918</link><description>**כפר סבא - אלפים בהלווייתו של סגן הדר גולדין ז&quot;ל.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 08:48:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *סביבת ראש הממשלה:*  ראש הממשלה לא התחייב לאמריקנים על שחרור המחבלים מ</title><link>https://t.me/New_security8200/166340</link><description>*סביבת ראש הממשלה:*

ראש הממשלה לא התחייב לאמריקנים על שחרור המחבלים מרפיח.</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 08:46:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **תגובה רשמית של חמאס ל&quot;חוק עונש מוות למחבלים&quot; שאושר אמש בכנסת בקריאה </title><link>https://t.me/abualiexpress/108565</link><description>**תגובה רשמית של חמאס ל&quot;חוק עונש מוות למחבלים&quot; שאושר אמש בכנסת בקריאה ראשונה**

חמאס מפרסמת הבוקר כרוז רשמי בעקבות אישור החוק בקריאה ראשונה:

&quot;זהו חלק נוסף מהתנהלותה של הממשלה הגזענית הציונית והעבריינית, וניסיון להפוך רצח המוני ומאורגן נגד העם הפלסטיני ללגיטימי. 

אישור החוק הפשיסטי והסדיסטי הזה לעיני העולם מהווה התעקשות על הפרת החוקים והאמנות הבינ&quot;ל ובראשם החוק ההומניטרי הבינ&quot;ל ועיקרון זכויות האדם. 

אנו קוראים לקהילה הבינ&quot;ל ולאו&quot;ם לגנות את העניין ולהטיל סנקציות מרתיעות על הישות הציונית.&quot;

## 
חמאס חוששת מאוד מהחוק - הוא נוגע בעיקר לפעיליה ואנשיה יותר מאשר לכל ארגון אחר בעולם. 

גם הג&#x27;האד האסלאמי, ועדות ההתנגדות וארגון החזית העממית - כולם ארגוני טרור מוכרים, פרסמו כרוזים ברוח זו בעקבות אישור החוק. 

**על ראש הגנב בוער הכובע.... **

## 

אחרי שאושר בקריאה ראשונה החוק עובר כעת לדיונים בוועדת חוקה חוק ומשפט של הכנסת - תהליך שצפוי לארוך מספר שבועות, שלאחריו יובא החוק לקריאה שנייה ושלישית (באותו היום).

[10 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108565#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 08:37:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] כלי תקשורת לבנוניים מדווחים שכוח של צה&quot;ל שחדר לפנות בוקר לכפר עיתרון ב</title><link>https://t.me/abualiexpress/108564</link><description>כלי תקשורת לבנוניים מדווחים שכוח של צה&quot;ל שחדר לפנות בוקר לכפר עיתרון בדרום לבנון, מילכד ופוצץ 4 מבנים.

##
צבא לבנון, למרות הנחייתו הברורה של  נשיא לבנון, לא הצליח/לא ניסה לעצור את כוח צה&quot;ל.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb108564#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 08:23:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ברצועת עזה מדווחים על עזתי  שנפגע בעקבות תקיפה של כטב&quot;מ מזרחית לח׳אן-י</title><link>https://t.me/New_security8200/166339</link><description>ברצועת עזה מדווחים על עזתי  שנפגע בעקבות תקיפה של כטב&quot;מ מזרחית לח׳אן-יונס, שבדרום הרצועה.
כאן חדשות 
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 08:22:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/80820</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 08:20:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הלוייתו של סגן הדר גולדין הי״ד  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](htt</title><link>https://t.me/lelotsenzura/80819</link><description>הלוייתו של סגן הדר גולדין הי״ד

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 11 Nov 2025 08:20:30 +0000</pubDate></item>
</channel>
</rss>
