<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Daily Combined Telegram Feed</title>
<link>https://t.me/</link>
<description>Updates from multiple Telegram channels over the past 24 hours</description>
<item><title>[abualiexpress] פריז: חגיגות לציון יום השנה ה 47 ל&quot;ניצחון המהפכה האסלאמית&quot;:  שגרירות א</title><link>https://t.me/abualiexpress/114600</link><description>פריז: חגיגות לציון יום השנה ה 47 ל&quot;ניצחון המהפכה האסלאמית&quot;:

שגרירות איראן בצרפת ערכה מסיבה גדולה בהשתתפות בכירים לציון יום השנה למהפכה האסלאמית - שהביאה לעולם את המשטר הרצחני שטבח בעשרות אלפים מאזרחיו רק לפני חודש.

## 
המשטר הרצחני ממשיך לחגוג על אדמה אירופאית. 
צורם במיוחד.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114600#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 07:57:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] בעקבות עצומה שקידם ארגון Unwatch של עו&quot;ד הקנדי הלל נוייר שהגיעה ליותר </title><link>https://t.me/abualiexpress/114599</link><description>בעקבות עצומה שקידם ארגון Unwatch של עו&quot;ד הקנדי הלל נוייר שהגיעה ליותר מ 100 אלף חתימות, הוסר שמו של שר החוץ האיראני עבאס עראקג&#x27;י, מרשימת הנואמים בכינוס מועצת זכויות האדם של האו&quot;ם הצפוי ב 23.2 בג&#x27;נבה.

##
אל תשכחו לחתום על העצומה של נוייר נגד האנטישמית פרנצ&#x27;סקה אלבנזה 👆

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114599#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 07:45:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114598</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 07:38:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] צה&quot;ל חיסל אמש בתקיפת כטב&quot;מ על רכב בכפר א-טירי בדרום לבנון את מהדי שעית</title><link>https://t.me/abualiexpress/114597</link><description>צה&quot;ל חיסל אמש בתקיפת כטב&quot;מ על רכב בכפר א-טירי בדרום לבנון את מהדי שעיתו - מחבל בארגון הטרור חזבאללה.

שעיתו איבד את רגלו ב 2017 ומאז זכה בתארים בהרמת משקולות, במקביל להמשך פעילותו כטרוריסט בחזבאללה - אתמול זה נפסק.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114597#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 07:38:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד חדש מחילוץ החטופים במבצע יד זהב לפני שנתיים.  עמית סגל</title><link>https://t.me/arabworld301news/143664</link><description>תיעוד חדש מחילוץ החטופים במבצע יד זהב לפני שנתיים.

עמית סגל
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 07:35:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דו&quot;ח של האו&quot;ם: 5 ניסיונות חיסול של נשיא סוריה אחמד א-שרע ושרים סורים ב</title><link>https://t.me/abualiexpress/114596</link><description>דו&quot;ח של האו&quot;ם: 5 ניסיונות חיסול של נשיא סוריה אחמד א-שרע ושרים סורים בכירים סוכלו בשנה החולפת.

מאחורי נסיונות החיסול עומד ארגון &quot;סראיא אנצאר א-סונה&quot; לו זיקה  לארגון דאע&quot;ש.

##
מי יוביל את סוריה את אם א-שרע יחוסל?
תרחיש החיסול אינו מופרך ובמשטר הסורי הנוכחי אין מספר 2 בולט וכריזמטי כמו א-שרע.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114596#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 07:25:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] שנתיים למבצע &#x27;יד זהב&#x27;: **תיעוד מיוחד ממצלמות הגוף של לוחמי שייטת 13 לא</title><link>https://t.me/New_security8200/169115</link><description>שנתיים למבצע &#x27;יד זהב&#x27;:
**תיעוד מיוחד ממצלמות הגוף של לוחמי שייטת 13 לאחר החילוץ - נחשף
**
לפרטים המלאים &gt;&gt;&gt; https://www.idf.il/330713
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 07:13:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **הניו יורק טיימס: נושאת המטוסים הגדולה בעולם USS Gerald Ford היא נושא</title><link>https://t.me/abualiexpress/114595</link><description>**הניו יורק טיימס: נושאת המטוסים הגדולה בעולם USS Gerald Ford היא נושאת המטוסים השניה שתגיע למזה&quot;ת בעקבות המתיחות מול איראן**.

ע&quot;פ העיתון אתמול עודכן בדבר הצוות של נושאת המטוסים.
נושאת מטוסים זו יכולה לשאת עד 90 מטוסים.

**היא נמצאת כעת באזור הים הקריבי ומרגע שתצא לדרך המסע שלה לאזור המזה&quot;ת ייארך כ 3-4 שבועות.**

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114595#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 07:12:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אירוע חסר תקדים</title><link>https://t.me/arabworld301news/143663</link><description>אירוע חסר תקדים</description><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 06:07:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דיווחים בארה״ב: נושאת המטוסים הנוספת שעושה את דרכה למזרח התיכון היא US</title><link>https://t.me/New_security8200/169114</link><description>דיווחים בארה״ב: נושאת המטוסים הנוספת שעושה את דרכה למזרח התיכון היא USS Gerald Ford - נושאת המטוסים הגדולה בעולם

דורון קדוש</description><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 06:02:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נושאת המטוסים הגדולה בעולם, ג׳רלד פורד, בדרך למזרח התיכון  עמית סגל</title><link>https://t.me/arabworld301news/143662</link><description>נושאת המטוסים הגדולה בעולם, ג׳רלד פורד, בדרך למזרח התיכון

עמית סגל</description><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 05:33:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] **כמה מילים על הצהרות ח&#x27;אלד משעל ואוסאמה חמדאן ראשי חמאס חו&quot;ל ושלוחת ל</title><link>https://t.me/b3976a/24983</link><description>**כמה מילים על הצהרות ח&#x27;אלד משעל ואוסאמה חמדאן ראשי חמאס חו&quot;ל ושלוחת לבנון**

שני הטרוריסטים הללו סיפקו לנו בימים האחרונים פנינים לאיך שחמאס רואה את היום שאחרי הלחימה ברצועה.

הם דברו על כך שחמאס אינה מתכוונת להתפרק מנשקה. ובעיקר שיש להם תוכנית עבודה ליום שאחרי על אפה ועל חמתה של ישראל. 

האחד מדבר על כך שחמאס מוכנה ל&quot;הודנה&quot; ארוכת טווח של בין 5/7/10 שנים. השני מדבר על האופציה היחידה בה חמאס תמסור את נשקה. זו הצהרת כוונות ולא סתם אמירות בחלל ריק.

מבחינת חמאס היא השיגה הרבה מבחינה האסטרטגית בלחימה ברצועה. ובפרט באפקט של טבח ה-7.10 ששינה את פני האזור וחילחל גם למערב כאפקט שמשרת את מטרת העל של האומה המוסלמית הסונית.

וכעת הגיעה שלב &quot;ההודנה&quot; בשלב &quot;ההודנה&quot; חמאס אינה מתכוונת לוותר על שום דבר אסטרטגי לטווח הארוך אלא רק על דברים טקטיים לטווח הקצר שנועדו לשרידות ההתבססות ובניית הכוח מחדש לכדי צבא טרור חזק יותר מצבא ארגוני הטרור ערב הטבח.

הם מברכים על &quot;ועדת התכנוקרטים&quot; על שליחת אלפי חיילים אינדונזים למשימת ייצוב הפסקת האש ברצועה, ועוד - הם אינם מברכים זאת סתם אלא העניין משרת אותם, מפני שכל נוכחות בינלאומי ובמיוחד ערבית/מוסלמית ברצועה דוחקת את צה&quot;ל החוצה, מגבילה את חופש הפעולה של צה&quot;ל ממסמסת את הישגי הלחימה שנקנו בדם רב. ומאפשרת לחמאס להתבצר בשטח שבשליטתה שם מתרחש מרבית השיקום בעת הנוכחית.

החיילים האינדונזים עשוים לשהות אך ורק בקו הצהוב בשטח בו צה&quot;ל שולט בשלב הזה. ולא יפעלו נגד חמאס.

ברצועה כבר מתחילים לספק מידע על התעצמות חמאס מחדש, על ההשפעה ההולכת וגוברת. ועל המהלכים החדשים. ויותר מכך ההצהרות של אותם טרוריסטים מוכיחות את התחזקות חמאס והתגברות הביטחון העצמי לשרידות והתבססות מחדש.

מבחינת חמאס הדרך היחידה היא לוותר על עניינים טקטיים כמו השלטון האזרחי. ומסירת חלק מהנשק ומפה חלקית בלבד של המנהרות כדי לרצות את טראמפ ובעיקר למסמס את התוכניות הישראליות. 

את הנשק טען אחד הטרוריסטים הם ימסרו רק למדינת פלס&#x27; על גבולות 67 - זה עוד שקר שהם אינם מתכוונים לקיים. ברור שמדובר על מדינה מהנהר ועד הים. וסיום &quot;הכיבוש&quot; שמדבר על סיום מדינת ישראל כישות מדינתית.

על מנת להתחזק צבאית להשתלט מחדש על הרצועה ולהקים מחדש את צבא הטרור העזתי באופן העולה פי כמה על זה שהיה ערב הטבח. חמאס מוכנה ל&quot;הודנה&quot; של כמה שנים - זה לא חדש גם אחמד יאסין מייסד חמאס הציע זאת בעבר.
&quot;הודנה&quot; היא מנוחה והתעצמות הלוחם עד לרגע ההתחזקות ושעת הכושר ההבאה להפר את השקט ולעבור שוב לשלב הג&#x27;יהאד.

מבחינת חמאס וארגוני הטרור טבח ה-7.10 הוא אפקט הג&#x27;יהאד הגדול והאיכותי ביותר נגד ישראל מאז הקמתה. ואותו יש לשחזר פעם אחר פעם ובעוצמה הולכת וגדלה עד להשמדת ישראל הסופית. 
טבח ה-7.10 ואפקט החטיפות הוכיח מבחינתם כי ישראל ניתנת להכנעה ולהשמדה.

לסיכום הדברים: כל מהלך טקטי שכרוח בוויתורים קצרי מועד מחזק את חמאס ומאפשר לה להתבסס להתעצם ולבנות את צבאה מחדש. כל כוח בינלאומי וכל שכן ערבי-מוסלמי דוחק את ישראל החוצה ומגביל אותה לכל מהלך ברצועה, ומאפשר לחמאס להתבסס צבאית ולהקים שוב צבא טרור תוך שיקום הרצועה, לקראת חזרה על טבח ה-7.10 מעמדת כוח חזקה יותר. עד להשמדת ישראל הסופית.

הדברים מוכחים לנו בפעם המי יודע מה שאם ישראל לא תפעל לסיים את העבודה ולנקות את הרצועה מנשק מנהרות והאוכלוסייה, חמאס תשוב ובענק ותחזור על טבח ה-7.10 שוב ושוב בשנים והעשורים הקרובים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 05:00:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערב חודש הרמדאן ברצועת עזה: בשווקים החלו עזתים להכין קטאיף - מתוקי רמד</title><link>https://t.me/arabworld301news/143661</link><description>ערב חודש הרמדאן ברצועת עזה: בשווקים החלו עזתים להכין קטאיף - מתוקי רמדאן.

הקטאיף הוא מעין פנקייק קטן המטוגן מצד אחד בלבד. 
אצל המוסלמים נהוג לאכול אותו לאחר ארוחת ה&quot;אפטאר&quot; (סעודת שבירת הצום) המתרחשת עם שקיעת החמה של ימי הרמדאן.

הרמדאן הקרוב הוא הראשון מאז ה-7.10 שמתרחש ללא מלחמה ברצועה. למרות שהקדום היה עם סוג של הפסקת אש.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 04:47:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] במהלך הלילה ארה&quot;ב תקפה בתימן. לפי הדיווחים חוסל מפקד באל קעידה  @New_s</title><link>https://t.me/New_security8200/169113</link><description>במהלך הלילה ארה&quot;ב תקפה בתימן.
לפי הדיווחים חוסל מפקד באל קעידה

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 04:10:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] לפי גורמים רשמיים בארה&quot;ב ששוחחו עם The New York Times, קבוצת הנושאת המ</title><link>https://t.me/New_security8200/169112</link><description>לפי גורמים רשמיים בארה&quot;ב ששוחחו עם The New York Times, קבוצת הנושאת המטוסים USS Gerald R. Ford, שפועלת כרגע בקריביים, תועבר מחדש למזרח התיכון. הקבוצה אינה צפויה לשוב לנמל הבית שלה עד סוף אפריל או תחילת מאי.

עמיחי שטיין</description><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 04:07:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] לפני כשעה רה&quot;מ נחת בישראל  @New_security8200 חדשות 8200 בטלגרם</title><link>https://t.me/New_security8200/169111</link><description>לפני כשעה רה&quot;מ נחת בישראל

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 04:07:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ערב חודש הרמדאן ברצועת עזה: בשווקים החלו עזתים להכין קטאיף - מתוקי רמד</title><link>https://t.me/b3976a/24982</link><description>ערב חודש הרמדאן ברצועת עזה: בשווקים החלו עזתים להכין קטאיף - מתוקי רמדאן.

הקטאיף הוא מעין פנקייק קטן המטוגן מצד אחד בלבד. 
אצל המוסלמים נהוג לאכול אותו לאחר ארוחת ה&quot;אפטאר&quot; (סעודת שבירת הצום) המתרחשת עם שקיעת החמה של ימי הרמדאן.

הרמדאן הקרוב הוא הראשון מאז ה-7.10 שמתרחש ללא מלחמה ברצועה. למרות שהקדום היה עם סוג של הפסקת אש.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 03:55:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מטורף לחלוטין: בזמן פעילות משטרת ישראל בזירת הרצח בטמרה ירי של ערבים ח</title><link>https://t.me/arabworld301news/143659</link><description>מטורף לחלוטין: בזמן פעילות משטרת ישראל בזירת הרצח בטמרה ירי של ערבים חמושים בוצע מס&#x27; פעמים ברחובות סמוכים.

איבוד שליטה מלא בערים הערביות בישראל ערב חודש הרמדאן.
**
301 העולם הערבי בטלגרם** 

https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:03:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84792</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:01:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] האמריקאים השתמשו בטיל הלפייר לחיסול המחבל  (ההלפייר הוא טיל שלא משתמש </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84791</link><description>האמריקאים השתמשו בטיל הלפייר לחיסול המחבל 
(ההלפייר הוא טיל שלא משתמש בחומרי נפץ אלא בלהבים שיוצאים מהטיל ופורסים את המטרה תוך מזעור קיצוני של הנזק לסביבה, הטיל יוצר במקור כטיל נגד טנקים)

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:01:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בנוסף דיווחים על ירי שנשמע באזור הפיצוץ במשהד.  ייתכן ירי מקלעי נ&quot;מ אך</title><link>https://t.me/arabworld301news/143658</link><description>בנוסף דיווחים על ירי שנשמע באזור הפיצוץ במשהד.

ייתכן ירי מקלעי נ&quot;מ אך לא ברור..


[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[**
301 העולם הערבי בטלגרם**](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:01:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] איראן: דיווחים איראנים מסווגים על פיצוץ לפני זמן קצר במשהד.  לא ברור מ</title><link>https://t.me/arabworld301news/143657</link><description>איראן: דיווחים איראנים מסווגים על פיצוץ לפני זמן קצר במשהד.

לא ברור מה הרקע לפיצוץ...

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[**
301 העולם הערבי בטלגרם**](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 23:55:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84790</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 23:53:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84789</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 23:53:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] האמריקאים חיסלו מנהיג בארגון הטרור הסומלי אל שבאב באל מהרה שבמזרח תימן</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84788</link><description>האמריקאים חיסלו מנהיג בארגון הטרור הסומלי אל שבאב באל מהרה שבמזרח תימן
הבכיר בארגון הטרור היה בדרכו להילחם לצד אל קעידה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 23:53:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עוד פרטים על התקיפה בתימן על פי הדיווחים:  התקיפה כוונה לעבר אדם הנושא</title><link>https://t.me/arabworld301news/143656</link><description>עוד פרטים על התקיפה בתימן על פי הדיווחים:

התקיפה כוונה לעבר אדם הנושא אזרחות סומלית, שהגיע לתימן לפני מספר ימים דרך אחת המדינות השכנות, בנסיבות שעדיין נמצאות בבדיקה.

דווח כי בעל הרכב נעצר לחקירה בנוגע לנסיבות האירוע ולקשר שלו לאדם שהותקף.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 23:45:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143655</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 23:21:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143654</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 23:21:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] על פי דיווחים מקומיים אלו תיעודים המגיעים מהזירה בתימן.  יש הטוענים כי</title><link>https://t.me/arabworld301news/143653</link><description>על פי דיווחים מקומיים אלו תיעודים המגיעים מהזירה בתימן.

יש הטוענים כי המחוסל הוא אזרח סומלי.

מדובר על אירוע שהתרחש לפני מספר שעות.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 23:21:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124666/</title><link>https://t.me/arabworld301news/143652</link><description>https://nziv.net/124666/
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 23:12:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים על תקיפה אמריקנית בתימן לטובת סיכול חבר באל-קאעידה.  [דור פ. ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/143651</link><description>דיווחים על תקיפה אמריקנית בתימן לטובת סיכול חבר באל-קאעידה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 23:00:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שוב עימותים אלימים בין תושבים ערבים למשטרת ישראל וכוחות מג&quot;ב בזירת הרצ</title><link>https://t.me/arabworld301news/143650</link><description>שוב עימותים אלימים בין תושבים ערבים למשטרת ישראל וכוחות מג&quot;ב בזירת הרצח בטמרה.

המשטרה באה לסייע ומותקפת על ידי הערבים.

ככה זה נראה
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 22:45:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124663/</title><link>https://t.me/arabworld301news/143649</link><description>https://nziv.net/124663/
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 22:42:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רצח נוסף בחברה הערבית. אישה נרצחה מירי בראשה בטמרה.   6 נרצחים בחברה ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/143648</link><description>רצח נוסף בחברה הערבית.
אישה נרצחה מירי בראשה בטמרה. 

6 נרצחים בחברה הערבית בפחות מ-24 שעות</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 22:42:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בכיר חמאס, מחמוד מרדאווי:  &quot;סוגיית הנשק של ההתנגדות קשורה למטרות הפולי</title><link>https://t.me/arabworld301news/143647</link><description>בכיר חמאס, מחמוד מרדאווי:

&quot;סוגיית הנשק של ההתנגדות קשורה למטרות הפוליטיות של העם הפלסטיני.

לא ניתן לוותר על נשק ההתנגדות בזמן שהכיבוש ממשיך בהתנקשויותיו.

עם הקמת המדינה הפלסטינית, הנשק יהיה בידי המדינה.

אנו מחויבים להפסקת האש, בעוד שהאויב מתנהג כאילו אינו מחויב לשום דבר.

ההתנגדות לא תוותר על נשקה אלא אם כן הכיבוש יצמד להסכם.

נסיגת הכיבוש ומחויבותו ליישום ההסכם יסללו את הדרך לתהליך פוליטי.

לא ניתן לוותר על נשק ההתנגדות בזמן שהכיבוש תומך במיליציות.&quot;


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 22:32:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] על פי תיעוד המגיע מטהרן, נראה כי המשטר נערך לקראת גל נוסף של מחאות, מפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/143646</link><description>על פי תיעוד המגיע מטהרן, נראה כי המשטר נערך לקראת גל נוסף של מחאות, מפיק לקחים ומקים על גג תחנת משטרה עמדות עם חרכי ירי ומיגון.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 22:14:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מטיף סוני &quot;ללוחמים&quot; הג&#x27;היאדסטים של צבא ג&#x27;ולאני&quot; תוך שנים ספורות תתפל</title><link>https://t.me/arabworld301news/143645</link><description>**מטיף סוני &quot;ללוחמים&quot; הג&#x27;היאדסטים של צבא ג&#x27;ולאני&quot; תוך שנים ספורות תתפללו במסגד אל-אקצא ככובשים ומנצחים&quot;.**

בסרטון שהופץ ברשת נראים 2 מטיפים אסלאמים סונים בדרשה ג&#x27;יהאדית &quot;ללוחמי&quot; אחת הדיוויזיות בצבאו הג&#x27;יהאדיסטי של א-שרע/אבו מוחמד אל-ג&#x27;ולאני במסגד.

בדבריו אמר: &quot;ואנו היום, נערכים לדבר אדיר, ואתם הוכנתם היום להטיל אימה על אויבי אללה יתעלה, ותוך שנים ספורות, וברצון האל יתעלה, תתפללו באל-אקצא&quot; (ככובשים ומשחררי המסגד וירושלים).

מדובר בהטפה אחת מיני רבות לג&#x27;יהאד נגד &quot;הכופרים&quot; והיהודים,
שמתרחשים כמעט בכל יום במסגדים ומחנות צבא של &quot;הצבא הסורי&quot; תחת משטר ג&#x27;ולאני, שם מטיפים אסלאמים סונים קוראים לכיבוש ירושלים ומסגד אל-אקצא.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 22:03:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצים איראנים: לפני זמן קצר הופעלו מערכות הגנה האווירית בדרום אצפהאן </title><link>https://t.me/arabworld301news/143644</link><description>ערוצים איראנים: לפני זמן קצר הופעלו מערכות הגנה האווירית בדרום אצפהאן ובסביבתיה.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 21:35:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מהדי חסן שעיתו חוסל בתקיפה באטירי  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84787</link><description>מהדי חסן שעיתו חוסל בתקיפה באטירי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 21:24:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84786</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 21:14:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תקיפת רכב באטירי דרום לבנון  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https:</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84785</link><description>תקיפת רכב באטירי דרום לבנון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 21:14:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ארגון Unwatch : מזכ&quot;ל האו&quot;ם אנטוניו גוטרש מתנער מפרנצ&#x27;סקה אלבנזה. זאת </title><link>https://t.me/abualiexpress/114594</link><description>ארגון Unwatch : מזכ&quot;ל האו&quot;ם אנטוניו גוטרש מתנער מפרנצ&#x27;סקה אלבנזה. זאת בעקבות  ההתנערות ממנה כעת מצד שרי החוץ של צרפת, גרמניה, אוסטריה ואיטליה. 

 דוברו של מזכ&quot;ל האו&quot;ם : &quot;אנחנו לא מסכימים עם הרבה ממה שהיא אומרת.&quot;

##
זה נראה בכיוון טוב...

אלבנזה נמצאת תחת סנקציות אישיות מחמירות שהטיל עליה ממשל טראמפ.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114594#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 21:07:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל מארגון הטרור חיזבאללה במרחב א-ט</title><link>https://t.me/arabworld301news/143643</link><description>דובר צה&quot;ל:

צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל מארגון הטרור חיזבאללה במרחב א-טירי שבדרום לבנון.</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 20:54:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל מארגון הטרור חיזבאללה במרחב א-ט</title><link>https://t.me/New_security8200/169110</link><description>דובר צה&quot;ל:

צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל מארגון הטרור חיזבאללה במרחב א-טירי שבדרום לבנון.</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 20:54:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114593</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 20:49:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114592</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 20:49:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **קריאות באירופה לפיטוריה מהאו&quot;ם של האנטישמית פרנצ&#x27;סקה אלבנזה**   צרפת</title><link>https://t.me/abualiexpress/114591</link><description>**קריאות באירופה לפיטוריה מהאו&quot;ם של האנטישמית פרנצ&#x27;סקה אלבנזה** 

צרפת וגרמניה קוראות לפרנצ&#x27;סקה אלבנזה להתפטר מתפקידה (שאינו בתוקף מבחינה חוקית) כמדווחת של האו&quot;ם &quot;בשטחים הפלסטינים הכבושים&quot; וזאת בעקבות &quot;דבריה מעוררי השנאה&quot; לפיהם ישראל היא אויב משותף של האנושות.

אלבנזה האנטישמית מקדמת טענות לפיהן לא בוצעו מעשי אונס מצד מחבלי חמאס ב 7.10 וכן תאוריות קונספירציה לפיהן מספר ההרוגים הפלסטינים במלחמה בעזה עומד על כ 600 אלף. 

העו&quot;ד היהודי - קנדי הלל נוייר, מקדם עצומה לגרש אותה  מהאו&quot;ם כבר בכינוס הקרוב ב 23.2 

הצטרפו גם אתם לעצומה שמקדם הלל 👇

https://actionnetwork.org/petitions/expel-francesca-albanese

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114591#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 20:49:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] חודש הרמדאן יחל בחלקו השני של השבוע הבא. בח&#x27;אן יונס, בדרום הרצועה כבר </title><link>https://t.me/abualiexpress/114590</link><description>חודש הרמדאן יחל בחלקו השני של השבוע הבא.
בח&#x27;אן יונס, בדרום הרצועה כבר החלו להכין ממתקי רמדאן: קטאיף.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114590#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 20:20:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] *מבית הנשיא נמסר בתגובה:*  ״נשיא המדינה נמצא בשעה זו בטיסה חזרה לישראל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84784</link><description>*מבית הנשיא נמסר בתגובה:*

״נשיא המדינה נמצא בשעה זו בטיסה חזרה לישראל ממסעו באוסטרליה. 

למען הסדר הטוב, כפי שהובהר שוב ושוב, בקשתו של ראש הממשלה נמצאת על פי הכללים במשרד המשפטים, לקבלת חוות דעת, ורק לאחר סיום התהליך נשיא המדינה יבחן את הבקשה על פי החוק, טובת המדינה, לפי צו מצפונו וללא כל השפעה מלחצים חיצוניים או פנימיים כאלו או אחרים. 

הנשיא הרצוג מוקיר את הנשיא טראמפ על תרומתו המשמעותית למדינת ישראל וביטחונה. ישראל היא מדינת חוק ריבונית. בניגוד לרושם שנוצר מדבריו של הנשיא טראמפ - הנשיא הרצוג טרם קיבל החלטה כלשהי בנושא״.</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 20:15:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **בלעדי ל-301:**  **שימו לב כמה פייק ושקרים של השלטון האירני !**  אזרח</title><link>https://t.me/arabworld301news/143642</link><description>**בלעדי ל-301:**

**שימו לב כמה פייק ושקרים של השלטון האירני !**

אזרח איראני חושף שקר של אנשי המשטר שטענו להשתתפות המוני איראנים באירוע ציון 47 שנים למהפכה האסלאמית.
הוא עושה זאת דרך הקבלה למה שנטען בתעמולת השידור בטלוויזיה בלייב, בעוד הוא מראה בפועל כמה הגיעו לאותו המקום.

**אין סוף לשקרים למשטר החשוך הזה.**

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 20:11:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ התייחס לנשיא הרצוג  ואמר כי עליו “להתבייש” על כך שלא העניק חנינה</title><link>https://t.me/arabworld301news/143641</link><description>טראמפ התייחס לנשיא הרצוג  ואמר כי עליו “להתבייש” על כך שלא העניק חנינה לנתניהו.


**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 19:45:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] טראמפ : הנשיא הרצוג צריך להתבייש על כך שאינו מעניק חנינה לנתניהו.  [9 </title><link>https://t.me/abualiexpress/114589</link><description>טראמפ : הנשיא הרצוג צריך להתבייש על כך שאינו מעניק חנינה לנתניהו.

[9 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114589#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 19:26:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הזמן שמקציב טראמפ לעסקה עם איראן:  כתב: האם יש לוח זמנים לעסקה עם אירא</title><link>https://t.me/abualiexpress/114588</link><description>הזמן שמקציב טראמפ לעסקה עם איראן:

כתב: האם יש לוח זמנים לעסקה עם איראן?

טראמפ: אני מניח שבמהלך החודש הקרוב, משהו כזה.

זה אמור לקרות מהר מאוד.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114588#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 19:16:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] במענה לשאלה לדד ליין שנקבע למשא ומתן טראמפ ענה כי זה צריך לקרות תוך חו</title><link>https://t.me/New_security8200/169109</link><description>במענה לשאלה לדד ליין שנקבע למשא ומתן טראמפ ענה כי זה צריך לקרות תוך חודש.
&quot;זה חייב להיות מאוד מהיר&quot; 

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 19:15:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] טראמפ על איראן:  אדבר עם האיראנים כמה זמן שארצה.  אם לא נוכל להגיע להס</title><link>https://t.me/abualiexpress/114587</link><description>טראמפ על איראן:

אדבר עם האיראנים כמה זמן שארצה.

אם לא נוכל להגיע להסכם איתם, נעבור לשלב השני.

שלב השני יהיה קשה מאוד עבורם.

זה לא מה שאני מחפש.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114587#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 19:13:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: ״אני חושב שניתן להגיע להסכם עם איראן בחודש הבא״.  [דור פ. בטלגר</title><link>https://t.me/arabworld301news/143640</link><description>טראמפ: ״אני חושב שניתן להגיע להסכם עם איראן בחודש הבא״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 19:08:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: אם לא יהיה הסכם עם איראן בחודש הקרוב זה יהיה טראומטי  [⭕️חדשות </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84783</link><description>טראמפ: אם לא יהיה הסכם עם איראן בחודש הקרוב זה יהיה טראומטי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 19:08:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] המתיחות מול איראן: הטלוויזיה האיראנית מפרסמת את &quot;בנק המטרות&quot; של איראן </title><link>https://t.me/abualiexpress/114586</link><description>המתיחות מול איראן: הטלוויזיה האיראנית מפרסמת את &quot;בנק המטרות&quot; של איראן מקרב הבכירים בישראל.

[9 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114586#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 19:08:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ: הנשיא הרצוג צריך להתבייש על כך שלא נתן חנינה לנתניהו  עמית סגל</title><link>https://t.me/New_security8200/169108</link><description>טראמפ: הנשיא הרצוג צריך להתבייש על כך שלא נתן חנינה לנתניהו

עמית סגל</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 19:07:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: הנשיא הרצוג צריך להתבייש שלא נתן חנינה לנתניהו  [⭕️חדשות בטחון </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84782</link><description>טראמפ: הנשיא הרצוג צריך להתבייש שלא נתן חנינה לנתניהו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 19:07:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ: צריך לעשות עסקה עם איראן או שזה יהיה מאוד טראומתי עבורם ואני לא</title><link>https://t.me/New_security8200/169106</link><description>טראמפ: צריך לעשות עסקה עם איראן או שזה יהיה מאוד טראומתי עבורם ואני לא רוצה שזה יקרה

טראמפ: אם איראן לא תעשה עסקה זה יהיה סיפור אחר לגמרי. אני חושב שייתכן שאפשר יהיה להגיע לעסקה בחודש הבא

אסף רוזנצוייג</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 19:05:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בעקבות תחקיר של בלומברג שהציג את מוג׳תבא ח׳אמנאי כבעלים הסופי של מלון </title><link>https://t.me/arabworld301news/143639</link><description>בעקבות תחקיר של בלומברג שהציג את מוג׳תבא ח׳אמנאי כבעלים הסופי של מלון בפרנקפורט, גרמניה — חברת הילטון האמריקאית פתחה בבדיקה פנימית בנוגע להמשך שיתוף הפעולה עם המתחם.
החברה בוחנת האם המשך ניהול מלון “Hilton Frankfurt Gravenbruch” עלול לחשוף אותה לסיכון של הפרת הסנקציות האמריקאיות.
בלומברג דיווח כי הבעלים המשפטי של המלון הוא חברה גרמנית, אך לפי תחקיר כלי התקשורת, הנהנה הסופי מהבעלות הוא מוג׳תבא ח׳אמנאי, בנו השני של עלי ח׳אמנאי, מנהיג הרפובליקה האסלאמית.
על פי הדיווח, הילטון העלתה את הנושא לדיון בדרגים ניהוליים בכירים ואף נעזרה ביועצים חיצוניים. החברה בוחנת אפשרויות ובהן השעיה או ביטול של חוזה ניהול המלון, אם כי טרם התקבלה החלטה סופית.
מתחקיר בלומברג עולה כי מבנה הבעלות על הנכסים תוכנן כך שאף נכס אינו רשום ישירות על שמו של מוג׳תבא ח׳אמנאי. חלק מהרכישות בוצעו על שמו של עלי אנסארי, משקיע המזוהה עם הרפובליקה האסלאמית, שאינו נתון לסנקציות אמריקאיות.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 19:02:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סוריה/אפגניסטן.  זו סוריה החדשה</title><link>https://t.me/arabworld301news/143638</link><description>סוריה/אפגניסטן.

זו סוריה החדשה
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 18:47:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] *לשכת ראש הממשלה:*  ראש הממשלה בנימין נתניהו ישתתף מרחוק בכנס AIPAC הש</title><link>https://t.me/arabworld301news/143637</link><description>*לשכת ראש הממשלה:*

ראש הממשלה בנימין נתניהו ישתתף מרחוק בכנס AIPAC השנתי ועל כן לא יטוס בשבוע הבא לוושינגטון.

המשמעות היא שנתניהו גם לא יטוס לכינוס מועצת השלום ביום חמישי הבא.</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 18:34:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 📣📣 **מבצע פברואר ענק ב+STING מבית yes** 📣📣  מצטרפים לחבילת טלוויזיה ומ</title><link>https://t.me/abualiexpress/114585</link><description>📣📣 **מבצע פברואר ענק ב+STING מבית yes** 📣📣

מצטרפים לחבילת טלוויזיה ומקבלים את
 **כל הסטרימינג מתנה** 
🎁 נטפליקס 3 חודשים מתנה
🎁 דיסני+ 3 חודשים מתנה
🎁 וגם HBO Max ל-3 חודשים מתנה

ובנוסף:

⚽ ערוצי ספורט1 ל-3 חודשים מתנה

💥 כל הממירים ללא עלות

⚙️  התקנה חינם מהיום להיום

📺 ספריית VOD ענקית בחינם

**והכל רק ב-49 ש&quot;ח בחודש לשלושה חודשים.**
חבל לפספס מבצע שלא יחזור⏳💪🏻
השאירו פרטים לקבלת הצעה משתלמת.
https://yes.ussl.co/sting/?utm_source=telegram&amp;utm_medium=Alios-telegram-sting49-abuali
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 18:33:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/114584</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 18:32:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ראש הממשלה נתניהו מסר כי סיים ביקור קצר אך חשוב בוושינגטון, במהלכו קיי</title><link>https://t.me/arabworld301news/143636</link><description>ראש הממשלה נתניהו מסר כי סיים ביקור קצר אך חשוב בוושינגטון, במהלכו קיים שיחות פתוחות והדוקות עם הנשיא טראמפ. עיקר הדיון עסק במשא ומתן עם איראן. נתניהו הביע סקפטיות לגבי הסכם אפשרי, אך הדגיש שאם יושג – עליו לכלול לא רק את סוגיית הגרעין, אלא גם את הטילים הבליסטיים והשלוחות האיראניות באזור.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 18:25:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דובר ההגנה האזרחית של חמאס ברצועה :  8,000 גופות של עזתיים עדיין קבורו</title><link>https://t.me/abualiexpress/114583</link><description>דובר ההגנה האזרחית של חמאס ברצועה :

8,000 גופות של עזתיים עדיין קבורות מתחת להריסות המבנים בעזה.

3,000 עזתיים נעדרים ולא ידוע אם הם אסירים בכלא הישראלי או שהם מתים.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114583#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 18:24:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] CENTCOM: &quot;יש לנו כוחות קרקעיים, ימיים ואוויריים באזור&quot;.  [דור פ. בטלגר</title><link>https://t.me/arabworld301news/143635</link><description>CENTCOM:
&quot;יש לנו כוחות קרקעיים, ימיים ואוויריים באזור&quot;.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 18:07:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] **מטיף סוני &quot;ללוחמים&quot; הג&#x27;היאדסטים של צבא ג&#x27;ולאני&quot; תוך שנים ספורות תתפל</title><link>https://t.me/b3976a/24981</link><description>**מטיף סוני &quot;ללוחמים&quot; הג&#x27;היאדסטים של צבא ג&#x27;ולאני&quot; תוך שנים ספורות תתפללו במסגד אל-אקצא ככובשים ומנצחים&quot;.**

בסרטון שהופץ ברשת נראים 2 מטיפים אסלאמים סונים בדרשה ג&#x27;יהאדית &quot;ללוחמי&quot; אחת הדיוויזיות בצבאו הג&#x27;יהאדיסטי של א-שרע/אבו מוחמד אל-ג&#x27;ולאני במסגד.

בדבריו אמר: &quot;ואנו היום, נערכים לדבר אדיר, ואתם הוכנתם היום להטיל אימה על אויבי אללה יתעלה, ותוך שנים ספורות, וברצון האל יתעלה, תתפללו באל-אקצא&quot; (ככובשים ומשחררי המסגד וירושלים).

מדובר בהטפה אחת מיני רבות לג&#x27;יהאד נגד &quot;הכופרים&quot; והיהודים,
שמתרחשים כמעט בכל יום במסגדים ומחנות צבא של &quot;הצבא הסורי&quot; תחת משטר ג&#x27;ולאני, שם מטיפים אסלאמים סונים קוראים לכיבוש ירושלים ומסגד אל-אקצא.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 18:00:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ראש ממשלת יוון מיטסוטקיס VS מיסטר בין  [תגובה אחת](https://abualiexpre</title><link>https://t.me/abualiexpress/114582</link><description>ראש ממשלת יוון מיטסוטקיס VS מיסטר בין

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114582#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 17:44:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סגן נשיא ארצות הברית הגיע לעומאן להתעדכן בפרטי המשא ומתן, כך על פי דיו</title><link>https://t.me/arabworld301news/143634</link><description>סגן נשיא ארצות הברית הגיע לעומאן להתעדכן בפרטי המשא ומתן, כך על פי דיווחים זרים.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 17:44:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אבנר נתניהו בנו של ראש הממשלה מחק את כל חשבונותיו ברשתות החברתיות ונעל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84781</link><description>אבנר נתניהו בנו של ראש הממשלה מחק את כל חשבונותיו ברשתות החברתיות ונעלם המרחב הציבורי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 17:43:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הטלוויזיה הממלכתית באיראן פרסמה לכאורה “רשימת חיסול” הכוללת את ראש הממ</title><link>https://t.me/arabworld301news/143633</link><description>הטלוויזיה הממלכתית באיראן פרסמה לכאורה “רשימת חיסול” הכוללת את ראש הממשלה וראשי מערכת הביטחון בישראל. בטהרן ממשיכים באיומים ובהסלמה מילולית חריגה. 

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 17:38:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] טורקיה מחפשת נפט בלוב   לוב העניקה זיכיון לחיפוש נפט מול חופי בנגאזי, </title><link>https://t.me/abualiexpress/114581</link><description>טורקיה מחפשת נפט בלוב 

לוב העניקה זיכיון לחיפוש נפט מול חופי בנגאזי, לקונסורציום של חברות המורכב מחברת הנפט הלאומית של טורקיה (40%) לצד חברות ספרדית (40%) והונגרית (20%).

לא לחינם טורקיה מתחזקת יחסים קרובים עם לוב. 
יש תמורה.

הסולטאן מחפש השפעה בכל מקום שאפשר.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114581#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 17:34:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *ראש הממשלה בנימין נתניהו לפני המראתו חזרה לישראל אחרי ביקור מדיני בוו</title><link>https://t.me/New_security8200/169105</link><description>*ראש הממשלה בנימין נתניהו לפני המראתו חזרה לישראל אחרי ביקור מדיני בוושינגטון:*

״אני סיימתי עכשיו ביקור קצר אבל חשוב בוושינגטון, בשיחה עם ידידינו הגדול הנשיא טראמפ. יש בינינו קשר מאוד הדוק, מאוד אמיתי ומאוד גלוי.

כמובן השיחות התמקדו בכמה וכמה נושאים, אבל למעשה במו״מ עם איראן.
הנשיא חושב שהאיראנים כבר למדו עם מי יש להם עסק. אני חושב שהתנאים שהוא יוצר, בשילוב העובדה שהם בוודאי מבינים שהם טעו בפעם הקודמת שהם לא עשו הסכם, שיכול להיות שיווצרו התנאים להשגת הסכם טוב.

הוא רצה לשמוע את דעתי. אני לא אסתיר מכם שאני הבעתי סקפטיות כללית לגבי טיב הסכם כלשהו עם איראן. אבל אמרתי שאם אכן יושג הסכם, אז הוא חייב לכלול את האלמנטים שהם חשובים מאוד מבחינתנו, מבחינת ישראל, ולדעתי לא רק ישראל.

זה לא רק הגרעין, זה גם הטילים הבליסטיים וזה גם השלוחים האיראנים. בזה מוצתה השיחה הייתי אומר, אם כי היא נגעה כמובן גם בעזה וגם באזור כולו וגם דברים כלליים אחרים.

בכל אופן, שיחה נוספת עם ידיד ענק של מדינת ישראל שלא היה כמותו״.

- וידאו (עלה לשרת): עומר מירון/ לע״מ, סאונד: בן פרץ/ לע״מ.
- סטילס: אבי אוחיון/ לע״מ.
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 17:29:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **רשויות החוק באיראן:** ״הנזק שנגרם במהלך המחאות ישולם ע״י כל אותם אנש</title><link>https://t.me/arabworld301news/143632</link><description>**רשויות החוק באיראן:**
״הנזק שנגרם במהלך המחאות ישולם ע״י כל אותם אנשים שעצרנו״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 17:24:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **דסק החוץ** הסוכנות האירופית לבטיחות תעופה המליצה לקווי התעופה של האי</title><link>https://t.me/New_security8200/169104</link><description>**דסק החוץ**
הסוכנות האירופית לבטיחות תעופה המליצה לקווי התעופה של האיחוד האירופי להימנע מטיסה מעל המרחב האווירי של איראן עד 31 במרץ</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 17:22:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אחרי הקריאה של דובר צה״ל בפרסית ליצירת קשר דרך העמודים הרשמיים, אצל הא</title><link>https://t.me/arabworld301news/143631</link><description>אחרי הקריאה של דובר צה״ל בפרסית ליצירת קשר דרך העמודים הרשמיים, אצל האיראנים טוענים: ״המוסד דורש פרטי יצירת קשר מלאים, אף אחד לא יעיז לעשות את זה״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 17:21:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הוול סטריט ג&#x27;ורנל: ממשל טראמפ הבריח בחשאי לתוך איראן כ 6,000 טרמינלים </title><link>https://t.me/abualiexpress/114580</link><description>הוול סטריט ג&#x27;ורנל: ממשל טראמפ הבריח בחשאי לתוך איראן כ 6,000 טרמינלים של חברת האינטרנט הלווייני סטארלינק, אחרי שהמשטר ניתק את רשת האינטרנט במדינה בעקבות גל המחאה.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114580#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 17:19:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אחרי 42 שעות בדיוק על הקרקע: רה&quot;מ ממריא חזרה לארץ  אחד הביקורים הקצרים</title><link>https://t.me/arabworld301news/143630</link><description>אחרי 42 שעות בדיוק על הקרקע: רה&quot;מ ממריא חזרה לארץ

אחד הביקורים הקצרים - אם לא הקצר ביותר - בארה&quot;ב

**עמיחי שטיין**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 17:13:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **סוכנות בטיחות התעופה האירופית: ״**הארכת האזהרה לגבי הימנעות מהשטח הא</title><link>https://t.me/arabworld301news/143629</link><description>**סוכנות בטיחות התעופה האירופית: ״**הארכת האזהרה לגבי הימנעות מהשטח האווירי האיראני לחברות התעופה עד 31 במרץ״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 17:02:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **ראש הממשלה בנימין נתניהו לפני המראתו חזרה לישראל אחרי ביקור מדיני בו</title><link>https://t.me/abualiexpress/114579</link><description>**ראש הממשלה בנימין נתניהו לפני המראתו חזרה לישראל אחרי ביקור מדיני בוושינגטון**:

״אני סיימתי עכשיו ביקור קצר אבל חשוב בוושינגטון, בשיחה עם ידידינו הגדול הנשיא טראמפ. יש בינינו קשר מאוד הדוק, מאוד אמיתי ומאוד גלוי.

כמובן השיחות התמקדו בכמה וכמה נושאים, אבל למעשה במו״מ עם איראן.
הנשיא חושב שהאיראנים כבר למדו עם מי יש להם עסק. הוא חושב שהתנאים שהוא יוצר, בשילוב העובדה שהם בוודאי מבינים שהם טעו בפעם הקודמת שהם לא עשו הסכם, שיכול להיות שיווצרו התנאים להשגת הסכם טוב.

הוא רצה לשמוע את דעתי. אני לא אסתיר מכם שאני הבעתי סקפטיות כללית לגבי טיב הסכם כלשהו עם איראן. אבל אמרתי שאם אכן יושג הסכם, אז הוא חייב לכלול את האלמנטים שהם חשובים מאוד מבחינתנו, מבחינת ישראל, ולדעתי לא רק ישראל.

זה לא רק הגרעין, זה גם הטילים הבליסטיים וזה גם השלוחים האיראנים. בזה מוצתה השיחה הייתי אומר, אם כי היא נגעה כמובן גם בעזה וגם באזור כולו וגם דברים כלליים אחרים.

בכל אופן, שיחה נוספת עם ידיד ענק של מדינת ישראל שלא היה כמותו״.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114579#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 16:58:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] האנה ניומן, חברת הפרלמנט של האיחוד האירופי מטעם גרמניה:  בני העם האירא</title><link>https://t.me/abualiexpress/114578</link><description>האנה ניומן, חברת הפרלמנט של האיחוד האירופי מטעם גרמניה:

בני העם האיראני לא יצאו לרחובות ונהרגו בשביל עסקה עם המשטר האיראני.
הם עשו זאת למען החירות.
יש לפעול נגד המשטר כעת כדי לזרז את נפילתו ולתמוך בכל גווניה של האופוזיציה האיראנית.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114578#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 16:45:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הצהרת ראש הממשלה:   סיימתי כעת ביקור קצר אך חשוב בוושינגטון, ובמסגרתו </title><link>https://t.me/arabworld301news/143628</link><description>הצהרת ראש הממשלה: 

סיימתי כעת ביקור קצר אך חשוב בוושינגטון, ובמסגרתו שוחחתי עם ידידנו הגדול, הנשיא טראמפ. יש בינינו קשר הדוק, אמיתי וגלוי. השיחות עסקו בכמה וכמה נושאים, אך התמקדו בעיקר במשא ומתן עם איראן. הנשיא סבור שהאיראנים כבר מבינים עם מי יש להם עסק. אני חושב שהתנאים שהוא מציב, בשילוב ההבנה שלהם שטעו בפעם הקודמת כשלא הגיעו להסכם, עשויים להביא לכך שיסכימו לתנאים שיאפשרו השגת הסכם טוב. אני רוצה לומר באופן ברור: אינני מסתיר את הספקנות הכללית שלי לגבי האפשרות להגיע להסכם כלשהו עם איראן. עם זאת, הבהרתי שאם יושג הסכם – עליו לכלול את המרכיבים החשובים לנו, למדינת ישראל, ולדעתי גם לקהילה הבינלאומית כולה: לא רק סוגיית הגרעין, אלא גם הטילים הבליסטיים והשלוחים האיראניים באזור. זו הייתה שיחה מצוינת. כמובן שנגענו גם בעזה, באזור כולו ובנושאים כלליים נוספים. בכל מקרה, זו עוד שיחה עם ידיד גדול של מדינת ישראל – נשיא שאין כמותו. תודה רבה לכם.</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 16:43:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים על ירי ארטילרי(3 פגזים) לעבר דרום לבנון.  [דור פ. בטלגרם](http</title><link>https://t.me/arabworld301news/143627</link><description>דיווחים על ירי ארטילרי(3 פגזים) לעבר דרום לבנון.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 16:40:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  מוקדם יותר היום (ה&#x27;), תצפיות צה&quot;ל זיהו התקהלות של כ-20 אזר</title><link>https://t.me/arabworld301news/143626</link><description>דובר צה&quot;ל:

מוקדם יותר היום (ה&#x27;), תצפיות צה&quot;ל זיהו התקהלות של כ-20 אזרחים ישראלים במרחב הגבול של מדינת ישראל עם לבנון. במהלך ההתקהלות, שני חשודים חצו את גדר הגבול במרחב יראון.

כוחות צה&quot;ל עצרו את החשודים, החזירו אותם לשטח מדינת ישראל והם הועברו להמשך טיפול משטרת ישראל.

צה&quot;ל מגנה בתוקף את האירוע ומדגיש כי מדובר באירוע חמור המהווה עבירה פלילית המסכנת את האזרחים ואת כוחות צה&quot;ל.</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 16:39:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חותמת קטנה, משמעות עצומה: מי שולט במעבר רפיח? ** לאחר פתיחת מעבר רפי</title><link>https://t.me/arabworld301news/143625</link><description>**חותמת קטנה, משמעות עצומה: מי שולט במעבר רפיח?
**
לאחר פתיחת מעבר רפיח מחדש במסגרת תוכנית טראמפ, מסמכי הנוסעים מוטבעים בחותמת הנושאת את הכיתוב &quot;מדינת פלסטין&quot; ודגל פלסטין. לכאורה פרט טכני. בפועל, מסר מדיני.

סא״ל (במיל׳) עו״ד מוריס הירש מהמרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון מזהיר כי השימוש בחותמת, יחד עם סמלי הרשות הפלסטינית, מחזק נרטיב שלפיו הרשות שולטת במעבר בשם &quot;מדינת פלסטין&quot; ריבונית. אלא שעל פי התוכנית שאומצה, אין כיום מדינה פלסטינית, ולרשות אין תפקיד רשמי בממשל עזה ללא רפורמות מקיפות.

לדבריו, לחותמת אין משמעות תפעולית בעידן גבולות דיגיטליים. המשמעות היא הצהרתית בלבד: מי הריבון. התעלמות ישראלית מהשימוש בסמל ובכיתוב עלולה להתפרש כהשלמה עם מציאות מדינית שלא הוסכמה. ההמלצה ברורה: להסיר סמלים וכיתובים מדינתיים, לעבור לסימון ניטרלי או דיגיטלי בלבד, ולמנוע יצירת עובדות מדיניות דרך חותמת קטנה אחת.

**🗞️ **[**לקריאת המאמר המלא**](https://he.jcfa.org/a-small-and-unnecessary-stamp-that-embodies-enormous-significance/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 16:31:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מדוע צבא לבנון לא יכול להגדיר את חזבאללה כ&quot;ארגון טרור&quot;? ** עימות פומ</title><link>https://t.me/arabworld301news/143624</link><description>**מדוע צבא לבנון לא יכול להגדיר את חזבאללה כ&quot;ארגון טרור&quot;?
**
עימות פומבי בין הסנאטור האמריקאי לינדזי גראהם לבין מפקד צבא לבנון חשף פער עמוק: וושינגטון פועלת במונחים בינאריים: טרור או שותפות. ביירות פועלת במציאות עדתית־פוליטית שברירית, שבה יציבות פנימית קודמת להגדרות חד משמעיות.

כאשר נשאל אם חזבאללה הוא ארגון טרור, השיב מפקד הצבא: &quot;לא בהקשר של לבנון&quot;. התשובה הזו אינה בהכרח תמיכה בארגון, אלא שיקוף של מבנה פוליטי שבו חזבאללה משולב בפרלמנט, בממשלה ובמרקם החברתי. הגדרה רשמית כארגון טרור עלולה להצית משבר חוקתי, לערער את הצבא עצמו וליצור הלם מערכתי במדינה שגם כך מתנהלת על איזונים עדינים.

לדברי אל״מ (בדימוס) ד״ר ז&#x27;ק נריה, חוקר במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, הוויכוח אינו אישי אלא עקרוני: מה שנתפס בוושינגטון כהתחמקות, נתפס בביירות כהישרדות. חזבאללה אינו רק מיליציה חיצונית, אלא שחקן מושרש בתוך הסדר הלבנוני. שינוי ההגדרה אינו צעד סמלי, אלא מהלך שעלול לערער את שלמות המדינה.

**🗞️ **[**לקריאת המאמר המלא**](https://he.jcfa.org/u-s-senator-lindsey-graham-and-the-lebanese-paradox-on-hizbullah/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 16:31:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **&quot;אויב משותף&quot;? כשהאו״ם מצביע על ישראל ** בפורום אל-ג&#x27;זירה בדוחה טענה </title><link>https://t.me/arabworld301news/143623</link><description>**&quot;אויב משותף&quot;? כשהאו״ם מצביע על ישראל
**
בפורום אל-ג&#x27;זירה בדוחה טענה פרנצ’סקה אלבנזה, הדוברת המיוחדת של האו״ם לשטחים הפלסטיניים, כי לאנושות יש כעת “אויב משותף”, וזו ישראל. היא הופיעה לצד חאלד משעל ושר החוץ האיראני עבאס ערקצ׳י, וקבעה כי המדינה היהודית היא שמחריבה את השלום ואת הסדר העולמי.

המסר אינו חדש, אך האריזה כן. האשמה עתיקה ממוחזרת כעת בז’רגון של משפט בינלאומי וזכויות אדם. ישראל, מדינה קטנה המוקפת אויבים, מוצגת ככוח אפל עולמי, בעוד שפשעי חמאס ואיראן נדחקים לשוליים. עצם קיומה, כך נטען, הוא הבעיה. הטענה כי המשפט הבינלאומי הוא “הכלי האחרון לחירות” הופכת, לפי המאמר, לכלי נשק פוליטי שמופנה באופן סלקטיבי נגד ישראל. שלושה עשורים אחרי אוסלו, ואחרי 7 באוקטובר, השיח הזה אינו תיאור מציאות – אלא עיצוב נרטיב.

**🗞️ **[**לקריאת המאמר המלא**](https://he.jcfa.org/laughing-at-francesca-albanese/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 16:31:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] קים ג&#x27;ונג און הכריז רשמית על בתו כמנהיגה הבאה של צפון קוריאה.  [דור פ.</title><link>https://t.me/arabworld301news/143622</link><description>קים ג&#x27;ונג און הכריז רשמית על בתו כמנהיגה הבאה של צפון קוריאה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 16:29:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כביש קרס לתוך חפירה של מטרו בשנחאי, סין.  בטוח שרוצים פה מטרו? 😅  [דור</title><link>https://t.me/arabworld301news/143621</link><description>כביש קרס לתוך חפירה של מטרו בשנחאי, סין.

בטוח שרוצים פה מטרו? 😅

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 16:28:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] מוקדם יותר היום, תצפיות צה&quot;ל זיהו התקהלות של כ-20 אזרחים ישראלים במרחב</title><link>https://t.me/New_security8200/169103</link><description>מוקדם יותר היום, תצפיות צה&quot;ל זיהו התקהלות של כ-20 אזרחים ישראלים במרחב הגבול של מדינת ישראל עם לבנון. במהלך ההתקהלות, שני חשודים חצו את גדר הגבול במרחב יראון.

כוחות צה&quot;ל עצרו את החשודים, החזירו אותם לשטח מדינת ישראל והם הועברו להמשך טיפול משטרת ישראל.

צה&quot;ל מגנה בתוקף את האירוע ומדגיש כי מדובר באירוע חמור המהווה עבירה פלילית המסכנת את האזרחים ואת כוחות צה&quot;ל.</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 16:23:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] 📢  דוברות קריית שמונה: הודעה מספר 168 | יום חמישי | 12.02.26 | שעה: 18</title><link>https://t.me/New_security8200/169102</link><description>📢  דוברות קריית שמונה: הודעה מספר 168 | יום חמישי | 12.02.26 | שעה: 18:19

תושבי קריית שמונה ויישובי הגליל,

בדקות הקרובות יישמעו הדי פיצוצים באיזורנו כתוצאה מירי ארטילרי של כוחותינו במרחב.

אין חשש לאירוע ביטחוני.
במקרה אמת נוציא הודעה נוספת.

דורון שנפר
דובר העיר</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 16:21:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ה-WSJ: ״6000 מסופי סטארלינק הוברחו לאיראן בידיעתו של טראמפ״.  [דור פ. </title><link>https://t.me/arabworld301news/143620</link><description>ה-WSJ: ״6000 מסופי סטארלינק הוברחו לאיראן בידיעתו של טראמפ״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 16:20:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בת 24 פצועה בינוני מירי בטייבה  ביממה האחרונה נרצחו ארבעה בני אדם בחבר</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84780</link><description>בת 24 פצועה בינוני מירי בטייבה 
ביממה האחרונה נרצחו ארבעה בני אדם בחברה הערבית
#הבני_דודים_לא_נחים 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 16:11:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 🇺🇸 סילי – מותג המזרנים מס&#x27; 1 בארה&quot;ב עם הטבה מיוחדת!! 🇺🇸  קונים מזרן זו</title><link>https://t.me/abualiexpress/114577</link><description>🇺🇸 סילי – מותג המזרנים מס&#x27; 1 בארה&quot;ב עם הטבה מיוחדת!! 🇺🇸

קונים מזרן זוגי דגם **HYATT HOTEL**  
ומקבלים מיטה זוגית דגם **DETROIT** עם ארגז מצעים – **מתנה!!!** 🎁

במחיר מיוחד: **רק 6,732 ₪ – בלבד!**

ניתן לשלם **187 ₪ לחודש** ב-36 תשלומים ללא ריבית וללא הצמדה,  
בהוראת קבע, צ&#x27;קים או כרטיסי אשראי.

✔ המזרן הרשמי בסוויטות היוקרתיות של מלונות Hyatt בעולם!  
✔ מזרן בנוי בטכנולוגיית **Posturepedic** ומערכת קפיצים ייחודית **DuraFlex** לאורך כל היקף המזרן לתמיכה מלאה בכל חלקי הגוף.  
✔ מזרן בעל שכבת נוחות **Sealy Visco Gel** המאפשרת תמיכה לצוואר ולראש ולוויסות טמפרטורת הגוף בלילה.  
✔ ארגז מצעים ענק עם נעילת בטיחות.  
✔ ראש מיטה מרופד ונוח, בד דוחה נוזלים ואבק.

⏰ **ההטבה לזמן מוגבל!** תקפה באתר ובסניפי סילי ברחבי הארץ.  
📦 אספקה מהירה עד 14 ימי עבודה.

לרכישה מהירה עכשיו לחצו &gt;&gt;  
https://bit.ly/4apXY5k

✨ סילי – החלום האמריקאי בחדר השינה שלכם ✨

**תוקף עד 28.2.26, מינימום 67 יח&#x27; במלאי, המחיר מתייחס למידה 140/190, קיימות מידות נוספות במבצע, שווי מתנה 4,660 ₪, הובלה והרכבה 349 ₪ או איסוף עצמי בתיאום מראש, בכפוף לתקנון.**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 16:00:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/114576</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 15:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84779</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 15:50:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84778</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 15:50:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] העזתים מפנים פסולת בניה לים ומזהמים את הטבע שלנו ושל גרטה  [⭕️חדשות בט</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84777</link><description>העזתים מפנים פסולת בניה לים ומזהמים את הטבע שלנו ושל גרטה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 15:50:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סברין ניוז מדווח כי אירעה תקרית ימית לספינת התדלוק T-AO187 השייכת לנוש</title><link>https://t.me/arabworld301news/143619</link><description>סברין ניוז מדווח כי אירעה תקרית ימית לספינת התדלוק T-AO187 השייכת לנושאת המטוסים אברהם לינקולן.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 15:39:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] המפגש בין הנשיא הטורקי ארדואן וראש ממשלת יוון מיטסוטקיס👆:  ראש ממשלת י</title><link>https://t.me/abualiexpress/114575</link><description>המפגש בין הנשיא הטורקי ארדואן וראש ממשלת יוון מיטסוטקיס👆:

ראש ממשלת יוון משאיר לארדואן הפתעה בתיק המסמכים: ממחטה משומשת.

החיוך של מיטסוטקיס: פרייסלס...

מיסטר בין היווני...

[8 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114575#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 15:36:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] צבא ארה&quot;ב מאשר באופן רשמי שכוחותיו עזבו את הבסיס האסטרטגי בא-תנף (משול</title><link>https://t.me/abualiexpress/114574</link><description>צבא ארה&quot;ב מאשר באופן רשמי שכוחותיו עזבו את הבסיס האסטרטגי בא-תנף (משולש הגבולות בין סוריה, עיראק וירדן), אחרי ששהו שם מאז 2014.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114574#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 15:19:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **קריעת תמונתו של חמינאי על ידי נציגת איטליה בפרלמנט האירופי.  מרדכי כ</title><link>https://t.me/arabworld301news/143618</link><description>**קריעת תמונתו של חמינאי על ידי נציגת איטליה בפרלמנט האירופי.

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 15:17:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] העברות הכוחות האחרונות של ארה״ב לאזור: שני מטוסי תובלה מדגם C-17 הגיעו</title><link>https://t.me/arabworld301news/143617</link><description>העברות הכוחות האחרונות של ארה״ב לאזור:
שני מטוסי תובלה מדגם C-17 הגיעו לבסיס מואפק א-סלטי בירדן, וכן אתמול נחתו בבסיס זה שישה מטוסי קרב מדגם F-35A, כך שמספר מטוסי ה-F-35 בבסיס הגיע ל-12.
מטוס תובלה נוסף מדגם C-17 נחת בבסיס האווירי א-סאלם בכווית, ומטוס דומה נוסף הגיע ישירות מבסיס חיל האוויר קדנה ביפן אל דייגו גרסיה.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 15:16:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מטוס תובלה ענק מדגם C-5 גלקסי בדרכו למזרח התיכון!  מרדכי כ. לפרסום ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/143616</link><description>**מטוס תובלה ענק מדגם C-5 גלקסי בדרכו למזרח התיכון!

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 15:16:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114573</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 15:07:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114572</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 15:07:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] התחממות היחסים בין ארה&quot;ב לוונצואלה:   אחרי קבלת פנים חמה אתמול שערכה ל</title><link>https://t.me/abualiexpress/114571</link><description>התחממות היחסים בין ארה&quot;ב לוונצואלה: 

אחרי קבלת פנים חמה אתמול שערכה לשר האנרגיה האמריקאי בקראקס, מודיעה דלסי רודריגז, נשיאת ונצואלה המכהנת כי קיבלה הזמנה מהממשל האמריקאי לבקר בוושינגטון.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114571#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 15:07:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🇺🇸 פיקוד המרכז של ארה״ב הודיע רשמית על יציאה מסודרת של הכוחות מבסיס א־</title><link>https://t.me/arabworld301news/143615</link><description>🇺🇸 פיקוד המרכז של ארה״ב הודיע רשמית על יציאה מסודרת של הכוחות מבסיס א־תנף בסוריה ב־11 בפברואר, כחלק ממעבר מדורג לאחר תבוסת דאעש הטריטוריאלית. CENTCOM מדגיש כי ימשיך לפעול נגד איומי דאעש באזור ולתמוך בכוחות שותפים למניעת התחדשות הארגון


**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 15:05:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תעודת זהות של עזתי נמצאה בקיבוץ נירים במערכת הבטחון בודקים אם המסמך שי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84776</link><description>תעודת זהות של עזתי נמצאה בקיבוץ נירים
במערכת הבטחון בודקים אם המסמך שייך למחבל נוחבה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 14:53:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] המנהיג העליון של איראן עלי ח&#x27;אמנאי פרסם הודעה מוקלטת שבה הודה לעם האיר</title><link>https://t.me/arabworld301news/143614</link><description>המנהיג העליון של איראן עלי ח&#x27;אמנאי פרסם הודעה מוקלטת שבה הודה לעם האיראני על ההשתתפות בתהלוכות אתמול: &quot;ב-22 בבהמן עשיתם מעשה גדול. כיבדתם את איראן כמו תמיד, הגברתם את כוחה, והאויבים שניסו בתוכניותיהם ובהצהרותיהם להכניע את עם איראן, התאכזבו. עלינו לשמור על האחדות הלאומית החשובה הזו&quot;</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 14:50:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] האיחוד האירופאי : אישה טרנסג&#x27;נדרית היא אישה.   הפרלמנט של האיחוד האירו</title><link>https://t.me/abualiexpress/114570</link><description>האיחוד האירופאי : אישה טרנסג&#x27;נדרית היא אישה. 

הפרלמנט של האיחוד האירופאי אימץ היום כעמדה רשמית את הדו&quot;ח שהכינה לינה גאלווז חברת המפלגה הסוציאליסטית בספרד, לקראת כנס  ועדת מעמד האישה ה 70 של האו&quot;ם.

הדו&quot;ח קובע, בין היתר, כי אישה  טרנסג&#x27;נדרית היא אישה לכל דבר ועניין כחלק מקהילת הנשים בהקשרים של שוויון מגדרי, זכויות והגנה מפני אפליה. 

הדו&quot;ח אומץ ברוב גדול :
340 בעד
141 נגד

[19 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114570#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 14:46:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בחריין הודיעה כי אם איראן תתקוף בסיסים אמריקאיים בשטחה, הדבר לא יעבור </title><link>https://t.me/arabworld301news/143613</link><description>בחריין הודיעה כי אם איראן תתקוף בסיסים אמריקאיים בשטחה, הדבר לא יעבור בשתיקה, כך על פי הדיווחים בתקשורת האיראנית.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 14:45:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **סומלילנד: הקרב על הים האדום - עם ד&quot;ר משה טרדימן  ****https://po**d.l</title><link>https://t.me/arabworld301news/143612</link><description>**סומלילנד: הקרב על הים האדום - עם ד&quot;ר משה טרדימן

****https://po**d.link/aravimislam/episode/NzVjYzFkOWEtY2FmMi00N2U0LWI0OTItZGMyNWE1ODEyYjk4

בפרק זה נצלול לסיפורה של סומלילנד, נשרטט את מפת האינטרסים בקרן אפריקה: הקרב על נתיבי הסחר העולמיים – מהאי המסתורי והאסטרטגי סוֹקוֹטְרָה, דרך נמלי ג&#x27;יבוטי ובֶּרְבֶּרָה, מאבק מעצמות האזוריות ועד להפשרת הקרחונים בקוטב הצפוני שמאיימת על מעמדה של תעלת סואץ.

**אֻסְכֻּת - ההסכת של נעם בנעט
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 14:31:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מחקר של חבר מערכת 301 - אודי שחם מימון, בנושא חמולות מזרח ירושלים.**</title><link>https://t.me/arabworld301news/143611</link><description>**מחקר של חבר מערכת 301 - אודי שחם מימון, בנושא חמולות מזרח ירושלים.**

https://jerusaleminstitute.org.il/publications/חמולות-מזרח-ירושלים/
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 14:24:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] רשת חצי חינם חוגגת יום הולדת ושוברת את השוק עם מבצעים חסרי תקדים! מעל </title><link>https://t.me/abualiexpress/114569</link><description>רשת חצי חינם חוגגת יום הולדת ושוברת את השוק עם מבצעים חסרי תקדים! מעל 50% הנחה על המוצרים הכי מובילים בישראל!

רשת הסופרים חצי חינם חוגגת יום הולדת 36 ומציעה מבצעי כסאח מטורפים על מוצרים מובילים בכל המחלקות! כמו לדוגמה מארז שלישיית עגבניות MUTTI רק ב 12.90 ₪! פילה סלמון נורבגי טרי רק ב 69.90 ₪ לק&quot;ג! ועוד..  **וגם מחלקת ללקוחות שלה כסף מתנה באמצעות מכונות מזל הממוקמות בסניפי הרשת בהן המשתתפים יכולים אולי לזכות בעד אלפי שקלים מתנה!**
לקטלוג המבצעים&gt;&gt;
https://online.fliphtml5.com/mhklz/abualibday/
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 14:11:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מפגן כוח של כוחות צבא מצרים המוצבים בסומליה, שנערך בנוכחות נשיא סומליה</title><link>https://t.me/arabworld301news/143610</link><description>מפגן כוח של כוחות צבא מצרים המוצבים בסומליה, שנערך בנוכחות נשיא סומליה ושר ההגנה המצרי, בהמשך לברית הצבאית בין טורקיה למצרים וניסיונה של טורקיה להגביר את השפעתה באפריקה.  מצרים מצדה מגיבה להכרה הישראלית בסומלילנד,  והגדירה רשמית את ההכרה במדינה כ&quot;איום ביטחוני מרכזי&quot; על הגישה של מצרים לים האדום ועל הביטחון הלאומי שלה.

**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 14:07:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/114568</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 14:02:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: הפנטגון מכין נושאת מטוסים נוספת לשלוח למזרח התיכון  [⭕️חדשות בט</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84775</link><description>טראמפ: הפנטגון מכין נושאת מטוסים נוספת לשלוח למזרח התיכון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 13:55:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] איזה שיתוף פעולה פורה בין החברה הערבית למשטרת ישראל.  במקום לתמוך במשט</title><link>https://t.me/arabworld301news/143609</link><description>איזה שיתוף פעולה פורה בין החברה הערבית למשטרת ישראל.

במקום לתמוך במשטרה. הערבים מתעמתים עם המשטרה שהגיע לסייע להם.

על מי הם מתלוננים ? על המשטרה ? תחליטו או שאתם בעד המשטרה או שאתם נגד אי אפשר גם וגם.

 ערביי ישראל צריכים קודם כל לבוא בטענות על עצמם בכל הרציחות הללו. שכן הם אינם משתפים פעולה עם המשטרה ומתעמתים איתה. 
ערביי ישראל צריכים להאשים בראש ובראשונה את נציגהם בכנסת שכל מעשיהם עוסקות בעזה וביהודה ושומרון נגד צה&quot;ל ובעד הפלסטינים במקום לדאוג לציבור שלהם.</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 13:53:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הנשיא טראמפ עושה Follow up לדיווח של ה-WSJ.  [דור פ. בטלגרם](https://t</title><link>https://t.me/arabworld301news/143608</link><description>הנשיא טראמפ עושה Follow up לדיווח של ה-WSJ.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 13:51:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אחרי הרצח בפורדיס: תושבים התעמתו עם שוטרים שהגיעו למקום   אורלי אלקלעי</title><link>https://t.me/arabworld301news/143607</link><description>אחרי הרצח בפורדיס: תושבים התעמתו עם שוטרים שהגיעו למקום 

אורלי אלקלעי
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 13:49:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] 🇺🇸 טראמפ משתף את הדיווח על כך שהפנטגון נערך לשלוח נושאת מטוסים נוספת ל</title><link>https://t.me/New_security8200/169101</link><description>🇺🇸 טראמפ משתף את הדיווח על כך שהפנטגון נערך לשלוח נושאת מטוסים נוספת למזרח התיכון

אסף רוזנצוייג
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 13:47:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] חיילי חיל הים האיראני בתהלוכה בלב האוקיינוס ההודי לציון 47 שנים ל&quot;ניצח</title><link>https://t.me/abualiexpress/114567</link><description>חיילי חיל הים האיראני בתהלוכה בלב האוקיינוס ההודי לציון 47 שנים ל&quot;ניצחון המהפכה האסלאמית&quot;.

החיילים האיראנים קוראים: 

מוות לאמריקה.
מוות לאמריקה.

[6 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114567#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 13:41:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143606</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 13:28:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143605</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 13:28:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] החלו אירועי ציון ה&quot;ארבעין&quot; למותם של מפגינים איראנים ברחבי איראן.  משפח</title><link>https://t.me/arabworld301news/143604</link><description>החלו אירועי ציון ה&quot;ארבעין&quot; למותם של מפגינים איראנים ברחבי איראן.

משפחות ההרוגים והקרובים החלו לפקוד את בתי הקברות. נשמעו קריאות בעד השאה הגולה, וכן מוות לח&#x27;מינאי ומוות לרפובליקה האסלאמית.

בימים הקרובים קצב אירועי ה&quot;ארבעין&quot; צפוי להתגבר משמעותית במיוחד סביב ה-17/18 בחודש.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 13:28:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ספרד: בתו של ראש עיריית צ&#x27;לייה (מחוז ולנסיה) מציתה את דגל ספרד.  ראש ע</title><link>https://t.me/abualiexpress/114566</link><description>ספרד: בתו של ראש עיריית צ&#x27;לייה (מחוז ולנסיה) מציתה את דגל ספרד.

ראש עיריית צ&#x27;לייה הוא חבר מפלגת השלטון (המפלגה הסוציאליסטית) שבראשה עומד ראש ממשלת ספרד פדרו סאנצ&#x27;ז.

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114566#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 13:21:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] דובר צה&quot;ל בפרסית לאזרחי איראן: &quot;מבקשים מהעם האיראני לפעול אך ורק לפי ש</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84774</link><description>דובר צה&quot;ל בפרסית לאזרחי איראן: &quot;מבקשים מהעם האיראני לפעול אך ורק לפי שיטות יצירת הקשר הרשמיות שלנו וליצור איתנו קשר לגבי שיתוף פעולה. הדפים והקישורים הכלולים בפוסט הזה הם חשבונות רשמיים&quot;

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 13:16:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עמוד ה-X של דובר צה״ל בשפה הפרסית מבקש מהעם האיראני לעמוד בקשר עם גופי</title><link>https://t.me/arabworld301news/143603</link><description>עמוד ה-X של דובר צה״ל בשפה הפרסית מבקש מהעם האיראני לעמוד בקשר עם גופי הבטחון רק ב-2 חשבונות רשמיים לטובת ״שיתופי פעולה״.

עיתוי מעניין.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 12:55:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה״ל בפרסית קורא לאזרחי אירן ליצור קשר עם צה״ל או המוסד דרך הערוצ</title><link>https://t.me/New_security8200/169100</link><description>דובר צה״ל בפרסית קורא לאזרחי אירן ליצור קשר עם צה״ל או המוסד דרך הערוצים הרשמיים ברשתות החברתיות

עמית סגל
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 12:52:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] גופי המודיעין של דרום קוריאה: קים ג&#x27;ונג און מכשיר כבר עכשיו את בתו קים</title><link>https://t.me/abualiexpress/114565</link><description>גופי המודיעין של דרום קוריאה:
קים ג&#x27;ונג און מכשיר כבר עכשיו את בתו קים ג&#x27;ו אה (גיל מוערך: 13-15 שנה) להיות היורשת שלו בשלטון בצפון קוריאה.

##

בעבר פרסמתי כאן בערוץ לא מעט אירועים ביטחוניים בהם נלוותה ג&#x27;ו אה אל אביה (תצוגות צבאיות משמעותיות).

היא צפויה להיות השליטה הרביעית לשושלת קים.

[8 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114565#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 12:45:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143602</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 12:32:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143601</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 12:32:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143600</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 12:32:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח מתפרץ: כנופיות הטרור אל-ג&#x27;ולאני ביצעו הבוקר טבח גדול נגד עשרות א</title><link>https://t.me/arabworld301news/143599</link><description>דיווח מתפרץ: כנופיות הטרור אל-ג&#x27;ולאני ביצעו הבוקר טבח גדול נגד עשרות אזרחים כורדים שניסו להימלט מהעיר רקה לחסכה.

לחלקם נערפו הראשים.
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 12:32:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] &quot;נמות ולא נתגייס&quot; - הגרסה האוקראינית :צעיר אוקראיני מצליח להימלט משלוש</title><link>https://t.me/abualiexpress/114564</link><description>&quot;נמות ולא נתגייס&quot; - הגרסה האוקראינית :צעיר אוקראיני מצליח להימלט משלושה שוטרים צבאיים שהגיעו כדי לגייס אותו ללחימה בחזית הרוסית.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114564#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 12:31:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בכיר חמאס מוחמד מרדאווי בריאיון לערוץ אל-ערבי הקטארי: &quot;נשק ההתנגדות הפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/143598</link><description>בכיר חמאס מוחמד מרדאווי בריאיון לערוץ אל-ערבי הקטארי: &quot;נשק ההתנגדות הפלסטינית קשור ליעדים המדיניים של העם הפלסטיני. כיום, ברמה האזורית והבינלאומית, כולם מדברים על מסלול שיוביל בסופו של דבר לתהליך מדיני, שיראה לעם הפלסטיני אור אמיתי בקצה המנהרה, שיוביל למימוש זכות ההגדרה העצמית ולהקמת מדינה. אז יהפוך הנשק לנשקה של המדינה&quot;.

&quot;הנשק הזה נוצר כדי להגן על העם הפלסטיני. הוא נוצר משיקולים מדיניים ומתוקף זכותו של העם הפלסטיני להתנגד לכיבוש. כל עוד הכיבוש קיים, וכל עוד הכיבוש מבצע השמדה גם כעת, ולאורך עשורים, ובעוצמה מוגברת בשנתיים האחרונות. המיליציות שהכיבוש מקים, משחרר לפעולה, מחפה עליהן מהאוויר ומגן עליהן ביבשה ובים, כדי שיבצעו פעולות רבות הכוללות חיסולים שמכוונים נגד אזרחים וחלק מהמפקדים בשטח. העם הפלסטיני, ההתנגדות וכל התנועות ברצועת עזה ומחוצה לה - לא יכולים למסור את נשקם&quot;.

&quot;על ישראל לסגת מהרצועה, להפסיק את ההרג, להיות מחויבות להסכם, בשלב הראשון והשני שיכניסו אותנו למסלול המדיני, שיוביל לזכויות העם הפלסטיני. אז, אותן קבוצות התנגדות, יתמזגו בתוך המדינה הזו ובתוך המסלול הזה. כל עוד האויב נותן כיסוי לכנופיות האלה, לא עומד בהסכם, ולא מאפשר הכנסת כל מה שסוכם עליו, ואין שיקום ואין בנייה מחדש, ואין אפילו אופק מדיני רחוק או מתווך שמרמז שהאויב מכיר בזכויות העם הפלסטיני -ההתנגדות לא תוותר על נשקה. זו זכותה של ההתנגדות הפלסטינית, שיש לה סמכות וסמכויות לא רק ברצועת עזה&quot;</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 12:22:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גורם פלסטיני: בימים האחרונים משפצת חמאס &#x27;&#x27;מנהרות שהייה&#x27;&#x27; ו&#x27;&#x27;מנהרות הגנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/143597</link><description>גורם פלסטיני: בימים האחרונים משפצת חמאס &#x27;&#x27;מנהרות שהייה&#x27;&#x27; ו&#x27;&#x27;מנהרות הגנה&#x27;&#x27; ברחבי הרצועה.

פעילים מהזרוע הצבאית החלו ללמד בבתי ספר ברצועה, שיעורי קוראן ושיעורי היסטוריה, כחלק מהצטרפותם למערכת החינוך טרם כניסת הוועדה הטכנוקרטית.

חמאס ביטלה את כוחות ביטחון הפנים ואת מערך המודיעין שלה וצירפה את הפעילים לתוך &#x27;&#x27;ההגנה האזרחית&#x27;&#x27; ו&#x27;&#x27;המשטרה הכחולה&#x27;&#x27; האזרחית והיא דורשת כעת לצרף אותם אל תוך מערכת הביטחון והמשטרה, שתופעל על ידי הטכנוקרטים.

ברוך ידיד</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 12:16:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שנגחאי, סין : צומת קורס לתוך בולען על קו המטרו ג&#x27;יאמין.  [3 תגובות](ht</title><link>https://t.me/abualiexpress/114563</link><description>שנגחאי, סין : צומת קורס לתוך בולען על קו המטרו ג&#x27;יאמין.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114563#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 12:09:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד של חיסול הבוקר בשגב שלום שבנגב: חמושים עם טנדרים וג&#x27;יפים בחיסול </title><link>https://t.me/arabworld301news/143596</link><description>תיעוד של חיסול הבוקר בשגב שלום שבנגב: חמושים עם טנדרים וג&#x27;יפים בחיסול מטווח אפס ולאור יום.

הפשיעה הזו לא תעצור בנקמות דם, סגירת חשבונות וכו&#x27; אלא ימשיך להדרדר.

מה שנדרש ממשטרת ישראל והממשלה זה לפעול לאיסוף כל הנשק הנמצא אצל ארגוני הפשיעה/טרור בקרב הערבים בישראל.

מה שמתחיל כחיסולים פנימיים, נקמות דם, וכו&#x27; יסתיים באירועים לאומנים.

כמויות הנשק שנמצאים אצל הערבים בישראל ובמיוחד כנופיות הפשע והטרור. יתהפכו עלינו יום אחד. 

הגיע הזמן שמשטרת ישראל והממשלה ידאגו לסיים את עניין הנשקים הפשיעה והטרור בקרב הערבים בישראל, לפני שזה מתהפך עלינו.

בקרב הערבים בישראל ישנו זרם אסלאמי נוקשה ההולך אחרי התנועה האסלאמית בישראל שהיא שלוחת בת של &#x27;האחים&#x27; המוסלמים. זה הכי מסוכן לנו. שכן לרוב תומכי התנועה האסלאמית יש שאיפות להקמת ח&#x27;ליפות אסלאמית. בשילוב השאיפות והנשקים זה הופך את העניין למסוכן פי כמה...

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 12:09:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] תיעוד של חיסול הבוקר בשגב שלום שבנגב: חמושים עם טנדרים וג&#x27;יפים בחיסול </title><link>https://t.me/b3976a/24980</link><description>תיעוד של חיסול הבוקר בשגב שלום שבנגב: חמושים עם טנדרים וג&#x27;יפים בחיסול מטווח אפס ולאור יום.

הפשיעה הזו לא תעצור בנקמות דם, סגירת חשבונות וכו&#x27; אלא ימשיך להדרדר.

מה שנדרש ממשטרת ישראל והממשלה זה לפעול לאיסוף כל הנשק הנמצא אצל ארגוני הפשיעה/טרור בקרב הערבים בישראל.

מה שמתחיל כחיסולים פנימיים, נקמות דם, וכו&#x27; יסתיים באירועים לאומנים.

כמויות הנשק שנמצאים אצל הערבים בישראל ובמיוחד כנופיות הפשע והטרור. יתהפכו עלינו יום אחד. 

הגיע הזמן שמשטרת ישראל והממשלה ידאגו לסיים את עניין הנשקים הפשיעה והטרור בקרב הערבים בישראל, לפני שזה מתהפך עלינו.

בקרב הערבים בישראל ישנו זרם אסלאמי נוקשה ההולך אחרי התנועה האסלאמית בישראל שהיא שלוחת בת של &#x27;האחים&#x27; המוסלמים. זה הכי מסוכן לנו. שכן לרוב תומכי התנועה האסלאמית יש שאיפות להקמת ח&#x27;ליפות אסלאמית. בשילוב השאיפות והנשקים זה הופך את העניין למסוכן פי כמה...

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 11:41:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] כפי שפורסם כאן👆 הודעה מטעם הפרקליטות:  בית המשפט התיר לפרסם כי פרקליטו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84773</link><description>כפי שפורסם כאן👆
הודעה מטעם הפרקליטות:

בית המשפט התיר לפרסם כי פרקליטות המדינה הגישה ביום שני (9.2.2026)  לבית המשפט המחוזי בתל אביב כתב אישום נגד אזרח ישראלי ואיש מילואים בגין ביצוע עבירות ביטחוניות חמורות, שוחד ושיבוש הליכי משפט.

בית המשפט צמצם את צו איסור הפרסום הגורף שהוטל על הפרשה, והתיר לפרסם את ורק את ההודעה הבאה:
&quot;בפעילות משותפת של שב&quot;כ, ימ&quot;ר ארזים במלמ&quot;ב ומשטרת ישראל, נעצרו לאחרונה מספר חשודים, ביניהם אזרח ואנשי מילואים, בחשד כי ניהלו הימורים באתר &quot;פולימרקט&quot; בנוגע להתרחשותם של מבצעים צבאיים, וזאת על בסיס ידיעות מסווגות, שאליהן היו חשופים אנשי המילואים מכח תפקידם בצבא.

בתום חקירה במלמ&quot;ב ובשב&quot;כ, לאחר שגובשה תשתית ראייתית נגד האזרח ואיש מילואים, החליטה הפרקליטות על העמדתם לדין פלילי בעבירות ביטחוניות חמורות, עבירות שוחד ושיבוש מהלכי משפט&quot;.

במקביל, ביקשה הפרקליטות להאריך את מעצרם של הנאשמים עד לתום ההליכים המשפטיים נגדם.
התיק מטופל ע&quot;י עורכי הדין איתי גוהר ואירנה אינברג ממחלקת הסייבר בפרקליטות המדינה.

לתשומת ליבכם, יתר פרטי החקירה וזהותם של המעורבים נותרו חסויים תחת צו איסור הפרסום.




ריטה מלקין קצבמן
דוברת מחוז תל אביב 
אגף דוברות הסברה ותקשורת, משרד המשפטים</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 11:29:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] צלף גדוד בית חאנון בגדודי אל-קסאם, אחמד סוליימן שחוסל על ידי ישראל , מ</title><link>https://t.me/arabworld301news/143595</link><description>צלף גדוד בית חאנון בגדודי אל-קסאם, אחמד סוליימן שחוסל על ידי ישראל , מצהיר: &quot;דם נפשנו, ילדינו ונשותינו יוקרבו למען עליונות הדת&quot;. זו דוקטרינת חמאס – קידוש המוות והקרבת אזרחים. אצלם המוות אידיאל; אצלנו החיים קדושים. הסרטון ממחיש את עומק האידיאולוגיה הפלסטינית המסוכנת.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 11:25:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  צה״ל רואה בחומרה רבה כל מעשה המסכן את ביטחון המדינה, ובפרט</title><link>https://t.me/arabworld301news/143594</link><description>דובר צה&quot;ל:

צה״ל רואה בחומרה רבה כל מעשה המסכן את ביטחון המדינה, ובפרט שימוש במידע מסווג ביותר לשם השגת רווח אישי, כפי שעולה מהמידע שהגיע לידי צה״ל.

מדובר בכשל ערכי חמור ובחציית קו אדום ברורה, שאינם עולים בקנה אחד עם ערכי צה״ל והמצופה ממשרתיו. כלפי כל גורם שיימצא כי היה מעורב בפעולות מסוג זה יינקטו הליכים פליליים ופיקודיים.

נבהיר כי על פי ממצאי החקירה לא נגרמה פגיעה מבצעית באירוע הנוכחי.

צה״ל לא ישלים עם התנהלות מסוג זה. בעקבות האירוע ננקטו צעדים, הנהלים יחודדו בכלל יחידות צה״ל, במטרה למנוע הישנות מקרים דומים.</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 11:22:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דובר צה&quot;ל מגיב לפרשת ההימורים בפולימרקט👆 :  צה״ל רואה בחומרה רבה כל מע</title><link>https://t.me/abualiexpress/114562</link><description>דובר צה&quot;ל מגיב לפרשת ההימורים בפולימרקט👆 :

צה״ל רואה בחומרה רבה כל מעשה המסכן את ביטחון המדינה, ובפרט שימוש במידע מסווג ביותר לשם השגת רווח אישי, כפי שעולה מהמידע שהגיע לידי צה״ל.

מדובר בכשל ערכי חמור ובחציית קו אדום ברורה, שאינם עולים בקנה אחד עם ערכי צה״ל והמצופה ממשרתיו. כלפי כל גורם שיימצא כי היה מעורב בפעולות מסוג זה יינקטו הליכים פליליים ופיקודיים.

נבהיר כי על פי ממצאי החקירה לא נגרמה פגיעה מבצעית באירוע הנוכחי.

צה״ל לא ישלים עם התנהלות מסוג זה. בעקבות האירוע ננקטו צעדים, הנהלים יחודדו בכלל יחידות צה״ל, במטרה למנוע הישנות מקרים דומים.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114562#comments)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 11:21:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  צה״ל רואה בחומרה רבה כל מעשה המסכן את ביטחון המדינה, ובפרט</title><link>https://t.me/New_security8200/169099</link><description>דובר צה&quot;ל:

צה״ל רואה בחומרה רבה כל מעשה המסכן את ביטחון המדינה, ובפרט שימוש במידע מסווג ביותר לשם השגת רווח אישי, כפי שעולה מהמידע שהגיע לידי צה״ל.

מדובר בכשל ערכי חמור ובחציית קו אדום ברורה, שאינם עולים בקנה אחד עם ערכי צה״ל והמצופה ממשרתיו. כלפי כל גורם שיימצא כי היה מעורב בפעולות מסוג זה יינקטו הליכים פליליים ופיקודיים.

נבהיר כי על פי ממצאי החקירה לא נגרמה פגיעה מבצעית באירוע הנוכחי.

צה״ל לא ישלים עם התנהלות מסוג זה. בעקבות האירוע ננקטו צעדים, הנהלים יחודדו בכלל יחידות צה״ל, במטרה למנוע הישנות מקרים דומים.</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 11:15:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🔴 לפי הדיווחים, וידאו שצולם במצלמות כוחות הבסיג של המשטר האיראני ביום </title><link>https://t.me/arabworld301news/143593</link><description>🔴 לפי הדיווחים, וידאו שצולם במצלמות כוחות הבסיג של המשטר האיראני ביום ראשון, 29 בדצמבר, מציג גופות של מפגינים ועצורים לאחר שנעצרו בידי משמרות המהפכה. כמה ימים לאחר מכן הועברו הגופות למשפחות. הטענות מדברות על הוצאות להורג בזמן שהיו במעצר.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 11:10:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] איזבלה טובגליירי, חברת הפרלמנט של האיחוד האירופאי מטעם איטליה מצביעה ע</title><link>https://t.me/abualiexpress/114561</link><description>איזבלה טובגליירי, חברת הפרלמנט של האיחוד האירופאי מטעם איטליה מצביעה על הצביעות האירופאית שבאה לידי ביטוי ביחס האנטי ישראלי בסוגיה העזתית לעומת התעלמות מוחלטת מהטבח של המשטר האיראני - אסלאמי באזרחיו המבקשים חירות.

[14 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114561#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 10:50:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אתמול בטהראן, דברים מוזרים שהתרחשו...  לפרסום ב-301: https://t.me/yoss</title><link>https://t.me/arabworld301news/143592</link><description>אתמול בטהראן, דברים מוזרים שהתרחשו...

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 10:47:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סגן שר החוץ הרוסי: ״המצב במזרח התיכון מסוכן ולא ניתן לשלול מבצע צבאי ח</title><link>https://t.me/arabworld301news/143591</link><description>סגן שר החוץ הרוסי: ״המצב במזרח התיכון מסוכן ולא ניתן לשלול מבצע צבאי חדש נגד איראן״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 10:10:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 🛑 **מזרן אורטופדי קונים חכם ובטוח רק עם ד&quot;ר קומפורט** 🛑  בלי לקרוע את </title><link>https://t.me/abualiexpress/114560</link><description>🛑 **מזרן אורטופדי קונים חכם ובטוח רק עם ד&quot;ר קומפורט** 🛑

בלי לקרוע את הכיס, בלי לקחת סיכון עם מזרן שאולי לא יתאים לכם, ובמחיר חסכוני מדהים!  
הכירו את **DOUBLE**, המזרן האורטופדי לחווית שינה מושלמת, ובעל **2 דרגות קושי לבחירתכם** - רך וקשה - מה שהופך אותו למזרן עם **התמורה הטובה ביותר למחיר** 🔥

רק ב-**1,790 ₪ בלבד** (מחיר מומלץ לצרכן 5,990 ₪), ו-**30 לילות ניסיון אצלכם בבית!**  
בנוסף, תקבלו גם **זוג כריות וויסקו מפנקות בשווי 880 ₪** - **ב-מ-ת-נ-ה!** 🎁 🎁 🎁

המזרן מגיע גם עם:

🔥 **12 שנות אחריות!**  
🔥 **פריסת תשלומים גמישה במיוחד!**  
🔥 **התאמה אישית על ידי יועץ שינה מקצועי!**  

**אל תפספסו — מהרו להשאיר פרטים &gt;&gt;**

https://lp.drcomfort.co.il/mattress/double/?channelID=691164&amp;utm_source=abu_ali_express_telegram&amp;utm_medium=post&amp;utm_campaign=mattress_double
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 10:02:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/114559</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 10:00:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] נשיא איראן ד&quot;ר מסעוד פזשכיאן : לאחר הפיחות בערך המטבע האיראני משכורתי </title><link>https://t.me/abualiexpress/114558</link><description>נשיא איראן ד&quot;ר מסעוד פזשכיאן : לאחר הפיחות בערך המטבע האיראני משכורתי החודשית כנשיא איראן עומדת על כאלף דולר לחודש.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114558#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 09:49:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מטוס איסוף מודיעין צרפתי מסוג B350 ASLR אוסף מודיעין באזור גבול ישראל </title><link>https://t.me/abualiexpress/114557</link><description>מטוס איסוף מודיעין צרפתי מסוג B350 ASLR אוסף מודיעין באזור גבול ישראל - ירדן (אזור איו&quot;ש) ובאזור דרום סוריה.

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114557#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 09:44:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הודעה לציבור  בדיקת מערכת הצופר במחנה מישר  היום (חמישי) 12 בפברואר בי</title><link>https://t.me/New_security8200/169098</link><description>הודעה לציבור  בדיקת מערכת הצופר במחנה מישר

היום (חמישי) 12 בפברואר בין השעות 12:30–14:30 תתקיים במחנה מישר בדיקה שגרתית למערכת הצופרים.
במהלך זמן זה ייתכן ותישמע אזעקת “צבע אדום” כחלק מהבדיקה.

במקרה של אירוע אמת תישמע הכרזה ברורה על אזעקת אמת.

תמיר אנגל
דובר עיריית צפת</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 09:22:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] משרד הביטחון: **הותר לפרסום: בפעילות משותפת של שב״כ, ימ״ר ארזים במלמ״ב</title><link>https://t.me/abualiexpress/114556</link><description>משרד הביטחון:
**הותר לפרסום: בפעילות משותפת של שב״כ, ימ״ר ארזים במלמ״ב ומשטרת ישראל, נעצרו לאחרונה מספר חשודים, ביניהם אזרח ואנשי מילואים, בחשד כי ניהלו הימורים באתר ״פולימרקט״ בנוגע להתרחשותם של מבצעים צבאיים וזאת על בסיס ידיעות מסווגות, שאליהן היו חשופים אנשי המילואים מכוח תפקידם בצבא.
**
בתום חקירה במלמ״ב ובשב״כ, לאחר שגובשה תשתית ראייתית נגד אזרח ואיש מילואים, החליטה הפרקליטות על העמדתם לדין פלילי בעבירות ביטחוניות חמורות ועבירות שוחד ושיבוש מהלכי משפט. 

במערכת הביטחון מדגישים כי בביצוע הימורים מעין אלה, בהסתמך על מידע סודי ומסווג, טמון סיכון ביטחוני של ממש לפעילות צה״ל ולביטחון המדינה.

[6 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114556#comments)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 09:19:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] *הודעה משותפת לדוברות משרד הביטחון, דוברות שב&quot;כ ודוברות המשטרה:*  *הות</title><link>https://t.me/arabworld301news/143590</link><description>*הודעה משותפת לדוברות משרד הביטחון, דוברות שב&quot;כ ודוברות המשטרה:*

*הותר לפרסום: בפעילות משותפת של שב״כ, ימ״ר ארזים במלמ״ב ומשטרת ישראל, נעצרו לאחרונה מספר חשודים, ביניהם אזרח ואנשי מילואים, בחשד כי ניהלו הימורים באתר ״פולימרקט״ בנוגע להתרחשותם של מבצעים צבאיים וזאת על בסיס ידיעות מסווגות, שאליהן היו חשופים אנשי המילואים מכוח תפקידם בצבא.*

בתום חקירה במלמ״ב ובשב״כ, לאחר שגובשה תשתית ראייתית נגד אזרח ואיש מילואים, החליטה הפרקליטות על העמדתם לדין פלילי בעבירות ביטחוניות חמורות ועבירות שוחד ושיבוש מהלכי משפט. 

החקירה נוהלה במשותף בשב״כ ובימ&quot;ר ארזים, המשותפת למלמ&quot;ב במשרד הביטחון ולמשטרת ישראל, יחד עם מצ&quot;ח ומחב״ם, בליווי מחלקת הסייבר בפרקליטות המדינה. 

במערכת הביטחון מדגישים כי בביצוע הימורים מעין אלה, בהסתמך על מידע סודי ומסווג, טמון סיכון ביטחוני של ממש לפעילות צה״ל ולביטחון המדינה.

מלמ״ב, שב״כ, משטרת ישראל וצה״ל רואים בחומרה רבה את המעשים המיוחסים לנאשמים ויפעלו בנחישות על מנת לסכל ולמצות את הדין עם כל אדם המעורב בפעילות של שימוש במידע מסווג שלא כחוק.

*יובהר כי המפורט בהודעה זו בלבד מותר לפרסום, על פי החלטת בית המשפט. יתר פרטי החקירה וזהותם של המעורבים נותרו חסויים תחת צו איסור פרסום.*

*בברכה,*
*אגף דוברות וקשרי ציבור במשרד הביטחון*
‏*073-3535546*
*www.mod.gov.il*</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 09:19:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הודעה משותפת לדוברות שב״כ, דוברות משרד הביטחון ודוברות המשטרה:  *הותר </title><link>https://t.me/New_security8200/169097</link><description>הודעה משותפת לדוברות שב״כ, דוברות משרד הביטחון ודוברות המשטרה:

*הותר לפרסום: בפעילות משותפת של שב״כ, ימ״ר ארזים במלמ״ב ומשטרת ישראל, נעצרו לאחרונה מספר חשודים, ביניהם אזרח ואנשי מילואים, בחשד כי ניהלו הימורים באתר ״פולימרקט״ בנוגע להתרחשותם של מבצעים צבאיים, וזאת על בסיס ידיעות מסווגות, שאליהן היו חשופים אנשי המילואים מכוח תפקידם בצבא.*

בתום חקירה במלמ״ב ובשב״כ, לאחר שגובשה תשתית ראייתית נגד אזרח ואיש מילואים, החליטה הפרקליטות על העמדתם לדין פלילי בעבירות ביטחוניות חמורות ועבירות שוחד ושיבוש מהלכי משפט. 

החקירה נוהלה במשותף בשב״כ ובימ&quot;ר ארזים, המשותפת למלמ&quot;ב במשרד הביטחון ולמשטרת ישראל, יחד עם מצ&quot;ח ומחב״ם, בליווי מחלקת הסייבר בפרקליטות המדינה. 

במערכת הביטחון מדגישים כי בביצוע הימורים מעין אלה, בהסתמך על מידע סודי ומסווג, טמון סיכון ביטחוני של ממש לפעילות צה״ל ולביטחון המדינה.

מלמ״ב, שב״כ, משטרת ישראל וצה״ל רואים בחומרה רבה את המעשים המיוחסים לנאשמים ויפעלו בנחישות על מנת לסכל ולמצות את הדין עם כל אדם המעורב בפעילות של שימוש במידע מסווג שלא כחוק.

*יובהר כי המפורט בהודעה זו בלבד מותר לפרסום, על פי החלטת בית המשפט. יתר פרטי החקירה וזהותם של המעורבים נותרו חסויים תחת צו איסור פרסום.*</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 09:16:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הפשיעה בחברה הערבית בישראל : הבוקר ביישוב הבדואי שגב שלום - תיעוד חיסו</title><link>https://t.me/abualiexpress/114555</link><description>הפשיעה בחברה הערבית בישראל : הבוקר ביישוב הבדואי שגב שלום - תיעוד חיסולו של פריד אבו מבארכ (בן 20).

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114555#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 09:06:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אחת הדוגמאות לכך מאוקטובר 2023👆  [כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://ab</title><link>https://t.me/abualiexpress/114554</link><description>אחת הדוגמאות לכך מאוקטובר 2023👆

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114554#comments)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 08:54:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **הבסיס האסטרטגי האמריקאי בא-תנף נמסר לידי צבא סוריה**  מקורות  ממשל ס</title><link>https://t.me/abualiexpress/114553</link><description>**הבסיס האסטרטגי האמריקאי בא-תנף נמסר לידי צבא סוריה**

מקורות  ממשל סורים מדווחים כי הכוחות האמריקאים לא התפנו באופן זמני אתמול👆 מהבסיס האמריקאי האסטרטגי במשולש הגבולות בין סוריה, עיראק וירדן אלא מסרו אותו (באופן קבוע) לידי הצבא הסורי.

##
מדובר בעניין משמעותי. ישראל נעזרה לא אחת במיקום של בסיס זה, ע&quot;פ מקורות זרים, לטובת תקיפות &quot;במדינות מרוחקות&quot; (וגם בסוריה)...

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114553#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 08:50:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ערוצי חמאס רשמיים מפי משרד האסירים הפלסטיני:  האסיר הפלסטיני עבדאללה ב</title><link>https://t.me/abualiexpress/114552</link><description>ערוצי חמאס רשמיים מפי משרד האסירים הפלסטיני:

האסיר הפלסטיני עבדאללה ברע&#x27;ותי (שפוט ל 67 מאסרי עולם - א&quot;ע) נפצע במהלך דיכוי התפרעות בכלא גלבוע אתמול.
יש שטף דם בעינו והוא נחבט בראשו.
הוא סובל מתנאים קשים וירידה משמעותית במשקל - היה שוקל 110 ק&quot;ג וכעת שוקל כ 60 ק&quot;ג.

[20 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114552#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 08:18:11 +0000</pubDate></item>
</channel>
</rss>
