<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Daily Combined Telegram Feed</title>
<link>https://t.me/</link>
<description>Updates from multiple Telegram channels over the past 24 hours</description>
<item><title>[arabworld301news] *השר לביטחון לאומי איתמר בן גביר:*  אני מברך את משטרת ישראל על מעצר מה</title><link>https://t.me/arabworld301news/136987</link><description>*השר לביטחון לאומי איתמר בן גביר:*

אני מברך את משטרת ישראל על מעצר מהיר, מקצועי ונחוש של האימאם שקרא אמש ״בדם ואש נפדה את יפו״. משטרת ישראל, בהתאם למדיניות שאני מוביל, תפעל ביד קשה וללא פשרות מול כל מסית, מכל מקום ובכל זהות.

מאז פרוץ מלחמת חרבות ברזל, צוות המאבק בהסתה שהקמתי יחד עם המפכ״ל הביא למעצרם של מאות מסיתים, בהם אימאמים, שחקנים ומובילי דעת קהל. אמשיך להיאבק ולהוביל מדיניות ברורה וחד משמעית נגד הסתה לטרור ולאלימות - מתוך ציפייה שהפרקליטות יגבו את המאבק ולא יאפשרו שחרורם של מסיתים ותומכי טרור המסכנים חיי אדם.

**מורן .ה.**

לפרסום ב301: https://t.me/yossi301</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:54:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אל-חדת׳: כוח מיוחד של ישראל חיסל במרכז הרצועה את אחמד זמזם, אחראי ביטח</title><link>https://t.me/arabworld301news/136986</link><description>אל-חדת׳: כוח מיוחד של ישראל חיסל במרכז הרצועה את אחמד זמזם, אחראי ביטחון הפנים של חמאס במחנות המרכז. 

עמית סגל</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:49:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הפגנת ערביי יפו (שטח ישראל) אתמול👆: ** אנחנו לא רוצים את המתנחלים ביפו</title><link>https://t.me/abualiexpress/110578</link><description>הפגנת ערביי יפו (שטח ישראל) אתמול👆:
**
אנחנו לא רוצים את המתנחלים ביפו.
הסכמנו לגינות כלבים אבל לא הסכמנו לבתי כלבים.
שיבוא ראש העיר ויקח אותם כפי שהכניס אותם. שלא יישארו בינינו**.

##

הדובר בסרטון הוא השיח&#x27; עצאם סטל, סגן רשות ההנהגה האסלאמית הנבחרת של יפו.

ע&quot;פ ערוצים פלסטינים הוא נעצר על ידי המשטרה לפנות בוקר.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110578#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:45:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] משרד הפנים של חמאס: אחמד זמזם, קצין במשרד הפנים של חמאס - חוסל בידי חמ</title><link>https://t.me/New_security8200/167263</link><description>משרד הפנים של חמאס: אחמד זמזם, קצין במשרד הפנים של חמאס - חוסל בידי חמושים במחנה הפליטים אל-מע&#x27;אזי שבמרכז הרצועה. מנגנוני הביטחון עצרו חשוד ומתקיימת חקירה

ספיר ליפקין</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:41:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] במשך שנים פועלת איראן לקידום יעדים דיפלומטיים, כלכליים וצבאיים במזרח א</title><link>https://t.me/arabworld301news/136985</link><description>במשך שנים פועלת איראן לקידום יעדים דיפלומטיים, כלכליים וצבאיים במזרח אפריקה כחלק מאסטרטגיה בסיסית למיצוב טהראן כמעצמה אזורית; הנוכחות הדיפלומטית הגוברת של איראן במזרח אפריקה, לצד ייצוא של אמצעי לחימה מתקדמים לאזורי סכסוך במרחב, מהווים איום גובר על אינטרסים ישראליים ומערביים. 
לקריאת המחקר המלא בנושא: ״פעילות איראן במזרח אפריקה: איום גובר על אינטרסים ישראליים ומערביים״ לחצו על הקישור &gt;&gt;
https://www.terrorism-info.org.il/he/%d7%a4%d7%a2%d7%99%d7%9c%d7%95%d7%aa-%d7%90%d7%99%d7%a8%d7%90%d7%9f-%d7%91%d7%9e%d7%96%d7%a8%d7%97-%d7%90%d7%a4%d7%a8%d7%99%d7%a7%d7%94-%d7%90%d7%99%d7%95%d7%9d-%d7%92%d7%95%d7%91%d7%a8-%d7%a2%d7%9c/

**חבר מערכת 301 - שלמה מופז**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:41:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בהמשך לדיווח של יוסי כך נראו אימוני חמאס לחטיפתו של השר בן גביר חלק מכ</title><link>https://t.me/arabworld301news/136984</link><description>בהמשך לדיווח של יוסי
כך נראו אימוני חמאס לחטיפתו של השר בן גביר
חלק מכתבה בערוץ 13 שהועלתה גם בערוצים הערביים

**מורן .ה.**

לפרסום ב301: https://t.me/yossi301
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:27:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הצעדות הלילה ביפו בהם נשמעו קריאות אסלאמית וקריאות לאומניות בהם: &quot;ברוח</title><link>https://t.me/arabworld301news/136983</link><description>הצעדות הלילה ביפו בהם נשמעו קריאות אסלאמית וקריאות לאומניות בהם: &quot;ברוח ובדם נפדה את יפו, תגידו לכלבים של השב&quot;כ שאנחנו לא מפחדים מעימות, המוות עדיף על ההשפלה, ויפו היא שלנו&quot; הם לא רק חמורות, הם מסמנות את השינוי המתרחש בחודשים האחרונים בקרב הערבים בישראל שהחלו לקיים הפגנות נגד מדיניות ישראל, צעדות תמיכה בארגוני הטרור ברצועת עזה, ועוד.

בדיוק ככה החלו אירועי הפוגרומים של פרעות שומר החומות (שהסביר איש התנועה האסלאמית בישראל כי זה היה אינתיפאדה של הערבים בישראל) ככה זה מתחיל ומאוד מהר עובר למתקפות על יהודים, שריפת בתי כנסת, לינצ&#x27;ים פיגועי ירי וכו&#x27;.

משטרת ישראל והשב&quot;כ חייבים לפעול בנחישות לדיכוי התנועה האסלאמית בישראל שהיא שלוחה של האחים המוסלמים, לפעול נגד מסיתים ופורעים ולבצע מעצרים של מטיפים אסלאמיסטים המסיתים במסגדים.
ממשלת ישראל חייבת להוציא את התנועה האסלאמית בישראל מחוץ לחוק ולהכריז עליה כארגון טרור, אם במדינות ערב התנועות של האחים המוסלמים מוכרזות כארגוני טרור, אז למה בישראל התנועה האסלאמית לא מוכרזת כארגון טרור?

חובה להכריז על התנועה האסלאמית בישראל כארגון טרור - ויפה שעה אחת קודם.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:06:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] הצעדות הלילה ביפו בהם נשמעו קריאות אסלאמית וקריאות לאומניות בהם: &quot;ברוח</title><link>https://t.me/b3976a/24378</link><description>הצעדות הלילה ביפו בהם נשמעו קריאות אסלאמית וקריאות לאומניות בהם: &quot;ברוח ובדם נפדה את יפו, תגידו לכלבים של השב&quot;כ שאנחנו לא מפחדים מעימות, המוות עדיף על ההשפלה, ויפו היא שלנו&quot; הם לא רק חמורות, הם מסמנות את השינוי המתרחש בחודשים האחרונים בקרב הערבים בישראל שהחלו לקיים הפגנות נגד מדיניות ישראל, צעדות תמיכה בארגוני הטרור ברצועת עזה, ועוד.

בדיוק ככה החלו אירועי הפוגרומים של פרעות שומר החומות (שהסביר איש התנועה האסלאמית בישראל כי זה היה אינתיפאדה של הערבים בישראל) ככה זה מתחיל ומאוד מהר עובר למתקפות על יהודים, שריפת בתי כנסת, לינצ&#x27;ים פיגועי ירי וכו&#x27;.

משטרת ישראל והשב&quot;כ חייבים לפעול בנחישות לדיכוי התנועה האסלאמית בישראל שהיא שלוחה של האחים המוסלמים, לפעול נגד מסיתים ופורעים ולבצע מעצרים של מטיפים אסלאמיסטים המסיתים במסגדים.
ממשלת ישראל חייבת להוציא את התנועה האסלאמית בישראל מחוץ לחוק ולהכריז עליה כארגון טרור, אם במדינות ערב התנועות של האחים המוסלמים מוכרזות כארגוני טרור, אז למה בישראל התנועה האסלאמית לא מוכרזת כארגון טרור?

חובה להכריז על התנועה האסלאמית בישראל כארגון טרור - ויפה שעה אחת קודם.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:06:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] °החייל הראשון שנכנס ללבנון בפתיחת התמרון מול חזבאללה היה אור מנצור הי&quot;</title><link>https://t.me/abualiexpress/110577</link><description>°החייל הראשון שנכנס ללבנון בפתיחת התמרון מול חזבאללה היה אור מנצור הי&quot;ד, לוחם סיירת אגוז. אור היה גם הראשון שנפל בקרבות.

אור הותיר אמא אלמנה ואח קטן. כעת, הם נלחמים על הבית שלהם. בית שכור שאור טיפח כל חייו, שחלם לקנות וחסך כל שקל, שבו החדר שלו הפך לפינת הנצחה - הבית הזה הועמד למכירה. 

נשארו יומיים אחרונים לגיוס הכסף.

לאמא אין מספיק כדי לקנות אותו. ללא עזרה, היא ואחיו של אור יאלצו לעזוב. אסור לתת לזה לקרות. 

אור הקריב הכל בשבילנו. בואו ניתן קצת בחזרה. הנה הקמפיין: 👇
https://giveback.co.il/project/86462?amb=6757cdba-d73a-11f0-bf25-4201ac1c90c0

בואו נגשים לאור הי&quot;ד את החלום, ולא ניתן לאמא לאבד את הבית. 🇮🇱
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 07:00:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/110576</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 06:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] קאלה וולש, פעילת שמאל אמריקאית רדיקלית שקראה לרצוח עוד דיפלומטים ישראל</title><link>https://t.me/abualiexpress/110575</link><description>קאלה וולש, פעילת שמאל אמריקאית רדיקלית שקראה לרצוח עוד דיפלומטים ישראלים 👆 מתארחת באיראן ומסבירה מדוע הפכה לפעילה פוליטית :

כפעילת אקלים הבנתי מהר מאוד שלא ניתן לעצור את משבר האקלים בלי לעצור את האימפריאליזם... אימפריאליזם הוא המשמיד הגדול ביותר של הסביבה.

##

גם גרטה מזדהה?

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110575#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 06:55:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דוברות המשטרה: המשטרה עצרה היום בבוקר תושב יפו- איש דת, בשנות 30, בגין</title><link>https://t.me/arabworld301news/136982</link><description>דוברות המשטרה:
המשטרה עצרה היום בבוקר תושב יפו- איש דת, בשנות 30, בגין התנהגות שעלולה להפר את שלום הציבור.*

אתמול,בשעות הערב, התקיימה תהלוכה ביפו בהובלת החשוד שנעצר. במהלכה נשמעו קריאות גזעניות העלולות לגרום להפרת הסדר ולפגיעה בשלום הציבור .

בנוסף, בהמשך הלילה נשמע החשוד ברשתות קורא להפרת הסדר, תוך קריאות גזעניות נגד יהודים.

כאמור, הבוקר הוא נעצר והועבר לחקירה במשטרת יפו.

*משטרת ישראל תמשיך לפעול לשמירה על הביטחון של כלל התושבים ולשמירה על הסדר הציבורי, ותנקוט ביד קשה נגד האלימות וההסתה.

**מורן .ה.**

**לפרסום ב301:** https://t.me/yossi301
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 06:52:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערביי ישראל בצל המלחמה - פרק 94  https://pod.link/aravimislam/episode/</title><link>https://t.me/arabworld301news/136981</link><description>ערביי ישראל בצל המלחמה - פרק 94

https://pod.link/aravimislam/episode/MzhhNzg2NTktNWNlMS00N2JiLWJlOWMtYTFjNGYzYTkyY2Vj
בין הלם שבעה באוקטובר, העמימות סביב חמאס והחטופים – האם יכולה לצמוח פוליטיקה ערבית אזרחית שאינה אסלאמיסטית ואינה מונעת רק מהדגל הפלסטיני?

בפרק זה בו שב ומתארח ד&quot;ר דוד קורן נעמיק וננסה להבין מה קורה בחברה הערבית בישראל בזמן המלחמה, דרך מחקר עדכני, שאלות קשות, ומבט מפוכח על זהות, הנהגה, גבולות האפשר ועוד.

**אֻסְכֻּת - ההסכת של נעם בנעט
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 06:47:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ראש ממשלת לבנון, נואף סלאם:  איננו נמצאים כעת במו&quot;מ להסכם שלום אך אנחנ</title><link>https://t.me/abualiexpress/110574</link><description>ראש ממשלת לבנון, נואף סלאם:

איננו נמצאים כעת במו&quot;מ להסכם שלום אך אנחנו מוכנים לשלום עם ישראל אם תיושם &quot;היוזמה הערבית&quot; (תוכנית לשלום בין ישראל לפלסטינים על בסיס מדינה פלסטינית שבירתה מזרח ירושלים - א&quot;ע)

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110574#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 06:47:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] כלי תקשורת מצריים מדווחים שעשרה ימים לאחר השקתו של &quot;ג&#x27;באר&quot; - הכטב&quot;מ **</title><link>https://t.me/abualiexpress/110573</link><description>כלי תקשורת מצריים מדווחים שעשרה ימים לאחר השקתו של &quot;ג&#x27;באר&quot; - הכטב&quot;מ **המצרי** המתאבד, שעוצב בהשראת השאהד 136 האיראני, יש לו כבר 3 חוזי רכישה בינ&quot;ל.

ע&quot;פ המצריים הוא אמור להגיע לטווח של 1,000 ק&quot;מ.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110573#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 06:41:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] תיעוד מתקיפת כלי הנדסי בשבעא</title><link>https://t.me/New_security8200/167262</link><description>תיעוד מתקיפת כלי הנדסי בשבעא
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 06:34:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עוד מליל אמש בעיר יפו.  לפרסום ב301: https://t.me/yossi301  **מורן .ה.</title><link>https://t.me/arabworld301news/136980</link><description>עוד מליל אמש בעיר יפו.

לפרסום ב301: https://t.me/yossi301

**מורן .ה.**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 06:31:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110572</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 06:30:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] סוכנות הידיעות האיראנית תסנים, מפי מקורות עזתיים:  ריאצ&#x27; א-לבן, שחוסל </title><link>https://t.me/abualiexpress/110571</link><description>סוכנות הידיעות האיראנית תסנים, מפי מקורות עזתיים:

ריאצ&#x27; א-לבן, שחוסל אתמול יחד עם מספר 2 בזרוע הצבאית של חמאס, ראא&#x27;ד סעד, היה ראש מערך אבטחת האישים של הזרוע הצבאית של חמאס.
גם יתר המחוסלים היו פעילי הזרוע.

## 
בתמונה המצורפת נראה א-לבן בין אסמאעיל הניה ליחיא סנואר - אותם איבטח.

למרות הכישלונות נשאר בתפקידו, עד אתמול...

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110571#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 06:30:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/136979</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 06:24:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עיניים ליפו: בשעות האחרונות ערבים תקפו מספר יהודים ביפו וערכו צעדות עם</title><link>https://t.me/arabworld301news/136978</link><description>עיניים ליפו: בשעות האחרונות ערבים תקפו מספר יהודים ביפו וערכו צעדות עם קריאות אסלאמיות ולאומניות.

לפי עלילה שפורסמה ברשתות הערביות ונותנת תירוץ מבחינתם לאירועים, יהודים ריססו גז פלפל על ערביה. במשטרה אומרים כי אשה רוססה בגז על רקע ויכוח בכביש והאירוע נבדק. לא ברור האם בכלל יהודים מעורבים באירוע.

ברקע: בחירות שנערכו לאחרונה למועצה האסלאמית בעיר, שכללו הסתה נגד יהודים.

תושבים אומרים שהמראות הערב מזכירים את תחילת פרעות תשפ&quot;א בשומר חומות.

אלחנן גרונר
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 06:24:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] לחובבי הנוסטלגיה, היום הוא גם יום השנה ה 17 להתחמקות האגדית של נשיא אר</title><link>https://t.me/abualiexpress/110570</link><description>לחובבי הנוסטלגיה, היום הוא גם יום השנה ה 17 להתחמקות האגדית של נשיא ארה&quot;ב ג&#x27;ורג&#x27; בוש הבן, מנעליים שהשליך לעברו העיתונאי מנתט&#x27;ר א-זאידי בעת ביקורו של בוש בעיראק.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/heb110570/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 06:22:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דרעא דרום סוריה: מטיף מוסלמי סוני במדים צבאיים אוחז נשק מדבר לקהל המאמ</title><link>https://t.me/arabworld301news/136977</link><description>דרעא דרום סוריה: מטיף מוסלמי סוני במדים צבאיים אוחז נשק מדבר לקהל המאמנים הסוני, בדבריו דיבר על הזכות שהאל העניק להם בניצחון וההתבססות בא-שאם - &quot;סוריה הגדולה&quot;.

ההתבססות בא-שאם (חלקי סוריה שבשליטת משטר ג&#x27;ולאני) נועדה לשחרר את א-שאם, &quot;סוריה הגדולה&quot; הכוללת גם חלקים מישראל.

הוספתי תרגום בכתוביות בעברית
תודה לחברי מ&quot;[הדסה אקספרס](https://t.me/hadasaexpress)&quot; על העזרה בתרגום.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 06:19:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] היום, 14.12 מציינת חמאס 38 שנה להיווסדה - לטענתה, היתה זו נקודת תפנית </title><link>https://t.me/abualiexpress/110569</link><description>היום, 14.12 מציינת חמאס 38 שנה להיווסדה - לטענתה, היתה זו נקודת תפנית מרכזית במאבק מול ישראל.

ישראל הגישה אתמול &quot;מתנה מוקדמת&quot; לחמאס : את הראש של ראא&#x27;ד סעד, מספר 2 בזרוע הצבאית של חמאס.

בעבר ערכה חמאס בעזה עצרות ענק ביום השנה. היום הם כנראה עסוקים בתיקון אוהלים אחרי הסופה שעברה ולקראת מערכת הגשם הצפויה מחר בערב.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110569#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 06:16:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] *דורון קדוש &amp; מוריה אסרף:* פרסום ראשון בגלי צה״ל:   שנתיים לאירוע הירי</title><link>https://t.me/arabworld301news/136976</link><description>*דורון קדוש &amp; מוריה אסרף:*
פרסום ראשון בגלי צה״ל: 

שנתיים לאירוע הירי בשוגג בשלושת החטופים בסג׳עיה: גילויים חדשים מעלים תמונה של התנהלות רשלנית של המג״ד שפיקד על התקרית

מפקד זרוע היבשה החליט לקדם את המג״ד - ומשפחתו של יותם חיים ז״ל דורשת מהרמטכ״ל: עצור את המינוי

כל הפרטים &gt;&gt;

1/ בשנתיים שחלפו מאז אירוע הירי, שבו נהרגו החטופים יותם חיים, אלון שמריז וסאמר טלאלקה זכרם לברכה, הגיעו לידי המשפחות עדויות חדשות ומטרידות על האופן שבו האירוע נוהל בשטח, בידי המג״ד - סגן אלוף ד׳.
כזכור, תחילה נורו בשוגג אלון וסאמר, ואילו יותם חיים הצליח להימלט פצוע למבנה סמוך.

2/ בעוד יותם פצוע בזרועו, קורא קריאות בעברית, המג״ד מתחיל לנהל את מרחב האירוע. האירוע התנהל כרבע שעה לאחר הירי באלון וסאמר.
לפי עדות של קצין שהיה בשטח, הוא הגיע אל המג״ד שהיה על גג המבנה ואמר לו: נראה לי שמדובר במישהו שלנו, הוא מדבר עברית שוטפת. הדבר דרש לכל הפחות להעלות חשד.

3/ המג״ד צעק לחייליו פקודת ״חדל אש״ (כפי שפורסם), אך גם קריאה נוספת: ״זמבי״ה״ - שמשמעותה: זמן בלי ירי הכוחות. זו פקודה שדורשת שקט דממה - להשתיק לחלוטין את זירת האירוע.
למרות פקודתו, טנק שהיה במקום לא דומם את המנוע, והרעיש מאוד. חייל מהטנק העיד: לא שמענו את פקודת זמבי״ה.

4/ מהתחקירים עלה כי הרעש שנוצר מהטנק, גרם לכך שלא כל הלוחמים באירוע שמעו את פקודות המג״ד.
סא״ל ד׳, שהבחין בכך שהטנק לא דומם מנוע - כלומר פקודותיו לא בוצעו - החליט להמשיך בכל זאת לנהל את האירוע תחת הרעש, ולא וידא שפקודותיו מבוצעות, וגם מגיעות עד אחרון הלוחמים.

5/ בכך עולה תמונה מטרידה על התנהלות רשלנית של המג״ד בניהול הזירה והתקרית. למרות הרעש, ולמרות שפקודותיו לא מולאו - המג״ד קרא ליותם חיים: ״צא לכיווני״, ויותם רץ לעבר החיילים - ונורה למוות בידי שניים מהם.

6/ משפחתו של יותם חיים ז״ל מעידה: המג״ד לא דיבר איתנו לאחר האירוע, לא פנה לבקש סליחה, ולא ביקש לפגוש אותנו. הוא נאלץ להיפגש איתנו רק שנה וחצי לאחר האירוע - במסגרת הצגת השלמות תחקיר של צה״ל. 
המשפחה דורשת מהרמטכ״ל זמיר: עצור את מינויו של סא״ל ד׳ לקצין האג״ם של אוגדת עזה.

פרטים וגילויים חדשים על התקרית נחשוף בהמשך שידורינו הבוקר. גם איריס חיים תהיה אצל ספי ויניר לראיון הבוקר.

מדובר צה״ל נמסר בתגובה:
סא״ל ד&#x27; הינו מפקד לוחם אשר הוביל תחת פיקודו בשנתיים האחרונות מאות חיילים כמפקד על שני גדודים שונים, תחת אש ותוך סיכון חיים. 
מדובר במפקד ערכי, מקצועי וישר הפועל ללא לאות ומקדיש את חייו למען ביטחון מדינת ישראל.
התחקיר המדובר הסתיים לפני כשנתיים וממצאיו הוצגו למשפחות ולציבור בשקיפות.</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 06:10:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דיווח עזתי תקיפה באזור רפיח  . @New_security8200 חדשות 8200 בטלגרם</title><link>https://t.me/New_security8200/167261</link><description>דיווח עזתי תקיפה באזור רפיח 
.
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 05:54:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תמונת מצב - 14 דצמבר  חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא ** 1. ראאד סעד ח</title><link>https://t.me/arabworld301news/136975</link><description>**תמונת מצב - 14 דצמבר 
חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא
**
1. ראאד סעד חוסל אמש ברצועת עזה.
2. החיסול בוצע במסגרת הסכם הפסקת האש ולמעשה מגלם היטב את המציאות הנוכחית בעזה.
3. באופן פארדוקסלי זו מציאות שמשרתת הן את ישראל והן את חמא&quot;ס. 
4. מציאות ביניים שמאפשרת לשני היריבים להימנע משני תרחישים בעיתיים מבחינתם.
5. ישראל - מתרחיש השלום המדומיין שיכפה עליה מועצת שלום תורכית קטרית במציאות שבה חמא&quot;ס עדיין הריבון.
6. חמא&quot;ס  - מתרחיש של פירוק נשק, פירוז הרצועה והבאת גורמי כוח חיצוניים למערכת, הן מיהו&quot;ש בדמות הרשות והן מהעולם הערבי.
7. כך מתאפשר לשני הצדדים לנהל ביניהם קונפליקט, שכמובן מטרותיו הן הופכיות מבחינת כל שחקן,  אבל מבחינת שניהם גם יחד זה הרע במיעוטו.
8. זו המציאות שתאפיין את רצועת עזה בטווח הנראה לעין: אחיזה של שני הצדדים,  חלוקת תחומי השליטה וניהול קונפליקט בעצימות נמוכה.
9. ישראל תחתור לכסח את הדשא והכל ברשות ובסמכות של אמריקה ואילו חמא&quot;ס תחתור לביסוס שלטונה ולתהליכי שיקום יכולותיה.
10. ברקע יימשך כמובן מרחב ההתלבטות הישראלי ביחס לדירוג בין זירות המלחמה שכולן פעילות וכולן נמצאות על אש קטנה. הרושם הוא כי מבחינת ישראל עזה [ולא בפעם הראשונה..] מוגדרת כזירה משנית ביחס, למשל, ללבנון.
11. אבל ברקע מבצבצת יהו&quot;ש כזירה שבה כמעט כל יום מתרחש פיגוע ללמדנו על המציאות בגזרה הזו ועל מידת האיום הנשקף ממנה, כמו גם על קוצר ידה של ישראל לנקות אותה בצורה טובה מפוטנציאל ומאיומי הטרור שהלכו ונבנו שם במקביל לאלה ברצועת עזה.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 05:42:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בלבנון מדווחים על תקיפה מכטב״ם לעבר כלי הנדסי בכפר שבעא שבדרום לבנון .</title><link>https://t.me/New_security8200/167260</link><description>בלבנון מדווחים על תקיפה מכטב״ם לעבר כלי הנדסי בכפר שבעא שבדרום לבנון .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 05:34:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] היום אנחנו מציינים 800 ימים מאז ה-7 באוקטובר. אבל למרות מאות הימים שעב</title><link>https://t.me/arabworld301news/136974</link><description>היום אנחנו מציינים 800 ימים מאז ה-7 באוקטובר.
אבל למרות מאות הימים שעברו מאז הכל עדיין טרי. עוד נותר חטוף אחד בשבי- רן גואילי, וחמאס עדיין על הרגליים, שולט בחצי מרצועת עזה ומלא במחבלים שלקחו חלק בטבח הזה ומתכננים את הטבח הבא. המשימה לא הושלמה!
זה 800 ימים של מלחמה ארוכה מול אויבים אכזריים בשבע חזיתות ומלחמה ארוכה מול מכונת תעמולה, שקרים והסתה בזירת ההסברה... לא ניתן לאף אחד להכחיש או לטשטש את הטבח המזעזע והגדול בהיסטוריה שלנו.
לא נשכח ולא נסלח לעולם.

800 days since October 7th.
We will never forget and never forgive!

יוסף חדאד
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 05:15:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גל התייקרויות חדש: מהחודש הבא נשלם עד 1,200 שקל יותר בכל חודש חרף הבטח</title><link>https://t.me/arabworld301news/136973</link><description>גל התייקרויות חדש: מהחודש הבא נשלם עד 1,200 שקל יותר בכל חודש
חרף הבטחות ראש הממשלה ושר האוצר: ב-2026 יוקפאו מדרגות המס ‏ונקודות הזיכוי, מחירי המים יעלו ב-‌‏2.4%, החשמל ב-1.5%. בנוסף, 90 רשויות ‏מבקשות לייקר את הארנונה בשיעורים חריגים והמע&quot;מ יישאר 18%. ‏משק בית ‏ממוצע יפסיד בין 800 ל-1,200 שקל בחודש. הנפגעות העיקריות: השכבות ‏החלשות ומשפחות ‏מרובות ילדים

https://www.ynet.co.il/economy/article/yokra14611220
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 04:29:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] דרעא דרום סוריה: מטיף מוסלמי סוני במדים צבאיים אוחז נשק מדבר לקהל המאמ</title><link>https://t.me/b3976a/24377</link><description>דרעא דרום סוריה: מטיף מוסלמי סוני במדים צבאיים אוחז נשק מדבר לקהל המאמנים הסוני, בדבריו דיבר על הזכות שהאל העניק להם בניצחון וההתבססות בא-שאם - &quot;סוריה הגדולה&quot;.

ההתבססות בא-שאם (חלקי סוריה שבשליטת משטר ג&#x27;ולאני) נועדה לשחרר את א-שאם, &quot;סוריה הגדולה&quot; הכוללת גם חלקים מישראל.

הוספתי תרגום בכתוביות בעברית
תודה לחברי מ&quot;[הדסה אקספרס](https://t.me/hadasaexpress)&quot; על העזרה בתרגום.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 04:00:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] כוחותינו פועלים באיזור ג&#x27;נין   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](http</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82322</link><description>כוחותינו פועלים באיזור ג&#x27;נין 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 00:47:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כוחותינו פועלים כעת בחברון.  בהצלחה רבה לכוחותינו.  **יאיר גולדבלט 301</title><link>https://t.me/arabworld301news/136971</link><description>כוחותינו פועלים כעת בחברון.

בהצלחה רבה לכוחותינו.

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 00:16:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: היורה מרוד איילנד לא נעצר  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](h</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82321</link><description>טראמפ: היורה מרוד איילנד לא נעצר

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 23:08:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **14.12 - החמאס מציין 38 שנים להיווסדו.  לפרסום ב-301: ****https://t.m</title><link>https://t.me/arabworld301news/136970</link><description>**14.12 - החמאס מציין 38 שנים להיווסדו.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 23:05:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] היורה מרוד איילנד נעצר   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82320</link><description>היורה מרוד איילנד נעצר 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 22:48:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ליאו מסי הגיע לבקר בהודו, הוא הגיע לאיצטדיון ענק שם התכוון להיפגש עם א</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82319</link><description>ליאו מסי הגיע לבקר בהודו, הוא הגיע לאיצטדיון ענק שם התכוון להיפגש עם אלפי אוהדיו, לבסוף הוא עזב את האיצטדיון אחרי 20 דקות ללא שהצטלם עם אוהדים.
האוהדים ששילמו מעל 100 דולר לכרטיס התעצבנו ושברו את האיצטדיון.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 22:18:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] המחבל מוחמד איאד אבחרה חוסל מירי כוחותינו בסילת אל חרת&#x27;יה   [⭕️חדשות ב</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82318</link><description>המחבל מוחמד איאד אבחרה חוסל מירי כוחותינו בסילת אל חרת&#x27;יה 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 22:00:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דורון קדוש: זה אירוע מוזר למדי: שני חשודים פלסטינים מטול כרם מגיעים ב-</title><link>https://t.me/arabworld301news/136969</link><description>דורון קדוש: זה אירוע מוזר למדי: שני חשודים פלסטינים מטול כרם מגיעים ב-22:00 בלילה לשער יישוב ישראלי גדול שנמצא 50 ק״מ מביתם, וברכב שלהם גרזן וסכינים - והם מועברים לחקירה במשטרה? מדוע לא לחקירת שב״כ - כמו כל חשוד אחר בטרור? אין אפילו חשד קטן שהשניים אולי, במקרה, תכננו פיגוע?</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 21:57:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ירי באוניברסיטת בראון ברוד איילנד מספר הרוגים במקום  [⭕️חדשות בטחון מה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82317</link><description>ירי באוניברסיטת בראון ברוד איילנד
מספר הרוגים במקום

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 21:56:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה״ל: לפני זמן קצר (ש׳), כוח צה&quot;ל עצר שני חשודים פלסטינים שנסעו ע</title><link>https://t.me/arabworld301news/136968</link><description>דובר צה״ל:
לפני זמן קצר (ש׳), כוח צה&quot;ל עצר שני חשודים פלסטינים שנסעו על ציר הכניסה ליישוב בית אל שבחטיבת בנימין.
ברכבם אותרו סכינים וגרזן. 
החשודים נעצרו והועברו להמשך טיפול משטרת ישראל.
אין נפגעים.</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 21:46:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רפאל גרוסי, מנכ״ל הסוכנות הבינלאומית לאנרגיה אטומית, אמר בראיון לעיתון</title><link>https://t.me/arabworld301news/136967</link><description>רפאל גרוסי, מנכ״ל הסוכנות הבינלאומית לאנרגיה אטומית, אמר בראיון לעיתון הארגנטינאי „אל נסיונל” כי הוא מחפש פתרון בר־קיימא לתיק הגרעין של איראן , וכי מתקיימים מגעים בנושא בהשתתפות גורמים שונים.
גרוסי, בהתייחסו לשיחותיו עם גורמים בינלאומיים — ובהם דונלד טראמפ, נשיא ארצות הברית — במהלך ביקורו בבית הלבן בחודש אוקטובר, הוסיף:
„אני נמצא בקשר רציף עם גורמים איראנים, אירופאים, רוסים וסינים, ומנסה להגיע לפתרון יציב.”

הוא הדגיש כי המצב עדיין רחוק מפתרון, במיוחד לאחר מלחמת 12 הימים בין איראן לישראל.
מנכ״ל הסוכנות הוסיף כי בידי המשטר האיראני מצויים כ־400 קילוגרם של אורניום מועשר לרמה של 60% — רמה שלדבריו קרובה מאוד לרמה צבאית או לשימוש בייצור נשק גרעיני — וכי מאגר זה עדיין קיים.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 21:46:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה״ל:  לפני זמן קצר (ש׳), כוח צה&quot;ל עצר שני חשודים פלסטינים שנסעו </title><link>https://t.me/New_security8200/167259</link><description>דובר צה״ל:

לפני זמן קצר (ש׳), כוח צה&quot;ל עצר שני חשודים פלסטינים שנסעו על ציר הכניסה ליישוב בית אל שבחטיבת בנימין.
ברכבם אותרו סכינים וגרזן. 
החשודים נעצרו והועברו להמשך טיפול משטרת ישראל.
אין נפגעים.</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 21:45:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תקיפה במזרח העיר עזה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82316</link><description>תקיפה במזרח העיר עזה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 21:37:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שני תושבי טול כרם שטעו בדרכם לכאורה נעצרו בשג של בית אל כשבכליהם כלי ע</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82315</link><description>שני תושבי טול כרם שטעו בדרכם לכאורה נעצרו בשג של בית אל כשבכליהם כלי עבודה
הם הועברו לטיפול המשטרה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 21:36:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עוד סרטון מהפגנה של תושבי עיר משהד שבאיראן אתמול נגד המשטר.  **מרדכי כ</title><link>https://t.me/arabworld301news/136966</link><description>עוד סרטון מהפגנה של תושבי עיר משהד שבאיראן אתמול נגד המשטר.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 21:33:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] המפגינים ביפו צועקים: &quot;תגידו לכלבים בשב&quot;כ שאנחנו לא מפחדים מעימות&quot;  [⭕</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82314</link><description>המפגינים ביפו צועקים: &quot;תגידו לכלבים בשב&quot;כ שאנחנו לא מפחדים מעימות&quot;

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 21:14:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://thenewregion.com/posts/3939  המיליציות הפרו־איראניות בעיראק הו</title><link>https://t.me/arabworld301news/136965</link><description>https://thenewregion.com/posts/3939

המיליציות הפרו־איראניות בעיראק הודיעו: כל פוליטיקאי עיראקי שיקיים קשר עם שליחו המיוחד של טראמפ בעיראק – ייענש.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 21:13:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] שני החשודים, בני 23, הגיעו מנפת טול-כרם על רכב פלסטיני (עם לוחית זיהוי</title><link>https://t.me/New_security8200/167258</link><description>שני החשודים, בני 23, הגיעו מנפת טול-כרם על רכב פלסטיני (עם לוחית זיהוי לבנה) ונעצרו ליד הש.ג, השומר עיכב אותם וכוח צה&quot;לי שעבר במקום ערך את הבדיקה. 

השניים טוענים: &quot;התבלבלנו בדרך לרמאללה&quot;.

ינון שלום יתח</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 21:02:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] בהמשך להפגנה של ערביי יפו הערב 👆השיח&#x27; מחמד מחאמיד מבהיר :   זה רק הצעד</title><link>https://t.me/abualiexpress/110568</link><description>בהמשך להפגנה של ערביי יפו הערב 👆השיח&#x27; מחמד מחאמיד מבהיר : 

זה רק הצעד הראשון.
או אנחנו או אנחנו!
צריך לעמוד כאיש אחד מאחורי התנועות האסלאמיות.
יפו היא שלנו.
ברוח ודם נפדה אותך יפו

[19 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110568#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:59:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/136964</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:56:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/136963</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:56:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שני חשודים פלסטיניים התקרבו לכניסה ליישוב בית-אל בבנימין. כוח סיור צה&quot;</title><link>https://t.me/arabworld301news/136962</link><description>שני חשודים פלסטיניים התקרבו לכניסה ליישוב בית-אל בבנימין. כוח סיור צה&quot;לי שעבר במקום עצר את השניים לבדיקה - ומצא בתיקם גרזן וארבעה סכינים.

קרדיט: רפאל פזי
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:54:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **פעילות של כוחותינו בג׳נין, כעת.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם</title><link>https://t.me/arabworld301news/136961</link><description>**פעילות של כוחותינו בג׳נין, כעת.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:53:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **בחיסולו של ראיד סעאד חוסלו עוד שלושה מחבלים. יחיא אלקיאלי ריאד אללבא</title><link>https://t.me/arabworld301news/136960</link><description>**בחיסולו של ראיד סעאד חוסלו עוד שלושה מחבלים.
יחיא אלקיאלי
ריאד אללבאן
אבו יחיא זקוט.

כלבים כולם.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:46:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] החמאס מאשר את חיסולו של ראאד סעד, מבכירי החמאס.  לפרסום ב-301: https:/</title><link>https://t.me/arabworld301news/136959</link><description>החמאס מאשר את חיסולו של ראאד סעד, מבכירי החמאס.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

301 העולם הערבי בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:42:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏הטרור באיו״ש | לפני זמן קצר שני מחבלים נתפסו עם גרזן וסכין בכניסה ליש</title><link>https://t.me/New_security8200/167257</link><description>‏הטרור באיו״ש | לפני זמן קצר שני מחבלים נתפסו עם גרזן וסכין בכניסה לישוב בית אל.
‏אין נפגעים.

הלל ביטון רוזן</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:42:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווחים על כך שמשוריינים אמריקאים מפטרלים באיזור העיר תדמור בסמוך לב</title><link>https://t.me/arabworld301news/136958</link><description>**דיווחים על כך שמשוריינים אמריקאים מפטרלים באיזור העיר תדמור בסמוך לבסיס אמריקאי במרחב, בנוסף לתנועת מטוסי קרב במרחב.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:41:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **שתבינו, תומכי משטר ג׳ולאני חוגגים את רציחתם של האמריקאים אמש.  בכל ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/136957</link><description>**שתבינו, תומכי משטר ג׳ולאני חוגגים את רציחתם של האמריקאים אמש.

בכל הנוגע למזרח התיכון, טראמפ מנותק.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:39:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווחים לבנוניים על תנועה אווירית רחבה של כטב״מים מעל בעלבכ, עומק לב</title><link>https://t.me/arabworld301news/136955</link><description>**דיווחים לבנוניים על תנועה אווירית רחבה של כטב״מים מעל בעלבכ, עומק לבנון.

אם זה ישראלי או אמריקאי, הזמן יגיד.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:37:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **שר החוץ האיראני עיראקג&#x27;י: ** ״**אף אחד לא יכול לבטוח בארצות הברית**״</title><link>https://t.me/arabworld301news/136954</link><description>**שר החוץ האיראני עיראקג&#x27;י: **
״**אף אחד לא יכול לבטוח בארצות הברית**״

**שר החוץ האיראני אמר שכוחותיו המזוינים ועמו מוכנים להגן על איראן בכל מצב, 
והוסיף: ״מעולם לא בטחנו בארצות הברית כנציגת משא ומתן כנה, ארצות הברית לא הייתה כנה בשום דבר, ולדעתי אף אחד לא יכול לבטוח בארצות הברית.״**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
 https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:33:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **כפי שנכתב פה בערוץ עשרות פעמים, טראמפ לא מבין את המזרח התיכון, טראמפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/136953</link><description>**כפי שנכתב פה בערוץ עשרות פעמים, טראמפ לא מבין את המזרח התיכון, טראמפ לא מדבר ערבית, ולא מבין את הלוגיקה של ארגוני הטרור הג׳יהדיסטים.

המטרה הייתה ונשארה השמדת ישראל.**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:29:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **רזא פאהלבי :**  ברכות לכם, בני עמי היקרים, ובמיוחד לתושבים האצילים ש</title><link>https://t.me/arabworld301news/136952</link><description>**רזא פאהלבי :**

ברכות לכם, בני עמי היקרים, ובמיוחד לתושבים האצילים של משהד. אני מעריץ את אומץ לבכם ומודה לכם על תמיכתכם. שמרו על אחדותכם ועמדו על הדרישה לשחרורם המיידי וללא תנאי של כל העצורים בטקס האזכרה שנערך היום לזכרו של ח&#x27;וסרו עליכּרדי.
הניצחון הוא שלכם. אני מצפה לראות אתכם בקרוב, באיראן.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:26:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **שליח ארה&quot;ב לסוריה טום בראק:**  **מספר מוגבל של כוחותינו עדיין פרוסים</title><link>https://t.me/arabworld301news/136951</link><description>**שליח ארה&quot;ב לסוריה טום בראק:**

**מספר מוגבל של כוחותינו עדיין פרוסים בסוריה כדי להדוף את דאעש ולהגן על ארה&quot;ב מפני טרור.

תבינו, זו מלכודת מוות.
דין ג׳ולאני חייב להיות כדין אסד.

וישראל צריכה לעבוד על כך, אין שום פתח להסכם עם סוריה, כי שום דבר לא השתנה.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:24:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווח מענין:**  חמאס תכנן לפני ה-7/10 לחטוף את השר איתמר בן גביר מחב</title><link>https://t.me/arabworld301news/136950</link><description>**דיווח מענין:**

חמאס תכנן לפני ה-7/10 לחטוף את השר איתמר בן גביר מחברון ולהעביר אותו לעזה. 

במצלמות גוף של מחבלי הנוחבה נחשף תיעוד כשהם מתאמנים על החטיפה.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:23:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **העזתים מדווחים על פיצוץ רובוט ממולכד, בצומת אלשג׳עיה, מזרחית לעיר עז</title><link>https://t.me/arabworld301news/136949</link><description>**העזתים מדווחים על פיצוץ רובוט ממולכד, בצומת אלשג׳עיה, מזרחית לעיר עזה.**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:21:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **אל-ג׳ולאני הוא מחבל בחליפה, גם לטראמפ יקח זמן להבין זאת, אך בסוף הוא</title><link>https://t.me/arabworld301news/136948</link><description>**אל-ג׳ולאני הוא מחבל בחליפה, גם לטראמפ יקח זמן להבין זאת, אך בסוף הוא יבין זאת.
הוא טרוריסט, ותמיד ישאר ג׳יהאדיסט.
**
**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:19:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] במאמר מערכת חריף במגזין  השבועי, אל־נבאא’, דאעש מנתח את חגיגות יום ההפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/136947</link><description>במאמר מערכת חריף במגזין  השבועי, אל־נבאא’, דאעש מנתח את חגיגות יום ההפיכה בסוריה ומציג אותן בלעג.

דאעש לועג לאל-ג&#x27;ולאני ומציג אותו כ&quot;יורש לאסד&quot; תוך שהוא מעביר מסרים לג&#x27;האדסיטים שלו. 

📌כיצד מכנה דאעש את ההפיכה בסוריה?

 📌מה הוא רומז בציניות בנוגע לביטחון וליהודים?

📌מה המסרים החבויים במאמר של דאעש המכוונים לתומכים שלו?


 👈**הכל במאמר המלא באתר מבטרור -** [**כנסו לכאן**](https://www.eranlahav-mabaterror.com/post/%D7%91%D7%9E%D7%90%D7%9E%D7%A8-%D7%9E%D7%A2%D7%A8%D7%9B%D7%AA-%D7%A9%D7%9C-%D7%94%D7%9E%D7%92%D7%96%D7%99%D7%9F-%D7%94%D7%A9%D7%91%D7%95%D7%A2%D7%99-%D7%A9%D7%9C-%D7%93%D7%90%D7%A2%D7%A9-%D7%90%D7%9C-%D7%A0%D7%91%D7%90%D7%90-%D7%9E%D7%AA%D7%99%D7%99%D7%97%D7%A1-%D7%90%D7%A8%D7%92%D7%95%D7%9F-%D7%94%D7%98%D7%A8%D7%95%D7%A8-%D7%94%D7%A1%D7%9C%D7%A4%D7%99-%D7%92-%D7%94%D7%90%D7%93%D7%99%D7%A1%D7%98%D7%99-%D7%9C%D7%97%D7%92%D7%99%D7%92%D7%95%D7%AA-%D7%A9%D7%A0%D7%94-%D7%9C%D7%94%D7%A4%D7%99%D7%9B)


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:19:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ובינתיים... הערב, הפגנה של תושביה הערבים של יפו (שטח ישראל) בעקבות עימ</title><link>https://t.me/abualiexpress/110567</link><description>ובינתיים... הערב, הפגנה של תושביה הערבים של יפו (שטח ישראל) בעקבות עימות בין נהגת תושבת יפו ובין מספר חשודים שריססו גז מדמיע לעברה.

הקשיבו היטב למילים ולניחוח....

&quot;אימרו לכלבים של השב&quot;כ... איננו חוששים מעימות&quot;

[12 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110567#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:19:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **האיש שרצח היום את החיילים האמריקאים הוא אבו ג&#x27;אבר אל-שאמי סופיאן מוח</title><link>https://t.me/arabworld301news/136946</link><description>**האיש שרצח היום את החיילים האמריקאים הוא אבו ג&#x27;אבר אל-שאמי סופיאן מוחמד שייח&#x27; קאסם, איש שמקורב לג׳ולאני, ואדם משורותיו של המשטר. **

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:17:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תקיפות אלה באות לאחר הריגת אמריקאים בשטח סוריה ע״י מקורב לא-שרעא, אמ</title><link>https://t.me/arabworld301news/136945</link><description>**תקיפות אלה באות לאחר הריגת אמריקאים בשטח סוריה ע״י מקורב לא-שרעא, אמש.**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם  **

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:14:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **בנוסף, דיווחים על תקיפות אמריקאיות בעיר תדמור בפרברי חומס, ותנועת מט</title><link>https://t.me/arabworld301news/136944</link><description>**בנוסף, דיווחים על תקיפות אמריקאיות בעיר תדמור בפרברי חומס, ותנועת מטוסי קרב במרחב.**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:13:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה״ל:  לפני זמן קצר, במהלך פעילות התקפית של סיירת צנחנים בסילת אל</title><link>https://t.me/arabworld301news/136943</link><description>דובר צה״ל:

לפני זמן קצר, במהלך פעילות התקפית של סיירת צנחנים בסילת אל חרת׳יה שבחטיבת מנשה, מחבל השליך מטען לעבר הכוח.
הכוח הגיב בירי וחיסל את המחבל.
אין נפגעים לכוחותינו.</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:11:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תיעוד מהמקום.**  **יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם**    https://</title><link>https://t.me/arabworld301news/136942</link><description>**תיעוד מהמקום.**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:11:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **סיסמת יחי המלך (רזה פאהלבי) במסגד בעיר האיסלמית משהד שבאיראן.  מרדכי</title><link>https://t.me/arabworld301news/136941</link><description>**סיסמת יחי המלך (רזה פאהלבי) במסגד בעיר האיסלמית משהד שבאיראן.

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:11:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בעקבות הריגתו של ח&#x27;וסרו עליכּרדי, עורך דינם של אסירים פוליטיים באיראן,</title><link>https://t.me/arabworld301news/136940</link><description>בעקבות הריגתו של ח&#x27;וסרו עליכּרדי, עורך דינם של אסירים פוליטיים באיראן, התקיימה אתמול הפגנה בהשתתפות אלפי תושבים בעיר משהד (עיר אסלאמית), שבה קראו המפגינים סיסמאות תמיכה ברזא פהלווי וקראו: &quot;יחי המלך&quot;.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:09:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לפני מספר חודשים הושקה יוזמת &quot;הערבית היא שפתנו&quot; ע&quot;י ד&quot;ר רד&#x27;א אגבריה, ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/136939</link><description>לפני מספר חודשים הושקה יוזמת &quot;הערבית היא שפתנו&quot; ע&quot;י ד&quot;ר רד&#x27;א אגבריה, בגלל &quot;האתגרים העומדים בפני השפה הערבית בחברה הפלסטינית בשטחי 1948 והניסיונות למחוק את הזהות באמצעות חדירת שפות אחרות ובמיוחד עברית&quot;, כך לדבריו.
היום ביקרו נציגי היוזמה (ביניהם גם השיח&#x27; רא&#x27;אד סלאח) במספר מאפיות באזור ואדי עארה, שם הם חילקו שלטים המכילים את אוצר המילים הערבי למוצרי מאפה.

**ערוץ &quot;ערביי שמנת&quot; בטלגרם - ****https://t.me/arabshamenet****

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:08:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בתמונה הזאת נצפה אבו ג&#x27;אבר עם שר הפנים הסורי  רק לפני מספר שבועות טראמ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82313</link><description>בתמונה הזאת נצפה אבו ג&#x27;אבר עם שר הפנים הסורי 
רק לפני מספר שבועות טראמפ השפריץ בושם על אשרע, מעניין מה הוא חושב עכשיו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:07:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82312</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:05:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] התקיפות בתדמור  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82311</link><description>התקיפות בתדמור

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:05:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה״ל:  לפני זמן קצר, במהלך פעילות התקפית של סיירת צנחנים בסילת אל</title><link>https://t.me/New_security8200/167256</link><description>דובר צה״ל:

לפני זמן קצר, במהלך פעילות התקפית של סיירת צנחנים בסילת אל חרת׳יה שבחטיבת מנשה, מחבל השליך מטען לעבר הכוח.
הכוח הגיב בירי וחיסל את המחבל.
אין נפגעים לכוחותינו.</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:04:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **המחבל הסורי שהרג את החיילים האמריקאים בתדמור היום היה איש כוחות הביט</title><link>https://t.me/abualiexpress/110566</link><description>**המחבל הסורי שהרג את החיילים האמריקאים בתדמור היום היה איש כוחות הביטחון של השלטון הסורי החדש** 

סוכנות הידיעות הסורית הרשמית, מפי דובר משרד הפנים הסורי:
המחבל שביצע את פיגוע הירי שגרם למותם של שני חיילים אמריקאים ומתורגמן אזרחי אמריקאי היום בתדמור היה אחד מאנשי כוחות הביטחון של משרד הפנים הסורי.

ישנם 5,000 אנשי ביטחון של משרד הפנים באזור אלבאדיה ומדי שבוע מתבצעות הערכות לאנשים אלו. על בסיס הערכות אלו ננקטים צעדים מתאימים.
בדו&quot;ח על המחבל שנערך ב 10 לחודש עלה כי יש לו אידאולוגיה קיצונית והיתה צריכה להתקבל הערכה בעניינו בתחילת שבוע העבודה, אך הפיגוע אירע היום, שבת - בו יש חופשה מנהלית.

##
במילים אחרות: פעיל דאע&quot;ש, שמזוהה עם שלטון דאע&quot;ש הסורי החדש, עשה מה שדאע&quot;ש עושים בד&quot;כ וירה לעבר חיילים אמריקאים.

מי שהולך לישון עם כלבים שלא יתפלא אם הוא קם עם פשפשים...

כולי תקווה שזה יעיר כמה רפובליקנים אמריקאים מרבצם.

הנשיא טראמפ הודיע שארה&quot;ב תגיב בעוצמה להרג החיילים האמריקאים.
את מי הם יתקפו? את הארמון של אבו מחמד אלג&#x27;ולאני?
דאע&quot;ש הוא דאע&quot;ש הוא דאע&quot;ש.
גם אם הוא לובש חליפה... הוא רוצה ח&#x27;ליפות...

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110566#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:03:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] דובר צה״ל:  לפני זמן קצר, במהלך פעילות התקפית של סיירת צנחנים בסילת אל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82310</link><description>דובר צה״ל:

לפני זמן קצר, במהלך פעילות התקפית של סיירת צנחנים בסילת אל חרת׳יה שבחטיבת מנשה, מחבל השליך מטען לעבר הכוח.
הכוח הגיב בירי וחיסל את המחבל.
אין נפגעים לכוחותינו.</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:03:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הבחור שרצח היום את החיילים האמריקאים הוא אבו ג&#x27;אבר אל-שאמי סופיאן מוחמ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82309</link><description>הבחור שרצח היום את החיילים האמריקאים הוא אבו ג&#x27;אבר אל-שאמי סופיאן מוחמד שייח&#x27; קאסם, הוא נצפה בתמונה (מוקף בעיגול) מטרים ספורים מנשיא סוריה אשרע 
אין ספק שאשרע מוטרד מאוד כעת מההתפתחויות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 20:01:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82308</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 19:59:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] האמריקאים תוקפים כעת בתדמור סוריה  במקביל לתנועה על הקרקע  [⭕️חדשות בט</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82307</link><description>האמריקאים תוקפים כעת בתדמור סוריה
 במקביל לתנועה על הקרקע

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 19:59:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ראשוני  פיצוץ בבית זיקוק לנפט בעיר דיבאן, בפרברים המזרחיים של מחוז דיר</title><link>https://t.me/arabworld301news/136938</link><description>ראשוני

פיצוץ בבית זיקוק לנפט בעיר דיבאן, בפרברים המזרחיים של מחוז דיר א-זור שבסוריה.

בבדיקה.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 19:59:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ערבים ביפו מפגינים בטענה שבחורי ישיבה/מתנחלים תקפו אשה ערביה בגז פלפל </title><link>https://t.me/lelotsenzura/82306</link><description>ערבים ביפו מפגינים בטענה שבחורי ישיבה/מתנחלים תקפו אשה ערביה בגז פלפל

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 19:56:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פיצוץ רימון בחתונה בדרעא בסוריה, 33 פצועים לפחות.  **מרדכי כ. לפרסום ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/136937</link><description>פיצוץ רימון בחתונה בדרעא בסוריה,
33 פצועים לפחות.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 19:51:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הפגנה שקטה של ערביי יפו הערב בעקבות ריסוס בגז פלפל אישה הרה ומשפחתה בש</title><link>https://t.me/arabworld301news/136936</link><description>הפגנה שקטה של ערביי יפו הערב בעקבות ריסוס בגז פלפל אישה הרה ומשפחתה בשכונת עג&#x27;מי שבעיר.

על פי החשד בבדיקת המשטרה האם 2 בחורים דתיים ביצעו את המעשה.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 19:49:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] האמריקאים תוקפים באיזור חומס בתגובה לתקרית בצהריים   [⭕️חדשות בטחון מה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82305</link><description>האמריקאים תוקפים באיזור חומס בתגובה לתקרית בצהריים 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 19:41:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/122906/</title><link>https://t.me/arabworld301news/136935</link><description>https://nziv.net/122906/
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 19:37:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  מוקדם יותר היום (ש&#x27;), כוחות צוות הקרב של החטיבה הצפונית הפ</title><link>https://t.me/New_security8200/167255</link><description>דובר צה&quot;ל:

מוקדם יותר היום (ש&#x27;), כוחות צוות הקרב של החטיבה הצפונית הפועלים בצפון רצועת עזה זיהו מחבל אשר חצה את הקו הצהוב והתקרב לכוחות באופן שהיווה עליהם איום מיידי.

מיד לאחר הזיהוי, חיל האוויר בהכוונת הכוחות חיסל את המחבל על מנת להסיר את האיום.

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם להסכם וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 19:31:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ע״פ תיעודים שנאספו ממצלמות גוף של מחבלי חמאס עולה שהם התאמנו לחטוף את </title><link>https://t.me/lelotsenzura/82304</link><description>ע״פ תיעודים שנאספו ממצלמות גוף של מחבלי חמאס עולה שהם התאמנו לחטוף את איתמר בן גביר מביתו בקריית ארבע בשביעי באוקטובר 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 19:20:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] °🎉**המבצע הגדול של השנה באתר פנדה- חוזר לסופ״ש אחד בלבד**🎉  בלאק פרייד</title><link>https://t.me/abualiexpress/110565</link><description>°🎉**המבצע הגדול של השנה באתר פנדה- חוזר לסופ״ש אחד בלבד**🎉

בלאק פריידי חוזר עם 40% הנחה על בסט סלרז!
קוד קופון: **ABUPANDA40**

מוצרים שאסור לכם לפספס-
◾️מצעים וכריות מפנקות
◾️מיטות ומזרנים איכותיים
◾️פופים שלא תרצו לקום מהם
◾️שטיחים כביסים

•המזרנים בהזמנה מוקדמת (Pre-Order) ואספקתם תחל רק בין אמצע ינואר לאמצע פברואר.
כדי לקבל את שאר המוצרים שלך במהירות, מומלץ לפצל הזמנות ולהזמין את המזרן בנפרד משאר המוצרים האחרים! 

**לינק לעמוד בסט סלרז&gt;&gt;&gt;**
https://pandazzz.co/ABUPANDAA-40

⬅️100 לילות ניסיון על מיטות ומזרנים ו-30 לילות ניסיון על אקססוריז- ללא הניילונים!
⬅️משלוח חינם עד הבית!
⬅️ללא כפל קופונים!
⬅️משלוח עד 14 ימי עסקים
⬅️זמני אספקה ותנאי מבצע PRE-ORDER (אספקה מאוחרת) מפורטים בעמודי המוצר של המזרנים.
⬅️בתוקף עד ה- 14.12.2025 בחצות- מהרו להזמין!!
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 19:15:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/110564</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 19:14:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נשיא ארה&quot;ב, דונלד טראמפ: &quot;אנקום בדאעש&quot;  בעקבות התקרית באזור תדמור בסור</title><link>https://t.me/arabworld301news/136934</link><description>נשיא ארה&quot;ב, דונלד טראמפ: &quot;אנקום בדאעש&quot;

בעקבות התקרית באזור תדמור בסוריה, בה נהרגו שלושה אמריקאים, טראמפ איים לנקום בדאעש.


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 19:10:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] נמו מטלר הזמר הפאנסקסואלי - א-בינארי המזדהה בכינוי גוף ברבים, שזכה באי</title><link>https://t.me/abualiexpress/110563</link><description>נמו מטלר הזמר הפאנסקסואלי - א-בינארי המזדהה בכינוי גוף ברבים, שזכה באירוויזיון מטעם שווייץ, מסביר למה הוא מחזיר את הפרס👆:

הוא מרגיש שאין הכלה וכבוד לכל בני האדם כשהאירוויזיון משמש ככלי לשיפור תדמיתה של ישראל.

##
אני משוכנע שהעזתיים היו &quot;מכילים&quot; אותו על שלל כינויי הגוף לפיהם הוא מזדהה... שיבוא לנסות..

[12 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110563#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 19:07:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] כתב אל מנאר בדרום לבנון מדווח כי צבא לבנון לא מצא שום אמ״לח במבנה שצהל</title><link>https://t.me/New_security8200/167254</link><description>כתב אל מנאר בדרום לבנון מדווח כי צבא לבנון לא מצא שום אמ״לח במבנה שצהל איים להשמיד .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 19:00:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] העוקב ד&#x27; לקח את הפסדובלה צעד מהיר אחד קדימה...  [תגובה אחת](https://ab</title><link>https://t.me/abualiexpress/110562</link><description>העוקב ד&#x27; לקח את הפסדובלה צעד מהיר אחד קדימה...

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110562#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 18:59:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] העזתיים מתכוננים למערכת גשם נוספת בשני-שלישי הקרובים - איחזו היטב במוט</title><link>https://t.me/abualiexpress/110561</link><description>העזתיים מתכוננים למערכת גשם נוספת בשני-שלישי הקרובים - איחזו היטב במוט האוהל...

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110561#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 18:55:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] יש לציין שהיורה (בודד) הוא איש בטחון במשטר אל ג׳ולאני שחוסל מיד אחרי ה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82303</link><description>יש לציין שהיורה (בודד) הוא איש בטחון במשטר אל ג׳ולאני שחוסל מיד אחרי הירי
לא ברור איך טראמפ מתכוון להגיב</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 18:50:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: נגיב לתקרית בסוריה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82302</link><description>טראמפ: נגיב לתקרית בסוריה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 18:49:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ארבעה מקורבים לרב &#x27;ינוקא&#x27; נעצרו בחשד לסחיטה, כליאה, איומים ואלימות. הם</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82301</link><description>ארבעה מקורבים לרב &#x27;ינוקא&#x27; נעצרו בחשד לסחיטה, כליאה, איומים ואלימות. הם נחקרו בסוף השבוע האחרון ושוחררו בתנאים מגבילים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 18:33:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אף על פי שחמאס טרם הודיעה רשמית על חיסולו היום של ראא&#x27;ד סעד, מספר 2 בז</title><link>https://t.me/abualiexpress/110560</link><description>אף על פי שחמאס טרם הודיעה רשמית על חיסולו היום של ראא&#x27;ד סעד, מספר 2 בזרוע הצבאית של חמאס, ערוצים המזוהים עם חמאס מתחילים לשלוף את &quot;התמונות הסודיות&quot; שלו - כאן סעד, משמאל, עם &quot;שהיד אלאומה&quot; אסמאעיל הניה.

נראה כמו התחלה של ריקוד פסדובלה.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110560#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 18:29:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ראא&#x27;ד סעד לא השתתף בתכנון מתקפת השביעי באוקטובר מכיוון שהיה מסוכסך עם </title><link>https://t.me/lelotsenzura/82300</link><description>ראא&#x27;ד סעד לא השתתף בתכנון מתקפת השביעי באוקטובר מכיוון שהיה מסוכסך עם האחים סינוואר.
בבוקר המתקפה הוא ירד למנהרות רק אחרי תחילתה תוך סיכון חייו. 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 18:26:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/122802/</title><link>https://t.me/arabworld301news/136933</link><description>https://nziv.net/122802/
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 18:21:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מוחמד אבו חוסיין מת היום מפצעיו לאחר שביתו במוואסי בחאן יונס הותקף לפנ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82299</link><description>מוחמד אבו חוסיין מת היום מפצעיו לאחר שביתו במוואסי בחאן יונס הותקף לפני עשרה ימים
מוחמד היה אחראי על המודיעין של חמאס ברפיח

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 18:17:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110559</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 18:11:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] חשבונות פרו פלסטינים ברשתות החברתיות ממשיכים להפיץ תעמולה נחותה של סרט</title><link>https://t.me/abualiexpress/110558</link><description>חשבונות פרו פלסטינים ברשתות החברתיות ממשיכים להפיץ תעמולה נחותה של סרטוני AI שלכאורה צולמו בעזה בעקבות הגשמים.

 יצא להם קצת &quot;חציית ים סוף&quot;.

הסרטונים זוכים לשיתופים רבים וגם לתגובות הזדהות רבות מצד גולשים שחושבים שאלו באמת סרטונים שצולמו בעזה.

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110558#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 18:11:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בכיר אמריקאי יפגש עם נתניהו ביום שני בנסיון למנוע הסלמה מול לבנון   [⭕</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82298</link><description>בכיר אמריקאי יפגש עם נתניהו ביום שני בנסיון למנוע הסלמה מול לבנון 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 18:10:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רגע נדיר ומרגש שלא רואים כל יום חיילים דרוזים שרים בשלג וברקע מי אם לא</title><link>https://t.me/arabworld301news/136932</link><description>רגע נדיר ומרגש שלא רואים כל יום
חיילים דרוזים שרים בשלג וברקע מי אם לא קפטן אלה האלופה!!!!! שימו לב להקדשה  לקפטן בתחילת השיר
קרדיט: 
Embassy of israel 
 
**מורן ה.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 17:59:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ריאד כונה &quot;אבו אחמד&quot; היה אחראי בעבר על מנגנוני הבטחון של חמאס, בשנים ה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82297</link><description>ריאד כונה &quot;אבו אחמד&quot; היה אחראי בעבר על מנגנוני הבטחון של חמאס, בשנים האחרונות הוא היה אחראי על אבטחת סינוואר, כך שמדובר בהפסד ידע רב לחמאס בעניין אבטחת אישים 
מאמין שדוצ יוציא הודעה בעניינו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 17:58:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] המחבל (בתמונה העליונה מימין בהודעה הקודמת) ריאד אלבן שחוסל היום יחד עם</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82296</link><description>המחבל (בתמונה העליונה מימין בהודעה הקודמת) ריאד אלבן שחוסל היום יחד עם ראא&#x27;ד סעד מצולם עם יחיא סינוואר ואיסמעיל הנייה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 17:55:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°הורים לילדים בני 9-12? 13-17? אל תשאירו את הילד/ה שלכם מאחור!!**  *</title><link>https://t.me/abualiexpress/110557</link><description>**°הורים לילדים בני 9-12? 13-17? אל תשאירו את הילד/ה שלכם מאחור!!**

**העולם מתקדם במהירות לעבר תחומי ה-AI והסייבר**! 

העניקו לילדכם יתרון משמעותי לחיים, פתחו בפניו אופק להצלחה בעתיד, ורשמו אותו לקורס הסייבר המוביל בישראל מבית Israel Cyber Campus!

👍 אין דרישה לידע טכני קודם!

נשיא הקמפוס - יגאל אונא 🇮🇱ראש מערך הסייבר של מדינת ישראל 2018-2022

🕵️ מדריכים יוצאי יחידות המודיעין המיוחדות ובראשן 8200 ו-81

🤖 קורסים לגילאי
       9-12 | 13-17

🎯הכנה ליחידות המודיעין 

🕒 מסלול של 4 חודשים - מפגש שבועי של 3 שעות אקדמיות

💻 לימודים אונליין דרך הזום או- פרונטליים באוניברסיטת ת״א. 

🎁 הטבה לנרשמים בנובמבר- אזניות גיימינג איכותיות מתנה!
 
לפרטים נוספים 👇
https://www.israelcybercampus.co.il//young-cyber
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 17:31:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/110556</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 17:30:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בהמשך לדיווח של ידידנו דור לפני כ 3 שעות.  **שני חיילים אמריקאים ומתרג</title><link>https://t.me/arabworld301news/136931</link><description>בהמשך לדיווח של ידידנו דור לפני כ 3 שעות. 
**שני חיילים אמריקאים ומתרגם נהרגו בסוריה**
על-פי סוכנות רויטרס 2 חיילים והמתרגם שאיתם נהרגו ועוד ארבעה אמריקאים נפצעו, כאשר תוקף לא מזוהה פתח באש לעבר סיורם בעיירה פלמירה שבמרכז סוריה ביום שבת, כך מסר גורם אמריקאי לרויטרס.
סוכנות הידיעות הסורית סאנא ציטטה מקור ביטחוני שאמר שכמו כן שני אנשי צבא סורים נפצעו והתוקף נהרג, מבלי למסור פרטים נוספים.
כפי הנראה התוקף הוא כוח מדאע&quot;ש שביצע מארב לכוח הממונע.

**גילי ר. בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 17:19:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **האם חזון השלום של טראמפ לעזה מנותק מהמציאות? ** בכיר המוסד לשעבר, עו</title><link>https://t.me/arabworld301news/136930</link><description>**האם חזון השלום של טראמפ לעזה מנותק מהמציאות?
**
בכיר המוסד לשעבר, עודד עילם, המשמש כיום כחוקר במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, מזהיר כי &quot;חזון מועצת השלום של טראמפ לעזה מתעלם ממהות האיסלאם הרדיקלי והג’יהאד באזור, וכי שיקום כלכלי לבדו לא ישנה את המציאות&quot;. במקביל, הוא דוחה את הטענות על סערה במוסד בעקבות מינוי רומן גופמן וקובע: &quot;מדובר במינוי לגיטימי לתפקיד אמון קריטי, והארגון יתגייס כולו למשימה&quot;.

**🎥 **[**עוד מהדברים**](https://youtu.be/gu4hNAD1nlI)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 17:07:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **3 אמריקאים (מתוכם 2 חיילים) נהרגו בקרב מול דאע&quot;ש היום בסוריה**   בהמ</title><link>https://t.me/abualiexpress/110555</link><description>**3 אמריקאים (מתוכם 2 חיילים) נהרגו בקרב מול דאע&quot;ש היום בסוריה** 

בהמשך לדיווח כאן 👆משרד המלחמה של ארה&quot;ב מאשר כי 2 חיילים אמריקאים ומתורגמן אזרחי אמריקאי נהרגו במהלך קרב  במסגרת פעילות נגד דאע&quot;ש בעיר תדמור בסוריה.

3 חיילים אמריקאים נוספים נפצעו בתקרית.
##
המחבל שירה מן המארב לעבר האמריקאים חוסל במהלך התקרית. 

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110555#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 16:54:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82295</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 16:53:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82294</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 16:53:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שלושת המחבלים שחוסלו יחד עם ראא&#x27;ד סעד הם יחיא קיאלי ריאד אלבן ועבדול-ח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82293</link><description>שלושת המחבלים שחוסלו יחד עם ראא&#x27;ד סעד הם יחיא קיאלי ריאד אלבן ועבדול-חיי זקוט

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 16:53:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הפטגון: שני חיילים אמריקאים ואזרח אמריקאי ששימש כמתורגמן נהרגו ושלושה </title><link>https://t.me/lelotsenzura/82292</link><description>הפטגון: שני חיילים אמריקאים ואזרח אמריקאי ששימש כמתורגמן נהרגו ושלושה נוספים נפצעו במתקפה של דאעש בסוריה בצהריים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 16:52:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ויזואליזציה של מספר חיסולי בכירי חמאס לפי ימות השבוע** הנה סקירה של </title><link>https://t.me/arabworld301news/136929</link><description>**ויזואליזציה של מספר חיסולי בכירי חמאס לפי ימות השבוע**
הנה סקירה של חיסולים של בכירי חמאס ותאריכיהם לפי יום בשבוע (עד כמה שניתן לקבוע מתוך המידע הפומבי של העיתונות)
**להלן כמה דוגמאות בולטות של בכירי חמאס שחוסלו, עם התאריכים ושמות ימי השבוע לפי לוח **השנה:
**יום שבת** — מוחמד דיף (13/7/2024), רעד סעיד (13/12/2025) — 2 חיסולים גדולים.
**יום רביעי** — איסמאעיל הנייה (31/7/2024), יחיא סינוואר (16/10/2024) — 2 אישים.
**יום שלישי** — סאלח אל-ערורי (02/1/24), מוחמד סינוואר (13/5/25), עיסאם אל-דאליס (18/3/25) — 3 בכירים.
**יום ראשון** — מרואן עיסא (10/3/24) — 1 

יום שלישי הוא היום בו נרשמו הכי הרבה חיסולים של בכירים (3).
אחריו שבת ורביעי (2 כל אחד).
יום ראשון עם מקרה אחד.

הגרף מבוסס על חיסולים מתועדים ובכירים בלבד, לפי דיווחים פומביים. הוא לא טוען לדפוס מבצעי רשמי אלא מציג התפלגות עובדתית של אירועים ידועים.
**שימו לב שימים שני,חמישי ושישי הם ימים &quot;בטוחים&quot; למחבלים הבכירים, מישהו בפיקוד צריך לקחת לתשומת לב....אין יום בטוח לטרור**

**גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

****Http://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 16:51:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הלבנונים טוענים שלא מצאו נשק בבית ביאנוח   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82291</link><description>הלבנונים טוענים שלא מצאו נשק בבית ביאנוח 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 16:38:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ע&quot;פ מקורות לבנוניים צבא לבנון החל לחפור במערכת הביוב של המבנה עליו הצב</title><link>https://t.me/abualiexpress/110554</link><description>ע&quot;פ מקורות לבנוניים צבא לבנון החל לחפור במערכת הביוב של המבנה עליו הצביע צה&quot;ל בכפר יאנוח בדרום לבנון.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110554#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 16:37:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דובר צה״ל בערבית, אל״ם אביחי אדרעי:**  מוקדם יותר היום (ש’), הופצה א</title><link>https://t.me/arabworld301news/136928</link><description>**דובר צה״ל בערבית, אל״ם אביחי אדרעי:**

מוקדם יותר היום (ש’), הופצה אזהרת פינוי של צה״ל במרחב ינוח שבדרום לבנון טרם תקיפה במרחב.

לאחר הודעת הפינוי, צבא לבנון פנה דרך המנגנון להגיע לאתר המופלל פעם נוספת ולטפל בהפרה.

**צה״ל החליט לאפשר זאת ולאור כך, התקיפה הושהתה. צה״ל נמצא במעקב שוטף על היעד ובשיח עם המנגנון. צה״ל לא יאפשר לארגון הטרור חיזבאללה להתבסס ולהתעצם מחדש.**</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 16:37:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דובר צה&quot;ל בערבית מדווח שבעקבות בקשה של צבא לבנון לטפל בהפרה במבנה בכפר</title><link>https://t.me/abualiexpress/110553</link><description>דובר צה&quot;ל בערבית מדווח שבעקבות בקשה של צבא לבנון לטפל בהפרה במבנה בכפר יאנוח בדרום לבנון, אזי החליט צה&quot;ל לאפשר זאת ולהשעות לעת עתה את התקיפה שתוכננה על המבנה👆.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110553#comments)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 16:34:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] דובר צהל מודיע שיאפשר לצבא לבנון לאתר את הנשק בבית ביאנוח וכך תמנע התק</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82290</link><description>דובר צהל מודיע שיאפשר לצבא לבנון לאתר את הנשק בבית ביאנוח וכך תמנע התקיפה

&quot; מוקדם יותר היום פורסמה אזהרה לפינוי תושבים מבניין באזור יאנוח בדרום לבנון כהכנה לתקיפה נגדו. לאחר פרסום האזהרה, צבא לבנון, באמצעות המנגנון, ביקש גישה נוספת לאתר שצוין, אשר הוגדר כפללי והפרת ההסכם טופלה.

צה&quot;ל החליט לאפשר זאת, ובהתאם לכך הוקפאה הפשיטה זמנית בעוד צה&quot;ל עוקב באופן רציף אחר המטרה ונשאר בקשר עם המנגנון.

צה&quot;ל לא יאפשר לארגון הטרור חיזבאללה להתמקם מחדש או להתחמש מחדש.&quot;

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 16:32:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה״ל בערבית מעדכן שצבא לבנון פועל להסרת האמל״ח ונכון לרגע זה לא ת</title><link>https://t.me/New_security8200/167253</link><description>דובר צה״ל בערבית מעדכן שצבא לבנון פועל להסרת האמל״ח ונכון לרגע זה לא תהיה תקיפה לעבר המבנה.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 16:31:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות עזתיים: מחמד עבד אלעאל שמת הלילה מפצעיו אחרי שהותקף לפני עשרה י</title><link>https://t.me/abualiexpress/110552</link><description>מקורות עזתיים: מחמד עבד אלעאל שמת הלילה מפצעיו אחרי שהותקף לפני עשרה ימים במתחם אוהלים במואצי של ח&#x27;אן יונס (בתגובה להפרה של חמאס) 👆היה מפקד המודיעין הצבאי בזרוע הצבאית של חמאס ברפיח.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110552#comments)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 16:26:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **כותרות השבת **  1.  ראא&#x27;ד סעד, מספר 2 בזרוע הצבאית של חמאס ומאדריכלי</title><link>https://t.me/abualiexpress/110551</link><description>**כותרות השבת **

1.  ראא&#x27;ד סעד, מספר 2 בזרוע הצבאית של חמאס ומאדריכלי ה 7.10 , חוסל בתקיפת כטב&quot;מ ישראלי על רכב במערב העיר עזה. 

https://t.me/abualiexpress/110535 


2. סוכנות הידיעות רויטרס מדווחת שממשל ביידן מנע מישראל למספר ימים לפחות, במחצית השנייה של 2024, גישה למודיעין הדרוש למעקב אחר בכירים בחמאס ואחר חטופים בשל חשש שישראל עברה על דיני מלחמה בטיפול באסירים פלסטינים. 

במחצית השניה של 2024 הודלף לתקשורת הסרטון של כוח 100 משדה תימן. 

https://t.me/abualiexpress/110514 

3. סוריה - חינוך הדור הבא לשנאת ישראל ולכיבוש ירושלים. 

https://t.me/abualiexpress/110525 

4. מפקד המיליציה של יאסר אבו שבאב: במנהרות רפיח נותרו בחיים 6 מחבלי חמאס מתוך 200. 

https://t.me/abualiexpress/110500
 
5. כוח הייצוב הבינ&quot;ל צפוי להתפרס בעזה בחודש הבא. הוא לא יילחם בחמאס. ב 16.12 יכנס צבא ארה&quot;ב דיון בנושא **בקטר** בהשתתפות 25 מדינות.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110551#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 16:14:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110550</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 16:08:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דובר צה&quot;ל מודיע רשמית על חיסול ראא&#x27;ד סעד ומפרסם תיעוד של החיסול  https</title><link>https://t.me/abualiexpress/110549</link><description>דובר צה&quot;ל מודיע רשמית על חיסול ראא&#x27;ד סעד ומפרסם תיעוד של החיסול

https://www.idf.il/318923

ראש הממשלה ושר הביטחון הודיעו: מספר 2 בחמאס חוסל בתגובה להפעלת מטען היום בשטח הצהוב ממנו נפצעו (קל) שני חיילי צה&quot;ל.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110549#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 16:08:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד החיסול</title><link>https://t.me/arabworld301news/136927</link><description>תיעוד החיסול
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 16:05:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] לאחר האיום של צה״ל בתקיפה, הצבא הלבנוני נכנס לסרוק את הבית ביאנוח  [⭕️</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82289</link><description>לאחר האיום של צה״ל בתקיפה, הצבא הלבנוני נכנס לסרוק את הבית ביאנוח

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 16:05:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] צה&quot;ל ושב&quot;כ חיסלו את ראש מטה הייצור בחמאס ואחד מאדריכלי 7.10  לכל הפרטי</title><link>https://t.me/arabworld301news/136926</link><description>צה&quot;ל ושב&quot;כ חיסלו את ראש מטה הייצור בחמאס ואחד מאדריכלי 7.10

לכל הפרטים&gt;&gt;&gt; https://www.idf.il/318923
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 16:04:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82288</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:59:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] דובר צה&quot;ל:  *צה״ל ושב״כ חיסלו את ראש מטה הייצור בארגון הטרור חמאס ואחד</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82287</link><description>דובר צה&quot;ל:

*צה״ל ושב״כ חיסלו את ראש מטה הייצור בארגון הטרור חמאס ואחד מאדריכלי ה-7 באוקטובר*

דובר צה&quot;ל ודוברות שב&quot;כ מודיעים כי היום, ה-13 בדצמבר 2025, צה&quot;ל ושב&quot;כ תקפו וחיסלו את ראש מטה הייצור של הזרוע הצבאית בארגון הטרור חמאס ואחד מאדריכלי טבח ה-7 באוקטובר, ראא&#x27;ד חסין סעד.
 
שבועות זוהו ניסיונות חוזרים ונשנים של ארגון הטרור חמאס להוציא לפועל פעולות טרור, ובהן שימוש במטענים נגד כוחות צה״ל - פעולות המהוות הפרה בוטה של ​​ההסכם, כפי שאירע גם הבוקר. המחבל ראא&#x27;ד חסין סעד שחוסל בתקיפה זו, הוביל את התעצמות ארגון הטרור חמאס, וחיסולו כולל פגיעה בהתעצמות של הארגון.

סעד היה מאחרוני הבכירים הותיקים שנשארו ברצועה, מילא שורה של תפקידים בכירים והיה מקורב למרואן עיסא, סגן ראש הזרוע הצבאית של ארגון הטרור חמאס.

בין תפקידיו הקים את חטיבת העיר עזה, פיקד עליה ופעל להקמת הכוח הימי ברצועת עזה. סיום תפקידו כמפקד חטיבת עזה, מונהפקיד ראש מטה המבצעים בארגון, השתתפותו לתנחם את גדודי ה&#x27;בה והשתתפו בעיצוב ובניית תוכנית &quot;חומת יריחו״, שעליה התבססו תוכניות חמאס לטבח ה-7 באוקטובר.

בהמשך, מונה סעד לתפקיד ראש מטה הייצור והיה אמון על ייצור אמצעי הלחימה עבור הזרוע הצבאית של חמס לקראת טבח ה-7 באוקטובר ובהמשך גם לשיקום יכול ייצור אמצעי הלחימה של חמאס במהלך המלחמה. סעד אחראי להרג חיילים רבים שנהרגו ברצועה כמו ממטענים שייצר מטה הייצור של המלחמה.

ראא״ד חסין סעד הווה גורם מוביל בהנהגת הזרוע הצבאית של ארגון הטרור חמאס בתוך והיה אחראי באופן יש על הפרות הסכם הפס האש של ארגון הטרור חמאס. כמו כן, שיתוף תפקידו הוביל את ייצור אמצעי לחימה ברצועה בהפסקת האש.

מערך הייצור של ארגון הטרור החמאס אחראי על ייצור אמצעי לחימה לזרוע הצבאית המשמשים את הארגון.

צה״ל ושב״כ ימשיכו לפעול בעוצמה ובנחישות נגד ארגון הטרור חמאס.
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:59:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] תיעוד החיסול</title><link>https://t.me/New_security8200/167252</link><description>תיעוד החיסול
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:59:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מצורפת הודעת דובר צה&quot;ל ודוברות שב&quot;כ בנושא חיסולו של ראש מטה הייצור של </title><link>https://t.me/lelotsenzura/82286</link><description>מצורפת הודעת דובר צה&quot;ל ודוברות שב&quot;כ בנושא חיסולו של ראש מטה הייצור של הזרוע הצבאית ואחד מאדריכלי טבח ה-7 באוקטובר, ראא׳ד חסין סעד: https://IDFANC.activetrail.biz/IDFANC1312202573247249234 

מצורף תיעוד מחיסולו של ראש מטה הייצור של הזרוע הצבאית ואחד מאדריכלי טבח ה-7 באוקטובר, ראא׳ד חסין סעד: https://bit.ly/4oSPr0a

מצורפת אינפוגרפיקה בנושא חיסולו של ראש מטה הייצור של הזרוע הצבאית ואחד מאדריכלי טבח ה-7 באוקטובר, ראא׳ד חסין סעד: https://IDFANC.activetrail.biz/IDFANC131220258584924243</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:58:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] מצורפת הודעת דובר צה&quot;ל ודוברות שב&quot;כ בנושא חיסולו של ראש מטה הייצור של </title><link>https://t.me/New_security8200/167251</link><description>מצורפת הודעת דובר צה&quot;ל ודוברות שב&quot;כ בנושא חיסולו של ראש מטה הייצור של הזרוע הצבאית ואחד מאדריכלי טבח 7 באוקטובר, ראא׳ד חסין סעד: https://IDFANC.activetrail.biz/IDFANC1312202573247249234 

מצורף תיעוד מחיסולו של ראש מטה הייצור של הזרוע הצבאית ואחד מאדריכלי טבח ה-7 באוקטובר, ראא׳ד חסין סעד: https://bit.ly/4oSPr0a
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:57:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה״ל אפי דפרין   ‏כל מקום בו נזהה שחמאס מנסה להשתקם נפעל. ‏מוקדם </title><link>https://t.me/New_security8200/167250</link><description>דובר צה״ל אפי דפרין 

‏כל מקום בו נזהה שחמאס מנסה להשתקם נפעל.
‏מוקדם יותר היום צה״ל חיסל את ראאד סעד, חיסולו מהווה פגיעה בניסיונות השיקום וההתעצמות של חמאס.
‏לא נאפשר לאויבינו להשתקם ולבנות את כוחם.
‏נמשיך להיות מחויבים להמשך הסכם הפסקת האש</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:57:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] סוריה רימון נזרק לחתונה בפתאי דרעא בשל מוזיקה לא נאותה שהושמעה  מעל 30</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82285</link><description>סוריה
רימון נזרק לחתונה בפתאי דרעא בשל מוזיקה לא נאותה שהושמעה 
מעל 30 פצועים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:52:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ***הודעה משותפת לראש הממשלה ולשר הביטחון* ** בתגובה להפעלת מטען חמאס ש</title><link>https://t.me/New_security8200/167249</link><description>***הודעה משותפת לראש הממשלה ולשר הביטחון*
**
בתגובה להפעלת מטען חמאס שפצע את כוחותינו היום בשטח הצהוב של רצועת עזה, הנחו ראש הממשלה בנימין נתניהו ושר הביטחון ישראל כ״ץ לסכל את המחבל ראא&#x27;ד סעד, ראש מטה ההתעצמות של חמאס.

סעד היה מאדריכלי טבח ה-7 באוקטובר, ועסק בימים אלה בשיקום ארגון הטרור ובתכנון וביצוע של תקיפות נגד ישראל ובנייה מחדש של כוח תקיפה, תוך הפרה בוטה של כללי הפסקת האש והתחייבויות החמאס לכבד את תוכנית הנשיא טראמפ.

במקום לקדם פירוז, עסק בהתחמשות מחדש למעשי טרור. 

מי שמרים ידו על ישראל ופוגע בחיילי צה&quot;ל - ידו תיגדע בעזה ובכל מקום.

בשם כל אזרחי ישראל, ראש הממשלה ושר הביטחון מאחלים החלמה מהירה ללוחמינו שנפצעו.</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:51:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] *הודעה משותפת לראש הממשלה ולשר הביטחון*  בתגובה להפעלת מטען חמאס שפצע </title><link>https://t.me/lelotsenzura/82284</link><description>*הודעה משותפת לראש הממשלה ולשר הביטחון*

בתגובה להפעלת מטען חמאס שפצע את כוחותינו היום בשטח הצהוב של רצועת עזה, הנחו ראש הממשלה בנימין נתניהו ושר הביטחון ישראל כ״ץ לסכל את המחבל ראא&#x27;ד סעד, ראש מטה ההתעצמות של חמאס.

סעד היה מאדריכלי טבח ה-7 באוקטובר, ועסק בימים אלה בשיקום ארגון הטרור ובתכנון וביצוע של תקיפות נגד ישראל ובנייה מחדש של כוח תקיפה, תוך הפרה בוטה של כללי הפסקת האש והתחייבויות החמאס לכבד את תוכנית הנשיא טראמפ.

במקום לקדם פירוז, עסק בהתחמשות מחדש למעשי טרור. 

מי שמרים ידו על ישראל ופוגע בחיילי צה&quot;ל - ידו תיגדע בעזה ובכל מקום.

בשם כל אזרחי ישראל, ראש הממשלה ושר הביטחון מאחלים החלמה מהירה ללוחמינו שנפצעו.</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:50:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] עלה ל5 הרוגים וכ25 פצועים בתקיפה לעבר הרכב שבו חוסל ראאד סלח</title><link>https://t.me/New_security8200/167248</link><description>עלה ל5 הרוגים וכ25 פצועים בתקיפה לעבר הרכב שבו חוסל ראאד סלח</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:43:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/167247</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:40:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] צבא לבנון מחפש אמלח בבית שפונה ע״י דובר צה״ל  @New_security8200 חדשות </title><link>https://t.me/New_security8200/167246</link><description>צבא לבנון מחפש אמלח בבית שפונה ע״י דובר צה״ל

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:40:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] גורם ביטחוני:   אחרי האזהרה לתקיפה בדרום לבנון, צבא לבנון הגיע לנקודה </title><link>https://t.me/New_security8200/167245</link><description>גורם ביטחוני: 

אחרי האזהרה לתקיפה בדרום לבנון, צבא לבנון הגיע לנקודה שסימן דובר צה&quot;ל ומבקש לטפל בה</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:37:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תגובה ראשונה של חמאס לאחר החיסול:** ** ״אנו דורשים מהמתווכים ומהמדינ</title><link>https://t.me/arabworld301news/136925</link><description>**תגובה ראשונה של חמאס לאחר החיסול:**
**
״אנו דורשים מהמתווכים ומהמדינות המבטחות של ההסכם לשאת באחריותם כלפי ההפרות הבוטות של הכיבוש, ולפעול בדחיפות לעצור את ממשלת הכיבוש הפשיסטית המתכחשת להתחייבויותיה על פי ההסכם, השואפת לערער ולהשמיד אותו.״

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:30:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 🚨 **עצרו הכל! ההשקעה שאסור לפספס!!**  5 מיליון ₪ כבר הושקעו בדרימז, הר</title><link>https://t.me/abualiexpress/110548</link><description>🚨 **עצרו הכל! ההשקעה שאסור לפספס!!**

5 מיליון ₪ כבר הושקעו בדרימז, הרשת החברתית המובילה בעולם להגשמת חלומות 
עכשיו זה התור שלך להצטרף

⏰ סוגרים את הסבב בימים הקרובים❗ 
⁠ מי שלא בקבוצה יישאר בחוץ: ⁠
https://chat.whatsapp.com/CutAoXBDAYYBNJVkN8tbeG
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:30:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/110547</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:29:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עיתונאים עזתיים : ארבעת המחוסלים בתקיפת הסקודה במערב העיר עזה היום הם:</title><link>https://t.me/abualiexpress/110546</link><description>עיתונאים עזתיים :
ארבעת המחוסלים בתקיפת הסקודה במערב העיר עזה היום הם: 

**ראא&#x27;ד סעד** - יעד החיסול 
יחיא אלכיאלי
ריאצ&#x27; א-לבן
עבד אלחי זקות

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110546#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:21:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **חמאס בכרוז רשמי בעקבות החיסול במערב העיר עזה**:  התקיפה הציונית על ר</title><link>https://t.me/abualiexpress/110545</link><description>**חמאס בכרוז רשמי בעקבות החיסול במערב העיר עזה**:

התקיפה הציונית על רכב אזרחי במערב העיר עזה היא **הפרה בוטה של הסכם הפסקת האש **ותוכנית טראמפ.

הכיבוש מנסה לערער במכוון את הפסקת האש.

ממשלת הכיבוש הפשיסטית נושאת באחריות לפשעיה לרבות פגיעה בעם הפלסטיני בפעיליו **ובמנהיגיו**.

אנו דורשים מהמתווכים ומהמדינות הערבות להסכם שיפעלו לריסון הממשלה הפשיסטית המנסה לחבל בהסכם.

##

יש התייחסות לפגיעה במנהיגים והתגובה מסתכמת בקריאה למתווכים שירסנו את ישראל.

לזה קוראים חיסול מוצלח.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110545#comments)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:17:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] חדשות השבת: חוסל ראא׳ד סעד מספר 2 בחמאס  רכבו הותקף במערב העיר עזה  [⭕</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82283</link><description>חדשות השבת:
חוסל ראא׳ד סעד מספר 2 בחמאס 
רכבו הותקף במערב העיר עזה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:17:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שבוע טוב❤️</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82282</link><description>שבוע טוב❤️</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:16:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שבוע טוב עוקבים יקרים🤍🙏</title><link>https://t.me/arabworld301news/136924</link><description>שבוע טוב עוקבים יקרים🤍🙏</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:16:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] תיעוד הרכב בו חוסל ראאד סעד</title><link>https://t.me/New_security8200/167244</link><description>תיעוד הרכב בו חוסל ראאד סעד
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:02:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עיתונאי עזתי המזוהה עם חמאס מאשר את דבר מותו של ראא&#x27;ד סעד, מספר 2 בזרו</title><link>https://t.me/abualiexpress/110544</link><description>עיתונאי עזתי המזוהה עם חמאס מאשר את דבר מותו של ראא&#x27;ד סעד, מספר 2 בזרוע הצבאית של חמאס.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/heb110544/)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:01:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **איזור התקיפה של ראאד סעד. תם הסיפור !  לפרסום ב-301: ****https://t.m</title><link>https://t.me/arabworld301news/136923</link><description>**איזור התקיפה של ראאד סעד.
תם הסיפור !

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 15:00:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ביתא - שכם. מעצר מבוקש !  לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301***</title><link>https://t.me/arabworld301news/136922</link><description>**ביתא - שכם.
מעצר מבוקש !

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 14:58:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] צבא לבנון נפרס מסביב למבנה בכפר יאנוח בדרום לבנון,אותו הנחה דובר צה&quot;ל </title><link>https://t.me/abualiexpress/110543</link><description>צבא לבנון נפרס מסביב למבנה בכפר יאנוח בדרום לבנון,אותו הנחה דובר צה&quot;ל בערבית לפנות - זאת בניסיון למנוע את התקיפה הישראלית ולפרק את תשתיות הטרור בעצמו.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110543#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 14:57:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] **סופית: חוסל ראא׳ד סעד**  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82281</link><description>**סופית: חוסל ראא׳ד סעד**

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 14:40:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מהמטכ&quot;ל של הזרוע הצבאית של חמאס נותרו כעת עז אדין אלחדאד, המוגדר מספר </title><link>https://t.me/abualiexpress/110542</link><description>מהמטכ&quot;ל של הזרוע הצבאית של חמאס נותרו כעת עז אדין אלחדאד, המוגדר מספר 1 ומחמד עודה, ראש אמ&quot;ן של חמאס שזכה כעת לשידרוג והפך למספר 2 בזרוע הצבאית של חמאס.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110542#comments)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 14:39:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **כלי תקשורת ישראלים: חוסל ראא&#x27;ד סעד, מספר 2 בזרוע הצבאית של חמאס.** #</title><link>https://t.me/abualiexpress/110541</link><description>**כלי תקשורת ישראלים: חוסל ראא&#x27;ד סעד, מספר 2 בזרוע הצבאית של חמאס.**
##
מזל טוב🍷

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/heb110541/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 14:36:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גורם ישראלי מאשר: ראאד סעד חוסל.  **א.ר 301 העולם הערבי בטלגרם ** http</title><link>https://t.me/arabworld301news/136921</link><description>גורם ישראלי מאשר: ראאד סעד חוסל.

**א.ר
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 14:34:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] סופית: מספר 2 בחמאס עזה, המחבל הנאצי המתועב ראאד סאעד חוסל בהצלחה. ראש</title><link>https://t.me/New_security8200/167243</link><description>סופית: מספר 2 בחמאס עזה, המחבל הנאצי המתועב ראאד סאעד חוסל בהצלחה.
ראש הממשלה ושר הביטחון אישרו את חיסולו.

**הלל ביטון רוזן**</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 14:31:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] רכב הסקודה אותו תקף צה&quot;ל במערב העיר עזה, בו ככל הנראה שהה ראא&#x27;ד סעד, מ</title><link>https://t.me/abualiexpress/110540</link><description>רכב הסקודה אותו תקף צה&quot;ל במערב העיר עזה, בו ככל הנראה שהה ראא&#x27;ד סעד, מספר 2 בזרוע הצבאית של חמאס.

תוצאות התקיפה עדיין מתבררות.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110540#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 14:28:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] דובר צה&quot;ל:  שני לוחמי צה״ל במילואים נפצעו קל מוקדם יותר היום (ש&#x27;), כתו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82280</link><description>דובר צה&quot;ל:

שני לוחמי צה״ל במילואים נפצעו קל מוקדם יותר היום (ש&#x27;), כתוצאה מפיצוץ מטען במהלך פעילות לטיהור המרחב מתשתיות טרור בדרום רצועת עזה.

הלוחמים פונו לקבלת טיפול רפואי בבית חולים ומשפחותיהם עודכנו.</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 14:24:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  שני לוחמי צה״ל במילואים נפצעו קל מוקדם יותר היום (ש&#x27;), כתו</title><link>https://t.me/arabworld301news/136920</link><description>דובר צה&quot;ל:

שני לוחמי צה״ל במילואים נפצעו קל מוקדם יותר היום (ש&#x27;), כתוצאה מפיצוץ מטען במהלך פעילות לטיהור המרחב מתשתיות טרור בדרום רצועת עזה.

הלוחמים פונו לקבלת טיפול רפואי בבית חולים ומשפחותיהם עודכנו.</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 14:23:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  שני לוחמי צה״ל במילואים נפצעו קל מוקדם יותר היום (ש&#x27;), כתו</title><link>https://t.me/New_security8200/167240</link><description>דובר צה&quot;ל:

שני לוחמי צה״ל במילואים נפצעו קל מוקדם יותר היום (ש&#x27;), כתוצאה מפיצוץ מטען במהלך פעילות לטיהור המרחב מתשתיות טרור בדרום רצועת עזה.

הלוחמים פונו לקבלת טיפול רפואי בבית חולים ומשפחותיהם עודכנו.</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 14:23:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **בדקות אלו:** עימותים בעיירה הפלסטינית עקאבה, צפונית לטובאס.  לפרסום </title><link>https://t.me/arabworld301news/136919</link><description>**בדקות אלו:**
עימותים בעיירה הפלסטינית עקאבה, צפונית לטובאס.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 14:22:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דיווח בלבנון פיצוץ חזק נשמע בכפר יאנוח . @New_security8200 חדשות 8200 </title><link>https://t.me/New_security8200/167239</link><description>דיווח בלבנון פיצוץ חזק נשמע בכפר יאנוח
.
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 14:20:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **4 מחוסלים ועוד 10 פצועים בתקיפה.  לפרסום ב-301: ****https://t.me/yos</title><link>https://t.me/arabworld301news/136918</link><description>**4 מחוסלים ועוד 10 פצועים בתקיפה.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 14:12:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מזכ&quot;ל החיזבאללה, השייח נעים קאסם כעת: &quot;אנחנו ההתנגדות, ניחנא וניחנא ונ</title><link>https://t.me/arabworld301news/136917</link><description>מזכ&quot;ל החיזבאללה, השייח נעים קאסם כעת:
&quot;אנחנו ההתנגדות, ניחנא וניחנא וניחנא...בלה בלה בלה בלה בלה&quot;.

יאללה תמות !

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 14:09:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] סוריה: מספר חיילים אמריקאים נפצעו וחייל סורי נהרג כתוצאה מאש שנפתחה לע</title><link>https://t.me/abualiexpress/110539</link><description>סוריה: מספר חיילים אמריקאים נפצעו וחייל סורי נהרג כתוצאה מאש שנפתחה לעבר סיור משותף סורי - אמריקאי ליד העיר תדמור בסוריה.

הפצועים האמריקאים פונו במסוק לבסיס האמריקאי באזור א-תנף, במשולש הגבולות בין ירדן סוריה ועיראק.

##
ככל הנראה דאע&quot;ש עומד מאחורי הירי.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110539#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 14:07:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מהעימותים בין כוח יוניפי&quot;ל וצבא לבנון לתושבים ביאנוח  [⭕️חדשות בטחון מ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82279</link><description>מהעימותים בין כוח יוניפי&quot;ל וצבא לבנון לתושבים ביאנוח

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 14:07:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] לפני מספר שעות חמושים מנעו מכוח של צבא לבנון לבצע חיפוש נשק בבית ביאנו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82278</link><description>לפני מספר שעות חמושים מנעו מכוח של צבא לבנון לבצע חיפוש נשק בבית ביאנוח 
כעת צהל עומד לתקוף את הבית

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:59:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/136916</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:59:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים על חיילים אמריקאים פצועים בסוריה כתוצאה מתקיפה ככל הנראה של דע</title><link>https://t.me/arabworld301news/136915</link><description>דיווחים על חיילים אמריקאים פצועים בסוריה כתוצאה מתקיפה ככל הנראה של דעאש.

הפצועים פונו ע״י מסוק.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:59:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82277</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] כוח סיור צבאי אמריקאי סורי הותקף בסוריה   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנז</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82276</link><description>כוח סיור צבאי אמריקאי סורי הותקף בסוריה 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ערוצים עזתיים המזוהים עם חמאס :ארבעה הרוגים בתקיפת הכטב&quot;מ במערב העיר ע</title><link>https://t.me/abualiexpress/110538</link><description>ערוצים עזתיים המזוהים עם חמאס :ארבעה הרוגים בתקיפת הכטב&quot;מ במערב העיר עזה.

שמותיהם טרם פורסמו.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110538#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:55:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **רכבו של סאעד לאחר התקיפה.  לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301**</title><link>https://t.me/arabworld301news/136914</link><description>**רכבו של סאעד לאחר התקיפה.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:55:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82275</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:53:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הרכב שהותקף   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82274</link><description>הרכב שהותקף 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:53:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] גופות המחוסלים  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82273</link><description>גופות המחוסלים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:51:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/136913</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:51:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] זירת התקיפה במערב העיר עזה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https:/</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82272</link><description>זירת התקיפה במערב העיר עזה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:50:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/136912</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:50:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שם המבצע לחיסול: &quot;הסעודה האחרונה&quot;.</title><link>https://t.me/arabworld301news/136911</link><description>שם המבצע לחיסול: &quot;הסעודה האחרונה&quot;.</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:49:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] תיעוד ראשון, מאוחר יחסי, של הרכב שהותקף במערב העיר עזה - בניסיון החיסו</title><link>https://t.me/abualiexpress/110537</link><description>תיעוד ראשון, מאוחר יחסי, של הרכב שהותקף במערב העיר עזה - בניסיון החיסול של ראא&#x27;ד סעד.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/heb110537/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:47:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] התמונה שמפרסמים כעת ערוצים פלסטינים שונים, לכאורה של תקיפת הרכב במערב </title><link>https://t.me/abualiexpress/110536</link><description>התמונה שמפרסמים כעת ערוצים פלסטינים שונים, לכאורה של תקיפת הרכב במערב העיר עזה היא תמונה ישנה של תקיפה מ 22 לנובמבר (בחודש שעבר) 👆 ולא מהתקיפה היום. 

[כדי להגיב לכתבה לחצו כא](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110536#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:45:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] המבנה  בכפר יאנוח</title><link>https://t.me/New_security8200/167238</link><description>המבנה  בכפר יאנוח
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:41:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] כטב״ם של חיל האויר סורק את המבנה לפני תקיפתו בכפר יאנוח שבמחוז צור .  </title><link>https://t.me/New_security8200/167237</link><description>כטב״ם של חיל האויר סורק את המבנה לפני תקיפתו בכפר יאנוח שבמחוז צור .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:37:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מספר נפגעים שהיו בסביבת הרכב שהותקף  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82271</link><description>מספר נפגעים שהיו בסביבת הרכב שהותקף

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:36:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] בהיררכיית הפיקוד של הזרוע הצבאית של חמאס שפירסמה רשת אלג&#x27;זירה, ראא&#x27;ד ס</title><link>https://t.me/abualiexpress/110535</link><description>בהיררכיית הפיקוד של הזרוע הצבאית של חמאס שפירסמה רשת אלג&#x27;זירה, ראא&#x27;ד סעד (מוקף באדום) הוא אחד מ 6 &quot;אלופי המטכ&quot;ל&quot; של חמאס, ערב המלחמה.
מעליו נמצאו רק מרואן עיסא ומחמד דף (שאינם בין החיים) 
במקביל אליו נמצאו: מחמד סנואר, מחמד עודה (ראש אמ&quot;ן של חמאס), אחמד ע&#x27;נדור, עז אדין אלחדאד ואימן נופל.

אם צלח החיסול היום הרי שבשורת פיקוד זו נותרו רק עז אדין אלחדאד, מי שהיה מח&quot;ט עזה וכעת ראש הזרוע הצבאית של חמאס ומחמד עודה, ראש אמ&quot;ן של חמאס.

אלה חברי הדרג הבכיר ביותר של הזרוע הצבאית של חמאס

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110535#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:32:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] התקיפה של ראאד סעד בתגובה להפרה של הפסקת האש: מטען שהופעל מוקדם יותר ל</title><link>https://t.me/New_security8200/167236</link><description>התקיפה של ראאד סעד בתגובה להפרה של הפסקת האש: מטען שהופעל מוקדם יותר לעבר כח צהל. שני חיילים נפצעו קל

אלמוג בוקר</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:31:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] התירוץ לתקיפה: פגיעה בדיניין 2 חיילים פצועים קל  [⭕️חדשות בטחון מהשטח </title><link>https://t.me/lelotsenzura/82269</link><description>התירוץ לתקיפה: פגיעה בדיניין 2 חיילים פצועים קל

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:30:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **זה הכלב הנאצי האחרון כרגע המשמעותי של החמאס: ** עיזאדין אל-חדאד, הרמ</title><link>https://t.me/arabworld301news/136910</link><description>**זה הכלב הנאצי האחרון כרגע המשמעותי של החמאס:
**
עיזאדין אל-חדאד, הרמטכל בפועל של החמאס ומפקד חטיבת העיר עזה בארגון.

בקרוב !

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:26:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] גורם ביטחוני:   מתחזקת הערכה שראא&#x27;ד סעד חוסל בתקיפה</title><link>https://t.me/New_security8200/167235</link><description>גורם ביטחוני:

 מתחזקת הערכה שראא&#x27;ד סעד חוסל בתקיפה</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:24:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עוד פרטים על ניסיון החיסול.  ישראל ניסתה לחסלו בתקופה האחרונה, כולל 2 </title><link>https://t.me/arabworld301news/136909</link><description>עוד פרטים על ניסיון החיסול.

ישראל ניסתה לחסלו בתקופה האחרונה, כולל 2 הזדמנויות מבצעיות בשבועיים האחרונים שלא הבשילו והפעולה נמנעה בדקות האחרונות. היום הייתה הזדמנות מבצעית שיצאה לפועל מיידית

**חבר מערכת 301 - דורון קדוש
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:23:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **אלמוג בוקר** שם מבצע החיסול: סעודה אחרונה @New_security8200 חדשות 82</title><link>https://t.me/New_security8200/167234</link><description>**אלמוג בוקר**
שם מבצע החיסול: סעודה אחרונה
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:22:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ראעד סעד, היה ממתכנני ה-7.10 והיה מבוקש זמן רב בשטחי הרצועה. נע ונד בז</title><link>https://t.me/arabworld301news/136908</link><description>ראעד סעד, היה ממתכנני ה-7.10 והיה מבוקש זמן רב בשטחי הרצועה.
נע ונד בזמן המלחמה במנהרות חאן יונס ואף נפגש עם חטופים ישראליים ששהו במנהרות.

סופו הגיע !

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:19:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שם המבצע לחיסולו הוא: &quot;הסעודה האחרונה&quot;  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזור</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82268</link><description>שם המבצע לחיסולו הוא: &quot;הסעודה האחרונה&quot;

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:18:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חוסל ראש מטה יצור הרקטות ברצועה - ראעד סעד, מבוקש הרבה זמן ע&quot;י ישראל</title><link>https://t.me/arabworld301news/136907</link><description>**חוסל ראש מטה יצור הרקטות ברצועה - ראעד סעד, מבוקש הרבה זמן ע&quot;י ישראל.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:18:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] היעד לחיסול :ראאד סעד</title><link>https://t.me/New_security8200/167233</link><description>היעד לחיסול :ראאד סעד
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:17:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אציין כי באופן חריג, נכון לרגע זה הערוצים העזתיים לא מפרסמים תיעוד ויז</title><link>https://t.me/abualiexpress/110534</link><description>אציין כי באופן חריג, נכון לרגע זה הערוצים העזתיים לא מפרסמים תיעוד ויזואלי מזירת התקיפה, דבר שיכול להעיד על ניסיון של חמאס להסתיר את הנפגעים /הרוגים.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110534#comments)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:16:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **הודעה משותפת לדובר צה&quot;ל ודוברות שב&quot;כ: ** ראשוני: צה״ל ושב״כ תקפו מחב</title><link>https://t.me/New_security8200/167232</link><description>**הודעה משותפת לדובר צה&quot;ל ודוברות שב&quot;כ:
**
ראשוני: צה״ל ושב״כ תקפו מחבל מרכזי בארגון הטרור חמאס בעיר עזה, אשר עסק במהלך התקופה האחרונה בניסיונות שיקום וייצור אמצעי לחימה של הארגון. 
פרטים נוספים בהמשך.</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:16:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] יותר מוקדם ‏דווח  בלבנון על עימותים בין הצבא וכוח יוניפי&quot;ל לבין תושבים</title><link>https://t.me/New_security8200/167231</link><description>יותר מוקדם ‏דווח  בלבנון על עימותים בין הצבא וכוח יוניפי&quot;ל לבין תושבים בעיירה יאנוח אחרי שהצבא ויוניפי&quot;ל הגיעו לשם לסרוק בית בעקבות בקשה של וועדת הפיקוח על הפסקת האש.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:15:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הודעה משותפת לדובר צה&quot;ל ודוברות שב&quot;כ:  צה״ל ושב״כ תקפו מחבל מרכזי בארג</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82267</link><description>הודעה משותפת לדובר צה&quot;ל ודוברות שב&quot;כ:

צה״ל ושב״כ תקפו מחבל מרכזי בארגון הטרור חמאס בעיר עזה, אשר עסק במהלך התקופה האחרונה בניסיונות שיקום וייצור אמצעי לחימה של הארגון. 
פרטים נוספים בהמשך.</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:15:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הודעה משותפת לדובר צה&quot;ל ודוברות שב&quot;כ:  ראשוני: צה״ל ושב״כ תקפו מחבל מר</title><link>https://t.me/arabworld301news/136906</link><description>הודעה משותפת לדובר צה&quot;ל ודוברות שב&quot;כ:

ראשוני: צה״ל ושב״כ תקפו מחבל מרכזי בארגון הטרור חמאס בעיר עזה, אשר עסק במהלך התקופה האחרונה בניסיונות שיקום וייצור אמצעי לחימה של הארגון. 
פרטים נוספים בהמשך.</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:15:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **סיכול ממוקד חריג - מספר מחוסלים ופצועים בתקיפת חיל האוויר הישראלי  ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/136905</link><description>**סיכול ממוקד חריג - מספר מחוסלים ופצועים בתקיפת חיל האוויר הישראלי  בכיכר אל נבולסי שבמערב העיר עזה.
**
לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:14:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שלל כתבים צבאיים ישראלים: יעד החיסול בג&#x27;יפ במערב העיר עזה 👆הוא ראא&#x27;ד ס</title><link>https://t.me/abualiexpress/110533</link><description>שלל כתבים צבאיים ישראלים: יעד החיסול בג&#x27;יפ במערב העיר עזה 👆הוא ראא&#x27;ד סעד - מספר 2 בזרוע הצבאית של חמאס - מאדרכילי טבח ה 7.10.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110533#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:14:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ראא&#x27;ד מכונה אבו מועז הוא מפקד בכיר במטכ&quot;ל של חמאס. תפקידו הנוכחי הוא ר</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82266</link><description>ראא&#x27;ד מכונה אבו מועז הוא מפקד בכיר במטכ&quot;ל של חמאס. תפקידו הנוכחי הוא ראש מטה הייצור, האחראי על ייצור עצמי של משגרי רקטות, טילים, ונשק נגד טנקים. הוא נמנה עם המייסדים של הזרוע הצבאית של חמאס והוא חבר המועצה הצבאית המצומצמת.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:13:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חיסול משמעותי ברצועה. מיד פרטים.  לפרסום ב-301: ****https://t.me/yos</title><link>https://t.me/arabworld301news/136904</link><description>**חיסול משמעותי ברצועה.
מיד פרטים.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:12:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] **היעד לחיסול הוא ראא&#x27;ד סעד מספר 2 בחמאס**  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82265</link><description>**היעד לחיסול הוא ראא&#x27;ד סעד מספר 2 בחמאס**

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:09:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הג&#x27;יפ הותקף בשלושה טילים ארבעה מחוסלים במקום  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82264</link><description>הג&#x27;יפ הותקף בשלושה טילים
ארבעה מחוסלים במקום

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:08:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צהל בערבית באזהרה דחופה לתושבי דרום לבנון, ובפרט לכפר יאנוח: ״בטו</title><link>https://t.me/arabworld301news/136903</link><description>דובר צהל בערבית באזהרה דחופה לתושבי דרום לבנון, ובפרט לכפר יאנוח: ״בטווח הקרוב, צה&quot;ל יתקוף את התשתית הצבאית של ארגון הטרור חיזבאללה כדי להתמודד עם ניסיונותיו האסורים של חיזבאללה לשקם את פעילותו באזור״.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:08:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏היעד לחיסול ראעד סעד, מספר 2 בחמאס. עדיין אין אישור שחוסל  אור הלר</title><link>https://t.me/New_security8200/167230</link><description>‏היעד לחיסול ראעד סעד, מספר 2 בחמאס. עדיין אין אישור שחוסל

אור הלר</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:08:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] גורם ישראלי אומר לי כעת: ישראל תקפה יעד חיסול משמעותי בעזה   פרטים בהמ</title><link>https://t.me/New_security8200/167229</link><description>גורם ישראלי אומר לי כעת: ישראל תקפה יעד חיסול משמעותי בעזה 

פרטים בהמשך

מוריה אסרף</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:07:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אציין כי לפני שעה קלה נכנסו כוחות יוניפי&quot;ל וכוחות צבא לבנון לבצע חיפוש</title><link>https://t.me/abualiexpress/110532</link><description>אציין כי לפני שעה קלה נכנסו כוחות יוניפי&quot;ל וכוחות צבא לבנון לבצע חיפוש בבתי תושבים בכפר יאנוח בדרום לבנון (התרעת דובר צה&quot;ל בערבית היא על הכפר הזה בדיוק), ע&quot;פ הנחיית ועדת הפיקוח על הפסקת האש, אולם תושבי יאנוח התעמתו עם החיילים הלבנונים ועם חיילי יוניפי&quot;ל ולא נתנו להם לבצע חיפוש..... כעת מגיעה התרעת הפינוי...וע&quot;פ מקורות לבנוניים היא מתייחסת למבנה בו ביקשו לבצע חיפוש הכוחות הלבנונים.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/heb110532/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:07:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] צהל יתקוף ביאנוח דרום לבנון  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https:</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82263</link><description>צהל יתקוף ביאנוח דרום לבנון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:05:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דובר צה&quot;ל בערבית מפרסם לפני זמן קצר התרעת פינוי למבנה בכפר יאנוח בדרום</title><link>https://t.me/abualiexpress/110531</link><description>דובר צה&quot;ל בערבית מפרסם לפני זמן קצר התרעת פינוי למבנה בכפר יאנוח בדרום לבנון (באמצע נאום של מזכ&quot;ל חזבאללה נעים קאסם)

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110531#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:05:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בזמן נאום מזכ״ל חיזבאללה נעים קאסם אביחי אדרעי מוציא הודעת פינוי למבנה</title><link>https://t.me/New_security8200/167228</link><description>בזמן נאום מזכ״ל חיזבאללה נעים קאסם אביחי אדרעי מוציא הודעת פינוי למבנה בכפר יאנוח שבמחוז צור  בדרום לבנון לפני תקיפה .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:04:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ד.ע| בעזה מדווחים כעת על 3 מחוסלים בעקבות תקיפת רכב במערב העיר עזה. @N</title><link>https://t.me/New_security8200/167227</link><description>ד.ע| בעזה מדווחים כעת על 3 מחוסלים בעקבות תקיפת רכב במערב העיר עזה.
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:04:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מעניין מי המחוסלים ומה הסיבה לתקיפה כעת?  [תגובה אחת](https://abualiex</title><link>https://t.me/abualiexpress/110530</link><description>מעניין מי המחוסלים ומה הסיבה לתקיפה כעת?

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110530#comments)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:03:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תקיפת ג&#x27;יפ במערב העיר עזה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82262</link><description>תקיפת ג&#x27;יפ במערב העיר עזה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:01:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות מדווחים על 4 הרוגים בתקיפת כטב&quot;מ על ג&#x27;יפ במערב העיר עזה על כביש</title><link>https://t.me/abualiexpress/110529</link><description>מקורות מדווחים על 4 הרוגים בתקיפת כטב&quot;מ על ג&#x27;יפ במערב העיר עזה על כביש החוף 👆

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/heb110529/)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:00:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מזכ&quot;ל חזבאללה, נעים קאסם:  &quot;מאז הסכם הפסקת האש מ-27 בנובמבר 2024, נכנס</title><link>https://t.me/arabworld301news/136902</link><description>מזכ&quot;ל חזבאללה, נעים קאסם:

&quot;מאז הסכם הפסקת האש מ-27 בנובמבר 2024, נכנסנו לשלב חדש. שלב זה גובר על השלב שקדם לו.

אנו עומדים כעת בפני שלב חדש הדורש גישה שונה.

המדינה אחראית כעת לפעול לחיזוק ריבונותה ועצמאותה של לבנון, וההתנגדות מילאה את כל התחייבויותיה ביישום ההסכם ובסיוע למדינה.

התוקפנות הישראלית מהווה סכנה ללבנון וסכנה לכולנו.&quot;

**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 12:57:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הפלסטינים מדווחים על ירי של 3 טילים מכטב&quot;מ ישראלי לפני זמן קצר לעבר מט</title><link>https://t.me/abualiexpress/110528</link><description>הפלסטינים מדווחים על ירי של 3 טילים מכטב&quot;מ ישראלי לפני זמן קצר לעבר מטרה ליד כיכר א-נאבלסי **במערב העיר עזה** - **לא בשטח הצהוב!! ** אלא בשטח בשליטת חמאס.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110528#comments)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 12:57:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נד מים מול חופי תל אביב  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82261</link><description>נד מים מול חופי תל אביב

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 12:47:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **נד מים מול חופי ת״א צילום זורי שאשא  לפרסום ב-301: ****https://t.me/</title><link>https://t.me/arabworld301news/136901</link><description>**נד מים מול חופי ת״א
צילום זורי שאשא

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 12:28:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עם שוך הסערה.... החל שיקום הרצועה...  [4 תגובות](https://abualiexpress</title><link>https://t.me/abualiexpress/110527</link><description>עם שוך הסערה.... החל שיקום הרצועה...

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110527#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 12:11:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] #הקריקטורה_היומית | תעשיית הבכי הפלסטינית ממשיכה להדהד בכל הכוח. הפעם </title><link>https://t.me/arabworld301news/136896</link><description>#הקריקטורה_היומית | תעשיית הבכי הפלסטינית ממשיכה להדהד בכל הכוח. הפעם בקריקטורה של האמן עלאא אל-לקטה ניתן לראות כביכול את עזה של לפני הסכם הפסקת האש, ועזה של אחרי הפסקת האש. 

התמונה הופיעה בתקשורת הפלסטינית תחת הכותרת: &quot;מהטביעה בדם – אל הטביעה בשיטפונות הגשמים&quot;. 

רצו מבול אל-אקצא? קיבלו. 

**חן שגב -** [MTI Ashram](https://t.me/MTIAshram)
**301 העולם הערבי בטלגרם**

https://t.me/arabworld301
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 11:41:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **צפו בארוע נדיר !**  באמצע דרשה במסגד פקיסטני, האימאם מתמוטט ומת.  לפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/136895</link><description>**צפו בארוע נדיר !**

באמצע דרשה במסגד פקיסטני, האימאם מתמוטט ומת.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 11:21:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מקורות ברצועה מדווחים על מותו של מפקד הזרוע הצבאית של החמאס בחאן יונס,</title><link>https://t.me/arabworld301news/136894</link><description>מקורות ברצועה מדווחים על מותו של מפקד הזרוע הצבאית של החמאס בחאן יונס, חוסיין עבד אלעול, לאחר שנפצע בתקיפה אווירית על המואסי בחאן יונס, לפני 10 ימים.

להתגעגע אליו בטוח שלא נתגעגע.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 11:14:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **רטוב קצת ברצועה..די נו...  לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301**</title><link>https://t.me/arabworld301news/136893</link><description>**רטוב קצת ברצועה..די נו...

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 11:10:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות עזתיים המזוהים עם חמאס :  מחמד עבד אלעאל (אבו חסין), מפקד בזרוע</title><link>https://t.me/abualiexpress/110526</link><description>מקורות עזתיים המזוהים עם חמאס :  מחמד עבד אלעאל (אבו חסין), מפקד בזרוע הצבאית של חמאס מת הלילה מפצעיו לאחר שנפצע לפני כעשרה ימים בתקיפת צה&quot;ל על מתחם אוהלים במואצי של ח&#x27;אן יונס בדרום הרצועה 👆.

###
התקיפה הגיעה בעקבות הפרת הסכם הפסקת אש לאחר שמחבלי חמאס ברפיח ביצעו ירי לעבר כוחות צה&quot;ל, מה שגרם לפציעתם של 3 מחיילי צה&quot;ל.
עבד אלעאל היה כפי הנראה יעד התקיפה ההיא (שהיתה התגובה היחידה למעשה לפציעת החיילים).

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110526#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 11:04:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דמשק, החינוך של הדור הבא של הסורים:  אני יוצא לקראתך אויבי. הדם שלי הו</title><link>https://t.me/abualiexpress/110525</link><description>דמשק, החינוך של הדור הבא של הסורים:

אני יוצא לקראתך אויבי.
הדם שלי הוא התחמושת.
מדמך נעשה נהרות.
עזה היא הסיסמה.
ירושלים היא שלנו.

##
למי שיש ספקות: ישראל היא האויב מבחינתם. עזה זה המודל. ירושלים היא היעד. 

חינוך לטרור בחסות התמיכה האמריקאית במשטרו של אבו מחמד אלג&#x27;ולאני.

[6 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110525#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 10:52:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] רחפן תוקף יעד בדוהיירה דרום לבנון  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82260</link><description>רחפן תוקף יעד בדוהיירה דרום לבנון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 10:34:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] תיעוד - רחפן צהלי מטיל פצצה לעבר יעד בכפר א-דהירה שבדרום לבנון .  @New</title><link>https://t.me/New_security8200/167225</link><description>תיעוד - רחפן צהלי מטיל פצצה לעבר יעד בכפר א-דהירה שבדרום לבנון .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 09:57:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  אתמול (ו&#x27;), כוחות צוות הקרב החטיבתי 7 הפועלים בדרום רצועת </title><link>https://t.me/New_security8200/167224</link><description>דובר צה&quot;ל:

אתמול (ו&#x27;), כוחות צוות הקרב החטיבתי 7 הפועלים בדרום רצועת עזה זיהו שני מחבלים אשר חצו את הקו הצהוב והתקרבו לעבר הכוחות באופן שהיווה איום מיידי.

מיד לאחר הזיהוי, הכוחות חיסלו מחבל אחד במטרה להסיר את האיום.

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם להסכם וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 09:52:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] איראן הודיעה שהשתלטה אתמול בים הערבי על מיכלית ש&quot;הבריחה 6 מיליון ליטר </title><link>https://t.me/abualiexpress/110524</link><description>איראן הודיעה שהשתלטה אתמול בים הערבי על מיכלית ש&quot;הבריחה 6 מיליון ליטר של דיזל&quot; והובילה אותה למים הטריטוריאלים של איראן, ע&quot;פ &quot;צו שיפוטי&quot;.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110524#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 09:49:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] נשיא ונצואלה ניקולס מאדורו מחזיק מעגל מודפס של מקינטוש משנות ה 90 ומכר</title><link>https://t.me/abualiexpress/110523</link><description>נשיא ונצואלה ניקולס מאדורו מחזיק מעגל מודפס של מקינטוש משנות ה 90 ומכריז:

אנחנו נייצר כאן בוונצואלה שבבים מתקדמים כמו של Nvidia.
דבר לא יעצור אותנו. 

##
ציחקוקים נשמעו אפילו בקרב קהל תומכיו....

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110523#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 09:34:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תראו כמה קטנה דובאי. צילום אווירי נחמד..  לפרסום ב-301: https://t.me/y</title><link>https://t.me/arabworld301news/136892</link><description>תראו כמה קטנה דובאי.
צילום אווירי נחמד..

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 09:30:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים ערביים על פעילות כוחותינו בבאקה א-שרקייה, צפונית מזרחית לטול כ</title><link>https://t.me/arabworld301news/136891</link><description>דיווחים ערביים על פעילות כוחותינו בבאקה א-שרקייה, צפונית מזרחית לטול כרם.
בהצלחה 👊

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 09:26:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ארה&quot;ב - ונצואלה:  הנשיא טראמפ רומז לאפשרות של חיסולים מהאוויר בשטח ונצ</title><link>https://t.me/abualiexpress/110522</link><description>ארה&quot;ב - ונצואלה: 
הנשיא טראמפ רומז לאפשרות של חיסולים מהאוויר בשטח ונצואלה ומחוצה לה:

&quot;אלה תקיפות על אנשים נוראיים שמביאים סמים והורגים את אנשינו. ... אז זה לא בהכרח חייב להיות בוונצואלה - אלה אנשים שמביאים סמים למדינה שלנו, הם מטרות לתקיפה.&quot;

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110522#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 09:08:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] קבוצה חמושה שמכנה את עצמה &quot;נשרי החירות של כורדיסטן&quot; מכריזה בטהראן כי ת</title><link>https://t.me/arabworld301news/136890</link><description>קבוצה חמושה שמכנה את עצמה &quot;נשרי החירות של כורדיסטן&quot; מכריזה בטהראן כי תגרש את כוחות איראן מסוריה.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 08:58:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ברזיל - ארה&quot;ב:  ממשל טראמפ הסיר את הסנקציות שהטיל על נשיא בית המשפט הע</title><link>https://t.me/abualiexpress/110521</link><description>ברזיל - ארה&quot;ב: 
ממשל טראמפ הסיר את הסנקציות שהטיל על נשיא בית המשפט העליון בברזיל, אלכסנדר דה מוראס👆.

הסנקציות הוטלו עליו בגין ההליך השיפוטי נגד ג&#x27;איר בולסונארו, נשיא ברזיל לשעבר וחברו של הנשיא טראמפ.

למהלך זה קדמה שיחה של הנשיא טראמפ עם נשיא ברזיל לולה דה סילבה.

מחוקקים בברזיל מקדמים אפשרות של חנינה לבולסנארו שהורשע בניסיון הפיכה ונגזרו עליו 27 שנות מאסר.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110521#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 08:55:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **איראן מקפיצה את מחירי הדלק לתושבים מחוץ למכסות הרגילות - הכלכלה האיר</title><link>https://t.me/abualiexpress/110520</link><description>**איראן מקפיצה את מחירי הדלק לתושבים מחוץ למכסות הרגילות - הכלכלה האיראנית ממשיכה להתרסק**

השלטונות באיראן השיקו אתמול ברחבי המדינה &quot;תעריף משולש&quot; חדש במסגרתו עלות הדלק בתחנות הדלק תקפוץ משמעותית לכדי 5,000 תומאן (50 אלף ריאל) למי שחורג מהמכסות או למי שלא עומד בקריטריונים (למשל מחזיק רכב שני)

המכסות המסובסדות הן:
1. עד 60 ליטר לחודש לפי 1,500 תומאן לליטר
2. מאה ליטר נוספים לפי 3,000 תומאן לליטר

מעבר לכך המחיר קופץ משמעותיתל  5,000 תומאן לליטר (התעריף החדש).

בעבר התייקרות מחירי הדלק גרמה למחאות ענק באיראן שהתפשטו ברחבי המדינה ואיימו על השלטון. כעת עליית המחירים גולמה  באמצעות התעריף המשולש, כדי לנסות ולא לעורר את הרחוב - אך יחד עם זאת כן להצליח לגבות עוד כסף כדי לממן את הקופה הציבורית המדולדלת.

בינתיים המטבע האיראני מוסיף להיחלש ונסחר כעת לפי יותר מ 1.27 מיליון ריאל לדולר - שוב שפל היסטורי.

המצב הכלכלי של איראן ממשיך להתדרדר ולנוע באופן יציב בכיוון אחד - למטה -  הסנקציות המשתקות ה Snapback שנכנסו לתוקף לפני כחודשיים בהחלט תורמות את חלקן.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110520#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 08:47:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **פיקוד מרכז של ארה&quot;ב** יארח ב 16.12 **בקטר** כינוס בהשתתפות נציגי 25 </title><link>https://t.me/abualiexpress/110519</link><description>**פיקוד מרכז של ארה&quot;ב** יארח ב 16.12 **בקטר** כינוס בהשתתפות נציגי 25 מדינות בנוגע לכוח הייצוב שייפרס בעזה בחודש הבא.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110519#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 08:28:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110518</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 08:20:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110517</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 08:20:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110516</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 08:20:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] תיקי אפשטיין: הדמוקרטים מוועדת הפיקוח של הקונגרס האמריקאי פרסמו תמונות</title><link>https://t.me/abualiexpress/110515</link><description>תיקי אפשטיין:
הדמוקרטים מוועדת הפיקוח של הקונגרס האמריקאי פרסמו תמונות נוספות מתיקי אפשטיין בהן תמונה של ראש הממשלה לשעבר אהוד ברק.

הנשיא טראמפ נשאל על התמונות שפורסמו בהן הוא הופיע וכן הנשיא הדמוקרטי ביל קלינטון והשיב:

לא ראיתי את התמונות. כולם הכירו את אפשטיין. יש לו תמונות עם כולם.
זה לא &quot;ביג דיל&quot;.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110515#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 08:20:48 +0000</pubDate></item>
</channel>
</rss>
