<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Daily Combined Telegram Feed</title>
<link>https://t.me/</link>
<description>Updates from multiple Telegram channels over the past 24 hours</description>
<item><title>[abualiexpress] ארגון HARNA העוקב אחר מצב זכויות האדם באיראן הצליח לאמת הרג של 2,403 מ</title><link>https://t.me/abualiexpress/112723</link><description>ארגון HARNA העוקב אחר מצב זכויות האדם באיראן הצליח לאמת הרג של 2,403 מפגינים איראנים בגל המחאה הנוכחי (מתוכם 13 ילדים מתחת לגיל 18) ואת דבר מעצרם של 18,434 אחרים.

עוד ציין הארגון כי הצליח לאמת ש 147 מאנשי כוחות הביטחון של המשטר נהרגו עד כה במחאה.

##

תהליך אימות הנתונים שעורך הארגון מחמיר יותר ומעמיק יותר. זה לא סותר את העובדה שמספר ההרוגים יכול להיות גבוה הרבה יותר.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112723#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 07:59:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בעומדו לצד נשיא סומליה, נשיא מצרים עבד אל־פתאח א־סיסי הציג את סומליה כ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140574</link><description>בעומדו לצד נשיא סומליה, נשיא מצרים עבד אל־פתאח א־סיסי הציג את סומליה כדוגמה אזהרתית, והתריע בפני הציבור המצרי מפני הסכנות שבקריסת מדינה לאחר עשרות שנים של חוסר יציבות וכשלי ממשל

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 07:54:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ***הודעת משפחות פורום תקווה:  &quot;המעבר לשלב ב הוא הפרה בוטה של ההסכם&quot;***</title><link>https://t.me/New_security8200/168154</link><description>***הודעת משפחות פורום תקווה:  &quot;המעבר לשלב ב הוא הפרה בוטה של ההסכם&quot;***

​&quot;הדיווחים הבוקר על המעבר ל&#x27;שלב ב&#x27; ברצועה מטרידים מאוד ומקוממים.
לא ייתכן שמדינת ישראל תעבור לשלב הבא ללא חזרתו של רן גואילי.

 ההחלטה להתקדם לשלב השני בלי יישום השלב הראשון במלואו מייצרת הפרה בוטה של ההסכם.

לא ייתכן שחמאס ימשיך לשלוט ברצועה, להתחמש ולבנות את עצמו מחדש.

​מדינת ישראל נלחמה במשך שנתיים כדי לחזק את הביטחון; המעבר לשלב השני יעשה בדיוק את ההפך, כך שסבב לחימה נוסף בעזה יהיה רק עניין של זמן.

​אנו פונים מכאן לדרג המדיני - הסתכלתם לנו בעיניים והבטחתם שכל עוד רני לא חוזר לא יהיה &#x27;שלב ב&#x27;.

קודם תשיבו את רני ותכריעו את חמאס, ורק לאחר מכן יהיה מקום לדון בשיקום הרצועה.&quot;
​</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 07:47:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] דובר צה״ל:  **הפרה חמורה של הסכם הפסקת האש: כוחות צה&quot;ל חיסלו שישה מחבל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83774</link><description>דובר צה״ל:

**הפרה חמורה של הסכם הפסקת האש: כוחות צה&quot;ל חיסלו שישה מחבלים במרחב רפיח**

בהמשך לאירוע אתמול (ג׳) בו זוהו שישה מחבלים חמושים במרחב מערב רפיח ולאחר סריקות שבוצעו במרחב, ניתן כעת לאשר כי צוות הקרב של חטיבה 7 חיסלו במהלך חילופי האש את ששת המחבלים. 

על המחבלים שחוסלו אותרו אמצעי לחימה שונים.

צה״ל רואה בחומרה כל הפרה של ההסכם וימשיך לפעול מול כל ניסיון של ארגוני הטרור ברצועת עזה להוציא לפועל מתווי טרור נגד כוחות צה״ל ואזרחי מדינת ישראל.</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 07:21:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] כריות **TEMPUR PRIMA SMART COOL**   עכשיו **במחיר מיוחד לשלוש כריות** </title><link>https://t.me/abualiexpress/112722</link><description>כריות **TEMPUR PRIMA SMART COOL**  
עכשיו **במחיר מיוחד לשלוש כריות**

**תמיכה מושלמת** לצוואר ולראש  
**התאמה אישית לכל תנוחה** –  
לנוחות מקסימלית **בכל לילה**

העניקו לכם וליקיריכם  
**את השינה הטובה בעולם.**

לרכישה מהירה &gt;&gt;
https://shorturl.at/P6fG3

המבצע בתוקף עד **31.1.26** |  
מינימום מלאי **727 יח&#x27;** |  
על פי תקנון המבצע המפורסם בסניפים ובאתר |  
לא כולל כפל מבצעים והנחות
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 07:00:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בנוסף אמש בתקרית אש ברפיח נפצעו 2 חיילי צה&quot;ל באורח קל, כאשר 6 מחבלים י</title><link>https://t.me/arabworld301news/140573</link><description>בנוסף אמש בתקרית אש ברפיח נפצעו 2 חיילי צה&quot;ל באורח קל, כאשר 6 מחבלים יצאו מפיר מנהרה וירו לעבר הכוחות ולאחר מכן חוסלו.

ישראל לא הגיבה כלל על האירוע ואף לא תקפה מטרה אחת בעזה, נראה כי האירוע נורמל ולא תהיה תגובה צבאית על ההפרה הבוטה של חמאס.

301 העולם הערבי בטלגרם 

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:59:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/112721</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **דובר צה״ל: חוסלו כל 6 המחבלים מהתקרית אתמול ברפיח**👆.   הפרה חמורה ש</title><link>https://t.me/abualiexpress/112720</link><description>**דובר צה״ל: חוסלו כל 6 המחבלים מהתקרית אתמול ברפיח**👆. 

הפרה חמורה של הסכם הפסקת האש: כוחות צה&quot;ל חיסלו שישה מחבלים במרחב רפיח

בהמשך לאירוע אתמול (ג׳) בו זוהו שישה מחבלים חמושים במרחב מערב רפיח ולאחר סריקות שבוצעו במרחב, ניתן כעת לאשר כי צוות הקרב של חטיבה 7 חיסלו במהלך חילופי האש את ששת המחבלים. 

על המחבלים שחוסלו אותרו אמצעי לחימה שונים.

**צה״ל רואה בחומרה כל הפרה של ההסכם** וימשיך לפעול מול כל ניסיון של ארגוני הטרור ברצועת עזה להוציא לפועל מתווי טרור נגד כוחות צה״ל ואזרחי מדינת ישראל.

##
עכשיו נשאר לחכות לתגובה...

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112720#comments)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:58:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ***הפרה חמורה של הסכם הפסקת האש: כוחות צה&quot;ל חיסלו שישה מחבלים במרחב רפ</title><link>https://t.me/New_security8200/168153</link><description>***הפרה חמורה של הסכם הפסקת האש: כוחות צה&quot;ל חיסלו שישה מחבלים במרחב רפיח***

בהמשך לאירוע אתמול בו זוהו שישה מחבלים חמושים במרחב מערב רפיח ולאחר סריקות שבוצעו במרחב, ניתן כעת לאשר כי צוות הקרב של חטיבה 7 חיסלו במהלך חילופי האש את ששת המחבלים. 

על המחבלים שחוסלו אותרו אמצעי לחימה שונים.

צה״ל רואה בחומרה כל הפרה של ההסכם וימשיך לפעול מול כל ניסיון של ארגוני הטרור ברצועת עזה להוציא לפועל מתווי טרור נגד כוחות צה״ל ואזרחי מדינת ישראל.</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:56:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] קלאודיה טני, חברת הקונגרס מטעם המפלגה הרפובליקנית לוקחת את הטרנד צעד ק</title><link>https://t.me/abualiexpress/112719</link><description>קלאודיה טני, חברת הקונגרס מטעם המפלגה הרפובליקנית לוקחת את הטרנד צעד קדימה:

מציתה סיגר עם ח&#x27;אמינאי בתוך המשרד (מה עם גלאי העשן?) לצד דגלי ארה&quot;ב.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112719#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:55:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טרמאפ צפוי להכריז היום על מעבר לשלב ב&#x27; בתוכניתו שתכללו נסיגות נוספות ש</title><link>https://t.me/arabworld301news/140572</link><description>טרמאפ צפוי להכריז היום על מעבר לשלב ב&#x27; בתוכניתו שתכללו נסיגות נוספות של צה&quot;ל מהקו הצהוב לקו האדום, וכן הדבר יאשר את ממשלת התכנוקרטים שתנהל את הרצועה לתקופת מעבר.

מיותר לציין כי החטוף האחרון נותר עדיין בעזה, כמעט כ-100 ימים לאחר התחלת הפסקת האש.

301 העולם הערבי בטלגרם 

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:54:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הכותרת הבוקר של עיתון אלאח&#x27;באר הלבנוני המזוהה עם חזבאללה שעוסקת במחאה </title><link>https://t.me/abualiexpress/112718</link><description>הכותרת הבוקר של עיתון אלאח&#x27;באר הלבנוני המזוהה עם חזבאללה שעוסקת במחאה באיראן:

המשוגע מאמריקה אומר: קדימה, שתהיה מלחמה...

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112718#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:50:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140571</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:49:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעודים חדשים מציגים פצועים וקורבנות מהדיכוי האלים באיראן. כוחות המשטר</title><link>https://t.me/arabworld301news/140570</link><description>תיעודים חדשים מציגים פצועים וקורבנות מהדיכוי האלים באיראן. כוחות המשטר ממשיכים להשתמש  בכוח קטלני נגד אזרחים.

טראמפ👀 לטיפולך 

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:49:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **הערכות כי היום יוכרז המעבר לשלב השני של תוכנית טראמפ בעזה**  כלי תקש</title><link>https://t.me/abualiexpress/112717</link><description>**הערכות כי היום יוכרז המעבר לשלב השני של תוכנית טראמפ בעזה**

כלי תקשורת אמריקאים שונים מעריכים כי ממשל טראמפ צפוי להכריז היום על מעבר לשלב השני של תוכנית טראמפ בעזה.
יוכרזו שמות בעלי התפקידים שיעמדו בראש ועדת הטכנוקרטים שתנהל את הרצועה.

הדיפלומט הבולגרי ניקולאי מלאדנוב יהיה אחראי על הקשר שבין מועצת השלום של טראמפ ובין ועדת הטכנוקרטים. מלאדנוב שימש בעבר כשליח האו&quot;ם לשלום במזה&quot;ת. 

ע&quot;פ מקורות אלו, בראש ועדה הטכנוקרטים יעמוד עלי שעת&#x27;, לשעבר סגן שר התכנון הפלסטיני ברש&quot;פ.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112717#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:46:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ראש הרשות השופטת באיראן: אנו פועלים לקיים משפטים פומביים לאחראים הראשי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83773</link><description>ראש הרשות השופטת באיראן:
אנו פועלים לקיים משפטים פומביים לאחראים הראשיים על הפרעות במחאות.

מודיעים על התלייה של המפגינים</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:39:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שתי דקות שמסכמות בצורה טובה את עמדת טראמפ בנוגע לפעולה באיראן לאור המצ</title><link>https://t.me/abualiexpress/112716</link><description>שתי דקות שמסכמות בצורה טובה את עמדת טראמפ בנוגע לפעולה באיראן לאור המצב הנוכחי באיראן, עם התייחסות לסוגיית ההוצאות להורג של מפגינים.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112716#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:39:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ערוצי אופוזיציה איראנים טוענים כי זה סרטון שצולם אתמול באזור צאדקיה בט</title><link>https://t.me/abualiexpress/112715</link><description>ערוצי אופוזיציה איראנים טוענים כי זה סרטון שצולם אתמול באזור צאדקיה בטהרן.

המפגינים קוראים: מוות לדיקטטור.

##
אני כמעט לא נתקל בסרטוני הפגנות חדשים על הפגנות מאתמול.
דבר שהיה בשפע בעבר כעת הפך עניין נדיר.

כמובן שלניתוק האינטרנט (כבר 132 שעות) יש חלק גדול בכך - אך כעת קשה לאמוד את היקף הפגנות המחאה או לקבוע עד כמה הן הצטמצמו.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112715#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:31:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מפקד פיקוד המרכז האמריקני, אדמירל בראד קופר, מסר כי ארה״ב עוקבת מקרוב </title><link>https://t.me/arabworld301news/140569</link><description>מפקד פיקוד המרכז האמריקני, אדמירל בראד קופר, מסר כי ארה״ב עוקבת מקרוב אחר ההתפתחויות בחאלב וסביבתה. הוא קרא לכל הצדדים לנהוג באיפוק מרבי, להימנע מהסלמה, להגן על אזרחים ותשתיות, ולשוב למו״מ כן להשגת פתרון מדיני יציב. לדבריו, שלום בסוריה יתרום ליציבות האזור.
**
WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:27:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ראש הרשות השופטת באיראן מבהיר כי הענישה נגד המפגינים באיראן תהיה מיידי</title><link>https://t.me/abualiexpress/112714</link><description>ראש הרשות השופטת באיראן מבהיר כי הענישה נגד המפגינים באיראן תהיה מיידית :

אלה שכרתו ראשים ברחובות או שרפו אנשים יועמדו לדין וייענשו בהקדם.

##

ראש הרשות השופטת האיראנית עושה דמוניזציה למפגינים כדי להצדיק ענישה חמורה - באיראן זה עונש מוות - עם משפט או בלי...אלפים נעצרו בידי המשטר. 

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112714#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:19:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **סבתי רבקה טאוס בטיול שורשים באיראן שלפני המהפכה**</title><link>https://t.me/arabworld301news/140568</link><description>**סבתי רבקה טאוס בטיול שורשים באיראן שלפני המהפכה**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:10:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **העיניים נשואות לאיראן** העם האיראני שוב נופל קורבן למשטר האייתוללות </title><link>https://t.me/arabworld301news/140567</link><description>**העיניים נשואות לאיראן**
העם האיראני שוב נופל קורבן למשטר האייתוללות האכזר, שטובח בו ללא רחמים. 
בכל יום שעובר ללא תגובה נחרצת ממנהיגת העולם החופשי – ארה&quot;ב, נהרגים עוד ועוד צעירים וצעירות שיצאו לרחובות כדי לדרוש חופש ממשטר דיכוי.
היום הזוועה עולה מדרגה. 
המשטר חוזר להוצאות פומביות להורג כדי לזרוע פחד. 
היום אמור אפראן סולטני להיתלות על מנוף למען יראו וייראו.

**והעולם? שותק. **
הקמפוסים דוממים - אין מחאות ואין סלוגנים של FREE IRAN
בית המשפט הבינלאומי לא עוסק בפשעים נגד האנושות שמתבצעים שם מדי יום.

בתמונה כאן👇: סבתי האהובה, טאוס (טווס), בביקור שורשים באיראן בתחילת שנות ה-70. 
היא מצולמת בחזית מפעל &quot;ח&#x27;ושגואר&quot; בעיר משהד.
באותם ימים, המשפחה הייתה זכיינית להפצת משקאות קלים באזור.

זו עדות לאיראן שהייתה פעם - מדינה יפהפייה, פתוחה, תוססת ובטוחה. 
מדינה שבה יהודים היו חלק בלתי נפרד מהמרקם הכלכלי והחברתי. 
הלב נשבר לראות איך המהפכה האסלאמית המיטה חורבן על המדינה הזו והפכה אותה מבית חם לבית סוהר אחד גדול.
**
האם יש סיכוי שאיראן תחזור להיות כפי שהייתה פעם? 
אני מתפללת שזה יקרה עבור המפגינים האמיצים ועבור הזיכרון של סבתי שכל כך אהבה את מולדתה.**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:10:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מיומן הבוקר בגל״צ:   הערכות מערכת הביטחון שהוצגו לדרג המדיני ביחס למחא</title><link>https://t.me/arabworld301news/140566</link><description>מיומן הבוקר בגל״צ: 

הערכות מערכת הביטחון שהוצגו לדרג המדיני ביחס למחאות באיראן: 

- כ-4,000-5,000 הרוגים בקרב המפגינים
- ⁠כ-10,000 מפגינים שנעצרו ע״י המשטר 
- ⁠מאות הרוגים בקרב אנשי כוחות הביטחון האיראנים 

לאחר דבריו של טראמפ אמש, בכירים בישראל משוכנעים כי תקיפה אמריקנית באיראן היא כבר לא שאלה של האם, אלא של מתי. 

ההערכה בישראל: אם ארה״ב תתקוף באיראן - חמינאי יורה על תקיפה של מטרות אמריקניות במזרח התיכון - וגם של ישראל. 

צה״ל נערך בהגנה ובהתקפה, כולל הגברת כוננות במערך ההגנה האווירית של חיל האוויר. 

המשטר האיראני עושה מאמצים גדולים מאוד בהסתרת המתרחש באיראן - כבר יותר מ-5 יממות שהאינטרנט מנותק, וגיבוש תמונת מצב אינו דבר פשוט. אבל גם חלקי המידע שמגיעים מאיראן בדרכים שונות מבהירים: המשטר האיראני טובח באנשיו ללא רחמים - ואם לא תגיע בקרוב התערבות חיצונית, ספק אם המשטר יעמוד בפני סכנה ממשית להמשך קיומו.


דורון קדוש</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:09:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חברת האינטרנט הלוויני האמריקנית סטארלינק, שבבעלותו של אילון מאסק, הודי</title><link>https://t.me/arabworld301news/140565</link><description>חברת האינטרנט הלוויני האמריקנית סטארלינק, שבבעלותו של אילון מאסק, הודיעה כי הפעילה את שירותיה בחינם באיראן לאחר שהמשטר במדינה הפיל אותו
**
301 העולם הערבי בטלגרם**

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:08:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **המהלך האמריקאי בוונצואלה מטלטל את איראן ** גורמים פוליטיים וביטחוניי</title><link>https://t.me/arabworld301news/140564</link><description>**המהלך האמריקאי בוונצואלה מטלטל את איראן
**
גורמים פוליטיים וביטחוניים מעריכים כי ההתערבות הצבאית האמריקאית בוונצואלה היא הרבה מעבר לאירוע אזורי – מדובר באיתות גלובלי חד לציר האיראני. הפגיעה במשטר מדורו, ששימש במשך שנים מוקד לוגיסטי ופיננסי עבור איראן וחיזבאללה, מצמצמת את חופש הפעולה שלהם ומשדרת כי וושינגטון מוכנה להפעיל כוח גם בזירות רחוקות. התגובה הערבית המאופקת, למעט גינוי טורקי, מדגישה את החשש בעולם הערבי מעימות ישיר עם הנשיא טראמפ.

במערכת הביטחון בישראל רואים במהלך מסר כפול: הרתעה אסטרטגית כלפי איראן ושלוחותיה, ואיתות פסיכולוגי למפגינים בטהראן שארה״ב אינה מסתפקת בהצהרות. מבחינת ישראל, מדובר ברווח עקיף אך משמעותי – חיזוק ההרתעה האמריקאית והחלשת הציר האיראני, ללא מחיר ביטחוני או מדיני מיידי.

**👈 **[**הפרשנות המלאה**](https://he.jcfa.org/the-implications-of-the-u-s-operation-in-venezuela-on-the-iran-led-axis-of-resistance/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:02:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **פירוז דרום לבנון לא הושלם – חיזבאללה עדיין חמוש ** אל״מ (במיל’) ד״ר </title><link>https://t.me/arabworld301news/140563</link><description>**פירוז דרום לבנון לא הושלם – חיזבאללה עדיין חמוש
**
אל״מ (במיל’) ד״ר ז’ק נריה, חוקר בכיר במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, אומר כי ההכרזה הלבנונית על פירוז דרום לבנון רחוקה מהמציאות: “קריאה מדוקדקת של הודעת צבא לבנון מראה שהמשימה לא הושלמה. קיימות למעלה מ־170 מנהרות, חלקן מחסני נשק ומוצבים של חיזבאללה”.

לדבריו, השלב הקריטי – פירוז האזור שבין הליטני לאוואלי, המהווה את חגורת ההגנה על הדאחיה בביירות – כלל לא יצא לפועל: “חיזבאללה לא מוכן לשמוע על פירוק נשק בצפון הליטני, וצבא לבנון אינו מסוגל להתעמת איתו”. נריה מדגיש כי הכדור חוזר לידי ישראל: “אם לבנון לא תפעל – ישראל תידרש לפעול, והסיבוב הבא מול חיזבאללה הוא עניין של עיתוי, לא של שאלה”.
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 06:02:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] על רקע ההתפתחויות, שר החוץ של איראן שוחח עם מקבילו מאיחוד האמירויות.  </title><link>https://t.me/arabworld301news/140562</link><description>על רקע ההתפתחויות, שר החוץ של איראן שוחח עם מקבילו מאיחוד האמירויות.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 05:44:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ובינתיים בחזית הפנימית בתוכנו: ערבי מישראל מתעד ברכבו גור אריה אותו ככ</title><link>https://t.me/b3976a/24652</link><description>ובינתיים בחזית הפנימית בתוכנו: ערבי מישראל מתעד ברכבו גור אריה אותו ככה&quot;נ הבריח לאחרונה לשטח ישראל.

לא ברור איפה צולם התיעוד.

תופעת הברחת וגידול חיות בר נמשכת אצל הערבים בישראל.

לא משילות, לא הרתעה ולא שום דבר, ערבים בישראל לא סופרים אותנו ממטר, וחלק לא מבוטל מהם לא רואה עצמו אזרח ישראלי.

ההפקרות הזו, והתעוזה של הערבים בישראל צריכה להדאיג אותנו!

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 05:30:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כמו בצה״ל, גם במשמרות המהפכה הצהירו על מוכנות כלל המערכים הרלוונטיים ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/140560</link><description>כמו בצה״ל, גם במשמרות המהפכה הצהירו על מוכנות כלל המערכים הרלוונטיים לחירום.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 04:34:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצים טורקיים: טורקיה תספק בקרוב לצבא ג&#x27;ולאני מערכות רקטיות מסוג T-12</title><link>https://t.me/arabworld301news/140559</link><description>ערוצים טורקיים: טורקיה תספק בקרוב לצבא ג&#x27;ולאני מערכות רקטיות מסוג T-122 (סאקריה) מתוצרת חברת Roketsan הטורקית.

**פרטים על המערכת הרקטית: 
**
- קליבר: 122 מ&quot;מ

- מבנה: המערכת מותקנת ע&quot;ג משאית (בד&quot;כ MAN) וכוללת משגר של כ-40 קנים.

- טווח: כ-40 ק&quot;מ.
רקטות חדישות יותר (TRG-122) הן בעלות יכולת הנחיה ומגיעות לטווחים דומים עם דיוק ושיפור

- תחמושת: המערכת יכולה לירות מגוון רקטות, כולל רקטות רסס-נפיץ (HE-FRAG) ורקטות מצרר עם פצצות נ&quot;א או נ&quot;ט

- כושר אש: כ-40 רקטות בפחות מ-80 שניות

- הנחיה: דגמי הרקטות המונחות (כגון TRG-122) משתמשים במערכת ניווט אינרציאלית (INS) בשילוב עם GPS או GLONASS לדיוק משופר, עם יכולת הוספת ראש ביות לייזר (TRLG-122) לדיוק נקודתי.

בתיעוד המערכת הרקטית שטורקיה צפויה לספק לצבא ג&#x27;ולאני בימים הקרובים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 04:24:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ערוצים טורקיים: טורקיה תספק בקרוב לצבא ג&#x27;ולאני מערכות רקטיות מסוג T-12</title><link>https://t.me/b3976a/24651</link><description>ערוצים טורקיים: טורקיה תספק בקרוב לצבא ג&#x27;ולאני מערכות רקטיות מסוג T-122 (סאקריה) מתוצרת חברת Roketsan הטורקית.

**פרטים על המערכת הרקטית: 
**
- קליבר: 122 מ&quot;מ

- מבנה: המערכת מותקנת ע&quot;ג משאית (בד&quot;כ MAN) וכוללת משגר של כ-40 קנים.

- טווח: כ-40 ק&quot;מ.
רקטות חדישות יותר (TRG-122) הן בעלות יכולת הנחיה ומגיעות לטווחים דומים עם דיוק ושיפור

- תחמושת: המערכת יכולה לירות מגוון רקטות, כולל רקטות רסס-נפיץ (HE-FRAG) ורקטות מצרר עם פצצות נ&quot;א או נ&quot;ט

- כושר אש: כ-40 רקטות בפחות מ-80 שניות

- הנחיה: דגמי הרקטות המונחות (כגון TRG-122) משתמשים במערכת ניווט אינרציאלית (INS) בשילוב עם GPS או GLONASS לדיוק משופר, עם יכולת הוספת ראש ביות לייזר (TRLG-122) לדיוק נקודתי.

בתיעוד המערכת הרקטית שטורקיה צפויה לספק לצבא ג&#x27;ולאני בימים הקרובים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 04:20:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **סגן מזכ&quot;ל תנועת הג&#x27;יהאד האסלאמי, מוחמד אל-הינדי מתלונן הלילה בתקשורת</title><link>https://t.me/arabworld301news/140558</link><description>**סגן מזכ&quot;ל תנועת הג&#x27;יהאד האסלאמי, מוחמד אל-הינדי מתלונן הלילה בתקשורת הערבית**:
▪️ישראל חוסמת את הקמתה של ועדה טכנוקרטית לניהול רצועת עזה.
▪️ישראל מסרבת להשתתפות הרשות הפלסטינית בניהול רצועת עזה.
▪️ישראל מסרבת לאפשר את הנפת דגל פלסטין במעבר רפיח.
▪️ישראל עורכת בדיקה ביטחונית ברשימת השמות המועמדים לניהול רצועת עזה ובינתיים פוסלת את כולם.

**אם הוא מתלונן אז אנחנו במצב טוב....**

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 03:00:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הרכב ועדת הטכנוקרטים המסתמן, הגוף המקצועי שאמור לנהל את העניינים האז</title><link>https://t.me/arabworld301news/140557</link><description>**הרכב ועדת הטכנוקרטים המסתמן, הגוף המקצועי שאמור לנהל את העניינים האזרחיים ברצועת עזה ולהוות חלופה שלטונית, הולך ומתגבש**.
מקורות פלסטינים אמרו כי משלחות מטעם הפלגים הפלסטיניים נמצאות כעת בקהיר ודנות בין היתר על הצגת הסכמה להרכב הוועדה, המצרים מטילים ספק ביעילותה. 
 מקור המעורה בפרטים מסר שהבית הלבן עשוי בתוך כך, להכריז ביממה הקרובה גם על הקמת מועצת השלום, שתפקח על הוועדה.
אחת הסוגיות שעיכבו עד כה את ההכרזה נוגעת לזהות חברי ועדת הטכנוקרטים. לדבריהם, מרבית השמות שהוצעו עד כה – על ידי הרש&quot;פ או החמאס – נדחו בשל התנגדות ישראל, בשלב זה הוסכם כפי הנראה ד&quot;ר עלי שעת&#x27;, לשעבר סגן שר התכנון לשעבר ברש&quot;פ (בימי עראפת) וחבר בצוותי מו&quot;מ, הוא המועמד המוביל לעמוד בראש הוועדה.
דמות מרכזית נוספת היא עאיד אבו רמדאן, המכהן כראש לשכת המסחר בעזה.
כמו כן נבחנים לחברים בוועדה: עבד אל כרים עאשור, עלי שמאלי, הנא&#x27; טרזי, ג&#x27;בר דאעור ועאיד יאע&#x27;י.
ניקולאי מלדנוב, שר הביטחון הבולגרי לשעבר ומי שמיועד לתפקיד מנכ&quot;ל מועצת השלום בעזה, הוא זה שיכריז על ההרכב בעוד מספר ימים.

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 02:53:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עפ&quot;י דיווחים ערבים במהלך פעילות מעצרים הלילה במחנה הפליטים עין אל-סולט</title><link>https://t.me/arabworld301news/140556</link><description>עפ&quot;י דיווחים ערבים במהלך פעילות מעצרים הלילה במחנה הפליטים עין אל-סולטן מצפון ליריחו, תפסו כוחותינו את המחבל המבוקש חאלד משעל אל-קלוני שבנסיבות לא מובנות התנגד למעצרו, כוחותינו העבירו לו סדנת חינוך קלה לשכנע אותו ש....אנחנו הטובים....😎

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 02:27:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אחד המחבלים אחמד ראד אבו חוסיין שהתעמת עם כוחותינו לפני יומיים, במחנה </title><link>https://t.me/arabworld301news/140555</link><description>אחד המחבלים אחמד ראד אבו חוסיין שהתעמת עם כוחותינו לפני יומיים, במחנה הפליטים ג&#x27;באליה בצפון עזה ונפצע קשה, באורח פלא השתפר מצבו, והחזיר ציוד, הלילה מת מפצעיו.

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 02:12:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] [בהמשך לדיווח קודם,](https://t.me/Dornewsil/2273) 2 מטוסים תועדו ממריא</title><link>https://t.me/arabworld301news/140554</link><description>[בהמשך לדיווח קודם,](https://t.me/Dornewsil/2273) 2 מטוסים תועדו ממריאים מהוואי לכיוון מערב.

טרם התקיפה האמריקנית ביוני נראתה תנועה דומה של מטוסי תדלוק באותו המסלול.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 02:03:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **כל העיניים נשואות לאיראן בואו לא נשכח גם לנו יש כאן בלאגן**  עפ&quot;י די</title><link>https://t.me/arabworld301news/140553</link><description>**כל העיניים נשואות לאיראן
בואו לא נשכח גם לנו יש כאן בלאגן** 
עפ&quot;י דיווחים ערבים כוחותינו פועלים הלילה בעוצמה למעצרים ותיחקורים
▪️ שכונת אל-טירה ברמאללה.
▪️ העיירה זוותה, מערבית לשכם.
▪️מחנה הפליטים עקבת ג&#x27;בר ביריחו.
▪️הכפר עין קיניא, צפונית-מערבית לרמאללה

**נאחל בהצלחה לכוחותינו הגיבורים** 🇮🇱👊

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 01:59:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הוושינגטון פוסט:**  ״שני גורמים אירופיים הבקיאים בנושא מסרו כי ממשל </title><link>https://t.me/arabworld301news/140552</link><description>**הוושינגטון פוסט:**

״שני גורמים אירופיים הבקיאים בנושא מסרו כי ממשל טראמפ ביקש ביום שני מממשלותיהם להעביר לארצות הברית מידע על יעדים פוטנציאליים באיראן.

אחד המקורות ציין כי בשלב זה אין אינדיקציה לכך שטראמפ מעוניין לפגוע במתקנים גרעיניים.

לפי ההערכות, המיקוד צפוי להיות בהנהגת מוסדות ובכוחות שהיו מעורבים ואחראים לדיכוי האלים ולהרג המפגינים״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 01:42:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] על פי מקורות זרים דווח כי לפחות 8 מטוסי תדלוק אווירי מסוג KC-135R אותר</title><link>https://t.me/arabworld301news/140551</link><description>על פי מקורות זרים דווח כי לפחות 8 מטוסי תדלוק אווירי מסוג KC-135R אותרו בהונולולו, הוואי, במסגרת מה שנראה כהיערכות לפריסה מחדש למזרח התיכון.

על פי ההערכות, המטוסים עשויים להיפרס בבסיס דייגו גרסיה, לאחר שמטוס תדלוק נוסף כבר אותר שם.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 01:22:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נוסעים בטיסות מיעדים מרוחקים לישראל מקבלים הודעה שיתכן שהנחיתה תתבצע ב</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83772</link><description>נוסעים בטיסות מיעדים מרוחקים לישראל מקבלים הודעה שיתכן שהנחיתה תתבצע בקפריסין עקב המצב הבטחוני

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 01:13:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] על פי דיווחים זרים, איראן הורתה שלא לאפשר למטוסים אזרחיים להיכנס למדינ</title><link>https://t.me/New_security8200/168152</link><description>על פי דיווחים זרים, איראן הורתה שלא לאפשר למטוסים אזרחיים להיכנס למדינה מכיוון עיראק ולנכות את המרחב האווירי בסמוך לגבול. 
ניתן להעריך בזהירות כי ההנחיה באה לאור העלאת כוננות במערך ההגנה האווירית האיראני. 

כזכור, בינואר 2020, מייד לאחר ה״תגובה״ האיראנית לחיסול קאסם סולימאני מערך ההגנ״א האיראני הפיל בשוגג מטוס נוסעים אוקראיני לאחר שזיהה אותו כטיל שיוט אמריקאי. 
נראה שהאיראנים מעוניינים לצמצם את הסיכון לאירוע דומה. 

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 00:53:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] אנשי משמרות המהפכה האיראניים נצפו על ידי תושבים בשכונת סדג&#x27;יה בטהראן ב</title><link>https://t.me/New_security8200/168151</link><description>אנשי משמרות המהפכה האיראניים נצפו על ידי תושבים בשכונת סדג&#x27;יה בטהראן ברכבים  עם מקלעים מותקנים עליהם.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 23:51:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ובינתיים בעיראק קרבות בין מיליציות (ייתכן המיליציות השיעיות) לבין צבא </title><link>https://t.me/arabworld301news/140550</link><description>ובינתיים בעיראק קרבות בין מיליציות (ייתכן המיליציות השיעיות) לבין צבא עיראק במרכז בגדאד.

ומנגד בסוריה קרבות של צבא ג&#x27;ולאני מול המיליציות הכורדיות בדיר חאפר ממזרח לחאלב.

כרגיל לא משעמם כלל במזה&quot;ת...

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 23:50:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בניגוד לנטען ברשת הישראלית לא נשמעו פיצוצים באיראן.  אנא צרכו חדשות בת</title><link>https://t.me/arabworld301news/140549</link><description>בניגוד לנטען ברשת הישראלית לא נשמעו פיצוצים באיראן.

אנא צרכו חדשות בתבונה</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 23:49:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תמונה ברורה יותר של אותו פעיל באסיג עם מקלע כבד בטהראן.  עם כאילו אמצע</title><link>https://t.me/arabworld301news/140548</link><description>תמונה ברורה יותר של אותו פעיל באסיג עם מקלע כבד בטהראן.

עם כאילו אמצעים המשטר הרג המוני מפגינים בחמישי ושישי אז כנראה היה מרבית ההרג.

המשטר פשוט דאג לרסס בכל עיר מפגינים עם אמצעים כאילו וכבדים יותר וכך דיכא את המחאות.

[חננאל אביב בטלגרם ](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 23:41:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מטוסי קרב נצפו מעל עיראק  לא ידוע למי שייכים המטוסים  [⭕️חדשות בטחון מ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83770</link><description>מטוסי קרב נצפו מעל עיראק 
לא ידוע למי שייכים המטוסים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 23:31:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] &quot;חבל שעיני התקשורת נשואות לאיראן ולא לזוועות כאן בארץ&quot;  ההזויים שמנסים</title><link>https://t.me/arabworld301news/140547</link><description>&quot;חבל שעיני התקשורת נשואות לאיראן ולא לזוועות כאן בארץ&quot;

ההזויים שמנסים לעשות השוואה בין המחאה שלהם נגד ההמשלה למחאה של העם האיראני מול משטר רצחני אסלאמי.
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 23:23:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/123801/</title><link>https://t.me/arabworld301news/140546</link><description>https://nziv.net/123801/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 23:23:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140545</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 23:19:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🔞 קשה לצפיה  תיעודים נוספים יוצאים מאיראן, הפעם של פצועים המטופלים בשט</title><link>https://t.me/arabworld301news/140544</link><description>🔞 קשה לצפיה

תיעודים נוספים יוצאים מאיראן, הפעם של פצועים המטופלים בשטח.

#איראן2026 

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 23:19:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **יורש העצר האיראני מוציא הודעה נוספת לאומה האיראנית:**  &quot;בני עמי, כפי</title><link>https://t.me/arabworld301news/140543</link><description>**יורש העצר האיראני מוציא הודעה נוספת לאומה האיראנית:**

&quot;בני עמי, כפי שאמרתי לכם בהודעתי הקודמת – העולם לא רק ראה ושמע את האומץ והקול שלכם, אלא גם פועל. סביר להניח שכבר שמעתם את המסר של נשיא ארצות הברית. העזרה בדרך.

המשיכו במאבק. אל תתנו למשטר הזה להציג את המצב כרגיל. אחרי כל ההרג הזה, יש בינינו לבין המשטר ים של דם. רשמו את שמות הפושעים האלה. יום אחד הם יישאו בעונש על מעשיהם.

ויש לי מסר מיוחד לאנשי הצבא: אתם הצבא הלאומי של איראן, לא צבא הרפובליקה האסלאמית. חובתכם להגן על חיי בני עמכם. לא נשאר לכם הרבה זמן. הצטרפו לעם בהקדם האפשרי&quot;.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 23:08:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **רזא כורש פהלווי (בנו של מוחמד רזא שאה פהלווי) מפרסם בחשבון הטלגרם של</title><link>https://t.me/New_security8200/168150</link><description>**רזא כורש פהלווי (בנו של מוחמד רזא שאה פהלווי)
מפרסם בחשבון הטלגרם שלו מסר לאומה האיראנית :**

אזרחיי היקרים, כפי שאמרתי בהודעה הקודמת שלי אליכם, העולם לא רק ראה ושמע את האומץ והקול שלכם, אלא גם פועל. כנראה שכבר שמעתם את הודעת נשיא ארצות הברית. **העזרה בדרך.**

המשיכו להילחם. אל תתנו למשטר הזה להציג את המצב כרגיל. אחרי כל הטבח הזה, יש ים של דם בינינו לבין המשטר הזה. רשמו את שמות הפושעים האלה. יום אחד הם ישלמו על מעשיהם.

ולחיילי הצבא יש לי מסר מיוחד: אתם הצבא הלאומי של איראן, לא צבא הרפובליקה האסלאמית. חובתכם להגן על חיי האזרחים שלכם. לא נשאר לכם הרבה זמן. הצטרפו במהרה לעם.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 23:01:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דרמטי - טראמפ הגיע לבית הלבן ותועד שהוא נכנס לשירותים עם המסמכים.  לא </title><link>https://t.me/arabworld301news/140542</link><description>דרמטי - טראמפ הגיע לבית הלבן ותועד שהוא נכנס לשירותים עם המסמכים.

לא יודע מה איתכם, לי קצת נמאס מזה חייב קצת הומור 🤣.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:56:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/123798/</title><link>https://t.me/arabworld301news/140541</link><description>https://nziv.net/123798/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:48:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הנשיא טראמפ תועד כשהוא מגיע לחדר הסגלגל, מקבל ניירת וקורא אותה.  קודם </title><link>https://t.me/arabworld301news/140540</link><description>הנשיא טראמפ תועד כשהוא מגיע לחדר הסגלגל, מקבל ניירת וקורא אותה.

קודם לכן שהוא עתיד להיחשף לנתוני ההרג באיראן.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:46:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168149</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:45:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ קיבל לידיו מסמך בחדר הסגלגל  @New_security8200 חדשות 8200 בטלגרם</title><link>https://t.me/New_security8200/168148</link><description>טראמפ קיבל לידיו מסמך בחדר הסגלגל

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:45:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ בחדר הסגלגל   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+O</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83769</link><description>טראמפ בחדר הסגלגל 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:41:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ובינתיים בעיראק קרבות בין מיליציות (ייתכן המיליציות השיעיות) לבין צבא </title><link>https://t.me/b3976a/24650</link><description>ובינתיים בעיראק קרבות בין מיליציות (ייתכן המיליציות השיעיות) לבין צבא עיראק במרכז בגדאד.

ומנגד בסוריה קרבות של צבא ג&#x27;ולאני מול המיליציות הכורדיות בדיר חאפר ממזרח לחאלב.

כרגיל לא משעמם כלל במזה&quot;ת...

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:40:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] במהלך ביקור במפעל בדטרויט טראמפ תועד מניף אצבע משולשת ומסנן לך לעזאזל </title><link>https://t.me/lelotsenzura/83768</link><description>במהלך ביקור במפעל בדטרויט טראמפ תועד מניף אצבע משולשת ומסנן לך לעזאזל למפגין שצעק לו ״מגן על פדופילים״

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:34:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] [אחרי ששוחח מוקדם יותר](https://t.me/Dornewsil/2242) עם מקבילו הפקיסטנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140539</link><description>[אחרי ששוחח מוקדם יותר](https://t.me/Dornewsil/2242) עם מקבילו הפקיסטני, שר החוץ האיראני עבאס עראקצ’י שוחח גם עם סגן ראש ממשלת פקיסטן, איסחאק דאר, על המצב הנוכחי באיראן.

השניים הדגישו את חשיבות המשך הדיאלוג והמעורבות ההדדית, והסכימו לשמור על קשר הדוק לנוכח המתיחות האזורית הגוברת, כך על פי ההודעה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:33:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ נכנס לחדר הסגלגל עם הגעתו לבית הלבן  עמיחי שטיין</title><link>https://t.me/New_security8200/168147</link><description>טראמפ נכנס לחדר הסגלגל עם הגעתו לבית הלבן

עמיחי שטיין</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:32:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ נכנס כעת לחדר הסגלגל   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https:</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83767</link><description>טראמפ נכנס כעת לחדר הסגלגל 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:31:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/123792/</title><link>https://t.me/arabworld301news/140538</link><description>https://nziv.net/123792/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:24:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83766</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:22:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הזרוע הצבאית של &quot;מפלגת כורדיסטן לחירות&quot; &quot;צבא כורדיסטן הלאומי&quot; מודיע כי</title><link>https://t.me/arabworld301news/140537</link><description>הזרוע הצבאית של &quot;מפלגת כורדיסטן לחירות&quot; &quot;צבא כורדיסטן הלאומי&quot; מודיע כי חמושי הזרוע השתלטות הערב על בסיס של משה&quot;מ בעיר כרמאנשאה שבצפון מערב איראן.

ב-10 בינואר הודיע הזרוע כי חמושיה הרגו 6 פעילי משה&quot;מ בכרמאנשאה.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:20:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] הזרוע הצבאית של &quot;מפלגת כורדיסטן לחירות&quot; &quot;צבא כורדיסטן הלאומי&quot; מודיע כי</title><link>https://t.me/b3976a/24649</link><description>הזרוע הצבאית של &quot;מפלגת כורדיסטן לחירות&quot; &quot;צבא כורדיסטן הלאומי&quot; מודיע כי חמושי הזרוע השתלטות הערב על בסיס של משה&quot;מ בעיר כרמאנשאה שבצפון מערב איראן.

ב-10 בינואר הודיע הזרוע כי חמושיה הרגו 6 פעילי משה&quot;מ בכרמאנשאה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:20:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏הנשיא טראמפ אומר לכתבים כי הוא יודע מה התגובה האפשרית נגד איראן אך מד</title><link>https://t.me/New_security8200/168146</link><description>‏הנשיא טראמפ אומר לכתבים כי הוא יודע מה התגובה האפשרית נגד איראן אך מדגיש כי עדיין לא קיבל החלטה. לדבריו הוא יקבל תדרוך הערב בבית הלבן על המצב באיראן ונתונים מדויקים לגבי היקף ההרוגים

ברק רביד</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:13:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ בתום ביקורו בדטרויט: אני חוזר עכשיו לבית הלבן, אנחנו הולכים לבחו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83765</link><description>טראמפ בתום ביקורו בדטרויט: אני חוזר עכשיו לבית הלבן, אנחנו הולכים לבחון את כל המצב עם איראן. נקבל מספרים מדויקים לגבי מה שקורה עם ההרג

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:13:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ ייקבל את הנותנים על הרג המפגינים בעוד כ-20 דק&#x27; לקראת החלטה כיצד </title><link>https://t.me/arabworld301news/140536</link><description>טראמפ ייקבל את הנותנים על הרג המפגינים בעוד כ-20 דק&#x27; לקראת החלטה כיצד לפעול ומתי</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:10:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לאחר שממשל טראמפ הגדיר את הסניפים של האחים המוסלמים כארגוני טרור, האחי</title><link>https://t.me/arabworld301news/140535</link><description>לאחר שממשל טראמפ הגדיר את הסניפים של האחים המוסלמים כארגוני טרור, האחים המוסלמים במצרים הוציאו הודעה לעיתונות בתגובה: 

&quot;האחים המוסלמים במצרים דוחים בתוקף את ההחלטה שהוציא משרד האוצר האמריקאי להכריז על הקבוצה כ&quot;טרוריסט עולמי ייעודי במיוחד&quot;. התנועה טוענת כי להחלטה זו חסר כל בסיס משפטי אמין. האחים המוסלמים מאשרים עוד כי ינקטו בכל האמצעים המשפטיים הנדרשים כדי לעצור את יישום ההחלטה, ובכך להגן על זכויותיהם וזכויות כל חבריה.

בהקשר זה, האחים המוסלמים מזהירים מפני ההשלכות הפוטנציאליות של החלטה לא צודקת זו, אשר משטרים סמכותניים מסוימים עשויים להשתמש בה כתירוץ להמשך רדיפת יריבים פוליטיים ופעילים בחברה האזרחית. היא עלולה להיות מנוצלת גם על ידי קבוצות ותנועות גזעניות המקדמות אסלאמופוביה ומסיתות לשנאה נגד מוסלמים במערב.

האחים המוסלמים מייצגים אידיאולוגיה אסלאמית מתונה המהדהדת בליבם של מיליוני מוסלמים ברחבי העולם. 

התנועה קוראת לכל ארגוני זכויות האדם והחברה האזרחית בארה&quot;ב, כמו גם לעם האמריקאי בכלל, לדחות דברי שטנה והסתה נגד האסלאם, ולקיים את שפת הדיאלוג, שיתוף הפעולה והחמלה&quot;

**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:09:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רמז בוהק למתקרב...</title><link>https://t.me/arabworld301news/140534</link><description>רמז בוהק למתקרב...</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:08:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] משרד החוץ האמריקני קורא לאזרחי ארה״ב לעזוב מיד את איראן - ולשקול יציאה</title><link>https://t.me/arabworld301news/140533</link><description>משרד החוץ האמריקני קורא לאזרחי ארה״ב לעזוב מיד את איראן - ולשקול יציאה דרך היבשה לטורקיה או ארמניה

מוריה אסרף</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:07:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצים מזוהי משטר ג&#x27;ולאני: עשרות טנדרים עם מל&quot;טים מתאבדים ורחפני נפץ ש</title><link>https://t.me/arabworld301news/140532</link><description>ערוצים מזוהי משטר ג&#x27;ולאני: עשרות טנדרים עם מל&quot;טים מתאבדים ורחפני נפץ של חטיבות &quot;שאהין&quot; בצבא ג&#x27;ולאני יצאו אחה&quot;צ לאזור דיר חאפר ממזרח לעיר חאלב לקראת חידוש הקרבות מול המיליציות הכורדיות.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:05:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אזרחי ארה&quot;ב צריכים לעזוב את איראן עכשיו. יש לשקול יציאה יבשתית מאיראן </title><link>https://t.me/lelotsenzura/83763</link><description>אזרחי ארה&quot;ב צריכים לעזוב את איראן עכשיו. יש לשקול יציאה יבשתית מאיראן לטורקיה או ארמניה, אם הדבר בטוח.
לשון ההודעה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 22:01:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/123789/</title><link>https://t.me/arabworld301news/140531</link><description>https://nziv.net/123789/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:58:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **שוב, מחלקת המדינה האמריקנית מפצירה באזרחים האמריקנים השוהים באיראן ל</title><link>https://t.me/New_security8200/168145</link><description>**שוב, מחלקת המדינה האמריקנית מפצירה באזרחים האמריקנים השוהים באיראן לעזוב מיד את המדינה**
ברק בטש
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:56:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] **שוב, מחלקת המדינה האמריקנית מפצירה באזרחים האמריקנים השוהים באיראן ל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83762</link><description>**שוב, מחלקת המדינה האמריקנית מפצירה באזרחים האמריקנים השוהים באיראן לעזוב מיד את המדינה**

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:56:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] פתיחת מקלטים בבתי החולים  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83761</link><description>פתיחת מקלטים בבתי החולים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:46:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ:&quot;אם איראן תוציא להורג מוחים - נפעל בעוצמה חזקה מאוד&quot;.  @New_secu</title><link>https://t.me/New_security8200/168144</link><description>טראמפ:&quot;אם איראן תוציא להורג מוחים - נפעל בעוצמה חזקה מאוד&quot;.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:44:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד שנטען שהוא מהערב בטהרן.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</title><link>https://t.me/arabworld301news/140529</link><description>תיעוד שנטען שהוא מהערב בטהרן.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:38:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: המטרה שלנו באיראן היא ניצחון  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83760</link><description>טראמפ: המטרה שלנו באיראן היא ניצחון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:33:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מראיין: אנחנו שומעים שמחר הם מתכוונים להתחיל לתלות מפגינים. אז השאלה ח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83759</link><description>מראיין: אנחנו שומעים שמחר הם מתכוונים להתחיל לתלות מפגינים. אז השאלה חוזרת: האם הם חצו את הקו האדום שלך, או שהקו זז?

טראמפ: לא שמעתי על תליות. אם הם יתלו אותם, אתם תראו כמה דברים ש… אני לא יודע מאיפה אתה בא ומה תהליך החשיבה שלך, אבל ייתכן שאתה תהיה מרוצה מאוד.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:31:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הרקע להצהרה מגיע לאחר שבאיראן איימו שיהרגו בתליה מחר משתפי פעולה וסוכנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140528</link><description>הרקע להצהרה מגיע לאחר שבאיראן איימו שיהרגו בתליה מחר משתפי פעולה וסוכני מוסד ו-CIA.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:29:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מקור ערבי טוען: המנהיג העליון של איראן עלי ח&#x27;מינאי ירד למחתרת בשלל החש</title><link>https://t.me/arabworld301news/140527</link><description>מקור ערבי טוען: המנהיג העליון של איראן עלי ח&#x27;מינאי ירד למחתרת בשלל החשש להתנקשות בחייו.

301 העולם הערבי בטלגרם 

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:22:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: נפעל בעוצמה אם איראן תוציא להורג מפגינים בתלייה  **עמיחי שטיין*</title><link>https://t.me/arabworld301news/140525</link><description>טראמפ: נפעל בעוצמה אם איראן תוציא להורג מפגינים בתלייה

**עמיחי שטיין**</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:19:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ראש ממשלת קטאר תמים בן חמד א-תאני&#x27; מזהיר את ארצות הברית מפני פעלות באי</title><link>https://t.me/arabworld301news/140524</link><description>ראש ממשלת קטאר תמים בן חמד א-תאני&#x27; מזהיר את ארצות הברית מפני פעלות באיראן מפני שזה יוביל לכאוס עם השלכות לא צפיות ויש ללכת למשא ומתן מול איראן
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:16:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גם סין מצטרפת לאזהרות</title><link>https://t.me/arabworld301news/140523</link><description>גם סין מצטרפת לאזהרות</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:12:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טורקיה ממשיכה לעבות את הנוכחות הצבאית שלה בסוריה: כמדי יום גם הבוקר שי</title><link>https://t.me/arabworld301news/140522</link><description>טורקיה ממשיכה לעבות את הנוכחות הצבאית שלה בסוריה: כמדי יום גם הבוקר שיירות של משוריינים נכנסו לשטח סוריה והתמקמו ממזרח לעיר חאלב.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:12:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אפשר תמיד בירי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83758</link><description>אפשר תמיד בירי</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:06:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: נפעל בעוצמה אם איראן תוציא להורג מפגינים בתלייה  [⭕️חדשות בטחון</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83757</link><description>טראמפ: נפעל בעוצמה אם איראן תוציא להורג מפגינים בתלייה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:06:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] טורקיה ממשיכה לעבות את הנוכחות הצבאית שלה בסוריה: כמדי יום גם הבוקר שי</title><link>https://t.me/b3976a/24648</link><description>טורקיה ממשיכה לעבות את הנוכחות הצבאית שלה בסוריה: כמדי יום גם הבוקר שיירות של משוריינים נכנסו לשטח סוריה והתמקמו ממזרח לעיר חאלב.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:05:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ניו זילנד ויפן מפצירות באזרחיהן לעזוב מיד את איראן</title><link>https://t.me/arabworld301news/140521</link><description>ניו זילנד ויפן מפצירות באזרחיהן לעזוב מיד את איראן</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:00:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ערוצים מזוהי משטר ג&#x27;ולאני: עשרות טנדרים עם מל&quot;טים מתאבדים ורחפני נפץ ש</title><link>https://t.me/b3976a/24647</link><description>ערוצים מזוהי משטר ג&#x27;ולאני: עשרות טנדרים עם מל&quot;טים מתאבדים ורחפני נפץ של חטיבות &quot;שאהין&quot; בצבא ג&#x27;ולאני יצאו אחה&quot;צ לאזור דיר חאפר ממזרח לעיר חאלב לקראת חידוש הקרבות מול המיליציות הכורדיות.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:00:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שר החוץ הטורקי שוחח לפני זמן קצר עם מקבילו האיראני, הם דנו בהתפתחויות </title><link>https://t.me/arabworld301news/140520</link><description>שר החוץ הטורקי שוחח לפני זמן קצר עם מקבילו האיראני, הם דנו בהתפתחויות האחרונות באיראן
[**
חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:55:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] גורם המעורה בפרטים ל-i24NEWS: בעוד זמן קצר דיון בעניין איראן של בכירים</title><link>https://t.me/New_security8200/168143</link><description>גורם המעורה בפרטים ל-i24NEWS: בעוד זמן קצר דיון בעניין איראן של בכירים אמריקנים, והמועצה לביטחון לאומי - הדיון בראשות סגן הנשיא ואנס

עמיחי שטיין</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:55:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סעודיה: &quot;הודענו לטהראן שסעודיה לא תאפשר לאף אחד להשתמש במרחב האווירי ש</title><link>https://t.me/arabworld301news/140519</link><description>סעודיה: &quot;הודענו לטהראן שסעודיה לא תאפשר לאף אחד להשתמש במרחב האווירי שלה לכל פעולה עוינת נגד איראן&quot;.

בעיקר מס שפתיים...
[
חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:36:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] רויטרס לפי גורם ישראלי: טראמפ החליט לתקוף באיראן   [⭕️חדשות בטחון מהשט</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83756</link><description>רויטרס לפי גורם ישראלי: טראמפ החליט לתקוף באיראן 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:32:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] האיראנים מפיצים תיעודים של הנזקים ממלחמת 12 הימים בניסיון לייצר בהלה  </title><link>https://t.me/lelotsenzura/83755</link><description>האיראנים מפיצים תיעודים של הנזקים ממלחמת 12 הימים בניסיון לייצר בהלה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:19:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] השרים דנו בתוכנית - המגירה בקבינט - למקרה שאיראן תתקוף.   בישראל נאמר </title><link>https://t.me/arabworld301news/140518</link><description>השרים דנו בתוכנית - המגירה בקבינט - למקרה שאיראן תתקוף. 

בישראל נאמר כי &quot;הכל בידי טראמפ&quot;.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:18:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד של אנשי בסיג׳ יורים מהקומה העליונה במפגינים.  [דור פ. בטלגרם](ht</title><link>https://t.me/arabworld301news/140517</link><description>תיעוד של אנשי בסיג׳ יורים מהקומה העליונה במפגינים.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:14:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] משתמשי פירמיום תנו בוסט לערוץ ❤️   https://t.me/New_security8200?boost</title><link>https://t.me/New_security8200/168142</link><description>משתמשי פירמיום תנו בוסט לערוץ ❤️


https://t.me/New_security8200?boost
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:13:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טהראן מוקדם יותר הלילה: פעיל באסיג&#x27; מסתובב ברחובות העיר עם משוריין ועל</title><link>https://t.me/arabworld301news/140516</link><description>טהראן מוקדם יותר הלילה: פעיל באסיג&#x27; מסתובב ברחובות העיר עם משוריין ועליו תת מקלע - ככה בדיוק רוססו מפגינים רבים למוות.
גם כעת הם מוכנים להמשיך ולרסס העיקר לדכא.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:10:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] טהראן מוקדם יותר הלילה: פעיל באסיג&#x27; מסתובב ברחובות העיר עם משוריין ועל</title><link>https://t.me/b3976a/24644</link><description>טהראן מוקדם יותר הלילה: פעיל באסיג&#x27; מסתובב ברחובות העיר עם משוריין ועליו תת מקלע - ככה בדיוק רוססו מפגינים רבים למוות.
גם כעת הם מוכנים להמשיך ולרסס העיקר לדכא.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:10:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] טראמפ מסיים את הנאום שלו הערב בדטרויט בריקוד ה YMCA  מסר חבוי לאיראנים</title><link>https://t.me/abualiexpress/112713</link><description>טראמפ מסיים את הנאום שלו הערב בדטרויט בריקוד ה YMCA

מסר חבוי לאיראנים? 😁

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112713#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:07:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אשת ההסברה אשלי וקסמן בקשי בביקורת על תומכי מדורו שמעלימים עין ממה שקו</title><link>https://t.me/arabworld301news/140515</link><description>אשת ההסברה אשלי וקסמן בקשי בביקורת על תומכי מדורו שמעלימים עין ממה שקורה באיראן
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:04:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/123785/</title><link>https://t.me/arabworld301news/140514</link><description>https://nziv.net/123785/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:53:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ישיבת הקבינט הסתיימה כעת  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83754</link><description>ישיבת הקבינט הסתיימה כעת

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:50:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סקיי ניוז: הסנטור גרהם: &quot;הסיוט הארוך של העם האיראני יסתיים בקרוב&quot;  SKY</title><link>https://t.me/arabworld301news/140513</link><description>סקיי ניוז: הסנטור גרהם: &quot;הסיוט הארוך של העם האיראני יסתיים בקרוב&quot;

SKY NEWS: SEN. GRAHAM: “IRANIAN PEOPLE’S LONG NIGHTMARE WILL END  SOON”</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:49:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ישיבת הקבינט הסתיימה.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</title><link>https://t.me/arabworld301news/140512</link><description>ישיבת הקבינט הסתיימה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:47:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] העורך של &quot;איראן אינטרנשיונל&quot; מסביר כי הנתון אותו פרסם הערוץ הבוקר👆 בדב</title><link>https://t.me/abualiexpress/112712</link><description>העורך של &quot;איראן אינטרנשיונל&quot; מסביר כי הנתון אותו פרסם הערוץ הבוקר👆 בדבר 12 אלף מפגינים הרוגים מאש כוחות הביטחון האיראנים אינו הערכה אלא מבוסס על דו&quot;ח מודיעין שהגישו משמרות המהפכה האיראנים ללשכת נשיא איראן ולמועצה העליונה לביטחון לאומי של איראן.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112712#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:47:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הסתיימה ישיבת הקבינט.  כאן 11</title><link>https://t.me/New_security8200/168141</link><description>הסתיימה ישיבת הקבינט.

כאן 11</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:46:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הכלבים נובחים והשיירה עוברת..</title><link>https://t.me/arabworld301news/140511</link><description>הכלבים נובחים והשיירה עוברת..</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:44:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ה&quot;וול סטריט ג&#x27;ורנל&quot; מדווח כי סעודיה, עומאן וקטאר הזהירו את ארה&quot;ב כי נפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140510</link><description>ה&quot;וול סטריט ג&#x27;ורנל&quot; מדווח כי סעודיה, עומאן וקטאר הזהירו את ארה&quot;ב כי נפילת המשטר האיראני תוביל לתנודות במחירי הנפט שיפגעו בכלכלת ארצות הברית.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:44:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערב הסעודית ומדינות המפרץ האחרות לוחצות על ארה&quot;ב לא לתקוף את איראן, ומ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140509</link><description>ערב הסעודית ומדינות המפרץ האחרות לוחצות על ארה&quot;ב לא לתקוף את איראן, ומזהירות כי ההשלכות יהיו &quot;קטסטרופליות&quot;.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:43:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רמיזות גדולות ביותר בדבריו לפעולה צבאית או במישור הסייבר בשעות הקרובות</title><link>https://t.me/arabworld301news/140508</link><description>רמיזות גדולות ביותר בדבריו לפעולה צבאית או במישור הסייבר בשעות הקרובות</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:43:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ לא מחדש בעניין איראן בהצהרתו  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️]</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83753</link><description>טראמפ לא מחדש בעניין איראן בהצהרתו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:40:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: הבכירים האיראנים ישלמו מחיר מאוד כבוד, תרשמו את השמות שלהם.</title><link>https://t.me/arabworld301news/140507</link><description>טראמפ: הבכירים האיראנים ישלמו מחיר מאוד כבוד, תרשמו את השמות שלהם.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:40:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ על איראן בנאומו: לפטריוטים באיראן - תמשיכו להפגין, תשתלטו על המו</title><link>https://t.me/arabworld301news/140506</link><description>טראמפ על איראן בנאומו: לפטריוטים באיראן - תמשיכו להפגין, תשתלטו על המוסדות. העזרה בדרך. ביטלתי את הפגישות עם הגורמים האיראנים. תחזירו את איראן לגדולתה. היא הייתה אומה נהדרת.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:40:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תמונות לוויין חושפות: מפציץ ה-Black Fairy B-2 נעלם מבסיס דייגו גרסיה ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/140505</link><description>תמונות לוויין חושפות: מפציץ ה-Black Fairy B-2 נעלם מבסיס דייגו גרסיה לפני מספר שעות ופנה ליעד לא ידוע.

301 העולם הערבי בטלגרם 

https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:39:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ החל לדבר על איראן   לפטריוטים האיראן  תמשיכו להפגין, תשתלטו על ה</title><link>https://t.me/New_security8200/168140</link><description>טראמפ החל לדבר על איראן 

לפטריוטים האיראן  תמשיכו להפגין, תשתלטו על המוסדות. 
העזרה בדרך. 
ביטלתי את הפגישות עם הגורמים האיראנים. תחזירו את איראן לגדולתה. היא הייתה אומה נהדרת.

הבכירים האיראנים ישלמו מחיר מאוד כבד</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:39:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שר ההגנה האיראני מאיים: נגיב לכל תוקפנות אמריקנית   [⭕️חדשות בטחון מהש</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83752</link><description>שר ההגנה האיראני מאיים: נגיב לכל תוקפנות אמריקנית 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:34:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: &quot;חיסלנו את תוכנית הגרעין של איראן, שהייתה מכשול לשלום במזרח התי</title><link>https://t.me/arabworld301news/140504</link><description>טראמפ: &quot;חיסלנו את תוכנית הגרעין של איראן, שהייתה מכשול לשלום במזרח התיכון&quot;.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:32:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] יש דיווחים שגם דרום קוריאה פרסמה הודעה כזו.</title><link>https://t.me/arabworld301news/140503</link><description>יש דיווחים שגם דרום קוריאה פרסמה הודעה כזו.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:29:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דיווח בוול סטריט ג&#x27;ורנל: סעודיה, עומאן וקטאר לוחצות על ארה&quot;ב שלא לתקוף</title><link>https://t.me/New_security8200/168139</link><description>דיווח בוול סטריט ג&#x27;ורנל: סעודיה, עומאן וקטאר לוחצות על ארה&quot;ב שלא לתקוף באיראן - ומזהירות כי נפילת המשטר האיראני תביא לזעזוע במחירי הנפט בצורה שתפגע בכלכלת ארה&quot;ב

אסף רוזנצוייג</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:28:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] סעודיה, קטאר ועומאן הודיעו לבית הלבן שכל ניסיון להפיל את המשטר האיראני</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83751</link><description>סעודיה, קטאר ועומאן הודיעו לבית הלבן שכל ניסיון להפיל את המשטר האיראני יערער את שווקי הנפט ולבסוף יזיק לכלכלה האמריקאית

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:27:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ביטול טיסות בקו בגדאד (עיראק) איראן  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83750</link><description>ביטול טיסות בקו בגדאד (עיראק) איראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:26:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] היערכות בישראל :  נפרסו מערכות כיפת ברזל   בתי החולים נערכו למתכונת חי</title><link>https://t.me/arabworld301news/140502</link><description>היערכות בישראל :

נפרסו מערכות כיפת ברזל 

בתי החולים נערכו למתכונת חירום

יקי אדמקר</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:24:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ארה&quot;ב הודיעה למדינות המפרץ על כוונה לתקוף באיראן ערב הסעודית ונוספות מ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83749</link><description>ארה&quot;ב הודיעה למדינות המפרץ על כוונה לתקוף באיראן
ערב הסעודית ונוספות מנסות למנוע את התקיפה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:24:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] המחאה באיראן - **אזהרת צפיה**  תיעוד של צעירה איראנית שוכבת על הרצפה א</title><link>https://t.me/abualiexpress/112711</link><description>המחאה באיראן - **אזהרת צפיה**

תיעוד של צעירה איראנית שוכבת על הרצפה אחרי שנפגעה מירי כוחות הביטחון האיראנים בעיר משהד ביום חמישי האחרון.

הפצועים לא מתפנים לבתי החולים מחשש שכוחות המשטר יחטפו אותם משם.

##
המבט בעיניה של הצעירה פשוט מטלטל.

[6 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112711#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:24:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] 🚨המשטר באיראן בדרך ליפול? עדכונים במתכונת מיוחדת ובלעדית 👇  דיווחים בל</title><link>https://t.me/New_security8200/168137</link><description>🚨המשטר באיראן בדרך ליפול? עדכונים במתכונת מיוחדת ובלעדית 👇

דיווחים בלעדיים • תיעודים מהשטח • פרשנויות • הנחיות ועוד בתיקייה המיוחדת 

רוצים לדעת מה קורה לפני כולם?
מקורות המידע החזקים בישראל - עכשיו בתיקייה אחת. הצטרפו והישארו מעודכנים 👇
https://t.me/addlist/B67FfNVu0bwzODRk
https://t.me/addlist/B67FfNVu0bwzODRk

או הצטרפו באמצעות הכפתור הבא:👇
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:20:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שתפו אותנו...  https://t.me/arabworld301news</title><link>https://t.me/arabworld301news/140501</link><description>שתפו אותנו...

https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:20:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תנועה נרחבת על משחתות הענק של צבא ארה&quot;ב באיזור המפרץ הפרסי  [⭕️חדשות ב</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83748</link><description>תנועה נרחבת על משחתות הענק של צבא ארה&quot;ב באיזור המפרץ הפרסי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:19:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] המדינות שמבקשות מאזרחיהן לעזוב את איראן: ניו זילנד יפן גרמניה קנדה טיי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83747</link><description>המדינות שמבקשות מאזרחיהן לעזוב את איראן:
ניו זילנד
יפן
גרמניה
קנדה
טייוואן
**סין**
צרפת

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:17:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רשת אל-חדת&#x27; הסעודית טוענת מפי מקורותיה: הטיסות בין איראן לעיראק בוטלו </title><link>https://t.me/arabworld301news/140500</link><description>רשת אל-חדת&#x27; הסעודית טוענת מפי מקורותיה: הטיסות בין איראן לעיראק בוטלו לשעות הקרובות.
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:16:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] גם דרום קוריאה מבקשת מאזרחיה לעזוב את איראן (סין זו הכותרת הראשית של ה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83746</link><description>גם דרום קוריאה מבקשת מאזרחיה לעזוב את איראן (סין זו הכותרת הראשית של השעות האחרונות)

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:14:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] It&#x27;s coming</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83744</link><description>It&#x27;s coming</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:11:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצים מזוהי משטר ג&#x27;ולאני: חברת תעשייה המסונפת למשרד ההגנה של משטר ג&#x27;ו</title><link>https://t.me/arabworld301news/140499</link><description>ערוצים מזוהי משטר ג&#x27;ולאני: חברת תעשייה המסונפת למשרד ההגנה של משטר ג&#x27;ולאני החלה בייצור סידרתי של משגרי רקטות גראד ע&quot;ג טנדרים, מדובר ברקטות גראד קצרות טווח 122 מ&quot;מ מסוג mm-BM-21 למשגרים 12 קנים, והטווח בין 20 ל-40 ק&quot;מ - מאוד דומה לקטיושות של חיזבאללה, אולי אף העתקה של אותם קטיושות ושידרוג.

מזכיר לכם שלא מעט הברחות לחיזבאללה נתפסות ע&quot;י צבא ג&#x27;ולאני, השלל הזה לא נעלם אלא משמש את צבא ג&#x27;ולאני ועובר למחסנים ברחבי סוריה.
ייתכן והמשגרים שנצפו הערב בדרכם ללחימה מול הכורדים באזור דיר חאפר ממזרח לעיר חאלב הם בכלל קטיושות שהיו אמורות להגיע לחיזבאללה, או לחלופין ציוד שהיה שייך לצבא אסד בעבר. 

בכל מקרה רואים כי מדובר במשגרים חדשים.

בעתיד זה עלול להיות חלק מרכזי במרכיב הארסנל הרקטי של צבא ג&#x27;ולאני שעלולים להיות משוגרים לעבר יישובי רמת הגולן - קצת מזכיר את קצב החימושים של חמאס וחיזבאללה בעבר ברקטות גראד קצרות טווח שהיו מרכיב מכרזי ברעיון ההתשה של ארגוני הטרור נגד תושבי הגליל הגולן העוטף וערי הדרום.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:11:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] גם גרמניה, סין וטאיוואן קוראות לאזרחיהן לעזוב את איראן מיידית.  @New_s</title><link>https://t.me/New_security8200/168136</link><description>גם גרמניה, סין וטאיוואן קוראות לאזרחיהן לעזוב את איראן מיידית.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:11:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ערוצים מזוהי משטר ג&#x27;ולאני: חברת תעשייה המסונפת למשרד ההגנה של משטר ג&#x27;ו</title><link>https://t.me/b3976a/24643</link><description>ערוצים מזוהי משטר ג&#x27;ולאני: חברת תעשייה המסונפת למשרד ההגנה של משטר ג&#x27;ולאני החלה בייצור סידרתי של משגרי רקטות גראד ע&quot;ג טנדרים, מדובר ברקטות גראד קצרות טווח 122 מ&quot;מ מסוג mm-BM-21 למשגרים 12 קנים, והטווח בין 20 ל-40 ק&quot;מ - מאוד דומה לקטיושות של חיזבאללה, אולי אף העתקה של אותם קטיושות ושידרוג.

מזכיר לכם שלא מעט הברחות לחיזבאללה נתפסות ע&quot;י צבא ג&#x27;ולאני, השלל הזה לא נעלם אלא משמש את צבא ג&#x27;ולאני ועובר למחסנים ברחבי סוריה.
ייתכן והמשגרים שנצפו הערב בדרכם ללחימה מול הכורדים באזור דיר חאפר ממזרח לעיר חאלב הם בכלל קטיושות שהיו אמורות להגיע לחיזבאללה, או לחלופין ציוד שהיה שייך לצבא אסד בעבר. 

בכל מקרה רואים כי מדובר במשגרים חדשים.

בעתיד זה עלול להיות חלק מרכזי במרכיב הארסנל הרקטי של צבא ג&#x27;ולאני שעלולים להיות משוגרים לעבר יישובי רמת הגולן - קצת מזכיר את קצב החימושים של חמאס וחיזבאללה בעבר ברקטות גראד קצרות טווח שהיו מרכיב מכרזי ברעיון ההתשה של ארגוני הטרור נגד תושבי הגליל הגולן העוטף וערי הדרום.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:10:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] סין מבקשת מאזרחיה לעזוב את איראן  ⭕️[חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](h</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83743</link><description>סין מבקשת מאזרחיה לעזוב את איראן

⭕️[חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:10:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **המדינות שהוציאו אזהרות לאזרחיהן שלא לנסוע ולעזוב את איראן:  טייוואן </title><link>https://t.me/arabworld301news/140498</link><description>**המדינות שהוציאו אזהרות לאזרחיהן שלא לנסוע ולעזוב את איראן:

טייוואן 
סינגפור 
בריטניה 
גרמניה 
הודו
ניו זילנד
יפן 
אירלנד
צרפת
קנדה
ארה״ב
סין
אוסטרליה
יין 
ספרד

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:07:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: השמדנו את הגרעין האיראני שהיווה מכשול לשלום במזרח התיכון  [⭕️חד</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83742</link><description>טראמפ: השמדנו את הגרעין האיראני שהיווה מכשול לשלום במזרח התיכון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:07:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עיתונאי : כמה מפגינים נהרגו באיראן?  טראמפ: אף אחד לא הצליח לתת לי מספ</title><link>https://t.me/abualiexpress/112710</link><description>עיתונאי : כמה מפגינים נהרגו באיראן?

טראמפ: אף אחד לא הצליח לתת לי מספר מדויק. כל מספר זה הרבה. אחד זה הרבה. כנראה נגלה ב-24 השעות הקרובות. אני חושב שמדובר בהרבה.

[9 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112710#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:05:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] גרמניה קוראת לאזרחיה לעזוב את איראן  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83741</link><description>גרמניה קוראת לאזרחיה לעזוב את איראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:03:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות לא רשמיים המזוהים עם חמאס קראו לפעילי חמאס לנקוט באמצעי זהירות </title><link>https://t.me/abualiexpress/112709</link><description>מקורות לא רשמיים המזוהים עם חמאס קראו לפעילי חמאס לנקוט באמצעי זהירות לקראת הסלמה צפויה מצד ישראל - בעקבות התקרית ברפיח 👆.

##
ע&quot;פ הודעת דובר צה&quot;ל והקביעה כי מדובר בהפרה בוטה של הסכם הפסקת האש, אפשר להניח כי ישראל תגיב באופן צבאי להפרה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/heb112709/)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:03:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בוטלו הטיסות מאיראן לנמל התעופה הבין-לאומי בבגדאד שבעירק .  @New_secur</title><link>https://t.me/New_security8200/168135</link><description>בוטלו הטיסות מאיראן לנמל התעופה הבין-לאומי בבגדאד שבעירק .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:02:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **דובר צה&quot;ל**: לפני זמן קצר, תצפיות צה&quot;ל זיהו שישה מחבלים חמושים במרחב</title><link>https://t.me/abualiexpress/112708</link><description>**דובר צה&quot;ל**: לפני זמן קצר, תצפיות צה&quot;ל זיהו שישה מחבלים חמושים במרחב מערב רפיח סמוך לכוחות צה&quot;ל הפרוסים בדרום הרצועה.

מיד לאחר הזיהוי, טנקים הגיעו לנקודה וירו על המחבלים. המחבלים ירו לעבר הכוחות באחד הטנקים והחלו חילופי אש שכללו תקיפות אוויריות במרחב.

עד כה הכוחות חיסלו שני מחבלים.
הכוחות ממשיכים בסריקות במרחב אחר המחבלים והאירוע עודנו מתנהל.
**
מדובר בהפרה בוטה של הסכם הפסקת האש**.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112708#comments)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:01:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בינתיים מדבר רק על עניינים אמריקאים פנימיים.</title><link>https://t.me/arabworld301news/140496</link><description>בינתיים מדבר רק על עניינים אמריקאים פנימיים.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:00:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **החלה הצהרת טראמפ  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם **   https://t</title><link>https://t.me/arabworld301news/140495</link><description>**החלה הצהרת טראמפ

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:59:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ מבקש כעת מבעלות ברית ארה&quot;ב לעזוב את איראן עכשיו.  [⭕️חדשות בטחון</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83740</link><description>טראמפ מבקש כעת מבעלות ברית ארה&quot;ב לעזוב את איראן עכשיו.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:57:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הדברים המלאים.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם **   https://t.m</title><link>https://t.me/arabworld301news/140494</link><description>**הדברים המלאים.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:56:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] חשוב להדגיש: מדובר בהפרה בוטה של הפסקת האש. בישראל מבטיחים תגובה קשה.</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83739</link><description>חשוב להדגיש: מדובר בהפרה בוטה של הפסקת האש. בישראל מבטיחים תגובה קשה.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:56:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **גם הודו וגרמניה.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם **   https://t</title><link>https://t.me/arabworld301news/140493</link><description>**גם הודו וגרמניה.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:51:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  לפני זמן קצר, תצפיות צה&quot;ל זיהו שישה מחבלים חמושים במרחב מע</title><link>https://t.me/New_security8200/168134</link><description>דובר צה&quot;ל:

לפני זמן קצר, תצפיות צה&quot;ל זיהו שישה מחבלים חמושים במרחב מערב רפיח סמוך לכוחות צה&quot;ל הפרוסים בדרום הרצועה.

מיד לאחר הזיהוי, טנקים הגיעו לנקודה וירו על המחבלים. המחבלים ירו לעבר הכוחות באחד הטנקים והחלו חילופי אש שכללו תקיפות אוויריות במרחב.

עד כה הכוחות חיסלו שני מחבלים.
הכוחות ממשיכים בסריקות במרחב אחר המחבלים והאירוע עודנו מתנהל.

מדובר בהפרה בוטה של הסכם הפסקת האש.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:46:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] צרפת קוראת לאזרחיה לעזוב מייד את איראן</title><link>https://t.me/arabworld301news/140491</link><description>צרפת קוראת לאזרחיה לעזוב מייד את איראן</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:42:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח: הועלתה כוננות ההגנה האווירית בירדן ברקע ההתפתחויות בנושא איראן.</title><link>https://t.me/arabworld301news/140490</link><description>דיווח: הועלתה כוננות ההגנה האווירית בירדן ברקע ההתפתחויות בנושא איראן.

301 העולם הערבי בטלגרם 

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:39:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הציטוט המלא של טראמפ לפני זמן קצר: אתם תצטרכו להבין בעצמכם מה זה (העזר</title><link>https://t.me/arabworld301news/140489</link><description>הציטוט המלא של טראמפ לפני זמן קצר: אתם תצטרכו להבין בעצמכם מה זה (העזרה בדרך). אף אחד לא הצליח לתת לי מספר מדויק של הרוגים מאיראן. אחד זה כבר הרבה. אני חושב שזה הרבה הרוגים. **אני חושב שאנחנו נגלה ביממה הקרובה.** זה יותר מדי בכל מקרה.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:38:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מתנגדי משטר ג&#x27;ולאני: אמש, בעיר אל-מיאדין שבמחוז דיר א-זור, רצחו חברי כ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140488</link><description>מתנגדי משטר ג&#x27;ולאני: אמש, בעיר אל-מיאדין שבמחוז דיר א-זור, רצחו חברי כנופיות ג&#x27;ולאני אדם לעיני משפחתו, אנסו וחטפו את אשתו, גנבו מכונית ונמלטו מהמקום.‌‌

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:36:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] גם צרפת קוראת לאזרחיה לעזוב את אירן   @New_security8200 חדשות 8200 בטל</title><link>https://t.me/New_security8200/168133</link><description>גם צרפת קוראת לאזרחיה לעזוב את אירן 

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:36:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] מתנגדי משטר ג&#x27;ולאני: אמש, בעיר אל-מיאדין שבמחוז דיר א-זור, רצחו חברי כ</title><link>https://t.me/b3976a/24642</link><description>מתנגדי משטר ג&#x27;ולאני: אמש, בעיר אל-מיאדין שבמחוז דיר א-זור, רצחו חברי כנופיות ג&#x27;ולאני אדם לעיני משפחתו, אנסו וחטפו את אשתו, גנבו מכונית ונמלטו מהמקום.‌‌

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:35:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ביממה האחרונה: כחלק מההיערכות הביטחונית שינויים במערך ההגנה האווירית ש</title><link>https://t.me/arabworld301news/140487</link><description>ביממה האחרונה: כחלק מההיערכות הביטחונית שינויים במערך ההגנה האווירית של ישראל כולל בפריסת כיפת ברזל

שמש</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:34:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הארכי מחבל ח׳ליל אל חיה הגיע לקהיר למו״מ על המשך הסכם טראמפ בדגש על </title><link>https://t.me/arabworld301news/140486</link><description>**הארכי מחבל ח׳ליל אל חיה הגיע לקהיר למו״מ על המשך הסכם טראמפ בדגש על החלת יישום השלב השני.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:33:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **יבואנים ?   תתחילו לשלם עמלת העברת מט״ח של 5$ בלבד! **  ב-  OPEN, מע</title><link>https://t.me/abualiexpress/112707</link><description>**יבואנים ?  
תתחילו לשלם עמלת העברת מט״ח של 5$ בלבד! **

ב-  OPEN, מערכת התשלומים
 הבינלאומית של **פיננשייל סרביסס מבית אלטשולר שחם ** כל המספרים ידועים מראש. 

 
לפרטים נוספים**: **
https://join.as-invest.co.il/open/?utm_source=abu_ali_express&amp;utm_medium=telegram&amp;utm_campaign=open

אלטשולר שחם פיננשייל סרביסס בע&quot;מ, בעלת רישיון מספר 56881 למתן שירות בנכס פיננסי – מורחב מרשות שוק ההון, ביטוח וחיסכון. בהתאם לתנאי השימוש המפורטים באתר.

[join.as-invest.co.il](https://join.as-invest.co.il/open/?utm_source=abu_ali_express&amp;utm_medium=telegram&amp;utm_campaign=open)
open
פתרונות מטבע גלובליים
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:30:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/112706</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:29:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מעל ל-120 שעות ללא אינטרנט ברחבי איראן</title><link>https://t.me/arabworld301news/140485</link><description>מעל ל-120 שעות ללא אינטרנט ברחבי איראן</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:23:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח בCBS: אישרה את הדיווח של איראן אינטרנשיונל לפיו לפחות 12,000 בני</title><link>https://t.me/arabworld301news/140484</link><description>דיווח בCBS: אישרה את הדיווח של איראן אינטרנשיונל לפיו לפחות 12,000 בני אדם נהרגו במהפכה האיראנית, וציטטה מקורותיה שאמרו כי עד 20,000 בני אדם עשויים להיות נהרגו בטבח.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:22:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ששה מחבלים ניסו להימלט ממסתור במערב העיר רפיח 2 חוסלו אך במהלך המרדף ש</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83738</link><description>ששה מחבלים ניסו להימלט ממסתור במערב העיר רפיח 2 חוסלו אך במהלך המרדף שני לוחמים נפצעו קל
המרדף אחר ארבעת המחבלים שנמלטו נמשך

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:21:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏חילופי אש ברפיח: לפני כשעתיים כוחותינו זיהו שישה מחבלים חמושים שניסו </title><link>https://t.me/New_security8200/168132</link><description>‏חילופי אש ברפיח: לפני כשעתיים כוחותינו זיהו שישה מחבלים חמושים שניסו לברוח בחסות מזג האוויר סמוך אליהם במערב העיר.
‏טנקים של חטיבה 7 הוזנקו לאזור ופתחו לעברם באש.
‏2 מחבלים חוסלו, חיל האוויר מסייע.

הלל ביטון רוזן</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:19:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חילופי אש ברפיח: לפני כשעתיים כוחותינו זיהו שישה מחבלים חמושים שניסו ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/140483</link><description>חילופי אש ברפיח: לפני כשעתיים כוחותינו זיהו שישה מחבלים חמושים שניסו לברוח בחסות מזג האוויר סמוך אליהם במערב העיר.
טנקים של חטיבה 7 הוזנקו לאזור ופתחו לעברם באש.
2 מחבלים חוסלו, חיל האוויר מסייע.

**הלל ביטון רוזן**</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:18:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] במגבלות מה שניתן לומר כרגע, אפשר לדווח:  צה״ל מגביר את מוכנותו לקראת ת</title><link>https://t.me/New_security8200/168131</link><description>במגבלות מה שניתן לומר כרגע, אפשר לדווח:

צה״ל מגביר את מוכנותו לקראת תרחישי הסלמה אפשריים מול איראן - במספר מערכים של צה״ל הועלתה הכוננות לתרחישים שונים.

דורון קדוש</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:17:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] במגבלות מה שניתן לומר כרגע, אפשר לדווח:  **צה״ל מגביר את מוכנותו לקראת</title><link>https://t.me/arabworld301news/140482</link><description>במגבלות מה שניתן לומר כרגע, אפשר לדווח:

**צה״ל מגביר את מוכנותו לקראת תרחישי הסלמה אפשריים מול איראן - במספר מערכים של צה״ל הועלתה הכוננות לתרחישים שונים.

דורון קדוש**</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:17:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] 2 פצועים קל בתקרית ברצועה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83737</link><description>2 פצועים קל בתקרית ברצועה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:15:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] משרד המודיעין האיראני: תפסנו משלוח גדול של מוצרי אלקטרוניקה לריגול וחב</title><link>https://t.me/abualiexpress/112705</link><description>משרד המודיעין האיראני: תפסנו משלוח גדול של מוצרי אלקטרוניקה לריגול וחבלה (כולל מסופי Starlink) שהוברחו למדינה ממדינה שכנה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112705#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:14:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **שר ההגנה האיראני:**   **״כל הבסיסים האמריקאים והמדינות שמקלות על פעו</title><link>https://t.me/arabworld301news/140481</link><description>**שר ההגנה האיראני:** 

**״כל הבסיסים האמריקאים והמדינות שמקלות על פעולת וושינגטון באזור יהיו מטרה לגיטימית שלנו במקרה של התקפה עלינו.״

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם  **

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:13:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  מוקדם יותר היום (ג&#x27;), התקבל דיווח על שני אזרחים ישראלים שנ</title><link>https://t.me/New_security8200/168130</link><description>דובר צה&quot;ל:

מוקדם יותר היום (ג&#x27;), התקבל דיווח על שני אזרחים ישראלים שנכנסו בשוגג לכפר ראבא שבחטיבת מנשה.

עם קבלת הדיווח, כוחות צה&quot;ל מחטיבת מנשה וחטיבת הבקעה והעמקים יצרו קשר עם הישראלים, קפצו למרחב והחלו בסריקות בכפר. הכוחות איתרו את הישראלים והוציאו אותם מהכפר בבטחה.

צה&quot;ל מדגיש כי הכניסה לשטחי A אסורה ומסוכנת לישראלים ומהווה עבירה על החוק.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:13:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 120 שעות ללא אינטרנט באיראן.  [כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abual</title><link>https://t.me/abualiexpress/112704</link><description>120 שעות ללא אינטרנט באיראן.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112704#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:10:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הנשיא טראמפ המליץ לאזרחי ארה״ב להתפנות מאיראן.  יאיר גולדבלט 301 העו</title><link>https://t.me/arabworld301news/140480</link><description>**הנשיא טראמפ המליץ לאזרחי ארה״ב להתפנות מאיראן.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:08:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] שליח הבית הלבן סטיב ויטקוף נפגש בסתר בסוף השבוע עם יורש העצר לשעבר הגו</title><link>https://t.me/New_security8200/168129</link><description>שליח הבית הלבן סטיב ויטקוף נפגש בסתר בסוף השבוע עם יורש העצר לשעבר הגולה של איראן, רזא פהלווי, כדי לדון במחאות המשתוללות באיראן, כך לפי גורם אמריקאי בכיר. 

ברק רביד</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:06:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הנשיא טראמפ נשאל במהלך סיור במפעל בדטרויט על  משמעות הציוץ שלו בו נכתב</title><link>https://t.me/arabworld301news/140479</link><description>הנשיא טראמפ נשאל במהלך סיור במפעל בדטרויט על  משמעות הציוץ שלו בו נכתב &#x27;העזרה בדרך&#x27; וענה: אתם הולכים לגלות

שמש</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:04:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ על השאלה מה המשמעות של עזרה בדרך:  &quot;אתם עומדים לגלות&quot;  ⭕️[חדשות </title><link>https://t.me/lelotsenzura/83736</link><description>טראמפ על השאלה מה המשמעות של עזרה בדרך: 
&quot;אתם עומדים לגלות&quot;

⭕️[חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 18:03:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **קנדה באזהרת מסע לאזרחיה שבאיראן: עזבו עכשיו כל עוד אתם יכולים, מעברי</title><link>https://t.me/arabworld301news/140478</link><description>**קנדה באזהרת מסע לאזרחיה שבאיראן: עזבו עכשיו כל עוד אתם יכולים, מעברי גבול יבשתיים זמינים בארמניה ובטורקיה**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:56:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פעילות של כוחותינו בשעה זו באזור ח׳אן יונס ורפיח מהאוויר ומהקרקע   לפר</title><link>https://t.me/arabworld301news/140477</link><description>פעילות של כוחותינו בשעה זו באזור ח׳אן יונס ורפיח מהאוויר ומהקרקע 

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301
**
יהונתן חמיאס
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:52:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גורמי אופוזיציה איראנים טוענים שנתקלו בכוחות ״זרים״ שאינם מאיראן שביצע</title><link>https://t.me/arabworld301news/140476</link><description>גורמי אופוזיציה איראנים טוענים שנתקלו בכוחות ״זרים״ שאינם מאיראן שביצעו ירי לעבר מפגינים.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:51:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] משרד החוץ הקנדי לאזרחיו בהתרעה מעודכנת מהיום:  צאו עכשיו מאיראן!  [3 ת</title><link>https://t.me/abualiexpress/112703</link><description>משרד החוץ הקנדי לאזרחיו בהתרעה מעודכנת מהיום:

צאו עכשיו מאיראן!

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112703#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:50:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112702</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:49:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **סוריה: צבא סוריה ממשיך לדחוק את הכורדים מזרחה**.  אחרי ש&quot;ניקה&quot; את הש</title><link>https://t.me/abualiexpress/112701</link><description>**סוריה: צבא סוריה ממשיך לדחוק את הכורדים מזרחה**.

אחרי ש&quot;ניקה&quot; את השכונות הצפוניות של חלב מלוחמי ה SDF הכורדים הכריז צבא סוריה כי על הכורדים בדיר חאפר ובמסכנה לפנות את האזורים המסומנים במפות המצורפות באדום ולעבור אל הצד המזרחי של נהר הפרת.

אחה&quot;צ דווח על ירי ארטילרי של צבא סוריה על אזור זה ועל הגעה של חיילי צבא סוריה לפאתי דיר חאפר.

שלטונו של אבו מחמד אלג&#x27;ולאני מייחל לרגע שיוכל לדחוק את הכורדים גם בצדו המזרחי של נהר הפרת - כעת הוא דואג לגרש אותם מכל צדו המערבי של הנהר.

הטורקים מאושרים.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112701#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:49:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **ירון אברהם:** מועצת הביטחון של האו&quot;ם תתכנס ביום שישי לדיון חירום בנו</title><link>https://t.me/New_security8200/168128</link><description>**ירון אברהם:**
מועצת הביטחון של האו&quot;ם תתכנס ביום שישי לדיון חירום בנושא המצב באיראן. שגריר ישראל לאו&quot;ם דני דנון: &quot;בזמן שהמשטר יורה במפגינים ותולה מתנגדים, הקהילה הבין-לאומית גוררת רגליים&quot;</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:45:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] משרד החוץ הקנדי: קנדים הנמצאים באיראן צריכים לעזוב עכשיו אם זה בטוח. מ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83735</link><description>משרד החוץ הקנדי:
קנדים הנמצאים באיראן צריכים לעזוב עכשיו אם זה בטוח.
מעברים יבשתיים זמינים דרך ארמניה וטורקיה. בעלי דרכון קנדי ​​אינם זקוקים לויזה כדי להיכנס לאף אחת מהמדינות.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:44:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] קנדה קוראת לאזרחיה לעזוב את איראן מיד בכל אמצעי  (יבשתי, אווירי, אחר)*</title><link>https://t.me/New_security8200/168127</link><description>קנדה קוראת לאזרחיה לעזוב את איראן מיד בכל אמצעי
 (יבשתי, אווירי, אחר)**
****🤍****
**@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:44:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר הוועדה לביטחון הלאומי ומדיניות החוץ בפרלמנט האיראני: &quot;מפקדי חיל ה</title><link>https://t.me/New_security8200/168126</link><description>דובר הוועדה לביטחון הלאומי ומדיניות החוץ בפרלמנט האיראני: &quot;מפקדי חיל האוויר והחלל של משמרות המהפכה התייצבו בוועדת הביטחון הלאומי והגישו לחברי הוועדה דוח על הצעדים והפעילויות של הכוח. מפקד הכוח מג&#x27;יד מוסאווי הדגיש בפגישה זו שהכוח נמצא בשיא המוכנות ההגנתית ומוכן להתמודד עם כל מתקפה. הכוח יגיב באופן נחרץ וכואב לכל מעשה איבה נגד איראני, באופן שיגרום לחרטה&quot;.

לדבריו, מפקד הכוח התייחס למאגרי הטילים של המדינה ואמר כי &quot;הייצור של הכוח בתחומים שונים גדל לעומת לפני מלחמת 12 הימים, ובתקופה זו כל הנזקים תוקנו והכוח נמצא בשיא המוכנות&quot;.

ספיר ליפקין</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:42:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גרומים מערביים מעריכים כי מס&#x27; ההרוגים במחאות באיראן עומד על בין 12 ל-2</title><link>https://t.me/arabworld301news/140475</link><description>גרומים מערביים מעריכים כי מס&#x27; ההרוגים במחאות באיראן עומד על בין 12 ל-20 אלף מפגינים וכוחות ביטחון איראנים.

זה בנוסף לכמעט 11 אלף מפגינים עצורים אותם המשטר מכנה &quot;טרוריסטים ופורעים&quot; דבר המקנה לו את האפשרות להוציא חלק מהם להורג - כנראה שלא ניתן לדעת באמת את המספרים האמיתיים, וספק אם נדע אי פעם, מה שכן ממתינים לעצורים תנאים קשים הכוללים הוצאות להרוג רבות.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:41:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] גרומים מערביים מעריכים כי מס&#x27; ההרוגים במחאות באיראן עומד על בין 12 ל-2</title><link>https://t.me/b3976a/24641</link><description>גרומים מערביים מעריכים כי מס&#x27; ההרוגים במחאות באיראן עומד על בין 12 ל-20 אלף מפגינים וכוחות ביטחון איראנים.

זה בנוסף לכמעט 11 אלף מפגינים עצורים אותם המשטר מכנה &quot;טרוריסטים ופורעים&quot; דבר המקנה לו את האפשרות להוציא חלק מהם להורג - כנראה שלא ניתן לדעת באמת את המספרים האמיתיים, וספק אם נדע אי פעם, מה שכן ממתינים לעצורים תנאים קשים הכוללים הוצאות להרוג רבות.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:40:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הזוועה באיראן ממשיכה לדלוף מבעד לחומת ההסתרה של המשטר האיראני מאות גופ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83734</link><description>הזוועה באיראן ממשיכה לדלוף מבעד לחומת ההסתרה של המשטר האיראני
מאות גופות נערמות ברחובות הקרובים לבתי החולים
[
⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:30:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצים סורים: קציני צבא אסד לשעבר שברחו ללבנון בגיבוי אנשי חיזבאללה מצ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140474</link><description>ערוצים סורים: קציני צבא אסד לשעבר שברחו ללבנון בגיבוי אנשי חיזבאללה מצהירים כי הם מוכנים לצאת לאיראן לסייע למשה&quot;מ בדיכוי המחאות, כדי להגן על שלטונו של &quot;האמאם עלי ח&#x27;מינאי&quot;.

זה כמובן נחשב אצלם ג&#x27;היאד...

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:29:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ערוצים סורים: קציני צבא אסד לשעבר שברחו ללבנון בגיבוי אנשי חיזבאללה מצ</title><link>https://t.me/b3976a/24640</link><description>ערוצים סורים: קציני צבא אסד לשעבר שברחו ללבנון בגיבוי אנשי חיזבאללה מצהירים כי הם מוכנים לצאת לאיראן לסייע למשה&quot;מ בדיכוי המחאות, כדי להגן על שלטונו של &quot;האמאם עלי ח&#x27;מינאי&quot;.

זה כמובן נחשב אצלם ג&#x27;היאד...

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:29:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ צפוי לתת ההצגה בשעה 21:00 שעון ישראל.  מדובר על הצהרה שתוכננה מר</title><link>https://t.me/arabworld301news/140473</link><description>טראמפ צפוי לתת ההצגה בשעה 21:00 שעון ישראל.

מדובר על הצהרה שתוכננה מראש באירוע פנימי של ארצות הברית.

ייתכן וידבר גם על איראן אבל זו לא הצהרת ״פתע״.

לא צריך לייצר דרמה איפה שאין דרמה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:21:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **אמיר חתאמי, מפקד צבא איראן: ** &quot;האיום שמציב המשטר הציוני נגד איראן ה</title><link>https://t.me/New_security8200/168125</link><description>**אמיר חתאמי, מפקד צבא איראן:
**
&quot;האיום שמציב המשטר הציוני נגד איראן הוא אמיתי וקיומי, לכן, לקחנו אותו ברצינות ומתכוננים בהתאם&quot;.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:20:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הבית הלבן: טראמפ ימסור הצהרה לתקשורת בשעה 21:00 שעון ישראל. לא נמסר הא</title><link>https://t.me/New_security8200/168124</link><description>הבית הלבן: טראמפ ימסור הצהרה לתקשורת בשעה 21:00 שעון ישראל. לא נמסר האם יתייחס בדבריו לאירן.

עמית סגל</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:18:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לאחר שהטילו סגר בכמה אזורים והאפלה האינטרנטית והתקשורתית נמשכת, גורמי </title><link>https://t.me/arabworld301news/140472</link><description>לאחר שהטילו סגר בכמה אזורים והאפלה האינטרנטית והתקשורתית נמשכת, גורמי האופוזיציה האיראנית טוענים כי בשעה האחרונה מס&#x27; רב של אנשי ביטחון ובאסיג&#x27; עוברים מדלת לדלת בעיר קזבין דרומית לטהראן ומחפשים אחר ציוד השייך ללווייני הסטארלינק, וצילומים ממצלמות אבטחה במטרה להחרים אותם.

מי שחושב שהמפגינים שולטים ברחובות, כנראה לא כזה יודע את תמונת המצב, סגרים, פשיטות, מעצרים, מעבר מדלת לדלת ועוד ועוד, המשטר הוא זה ששולט ברחוב בעזרת דיכוי אכזרי ומתמשך ללא מורא ופחד כלל מאיימי טראמפ.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:17:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] לאחר שהטילו סגר בכמה אזורים והאפלה האינטרנטית והתקשורתית נמשכת, גורמי </title><link>https://t.me/b3976a/24639</link><description>לאחר שהטילו סגר בכמה אזורים והאפלה האינטרנטית והתקשורתית נמשכת, גורמי האופוזיציה האיראנית טוענים כי בשעה האחרונה מס&#x27; רב של אנשי ביטחון ובאסיג&#x27; עוברים מדלת לדלת בעיר קזבין דרומית לטהראן ומחפשים אחר ציוד השייך ללווייני הסטארלינק, וצילומים ממצלמות אבטחה במטרה להחרים אותם.

מי שחושב שהמפגינים שולטים ברחובות, כנראה לא כזה יודע את תמונת המצב, סגרים, פשיטות, מעצרים, מעבר מדלת לדלת ועוד ועוד, המשטר הוא זה ששולט ברחוב בעזרת דיכוי אכזרי ומתמשך ללא מורא ופחד כלל מאיימי טראמפ.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:15:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אחד מגורמי האופוזיציה, מחוץ לאיראן המדווח על המחאה מפי חבריו ובני משפח</title><link>https://t.me/abualiexpress/112700</link><description>אחד מגורמי האופוזיציה, מחוץ לאיראן המדווח על המחאה מפי חבריו ובני משפחתו הנמצאים באיראן, כותב לפני זמן קצר :

אני מתנצל על העיכוב (בדיווחים) ועל הדאגה שנגרמה… אני חווה לחץ נפשי חסר תקדים. העוצמה  של חלק מהתיעודים והחדשות  מאיראן היא בהיקף שמעבר ליכולת ההכלה של כל אדם .

אבל חייבים לעמוד איתן - אסור שהמלחמה הזו תסתיים בלי ניצחון שלנו, של העם. אסור שהטרוריסטים ינצחו שוב.

אנחנו במרחק צעד אחד מן החירות, ששילמנו עליה מחיר כה כבד. נמשיך  עם דמעות, עם זעם ועם זעקה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112700#comments)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:14:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏ארגון הטרור חמאס צפוי לבחור מנהיג חדש לראשות האירגון .  @New_security</title><link>https://t.me/New_security8200/168123</link><description>‏ארגון הטרור חמאס צפוי לבחור מנהיג חדש לראשות האירגון .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:14:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות אופוזיציה איראנים : אנשי הביטחון של המשטר החלו בפשיטות בעיר קזב</title><link>https://t.me/abualiexpress/112699</link><description>מקורות אופוזיציה איראנים : אנשי הביטחון של המשטר החלו בפשיטות בעיר קזבין ממערב לטהרן - הם עוברים בית בית ומחפשים אחר ציוד תקשורת של סטארלינק.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112699#comments)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:08:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הצהרת טראמפ בשעה 21:00 שעון ישראל  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83733</link><description>הצהרת טראמפ בשעה 21:00 שעון ישראל

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:07:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מזכיר מועצת הביטחון הלאומית של איראן עלי לריג&#x27;אני:  אנו מכריזים על שמו</title><link>https://t.me/arabworld301news/140471</link><description>מזכיר מועצת הביטחון הלאומית של איראן עלי לריג&#x27;אני:

אנו מכריזים על שמות הרוצחים הראשיים של העם האיראני:

1 - טראמפ
2 - נתניהו
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:07:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עלי לאריג&#x27;אני מזכ&quot;ל המועצה לביטחון לאומי של איראן  [⭕️חדשות בטחון מהשט</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83732</link><description>עלי לאריג&#x27;אני מזכ&quot;ל המועצה לביטחון לאומי של איראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 16:58:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] מזכ״ל מועצת הביטחון הלאומי האיראני עלי  לאריג&#x27;אני,מגיב לציוץ של  לטראמ</title><link>https://t.me/New_security8200/168122</link><description>מזכ״ל מועצת הביטחון הלאומי האיראני עלי  לאריג&#x27;אני,מגיב לציוץ של  לטראמפ: 

״אנו מכריזים על שמות הרוצחים הראשיים של העם האיראני״: 

1- טראמפ 2- נתניהו

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 16:49:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **למה טראמפ לא מתחיל?**  דיווח דרמטי: &quot;במהלך השבוע האחרון קיבלה איראן </title><link>https://t.me/arabworld301news/140470</link><description>**למה טראמפ לא מתחיל?**

דיווח דרמטי: &quot;במהלך השבוע האחרון קיבלה איראן מרוסיה מספר מערכות לוחמה אלקטרונית ומערכות הגנה מדגם S-400, המסוגלות ליירט מטוסי F-35. בעקבות זאת, החליט טראמפ לדחות את התקיפה המתוכננת באיראן כדי לבחון פתרונות מבצעיים.&quot;

**קרדיט: ניו יורק טיימס
301 העולם הערבי בטלגרם**

https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 16:48:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עלי לאריג&#x27;אני, מזכ&quot;ל המועצה לביטחון לאומי של איראן, מגיב לציוץ👆 האחרון</title><link>https://t.me/abualiexpress/112698</link><description>עלי לאריג&#x27;אני, מזכ&quot;ל המועצה לביטחון לאומי של איראן, מגיב לציוץ👆 האחרון של הנשיא טראמפ :

אנו מכריזים על שמותיהם של הרוצחים העיקריים של העם האיראני:

1. טראמפ 
2. נתניהו

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112698#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 16:46:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] חיזבאללה בהודעה: מצדיעים למפגינים תומכי המשטר ומגנים את ההתערבות האמרי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83731</link><description>חיזבאללה בהודעה: מצדיעים למפגינים תומכי המשטר ומגנים את ההתערבות האמריקאית בעינייניה הפנימיים של איראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 16:40:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] איראן תפסה משלוח גדול של מכשירי Starlink וציוד אלקטרוני מתקדם. לפי הדי</title><link>https://t.me/arabworld301news/140469</link><description>איראן תפסה משלוח גדול של מכשירי Starlink וציוד אלקטרוני מתקדם. לפי הדיווחים, המהלך נועד להיאבק בניסיונות של מפגינים לעקוף חסימות תקשורת ולתעד ולהפיץ את הטבח שעושה המשטר נגד המוחים.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 16:28:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חשיפתו של אינתפאד קנבר, דובר לשעבר בלשכת סגן ראש ממשלת עיראק: כוחות </title><link>https://t.me/arabworld301news/140468</link><description>**חשיפתו של אינתפאד קנבר, דובר לשעבר בלשכת סגן ראש ממשלת עיראק:
כוחות עיראקיים של אל־חשד א־שעבי השתתפו בטבח של 12 אלף איראנים.

מרדכי כ**
**301 העולם הערבי בטלגרם**

 https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 16:17:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הלוויות מפגינים שנהרגו באיראן: בטהראן הופץ סרטון מטקסי קבורה בבית העלמ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140467</link><description>הלוויות מפגינים שנהרגו באיראן: בטהראן הופץ סרטון מטקסי קבורה בבית העלמין בהשט־זהרא של כמה מהרוגי המחאות. בתיעוד נשמעות קריאות נגד המשטר ושבח להרוגים, כולל הקריאה “מוות לחימנאי”.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 16:17:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] רשות המעברים במשרד הביטחון תקיים מחר (ד&#x27;), 14/01/26, תרגיל ביטחוני במע</title><link>https://t.me/New_security8200/168121</link><description>רשות המעברים במשרד הביטחון תקיים מחר (ד&#x27;), 14/01/26, תרגיל ביטחוני במעבר הבקעה, בין השעות 12:00- 23:00.

כביש 90 ייסגר לתנועה לסירוגין.

במהלך התרגיל יישמעו קולות ירי ופיצוצים.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 16:14:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **גונטר פהלינגריאן, ראש הוועדה האוסטרית להרחבת נאט״ו, כתב ברשת X: ״אנו</title><link>https://t.me/arabworld301news/140466</link><description>**גונטר פהלינגריאן, ראש הוועדה האוסטרית להרחבת נאט״ו, כתב ברשת X:
״אנו מבקשים מהאיחוד האירופי ומנאט״ו להכריז מלחמה נגד המשטר הטרוריסטי של איראן ולהכריז כבר עכשיו על שחרור העם האיראני כמטרה אסטרטגית של אירופה.״

מרדכי כ
301 העולם הערבי בטלגרם
**
 https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 16:13:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] בואו להתחדש ברכב **חדש!**    עכשיו בליסינג **הפרטיפעולי של שלמה**   עם</title><link>https://t.me/abualiexpress/112697</link><description>בואו להתחדש ברכב **חדש!**  

עכשיו בליסינג **הפרטיפעולי של שלמה**  
עם **הנחה מיוחדת** על מגוון **דגמי 2026**  

וגם תוכלו ליהנות מכל היתרונות **בלי לקנות**:

✅ לבחור רכב חדש **ממגוון עצום**  
✅ **כולל כיסוי ביטוחי ואחזקה**  
✅ **החזר חודשי ידוע מראש**  
✅ **ירידת הערך – עלינו**  

⏰ **לזמן מוגבל:**  
הנחה של **₪4,000** בתשלום הראשוני!

לחצו כאן ובדקו התאמתכם לשירות  
**בתוך כדקה בלבד** &gt;&gt;
https://lp-im.com/shlomo-leas26-sp/?eid=JBFygRhtQUePx5v_cWXAQ8kv3hBh7zG_TsJBFygRhtQUePx5vtS
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 16:00:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/112696</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 15:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ע״פ דיווחים ערביים:  נמצא תיעוד של המתחזים בדרך למקרה באחד הטלפונים </title><link>https://t.me/arabworld301news/140465</link><description>**ע״פ דיווחים ערביים:

נמצא תיעוד של המתחזים בדרך למקרה באחד הטלפונים שבבעלות אחד מהם.

הזוי וצריך להיחקר עד תום.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 15:41:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הסנאטור הרפובליקני לינדזי גרהאם מסביר מה כוונתו של טראמפ כשהוא אומר למ</title><link>https://t.me/abualiexpress/112695</link><description>הסנאטור הרפובליקני לינדזי גרהאם מסביר מה כוונתו של טראמפ כשהוא אומר למפגינים באיראן ש&quot;העזרה בדרך&quot; 👆:

&quot;... נקודת המפנה במסע הארוך הזה תהיה נחישותו של הנשיא טראמפ. בלי חיילים על הקרקע, אך תוך שחרור “גיהינום קדוש” - כפי שהבטיח - על המשטר שרמס כל קו אדום. **גל עצום של תקיפות צבאיות, תקיפות סייבר  ומתקפות פסיכולוגיות הוא לב ליבו של המסר: “העזרה בדרך”.**

מה אני מצפה לראות? השמדת התשתיות שמאפשרות את הטבח והשחיטה של העם האיראני, וחיסול ההנהגה האחראית להרג.

הסיוט הארוך של העם האיראני עומד להסתיים בקרוב. אני גאה מאוד בנשיא טראמפ.&quot;

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112695#comments)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 15:27:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83730</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 15:23:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תיעודים מהלוח הסולארי שעף מהגג בביירות  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזור</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83729</link><description>תיעודים מהלוח הסולארי שעף מהגג בביירות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 15:23:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168120</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 15:23:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] תיעוד שמגיע מצידון שבלבנון  על לוחות סולאריים שעפים מעוצמת הרוח .  @Ne</title><link>https://t.me/New_security8200/168119</link><description>תיעוד שמגיע מצידון שבלבנון  על לוחות סולאריים שעפים מעוצמת הרוח .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 15:23:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112694</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 15:20:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] לבנון: זו כבר מגיפה... לוחות סולארים לא מפסיקים לרחף בעטיה של הסערה.  </title><link>https://t.me/abualiexpress/112693</link><description>לבנון: זו כבר מגיפה... לוחות סולארים לא מפסיקים לרחף בעטיה של הסערה.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112693#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 15:20:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] סלפי בדרך לשוד בדאהריה   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83728</link><description>סלפי בדרך לשוד בדאהריה 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 15:09:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ מאשר בעצם שהתקיפה תגיע  עניין של זמן</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83725</link><description>טראמפ מאשר בעצם שהתקיפה תגיע 
עניין של זמן</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 15:04:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הקבינט יתכנס בעוד שעתיים  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83724</link><description>הקבינט יתכנס בעוד שעתיים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 15:01:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הערב בשעה 19:00 ישיבת הקבינט המדיני-ביטחוני.</title><link>https://t.me/New_security8200/168118</link><description>הערב בשעה 19:00 ישיבת הקבינט המדיני-ביטחוני.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 15:00:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנשיא טראמפ מצביע על המשך הדרך מבחינתו:  המפגינים חייבים להמשיך במחאתם</title><link>https://t.me/abualiexpress/112692</link><description>הנשיא טראמפ מצביע על המשך הדרך מבחינתו:

המפגינים חייבים להמשיך במחאתם - זה הבסיס הכי חשוב כדי לייצר את התנאים להחלפת המשטר.

המפגינים צריכים להתקדם צעד נוסף ולהשתלט על מוסדות מדינה (רזא פהלווי קרא להם להשתלט על מרכזי ערים).

טראמפ רואה בצעדים אלה הכרחיים כדי שברגע שיתן את האות למכה צבאית משמעותית , המכה אכן תשיג את אפקט הפלת המשטר.

טראמפ אוהב קצר, עוצמתי ואפקטיבי.
הוא אינו מעוניין במלחמה ארוכה עם איראן, או שיקרה מצב שהמשטר האיראני שורד את התקיפה.

[13 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112692#comments)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:54:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אם אמרו שהמומנט אבד, טראמפ פועל להחזיר אותו.  לארגן תקיפה בסדר גודל של</title><link>https://t.me/arabworld301news/140464</link><description>אם אמרו שהמומנט אבד, טראמפ פועל להחזיר אותו.

לארגן תקיפה בסדר גודל של הפלת משטר לוקח זמן, לדעתי זה על האש.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:50:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנשיא טראמפ במסר למפגינים נגד המשטר באיראן:  פטריוטים איראנים, המשיכו </title><link>https://t.me/abualiexpress/112691</link><description>הנשיא טראמפ במסר למפגינים נגד המשטר באיראן:

פטריוטים איראנים, המשיכו למחות - תשתלטו על המוסדות שלכם!!! תשמרו את שמות הרוצחים והמתעללים. הם ישלמו מחיר כבד. ביטלתי את כל הפגישות עם הבכירים האיראנים עד שההרג חסר ההיגיון הזה של המפגינים ייפסק. 
עזרה בדרך. 
MIGA (Make Iran Great Again) !!! 
הנשיא דונלד ג&#x27;יי טראמפ

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112691#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:48:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ בציוץ חדש פונה למפגינים האיראנים ברשת Truth. ״תמשיכו להפגין, העז</title><link>https://t.me/New_security8200/168117</link><description>טראמפ בציוץ חדש פונה למפגינים האיראנים ברשת Truth.
״תמשיכו להפגין, העזרה בדרך״
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:47:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ בפוסט דרמטי!   “פטריוטים איראנים, תמשיכו להפגין – תשתלטו על המוס</title><link>https://t.me/arabworld301news/140463</link><description>טראמפ בפוסט דרמטי!


“פטריוטים איראנים, תמשיכו להפגין – תשתלטו על המוסדות שלכם!!! תתעדו ותשמרו את השמות של הרוצחים והמתעללים. הם ישלמו מחיר כבד. ביטלתי את כל הפגישות עם גורמים איראנים עד שההרג חסר ההיגיון של מפגינים ייפסק. העזרה בדרך. מיגה!!! הנשיא דונלד ג’יי טראמפ״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:46:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: פטריוטים איראנים, תמשיכו למחות - תפסו את המוסדות שלכם!!! שמרו א</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83723</link><description>טראמפ: פטריוטים איראנים, תמשיכו למחות - תפסו את המוסדות שלכם!!! שמרו את שמות הרוצחים והאנסים. הם ישלמו מחיר כבד. ביטלתי את כל הפגישות עם פקידים איראנים עד שהרצח האכזרי של המפגינים ייפסק. עזרה בדרך.  הנשיא דונלד ג&#x27;יי. טראמפ

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:45:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] צרפת ובריטניה מזמנות את השגריר האיראני במדינתם.  [דור פ. בטלגרם](https</title><link>https://t.me/arabworld301news/140462</link><description>צרפת ובריטניה מזמנות את השגריר האיראני במדינתם.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:40:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *לשכת ראש הממשלה:*  ראש הממשלה בנימין נתניהו שוחח היום (ג׳) עם יעקב הר</title><link>https://t.me/New_security8200/168115</link><description>*לשכת ראש הממשלה:*

ראש הממשלה בנימין נתניהו שוחח היום (ג׳) עם יעקב הררי ששוחרר אמש מכלאו בונצואלה ונחת לפני זמן קצר בישראל.

יעקב, בן 72, הוחזק יותר משנה בידי שלטון מדורו עם עוד עשרות בני ערובה מערביים.

בשיחה שהתקיימה השתתפו גם יעל ויערה, בנותיו של יעקב.
שביקשו להביע הערכה למדינת ישראל, לראש הממשלה, לקהילה היהודית בקראקס ולשליחי המדינה כולם על המאמץ הבלתי פוסק לשחרר את אביהן מן הכלא ולהשיבו הביתה.

ראש הממשלה בירך את משפחת הררי ואיחל לבני המשפחה וליעקב בריאות, שיקום מהיר וחזרה לשגרת חיים תקינה לאחר הסיוט שעברו.

ראש הממשלה הביע הערכה לאנשי משרד החוץ, למוסד ולמתאם השו״נ גל הירש על פועלם וביקש להודות לממשל האמריקאי, לממשלת גרמניה, לממשלת אוסטריה ולממשלת איטליה על הסיוע שהושיטו לישראל בתהליך השבתו של יעקב ארצה.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:38:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] *לשכת ראש הממשלה:*  ראש הממשלה בנימין נתניהו שוחח היום (ג׳) עם יעקב הר</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83722</link><description>*לשכת ראש הממשלה:*

ראש הממשלה בנימין נתניהו שוחח היום (ג׳) עם יעקב הררי ששוחרר אמש מכלאו בונצואלה ונחת לפני זמן קצר בישראל.

יעקב, בן 72, הוחזק יותר משנה בידי שלטון מדורו עם עוד עשרות בני ערובה מערביים.

בשיחה שהתקיימה השתתפו גם יעל ויערה, בנותיו של יעקב.
שביקשו להביע הערכה למדינת ישראל, לראש הממשלה, לקהילה היהודית בקראקס ולשליחי המדינה כולם על המאמץ הבלתי פוסק לשחרר את אביהן מן הכלא ולהשיבו הביתה.

ראש הממשלה בירך את משפחת הררי ואיחל לבני המשפחה וליעקב בריאות, שיקום מהיר וחזרה לשגרת חיים תקינה לאחר הסיוט שעברו.

ראש הממשלה הביע הערכה לאנשי משרד החוץ, למוסד ולמתאם השו״נ גל הירש על פועלם וביקש להודות לממשל האמריקאי, לממשלת גרמניה, לממשלת אוסטריה ולממשלת איטליה על הסיוע שהושיטו לישראל בתהליך השבתו של יעקב ארצה.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:36:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] למיטב הבנתי, תיעודים של מספר סרטונים שמוגדרים ״מזעזעים״ הוצגו לגורמי מ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140461</link><description>למיטב הבנתי, תיעודים של מספר סרטונים שמוגדרים ״מזעזעים״ הוצגו לגורמי ממשל אמריקאים ואירופיים בעיקר, בכדי להוכיח את הטבח שמתבצע וכדי לקבל לגיטימציה לפעולה.

בדומה לסרטון הזוועות מה-07.10 להבדיל.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:33:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סרטון של תמונות ממכשיר טלפון של איש משמרות המהפכה שחוסל ע&quot;י המפגינים. </title><link>https://t.me/arabworld301news/140460</link><description>סרטון של תמונות ממכשיר טלפון של איש משמרות המהפכה שחוסל ע&quot;י המפגינים.

אזהרת צפייה!!!!!!!!**

זנג ZENG

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:19:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] החל הסגר בערים שונות באיראן, הממשל הנחה לירות בכל מי שיסתובב ברחוב לא </title><link>https://t.me/arabworld301news/140459</link><description>החל הסגר בערים שונות באיראן, הממשל הנחה לירות בכל מי שיסתובב ברחוב לא משנה מה הסיבה.

**זנג ZENG

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:16:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סוכנות הידיעות האיראנית תסנים: &quot;הרג המפגינים הוא ניצחון נוסף על ישראל&quot;</title><link>https://t.me/arabworld301news/140458</link><description>סוכנות הידיעות האיראנית תסנים: &quot;הרג המפגינים הוא ניצחון נוסף על ישראל&quot;.

**זנג ZENG

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:06:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] צהריים טובים, זאת ים ברוכי מחוות חסד לאברהם.  **תגידו, יצא לכם פעם להי</title><link>https://t.me/abualiexpress/112690</link><description>צהריים טובים, זאת ים ברוכי מחוות חסד לאברהם.

**תגידו, יצא לכם פעם להיתקל במטען חבלה בכביש הגישה הביתה? אצלנו בחוות חסד לאברהם בהר חצור זה הפך לשגרה בחודשים האחרונים.**

את החווה הקמנו בנקודה אסטרטגית בראש ההר החולש על האזור כדי לתקוע טריז בלב הגוש הערבי במרכז בנימין. את החשיבות של החווה מסתבר שהאויב הבין מהר מאוד, ומאז מנסה לפגוע בנו שוב ושוב.

**מארבי אבנים, מטענים בדרך לחווה, בקבוקי תבערה ותקיפות רועים. זה קשה ולעיתים גם דורש התמודדות עם כל מיני סיכונים, אבל זה רק ממחיש לנו עד כמה הנוכחות שלנו כאן היא קריטית.**

אחרי 2 חוות שהקמנו כאן - בין עפרה לכביש אלון בשנים האחרונות, אנו צריכים כעת את עזרתכם כדי להמשיך הלאה. זה לא רק שמירה על השטחים הפתוחים, אלא סיכול המדינה הפלסטינית בידיים.

אנחנו מוכנים להיות כאן בשביל עם ישראל בשטח, בחזית, בכל מחיר.

**תעזרו לנו להצליח במשימה?&gt;&gt;&gt;** https://givechak.co.il/96191?ref=vg
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:00:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/112689</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:59:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הממשל האמריקאי מכריז על שורת צעדים נגד ארגון ״האחים המוסלמים״.  רוביו:</title><link>https://t.me/arabworld301news/140457</link><description>הממשל האמריקאי מכריז על שורת צעדים נגד ארגון ״האחים המוסלמים״.

רוביו: ״נשתמש נגדם בכל הכלים כדי למנוע את פעילותם״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:57:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ממשל טראמפ הכריז על סניפים של תנועת  האחים המוסלמים בשלוש מדינות כעל א</title><link>https://t.me/abualiexpress/112688</link><description>ממשל טראמפ הכריז על סניפים של תנועת  האחים המוסלמים בשלוש מדינות כעל ארגוני טרור:

בלבנון
במצרים
בירדן

##
השלטונות במדינות אלו בעצמם הכריזו על תנועת האחים המוסלמים כעל ארגון טרור.

ממשל טראמפ לא התייחס לתנועת האחים המוסלמים בקטר ובטורקיה - המדינות המובילות ביותר בקידום האג&#x27;נדה של האחים המוסלמים.

קטר וטורקיה נהנות מ&quot;חסינות&quot; אצל טראמפ.

[6 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112688#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:52:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] באופן רשמי: ממשל טראמפ הגדיר את סניפי האחים המוסלמים בלבנון, ירדן ומצר</title><link>https://t.me/New_security8200/168114</link><description>באופן רשמי: ממשל טראמפ הגדיר את סניפי האחים המוסלמים בלבנון, ירדן ומצרים כארגוני טרור

אסף רוזנצוייג</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:51:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הכתבה המלאה מהתקשורת ההולנדית   **WORLD NEWS DDF :קרדיט 301 העולם הערב</title><link>https://t.me/arabworld301news/140456</link><description>הכתבה המלאה מהתקשורת ההולנדית 

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:49:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **איראן על הקצה הכלכלי: האם הספירה לאחור כבר החלה? ** אלה רוזנברג, מומ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140455</link><description>**איראן על הקצה הכלכלי: האם הספירה לאחור כבר החלה?
**
אלה רוזנברג, מומחית לכלכלת איראן במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, מעריכה כי המשבר הנוכחי חורג מגדר אירוע זמני. לדבריה, &quot;מבחינה כלכלית זה כבר לא עניין של האם אלא של מתי&quot;, ומדובר בתהליך מתמשך שמחריף בשנים האחרונות. רוזנברג מצביעה על עומק המצוקה כאשר נשיא איראן הודה שאין בידי המדינה אפילו שבעה דולרים לאזרח. &quot;אלו דברים שאף ראש ממשלה במדינה מתוקנת לא אומר&quot;, ציינה.

לדבריה, הכלכלה האיראנית לכודה בשילוב מסוכן של תשתיות מוזנחות יתרות מט&quot;ח בעייתיות ולחץ גובר מהרחוב. לצד זאת היא מזהירה מפני ציפייה להתערבות חיצונית ישירה. &quot;מה שקורה עכשיו באיראן הוא עניין פנים איראני&quot;, אמרה והוסיפה כי גם אם קיימת זעקה לעזרת המערב התערבות כזו עלולה להתברר כחרב פיפיות ביום שאחרי נפילת המשטר.
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:49:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **איראן מנותקת מהעולם, והמשטר יורה באזרחים כדי לדכא את המרד ** סוגנד פ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140454</link><description>**איראן מנותקת מהעולם, והמשטר יורה באזרחים כדי לדכא את המרד
**
סוגנד פאחרי, שחקנית ילידת איראן וראש המדיה הפרסית של המרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, אומרת בריאיון ל-BBC כי ניתוק האינטרנט והתקשורת באיראן נועד לאפשר למשטר לפעול באלימות קיצונית הרחק מעיני העולם: “המשטר מנתק את הקשר בין פנים לחוץ כדי להמשיך בהתנהגות רצחנית – ירי במפגינים ברחובות”.

לדבריה, מאז תחילת הניתוק אין לה קשר עם פעילי זכויות אדם ואזרחים באיראן, שמזה שנים נאבקים במשטר האסלאמי ובארגוני הטרור שהוא מממן, בהם חמאס וחיזבאללה. “האנשים באיראן נלחמים עם אבנים, בזמן שיורים בהם בראש. אחרי 47 שנות דיכוי, פחד ועוני – הם לא מוכנים לשתוק יותר.”

פאחרי מדגישה כי המאבק הוא של העם האיראני עצמו: “אסור לכפות עליו קולות ואג’נדות מבחוץ. התפקיד שלנו הוא להשמיע את הקול שלהם.” לדבריה, רבים באיראן מקווים לסיוע אמריקאי, אך ההכרעה חייבת להישאר בידי העם: “צריך להקשיב למה שהאיראנים מבקשים – ולהפסיק לדבר במקומם”.
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:49:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] המחאה באיראן: **אזהרת צפייה חמורה. מראות קשים לצפיה ** ערוץ אופוזיציה </title><link>https://t.me/abualiexpress/112687</link><description>המחאה באיראן: **אזהרת צפייה חמורה. מראות קשים לצפיה
**
ערוץ אופוזיציה איראני מפרסם את התיעוד הבא מהמכון לרפואה משפטית קהריזק, מדרום לטהרן ביום שבת 10.1 בליווי ההודעה הבאה מהאיראני ששלח את הסרטון:

&quot;עברתי קרוב לאלף קילומטרים כדי שאוכל להתחבר לאינטרנט ולשלוח את התיעוד הזה . את הגופות שאתם רואים משליכים לתוך קונטיינרים. רק באותו יום היו יותר מאלפיים גופות שהיו מוטלות על הקרקע; כשאנחנו הגענו, קונטיינר שלם כבר התמלא בגופות. קונטיינר קירור של משאית עם 18 גלגלים. כל מי שמצא את גופת קרובו — הרפואה המשפטית הגיעה, תיעדה את הקליעים שפגעו בו, הוציאה אישור עם קוד, והאנשים הועמדו בתור והעבירו את הגופה לרכב כדי לקחת אותה לרישום. והמספר הזה עמד על יותר מ 2,000-3,000, רק באותו יום&quot;.

##
אני מפרסם את המראות הקשים הללו כי אני מרגיש חובה להפיץ את הזוועות שמבצע המשטר האיראני באזרחי איראן. יש חשיבות לתיעוד.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112687#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:45:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווחים איראניים:  המשטר מתכנן להוציא להורג מחר מספר אנשים שנעצרו אמ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140453</link><description>**דיווחים איראניים:

המשטר מתכנן להוציא להורג מחר מספר אנשים שנעצרו אמש במחאות.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:44:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **זעקת העם האיראני ! הרג אלפי מפגינים מתנגדי המשטר בימים האחרונים.  לפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140452</link><description>**זעקת העם האיראני !
הרג אלפי מפגינים מתנגדי המשטר בימים האחרונים.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:43:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] המודיעין האיראני טוען:  **״חשפנו משלוח גדול של ציוד אלקטרוני לריגול ול</title><link>https://t.me/arabworld301news/140451</link><description>המודיעין האיראני טוען:

**״חשפנו משלוח גדול של ציוד אלקטרוני לריגול ולחבלה, המשלוח הגדול הוכנס לאיראן באופן בלתי חוקי מאחת המדינות באזור, והיה מיועד להפצה במחוזות מסוימים שחוו מהומות בימים האחרונים.**

**והמשלוח הטכני שנתפס כולל: 100 מקלטים לטווח רחוק, 50 מגברי אותות BTS, 743 מודמי 5G ממותגים שונים, ו-799 טלפונים ניידים מהדור החדש.**

**אם הפרוצים הזרים והטרוריסטים ישיגו את הציוד האלקטרוני המתקדם הזה ויחברו אותו יחד כחבילה שלמה, הם יוכלו לגשת לרשתות הטלפון הנייד והאינטרנט באזורים חסרי כיסוי תקשורתי כמו המישורים, ההרים ושאר האזורים הקשים, למטרות ריגול בתחומים צבאיים, ביטחוניים ותעשייתיים ולביצוע פעולות חבלה.״**

**קחו בעירבון מוגבל.**
**מאז מבצע עם כלביא האיראנים חושבים שכל זבוב קשור לריגול ולמוסד.**
**הם בלחץ.**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:38:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112686</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:36:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מנגנון הביטחון המסכל של הרש&quot;פ : תפסנו חשוד בשוד חנות התכשיטים היום👆 בט</title><link>https://t.me/abualiexpress/112685</link><description>מנגנון הביטחון המסכל של הרש&quot;פ : תפסנו חשוד בשוד חנות התכשיטים היום👆 בט&#x27;הריה בנפת חברון. נתפסה סחורה גנובה.

##
משטרת ישראל הודיעה שתפסה 3 חשודים מבין חברי החוליה שביצעה את השוד.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112685#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:36:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **בכיר אמריקאי לפוקס ניוז:**  &quot;המשטר האיראני שגה קשות כשביצע הרג מסיבי</title><link>https://t.me/arabworld301news/140450</link><description>**בכיר אמריקאי לפוקס ניוז:**

&quot;המשטר האיראני שגה קשות כשביצע הרג מסיבי של מוחים ברחובות.
הזהרנו את האייאטולות מפני דבר זה.
כעת יצטרכו המנהיגים באיראן לשלם את המחיר והוא יהיה כואב מאוד&quot;.

**לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:33:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83721</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:22:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83720</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:22:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83719</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:22:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הטבח המחריד במפגינים האיראנים  תמונות חדשות שדולפות מראות מאות גופות ב</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83718</link><description>הטבח המחריד במפגינים האיראנים 
תמונות חדשות שדולפות מראות מאות גופות בשורות בחצר בית חולים 
בלתי נתפס

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:22:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112684</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:19:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112683</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:19:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] סלימאן אלביוכ, מחבל של חמאס שנפצע אתמול בתקיפת הכטב&quot;מ👆 הישראלי בח&#x27;אן י</title><link>https://t.me/abualiexpress/112682</link><description>סלימאן אלביוכ, מחבל של חמאס שנפצע אתמול בתקיפת הכטב&quot;מ👆 הישראלי בח&#x27;אן יונס, בה נהרגו 3 מחבלי חמאס אחרים, מת היום מפצעיו.

גם הוא היה חלק מחוליית חמאס שרדפה אחרי חברי מיליצית הכוחות העממיים של חסאם אלאסטל במזרח ח&#x27;אן יונס, אחרי שאלה חיסלו את קצין המשטרה הבכיר של חמאס - מחמוד אלאסטל (שחוסל ביום הולדתו).

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112682#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:19:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תיעודים קשים יוצאים מדיכוי המחאות באיראן  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנז</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83717</link><description>תיעודים קשים יוצאים מדיכוי המחאות באיראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 12:51:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שר החוץ הלבנוני יוסף רג&#x27;י :  לבנון הסכימה לתנאים לפיהם כל עוד חזבאללה </title><link>https://t.me/abualiexpress/112681</link><description>שר החוץ הלבנוני יוסף רג&#x27;י :

לבנון הסכימה לתנאים לפיהם כל עוד חזבאללה לא התפרק לחלוטין מנשקו אז לישראל יש זכות להמשיך לתקוף בלבנון.

##

למיטב זיכרוני זו הפעם הראשונה שבה גורם לבנוני כה בכיר ורשמי מודה בכך באופן פומבי.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112681#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 12:45:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] התקשורת ההולנדית שמה לב שהתמונות של ההפגנות אתמול בתמיכה במשטר בטהראן </title><link>https://t.me/arabworld301news/140449</link><description>התקשורת ההולנדית שמה לב שהתמונות של ההפגנות אתמול בתמיכה במשטר בטהראן היו למעשה תמונות מיום האבל של המשטר על סולימאני.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 12:40:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בסיס חצור הוצף בעקבות מזג האוויר אין פגיעה בכשירות  [⭕️חדשות בטחון מהש</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83716</link><description>בסיס חצור הוצף בעקבות מזג האוויר
אין פגיעה בכשירות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 12:40:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **אסף רוזנצוייג:** דיווח ב-BBC: כוחות הביטחון באיראן ירו בעיר פרדיס הס</title><link>https://t.me/New_security8200/168113</link><description>**אסף רוזנצוייג:**
דיווח ב-BBC: כוחות הביטחון באיראן ירו בעיר פרדיס הסמוכה לטהראן גם באזרחים שלא השתתפו בהפגנות ובמחאות, במסגרת ירי נרחב וחסר הבחנה במפגינים שהיו במקום סמוך</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 12:39:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פיקוד אפריקה של צבא ארה״ב מסר כי כוחות אמריקניים סיפקו ציוד צבאי חיוני</title><link>https://t.me/arabworld301news/140448</link><description>פיקוד אפריקה של צבא ארה״ב מסר כי כוחות אמריקניים סיפקו ציוד צבאי חיוני לשותפיהם בניגריה בבירה אבוג׳ה. המשלוח נועד לתמוך בפעילות הביטחונית המתמשכת ולהדגיש את השותפות האסטרטגית בין המדינות.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 12:35:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] באיראן מתחילים לשחרר תיעודים רבים של גופות שנטבחו ע״י המשטר האירני .  </title><link>https://t.me/New_security8200/168112</link><description>באיראן מתחילים לשחרר תיעודים רבים של גופות שנטבחו ע״י המשטר האירני .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 12:14:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **שר החוץ הלבנוני, יוסף (ג׳ו)רג&#x27;י:**   ״כל עוד חיזבאללה לא מתפרק מנשקו</title><link>https://t.me/New_security8200/168111</link><description>**שר החוץ הלבנוני, יוסף (ג׳ו)רג&#x27;י:** 

״כל עוד חיזבאללה לא מתפרק מנשקו, לישראל יש את הזכות להמשיך במתקפותיה״.


@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 12:11:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה״ל   ‏מוקדם יותר היום, התפתחה הצפה בבסיס צה״ל במרכז הארץ בעקבות</title><link>https://t.me/New_security8200/168110</link><description>דובר צה״ל 

‏מוקדם יותר היום, התפתחה הצפה בבסיס צה״ל במרכז הארץ בעקבות תנאי מזג האוויר. 
‏צוותי הבסיס פועלים בשעה זו לטיפול באירוע ולבלימת ההצפה, תוך שמירה על תפקודו התקין של הבסיס.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 12:04:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **אף פעם לא מאוחר**: הגיע הזמן להשתחרר מביטוח משכנתא מיושן ולשלם יותר </title><link>https://t.me/abualiexpress/112680</link><description>**אף פעם לא מאוחר**: הגיע הזמן להשתחרר מביטוח משכנתא מיושן ולשלם יותר כל חודש

**מצטרפים עכשיו לביטוח משכנתא בביטוח ישיר ונהנים מעד 50% הנחה!

למידע והצטרפות &gt;&gt;  
****https://www.555.co.il/landingpage/mortgage/proposal.html?utm\_source=telegram&amp;utm\_medium=cpm&amp;utm\_campaign=Mortgage\_telegram\_CA\_post\_Search\_Brand\_Reach\_3MD11750-3-1&amp;utm\_content=Abu\_Ali\_Express**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 12:00:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/112679</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תיעוד של שוד חנות הזהב בדאהרייה נראה שרכבים שעברו בסמוך נמלטו כי חשבו </title><link>https://t.me/lelotsenzura/83715</link><description>תיעוד של שוד חנות הזהב בדאהרייה
נראה שרכבים שעברו בסמוך נמלטו כי חשבו שמדובר בכוחות מיוחדים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:53:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  כוחות הביטחון עצרו שלושה חשודים שהתחזו לחיילי צה&quot;ל ושדדו ח</title><link>https://t.me/arabworld301news/140447</link><description>דובר צה&quot;ל:

כוחות הביטחון עצרו שלושה חשודים שהתחזו לחיילי צה&quot;ל ושדדו חנויות במרחב דאהרייה שבחטיבת יהודה

בהמשך לדיווח על מרדף שהתנהל נגד חשודים חמושים שהתחזו לחיילי צה&quot;ל ושדדו חנויות בדאהרייה, כוחות צה&quot;ל, שוטרי משטרת ישראל ומג&quot;ב שפועלים בחטיבת יהודה, עצרו בתוך זמן קצר שלושה חשודים, בהם פלסטיני ושני אזרחים ישראלים.

על החשודים שנעצרו אותרו מספר אמצעי לחימה שונים שהוחרמו על ידי הכוחות.
החשודים הועברו להמשך חקירת מחוז ש&quot;י במשטרת ישראל.

 המרדף הסתיים.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:51:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הולנד: שגריר איראן זומן לשיחה במחאה על האלימות נגד מפגינים  לפרסום ב-3</title><link>https://t.me/arabworld301news/140446</link><description>הולנד: שגריר איראן זומן לשיחה במחאה על האלימות נגד מפגינים

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**אביב ל.**
**301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:49:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112678</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:48:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112677</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:48:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112676</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:48:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112675</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:48:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **אזהרת צפיה**  תיעוד מספר רב של גופות מפגינים איראנים שנהרגו על ידי ה</title><link>https://t.me/abualiexpress/112674</link><description>**אזהרת צפיה**

תיעוד מספר רב של גופות מפגינים איראנים שנהרגו על ידי המשטר - תמונות שמתפרסמות בשעות האחרונות על ידי תומכי האופוזיציה האיראנית.

##
רצח שיטתי. מעשי טבח המוניים.

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112674#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:48:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  **כוחות הביטחון עצרו שלושה חשודים שהתחזו לחיילי צה&quot;ל ושדדו</title><link>https://t.me/New_security8200/168109</link><description>דובר צה&quot;ל:

**כוחות הביטחון עצרו שלושה חשודים שהתחזו לחיילי צה&quot;ל ושדדו חנויות במרחב דהארייה שבחטיבת יהודה
**
בהמשך לדיווח על מרדף שהתנהל נגד חשודים חמושים שהתחזו לחיילי צה&quot;ל ושדדו חנויות בדהארייה, כוחות צה&quot;ל, שוטרי משטרת ישראל ומג&quot;ב שפועלים בחטיבת יהודה, עצרו בתוך זמן קצר שלושה חשודים, בהם פלסטיני ושני אזרחים ישראלים.

על החשודים שנעצרו אותרו מספר אמצעי לחימה שונים שהוחרמו על ידי הכוחות.
החשודים הועברו להמשך חקירת מחוז ש&quot;י במשטרת ישראל.

 המרדף הסתיים.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:43:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח: &quot;פעילים פרו-פלסטינים תכננו לעקוב אחרי שחקני מכבי ת&quot;א לפני המשחק</title><link>https://t.me/arabworld301news/140445</link><description>דיווח: &quot;פעילים פרו-פלסטינים תכננו לעקוב אחרי שחקני מכבי ת&quot;א לפני המשחק מול אסטון וילה&quot;

על פי הדיווח, הפעילים ניסו לגייס תצפיתנים שיסרקו את בתי המלון בעיר בחיפושים אחר שחקני הקבוצה במטרה למנוע מהם להגיע למשחק

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**אביב ל.**
**301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:41:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] לבנון: נמצאו 100 הלוחות הסולארים שהתעופפו אתמול מעל גג מלון לה ריביירה</title><link>https://t.me/abualiexpress/112673</link><description>לבנון: נמצאו 100 הלוחות הסולארים שהתעופפו אתמול מעל גג מלון לה ריביירה בביירות 👆👆

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112673#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:39:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מור שמלי אשתו של אלון שנרצח בפיגוע במצרים יום אחרי השביעי באוקטובר שמה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83714</link><description>מור שמלי אשתו של אלון שנרצח בפיגוע במצרים יום אחרי השביעי באוקטובר שמה קץ לחייה
מור תיארה תחושת אובדן מוחלט, טראומה קשה וחוסר יכולת להמשיך מאז הרצח.
יהי זכרה ברוך

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:35:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ג&#x27;היאדסט סוני מאיים על הכורדים, עלווים ושיעים שנלחמו מולם במהלך השני</title><link>https://t.me/arabworld301news/140444</link><description>**ג&#x27;היאדסט סוני מאיים על הכורדים, עלווים ושיעים שנלחמו מולם במהלך השנים האחרונות בסוריה**

בשיחה עם **איש צבא אסד לשעבר** שנמצא בעיר **קובאני**, הגיהאדיסט (ככה&quot;נ מצבא ג&#x27;ולאני) נשמע אומר:
**&quot;עוד כמה ימים נגיע לקואבני (עיר בעלת ריכוז כורדי מעבר לנהר הפרת) נשחט את הילדים הקטנים לפני המבוגרים, ונקרא לעיר &quot;עין אל-אסלאם&quot; יא אויבי אללה&quot;.
&quot;אני אשחיז את הסכין כדי להנות מהשחיטה&quot;
&quot;ואז נשיב (מלחמה) לקבוצה השיעית החזירים אויבי אללה&quot;.**

על **מדיו** **של** **הג&#x27;היאדסט** מופיע **פאטצ**&#x27; בכיתוב &quot;**חותם** **הנביא**&quot;, המזוהה עם **דאעש**.
**
הג&#x27;היאדסטים הסונים של משטר ג&#x27;ולאני** וכלל הכנופיות והמיליציות הסוניות **איחדו כוחות בגיבוי טורקיה נגד כלל המיעוטים שאינם סונים כמותם **- מי שאינו סוני כמותם נחשב &quot;**שרידי** **משטר** **אסד**,&quot; &quot;**כופר** &quot;ו&quot;**אויב** **אללה**&quot;.

מבחינתם,** דינם מוות בשחיטה.** ולא ממש משנה אם זה** גברים נשים ילדים או זקנים**, לכולם דין אחד - **שחיטה**.

**זה פניי צבא ג&#x27;ולאני. **

**הכנופיות והמיליציות הסוניות המפוזרות ברחבי סוריה שתומכות במשטר הסורי** ומשלבות איתו ידיים בכל הקשר למיעוטים, במטרה לממש את השאיפות הג&#x27;היאדסטיות שלהם ו**למחוק את המיעוטים בסוריה**.

**גם טורקיה** קשורה בסיפור שכן** צבא ג&#x27;ולאני ומי מטעמו המשלב איתו ידיים** הם למעשה **פרוקסיז** **טורקי** שמקדם את** השאיפות והמטרות הטורקיות בסוריה**, **בחרב בדם ובקרב. 
**
הוספנו אני וחברי מערוץ &quot;**הדסה** **אקספרס**&quot; תרגום **בכתוביות** **בעברית** לסרטון.

**חננאל** **אביב**
לינק: https://t.me/+bAAohVcDY0Q2MzU8
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:31:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] **ג&#x27;היאדסט סוני מאיים על הכורדים, עלווים ושיעים שנלחמו מולם במהלך השני</title><link>https://t.me/b3976a/24638</link><description>**ג&#x27;היאדסט סוני מאיים על הכורדים, עלווים ושיעים שנלחמו מולם במהלך השנים האחרונות בסוריה**

בשיחה עם **איש צבא אסד לשעבר** שנמצא בעיר **קובאני**, הגיהאדיסט (ככה&quot;נ מצבא ג&#x27;ולאני) נשמע אומר:
**&quot;עוד כמה ימים נגיע לקואבני (עיר בעלת ריכוז כורדי מעבר לנהר הפרת) נשחט את הילדים הקטנים לפני המבוגרים, ונקרא לעיר &quot;עין אל-אסלאם&quot; יא אויבי אללה&quot;.
&quot;אני אשחיז את הסכין כדי להנות מהשחיטה&quot;
&quot;ואז נשיב (מלחמה) לקבוצה השיעית החזירים אויבי אללה&quot;.**

על **מדיו** **של** **הג&#x27;היאדסט** מופיע **פאטצ**&#x27; בכיתוב &quot;**חותם** **הנביא**&quot;, המזוהה עם **דאעש**.
**
הג&#x27;היאדסטים הסונים של משטר ג&#x27;ולאני** וכלל הכנופיות והמיליציות הסוניות **איחדו כוחות בגיבוי טורקיה נגד כלל המיעוטים שאינם סונים כמותם **- מי שאינו סוני כמותם נחשב &quot;**שרידי** **משטר** **אסד**,&quot; &quot;**כופר** &quot;ו&quot;**אויב** **אללה**&quot;.

מבחינתם,** דינם מוות בשחיטה.** ולא ממש משנה אם זה** גברים נשים ילדים או זקנים**, לכולם דין אחד - **שחיטה**.

**זה פניי צבא ג&#x27;ולאני. **

**הכנופיות והמיליציות הסוניות המפוזרות ברחבי סוריה שתומכות במשטר הסורי** ומשלבות איתו ידיים בכל הקשר למיעוטים, במטרה לממש את השאיפות הג&#x27;היאדסטיות שלהם ו**למחוק את המיעוטים בסוריה**.

**גם טורקיה** קשורה בסיפור שכן** צבא ג&#x27;ולאני ומי מטעמו המשלב איתו ידיים** הם למעשה **פרוקסיז** **טורקי** שמקדם את** השאיפות והמטרות הטורקיות בסוריה**, **בחרב בדם ובקרב. 
**
הוספנו אני וחברי מערוץ &quot;**הדסה** **אקספרס**&quot; תרגום **בכתוביות** **בעברית** לסרטון.

**חננאל** **אביב**
לינק: https://t.me/+bAAohVcDY0Q2MzU8
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:30:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כוחותינו מיחידת האלפיניסטים בכתר החרמון המושלג 🌨  קרדיט: ערוץ 🌧⚡️ מזג </title><link>https://t.me/arabworld301news/140443</link><description>כוחותינו מיחידת האלפיניסטים בכתר החרמון המושלג 🌨
 קרדיט: ערוץ 🌧⚡️ מזג אוויר בע״מ 🌤☀️  בטלגרם

**מורן .ה.**

לפרסום ב301: https://t.me/yossi301
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:25:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **שר החוץ האיראני :למה אירופה מבקשת להטיל סנקציות על איראן אחרי כמה ימ</title><link>https://t.me/abualiexpress/112672</link><description>**שר החוץ האיראני :למה אירופה מבקשת להטיל סנקציות על איראן אחרי כמה ימי מחאה בעוד שלא עשתה זאת אחרי שנתיים של רצח עם שביצעה ישראל בעזה? **

אחרי שמנהיגים אירופאים החלו לתקוף את איראן ביממה האחרונה על רקע הרג המפגינים במחאה וקראו להחרים ולגרש את הדיפלומטים האיראנים 👆, שר החוץ האיראני מנסה לעצב את הנרטיב מחדש באמצעות (איך לא?) הסטת האש לעבר ישראל:

&quot;יותר משנתיים של רצח עם בעזה, שגבה את חייהם של 70,000 פלסטינים, לא הובילו את הפרלמנט האירופי לנקוט פעולה ממשית נגד ישראל. אף שנתניהו מבוקש על ידי בית הדין הפלילי הבינלאומי בגין פשעי מלחמה, הוא טס בחופשיות מעל המרחב האווירי האירופי.

לעומת זאת, נדרשים רק כמה ימים של מהומות אלימות באיראן כדי שהפרלמנט האירופי יאסור פיזית את כניסתם של הדיפלומטים שלנו.

אנשים לא טיפשים. הם רואים את מה שקורה במו עיניהם. איראן אינה מחפשת עוינות עם האיחוד האירופי, אך תגיב לכל הגבלה שתוטל עליה.&quot;

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112672#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:24:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שלום  אני מתקשר מקרמאנשאה. קיבלתי כרטיס סים עיראקי והתחברתי לאינטרנט מ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140442</link><description>שלום

אני מתקשר מקרמאנשאה. קיבלתי כרטיס סים עיראקי והתחברתי לאינטרנט מגבול פרוויז חאן.

המצב הכללי של העיר קרמאנשאה הוא כדלקמן:

הקמת נקודות ביקורת בכל נקודות הכניסה והיציאה.

גיוס כוחות מכל הערים כמו קאסר-א-שירין, רבנסאר, פאווה, ג&#x27;וואנרוד, כרמאנשאה

יום חמישי היה טבח נורא. הסרטון למטה הוא מיום חמישי, 18 בינואר, בשדרות טאק בוסטאן.



**זנג ZENG

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:20:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] סוכנות הידיעות רויטרס מפי &quot;בכיר במשטר האיראני&quot; (שמו לא צוין) :  כ 2,00</title><link>https://t.me/abualiexpress/112671</link><description>סוכנות הידיעות רויטרס מפי &quot;בכיר במשטר האיראני&quot; (שמו לא צוין) :

כ 2,000 איש נהרגו בגל המחאה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112671#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:16:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140441</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:16:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בנק ספהא של משמרות המהפכה במרכז טהרן  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83713</link><description>בנק ספהא של משמרות המהפכה במרכז טהרן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:14:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] משטרת הרשפ עצרה חשוד נוסף בשוד חנות התכשיטים   [⭕️חדשות בטחון מהשטח לל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83712</link><description>משטרת הרשפ עצרה חשוד נוסף בשוד חנות התכשיטים 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:10:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140440</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:09:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **במהלך המעצר.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם**    https://t.me/</title><link>https://t.me/arabworld301news/140439</link><description>**במהלך המעצר.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:09:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] את התיעודים הללו של מחבלי גדוד מ.פ ג&#x27;נין של הג&#x27;יהאד האסלאמי העלתי אצלי</title><link>https://t.me/b3976a/24637</link><description>את התיעודים הללו של מחבלי גדוד מ.פ ג&#x27;נין של הג&#x27;יהאד האסלאמי העלתי אצלי בערוץ ב-4 בינואר 2024  - אז נערך תרגיל בהשתתפות 25 מחבלים בכירים בגדוד ג&#x27;נין של הג&#x27;יהאד האסלאמי במ.פ ג&#x27;נין, המחבלים עם מדים הדומים ליחידות מיוחדות בצה&quot;ל הפועלות לסיכול טרור באיו&quot;ש.

כרגע המחנה בשליטת צה&quot;ל וחלקם מהמחבלים נעצרו וחוסלו, אבל זה היה אמור להדליק נורה אדומה ובוהקת מפני שאותם מחבלים תכננו מעשי טבח ביישובי צפון השומרון וקו התפר עם אותם מדים ואמצעים.

הכתובת שוב הייתה על הקיר באירוע שהיה עלול להסתיים באסון.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:05:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תיעוד השלל שגנבו.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם **   https://</title><link>https://t.me/arabworld301news/140438</link><description>**תיעוד השלל שגנבו.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:02:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נמצא ברכב המתחזים נשקים, קסדות, ומדי צה״ל.  **יאיר גולדבלט 301 העולם ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/140437</link><description>נמצא ברכב המתחזים נשקים, קסדות, ומדי צה״ל.

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:59:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חומס שבסוריה עולה על גדותיה..  לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi3</title><link>https://t.me/arabworld301news/140436</link><description>**חומס שבסוריה עולה על גדותיה..

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:58:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] את התיעוד הזה העלתי פה בערוץ ב-25 בנובמבר, הביטחון המסכל והמוחבראת של </title><link>https://t.me/b3976a/24636</link><description>את התיעוד הזה העלתי פה בערוץ ב-25 בנובמבר, הביטחון המסכל והמוחבראת של הרש&quot;פ העלו בחודשים האחרונים תמונות רבות ותיעודים של אותם מנגנוני במדים דומים לאותם מחבלים שפשטו על חנות תכשיטים בעיירה דהריה נפת חברון לפני זמן קצר. 

זו לא תופעה חדשה כלל והיא קיימת אצל &quot;הפרטנרים הנחמדים&quot; שלנו הרש&quot;פ.

בצה&quot;ל מופתעים מהדבר, אבל מסתבר שהכתובת הייתה על הקיר מזמן גם בקרב המנגנונים וגם אצל מחבלי גדוד מ.פ ג&#x27;נין של הג&#x27;יהאד האסלאמי בתרגיל שנערך ב-4 בינואר 2024.

בצה&quot;ל והכתביים הצבאיים מופתעים, אבל אצלי בערוץ זה נחשף מזמן בשני פעמים שהיו אמורות להדליק נורה אדומה ובוהקת שכמובן לא הדליקה.

בפעם הבאה זה עלול להסתיים באסון לא פחות.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:58:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שלושת שודדי חנות הזהב נעצרו עי המשטרה שלושתם בני משפחת אבו אל-קיעאן מה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83711</link><description>שלושת שודדי חנות הזהב נעצרו עי המשטרה
שלושתם בני משפחת אבו אל-קיעאן מהפזורה הבדואית

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:56:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112670</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:56:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112669</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:56:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112668</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:56:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112667</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:56:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112666</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:56:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דוברות המשטרה: בדואים תושבי הדרום, התחזו לכוחות ביטחון ושדדו חנות תכשי</title><link>https://t.me/abualiexpress/112665</link><description>דוברות המשטרה:
בדואים תושבי הדרום, התחזו לכוחות ביטחון ושדדו חנות תכשיטים בדהרייה. בפעילות מהירה ומדויקת של שוטרי מחוז ש&quot;י ולוחמי מג&quot;ב איו&quot;ש, נתפסו ונעצרו 3 חשודים ונתפסו כלי הנשק.

##
ערוצים פלסטינים טוענים כי מנגנוני הביטחון של הרש&quot;פ הצליחו לעצור  את &quot;המוח&quot; מאחורי השוד.

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112665#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:56:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] לפני זמן קצר התרחש אירוע חמור בעיירה דהריה נפת חברון: מחבלים חמושים עם</title><link>https://t.me/b3976a/24635</link><description>לפני זמן קצר התרחש אירוע חמור בעיירה דהריה נפת חברון: מחבלים חמושים עם מדי זית דומים מאוד למדי יחידות מיוחדות בצה&quot;ל שדדו חנות תכשיטים.

את צה&quot;ל ואת הכתבים הצבאיים זה מפתיע, אבל אותי ממש לא כי אצלי בערוץ נחשפו אירועים ואימונים בהם מנגנוני הרש&quot;פ נצפו במדים דומים, וגם מחבלים בכירים בגדוד ג&#x27;נין של הג&#x27;יהאד האסלאמי.

👇👇👇

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:56:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168108</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:55:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *דוברות המשטרה:*  *בדואים תושבי הדרום, התחזו לכוחות ביטחון ושדדו חנות </title><link>https://t.me/New_security8200/168107</link><description>*דוברות המשטרה:*

*בדואים תושבי הדרום, התחזו לכוחות ביטחון ושדדו חנות תכשיטים בדהרייה. בפעילות מהירה ומדויקת של שוטרי מחוז ש&quot;י ולוחמי מג&quot;ב איו&quot;ש, נתפסו ונעצרו 3 חשודים ונתפסו כלי הנשק*

לפני זמן קצר, עצרו שוטרי סיור תחנת חברון ממרחב יהודה, יחד עם לוחמי מג&quot;ב איו&quot;ש וחטמ&quot;ר יהודה, 3 חשודים תושבי הפזורה בדרום בעת שנמלטו מחנות התכשיטים לאחר שביצעו על פי החשד, שוד מזוין כשהם מתחזים לכוחות ביטחון חמושים בעלי נשק.

על פי החשד בשלב זה, החשודים הגיעו לדהרייה ברכב הנחזה לרכב ביטחון לרבות אורות חירום, כשהם לבושים במדי צה&quot;ל, ועל גופם שכפ&quot;צים, קסדות וכלי נשק. בשלב מסוים, התפרצו החשודים לתוך חנות תכשיטים בבעלות פלסטינית, ושדדו את תכולתה. מיד לאחר המעשה, החלו נמלטים דרומה.   

מיד עם קרות המקרה, החלו כוחות משטרה, מג&quot;ב וצה&quot;ל, בפעולות נמרצות מבצעיות לאיתורם של החשודים, תוך איסוף והכוונה מודיעינית, בין היתר על ידי יחידת ׳חץ יהודה׳, והם אותרו בסמוך לסמוע. 

שלושת החשודים נעצרו על ידי שוטרי סיור תחנת חברון ולוחמי מג&quot;ב איו&quot;ש, וברשותם נתפסו 3 כלי נשק מסוג M16 ואקדח אחד. 

מדובר במקרה נוסף בו שוטרי מחוז ש&quot;י פועלים יחד עם לוחמי מג&quot;ב וצה&quot;ל, למיגור עבירות חמורות לרבות סיכולים ומעצרם של חשודים הפוגעים בביטחון תושבי האזור, ותושבי כלל מדינת ישראל בפרט.
------
מצ&quot;ב תמונת כלי הנשק שנתפסו ומעצרו של אחד מהחשודים, לשימושכם-
קרדיט צילום: דוברות המשטרה.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:55:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140435</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:53:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140434</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:53:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] את התיעודים הללו של מחבלי גדוד מ.פ ג&#x27;נין של הג&#x27;יהאד האסלאמי העלתי אצלי</title><link>https://t.me/arabworld301news/140433</link><description>את התיעודים הללו של מחבלי גדוד מ.פ ג&#x27;נין של הג&#x27;יהאד האסלאמי העלתי אצלי בערוץ ב-4 בינואר 2024  - אז נערך תרגיל בהשתתפות 25 מחבלים בכירים בגדוד ג&#x27;נין של הג&#x27;יהאד האסלאמי במ.פ ג&#x27;נין, המחבלים עם מדים הדומים ליחידות מיוחדות בצה&quot;ל הפועלות לסיכול טרור באיו&quot;ש.

כרגע המחנה בשליטת צה&quot;ל וחלקם מהמחבלים נעצרו וחוסלו, אבל זה היה אמור להדליק נורה אדומה ובוהקת מפני שאותם מחבלים תכננו מעשי טבח ביישובי צפון השומרון וקו התפר עם אותם מדים ואמצעים.

הכתובת שוב הייתה על הקיר באירוע שהיה עלול להסתיים באסון.

מזמין אתכם להצטרף לערוץ שלי 

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:53:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **&quot;עמדו לצדנו ב-7 באוקטובר&quot;: הנאום שלא משאיר מקום לספק לגבי הברית עם ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/140432</link><description>**&quot;עמדו לצדנו ב-7 באוקטובר&quot;: הנאום שלא משאיר מקום לספק לגבי הברית עם הכורדים 🇮🇱☀️**

​חבר הכנסת ד&quot;ר אכרם חסון בנאום תקיף מעל במת הכנסת: עלינו להתייצב לצד העם הכורדי. חסון תיאר את הקשר העמוק עם הקהילה הכורדית בעולם, שמניפה את דגלי ישראל בגאווה ורואה בגורל היהודי הנרדף שיקוף מדויק של הסבל וההיסטוריה שלה עצמה.
​בנאומו התייחס חסון למראות המזעזעים שמגיעים מהעיר חאלב שבסוריה, שם מתבצע טבח אכזרי בשכונות הכורדיות הכולל תיעודים של התעללויות קשות, מעשי רצח של ילדים ואונס. 

חסון תקף את ארדואן והזהיר כי לאחר הרדיפה של הדרוזים, כעת הכורדים הם המטרה המרכזית להשמדה. הוא הדגיש כי הכורדים עמדו לצדנו גם אחרי ה-7 באוקטובר ומאמינים שרק ישראל היא הכוח שיכול להגן על המיעוטים במזרח התיכון.
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:41:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83710</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:39:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83709</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:39:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83708</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:39:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] המעצרים והזהב שנתפס על החשודים בשוד  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83707</link><description>המעצרים והזהב שנתפס על החשודים בשוד

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:39:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] רגעי השוד בחנות הזהב  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83706</link><description>רגעי השוד בחנות הזהב

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:38:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83705</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:36:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מדובר בבדואים ישראלים שהגיעו עם נשק צהלי במטרה לשדוד חנות זהב הזהב אות</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83704</link><description>מדובר בבדואים ישראלים שהגיעו עם נשק צהלי במטרה לשדוד חנות זהב
הזהב אותר וכל החשודים נעצרו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:36:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] את התיעוד הזה העלתי פה בערוץ ב-25 בנובמבר, הביטחון המסכל והמוחבראת של </title><link>https://t.me/arabworld301news/140431</link><description>את התיעוד הזה העלתי פה בערוץ ב-25 בנובמבר, הביטחון המסכל והמוחבראת של הרש&quot;פ העלו בחודשים האחרונים תמונות רבות ותיעודים של אותם מנגנוני במדים דומים לאותם מחבלים שפשטו על חנות תכשיטים בעיירה דהריה נפת חברון לפני זמן קצר. 

זו לא תופעה חדשה כלל והיא קיימת אצל &quot;הפרטנרים הנחמדים&quot; שלנו הרש&quot;פ.

בצה&quot;ל מופתעים מהדבר, אבל מסתבר שהכתובת הייתה על הקיר מזמן גם בקרב המנגנונים וגם אצל מחבלי גדוד מ.פ ג&#x27;נין של הג&#x27;יהאד האסלאמי בתרגיל שנערך ב-4 בינואר 2024.

בצה&quot;ל והכתביים הצבאיים מופתעים, אבל אצלי בערוץ זה נחשף מזמן בשני פעמים שהיו אמורות להדליק נורה אדומה ובוהקת שכמובן לא הדליקה.

בפעם הבאה זה עלול להסתיים באסון לא פחות.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:34:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] גורם איראני רשמי לרויטרס: לפחות 2,000 איש נהרגו בהפגנות, כולל אנשי כוח</title><link>https://t.me/New_security8200/168106</link><description>גורם איראני רשמי לרויטרס: לפחות 2,000 איש נהרגו בהפגנות, כולל אנשי כוחות הביטחון. הוא האשים &quot;טרוריסטים&quot; באחריות למעשי ההרג האלו
גיא אלסטר
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:34:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גורם איראני רשמי מאשר לרויטרס: לפחות 2,000 נהרגו במהומות.  מטורף.  [דו</title><link>https://t.me/arabworld301news/140430</link><description>גורם איראני רשמי מאשר לרויטרס: לפחות 2,000 נהרגו במהומות.

מטורף.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:31:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] התיעוד כאן לפניכם, מחבלים בתחפושת לוחמי צה״ל, מצוידים בנשקי איירסופט, </title><link>https://t.me/arabworld301news/140429</link><description>התיעוד כאן לפניכם, מחבלים בתחפושת לוחמי צה״ל, מצוידים בנשקי איירסופט, וציוד בליסטי צה״לי, נכנסים לחנות תכשיטים ובוזזים אותה. 

הזייה. פשוט תצפו. ואם ככה הם נראים ? תחשבו כמה מעבדות ומצבורי אמל״ח נמצאים בקן צרעות הזה.

 לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יהונתן חמיאס
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:30:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אחד מהמתחזים נעצר  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lel</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83703</link><description>אחד מהמתחזים נעצר

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:30:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83702</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:28:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מספר ערבים שדדו חנויות בדאהריה כשהם מחופשים לחיילי צה״ל כוחות גדולים נ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83701</link><description>מספר ערבים שדדו חנויות בדאהריה כשהם מחופשים לחיילי צה״ל
כוחות גדולים נשלחו לאיזור

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:28:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תמונה שפורסמה על ידי תקשורת המזוהה עם המשטר האיראני על הפגנת התמיכה במ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140428</link><description>תמונה שפורסמה על ידי תקשורת המזוהה עם המשטר האיראני על הפגנת התמיכה במשטר

רואים בבירור שנבנתה על ידי AI.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**מרדכי כ.
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:27:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תופעה מטרידה ביחידות הרש&quot;פ: מנגנוני הביטחון המסכל והמוחבראת של הרש&quot;פ נ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140427</link><description>תופעה מטרידה ביחידות הרש&quot;פ: מנגנוני הביטחון המסכל והמוחבראת של הרש&quot;פ נצפים לאחרונה לבושים במדי זית דומים מאוד למדי יחידת דובדבן וימ&quot;מ בנוסף לנשקי M-16 איתם נצפים המנגנונים מהיחידות.

לאחרונה מנגנוני הרש&quot;פ מתאמנים בירדן, וביריחו, וישנה תחושה כי הרש&quot;פ מתכוננת לתרחישים אפשריים כולל תרחישי לחימה מול ישראל באופן חמוש.

מלבד ענייני האימונים ואירועי היפוך הקנים מצד מנגנוני הרש&quot;פ, יש לשים לב לתופעה המטרידה הזו.

לשם מה מתאמנים מנגנוני הרש&quot;פ?
הרש&quot;פ אינה &quot;משטרה מקומית&quot; אלא צבא לכל דבר ועניין, זה לא רש&quot;פ/אש&quot;ף זה צש&quot;ף - צבא השחרור הפלס&#x27; המתאמן ליום פקודה ללחימה מול ישראל.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:25:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] איראן אינטרנשיונל: 12 אלף מפגינים נטבחו עי המשטר במהלך הימים האחרונים </title><link>https://t.me/lelotsenzura/83700</link><description>איראן אינטרנשיונל: 12 אלף מפגינים נטבחו עי המשטר במהלך הימים האחרונים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:24:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] התיעוד לפניכם, מחבלים מחופשים ללוחמי צה״ל, מצוידים בנשקי איירסופט, ציו</title><link>https://t.me/arabworld301news/140425</link><description>התיעוד לפניכם, מחבלים מחופשים ללוחמי צה״ל, מצוידים בנשקי איירסופט, ציוד בליסטי צה״לי מיוחד, פושטים על חנות תכשיטים בחברון ובוזזים אותה בביטחון מטורף. 

אם הגענו למצב כזה שקבוצת מחבלים מחופשת לכוחות צה״ל שמסתובבת חופשי ברחובות העיר חברון, אנחנו בסיטואציה רעה מאוד. אלה רק חלק, כמה מצבורי אמל״ח וציוד יש שם?  נקווה שאחרי אירוע מהסוג הזה ידליק נורה אדומה בוהקת אצל מישהו בדרג הביטחוני.

 לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301
**
יהונתן חמיאס
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:17:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  כוחות הביטחון קפצו לפני זמן קצר למרחב דאהרייה שבחטיבת יהוד</title><link>https://t.me/arabworld301news/140424</link><description>דובר צה&quot;ל:

כוחות הביטחון קפצו לפני זמן קצר למרחב דאהרייה שבחטיבת יהודה בעקבות דיווח שהתקבל על חשודים חמושים שמתחזים לחיילי צה&quot;ל ושודדים חנויות במרחב. 

הכוחות מנהלים כעת מרדף אחר החשודים.

נדגיש כי לא מדובר בחיילי צה״ל.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:12:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  כוחות הביטחון קפצו לפני זמן קצר למרחב דאהרייה שבחטיבת יהוד</title><link>https://t.me/New_security8200/168105</link><description>דובר צה&quot;ל:

כוחות הביטחון קפצו לפני זמן קצר למרחב דאהרייה שבחטיבת יהודה בעקבות דיווח שהתקבל על חשודים חמושים שמתחזים לחיילי צה&quot;ל ושודדים חנויות במרחב. 

הכוחות מנהלים כעת מרדף אחר החשודים.

נדגיש כי לא מדובר בחיילי צה״ל.</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:08:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **מחפשים עובדים דוברי שפות אסיאתיות המתגוררים בישראל?  דוברים שפה אסיא</title><link>https://t.me/abualiexpress/112664</link><description>**מחפשים עובדים דוברי שפות אסיאתיות המתגוררים בישראל?

דוברים שפה אסיאתית כלשהי ומחפשים עבודה?

מכירים מישהו מאסיה שחי בארץ ומחפש עבודה?

חברת** **&quot;לוטוס אסיה&quot;**__ __מספקת מגוון שירותי שפות אסיאתיות כאן בישראל, כבר החל משנת 2015.

מעוניינים בעובדים•, פרילנסרים או כל דבר הקשור לשפה אסיאתית **סינית, יפנית, קוריאנית, אינדונזית, תאית**, **הינדית, פיליפינית**, **סינהלית** ועוד ?
זקוקים לתרגומים של מסמכים? פגישות? מחפשים מורה לשפה?

ל-&quot;**לוטוס אסיה**&quot; מאגר רחב מאוד של יוצאי מדינות אסיה (כמו גם, של ישראלים דוברי שפות אסיאתיות) המתגוררים בישראל ונשמח לעמוד לשירותכם בכל עת.

מוזמנים ליצור איתנו קשר 24/7 לכל שאלה או פרטים נוספים:
**במייל: **talb@lotusinit.co.il**
או כאן בטלגרם: **@talbabich**

**✳️ דוברי שפות אסיאתיות שמחפשים עבודה מוזמנים להצטרף לקבוצת העדכונים שלנו בטלגרם (יש גם קבוצות יעודיות לכל שפה בווטסאפ).
https://t.me/+Urqlmmz12rA3Y2U0

•__איננו מספקים עובדי כפיים.

__—**
פורסם באמצעות &quot;**[לוטוס טלגרם](https://t.me/LotusTelegram1)**&quot; - חברת הפרסום בטלגרם המובילה בישראל**.
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:00:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/112663</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הקבינט המדיני-בטחוני יתכנס הערב בשעה 19:00 בירושלים לדיון בנושא איראן.</title><link>https://t.me/arabworld301news/140423</link><description>הקבינט המדיני-בטחוני יתכנס הערב בשעה 19:00 בירושלים לדיון בנושא איראן.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:53:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] התארחתי בפודקאסט &#x27;The Neil Kummer Show&#x27; באנגלית לדיון מרתק על הנושאים </title><link>https://t.me/arabworld301news/140422</link><description>התארחתי בפודקאסט &#x27;The Neil Kummer Show&#x27; באנגלית לדיון מרתק על הנושאים הדחופים והמשפיעים על ישראל והאיומים האזוריים. 

השפעת התעמולה של חמאס, גם על ערביי ישראל, האתגרים בהתמודדות עם דיסאינפורמציה, הדינמיקה המורכבת של סכסוכים אזוריים שונים במזרח התיכון, השפעת הג&#x27;האד וגם המשמעויות לגבי איראן אחרי מדורו בוונצואלה ועל רקע המחאות באיראן. 

👈**מוזמנים לצפות**: https://youtu.be/-RyGSv3zIAA?si=mx2n-m_2h3JEUa5v


 **ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:51:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות עזתיים מזוהי חמאס : 3 ההרוגים בתקיפת כטב&quot;מ של צה&quot;ל אתמול👆 בח&#x27;אן</title><link>https://t.me/abualiexpress/112662</link><description>מקורות עזתיים מזוהי חמאס : 3 ההרוגים בתקיפת כטב&quot;מ של צה&quot;ל אתמול👆 בח&#x27;אן יונס היו פעילי חמאס שרדפו אחרי המחסלים של קצין המשטרה הבכיר של חמאס, מחמוד אלאסטל, אחרי פעולת החיסול.

אתמול קיבל חסאם אלאסטל, מפקד מיליצית הכוחות העממיים במזרח ח&#x27;אן יונס אחריות על החיסול שבוצע אתמול בבוקר.

מקורות חמאס אלו טוענים למעשה שצה&quot;ל היה כוח חיפוי לפעולת החיסול בזמן אמת.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112662#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:45:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112661</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:22:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] חבר הקונגרס הרפובליקני (יהודי חובש כיפה) ראנדי פיין הגיש הצעת חוק לסיפ</title><link>https://t.me/abualiexpress/112660</link><description>חבר הקונגרס הרפובליקני (יהודי חובש כיפה) ראנדי פיין הגיש הצעת חוק לסיפוח גרינלנד.

הבית הלבן מפרסם בעמוד הרשמי תמונה של טראמפ מביט לעבר גרינלנד.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112660#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:22:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140421</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:22:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140420</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:22:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140419</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:22:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אזהרת צפייה: גופות רבות של מפגינים איראנים שנערמו באחד מבתי החולים באי</title><link>https://t.me/arabworld301news/140418</link><description>אזהרת צפייה: גופות רבות של מפגינים איראנים שנערמו באחד מבתי החולים באיראן

301 העולם הערבי בטלגרם 

https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:22:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] כלי התקשורת &quot;איראן אינטרנשיונל&quot; המזוהה עם האופוזיציה האיראנית ומשדר מב</title><link>https://t.me/abualiexpress/112659</link><description>כלי התקשורת &quot;איראן אינטרנשיונל&quot; המזוהה עם האופוזיציה האיראנית ומשדר מבריטניה טוען :

המשטר האיראני הרג 12 אלף איש בגל המחאה הנוכחי, רובם בימים חמישי ושישי האחרונים (8-9 ינואר) - אז החלה העלטה התקשורתית.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112659#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:59:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] קאנצלר גרמניה, פרדריך מרץ, במהלך ביקורו בהודו:  **להערכתי אנו עדים בימ</title><link>https://t.me/abualiexpress/112658</link><description>קאנצלר גרמניה, פרדריך מרץ, במהלך ביקורו בהודו:

**להערכתי אנו עדים בימים אלה לסופו של המשטר האיראני.**

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112658#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:36:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גורם אופוזיציה איראני טוען, בחלק מהערים החל מהשעה 16:00 יש משטר צבאי. </title><link>https://t.me/arabworld301news/140417</link><description>גורם אופוזיציה איראני טוען, בחלק מהערים החל מהשעה 16:00 יש משטר צבאי.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:30:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אסמאעיל א-ת&#x27;ואבתה, ראש לשכת התקשורת הממשלתית של חמאס:   127,000 מתוך 1</title><link>https://t.me/abualiexpress/112657</link><description>אסמאעיל א-ת&#x27;ואבתה, ראש לשכת התקשורת הממשלתית של חמאס:

 127,000 מתוך 135,000 האוהלים ברצועת עזה אינם ראויים למגורי אדם לנוכח הסערה ומזג האוויר הקשה.

[12 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112657#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:23:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] סוכנות הידיעות AP מדווחת שרשת הסלולר באיראן חוזרת לתפקד לטובת שיחות, ל</title><link>https://t.me/abualiexpress/112656</link><description>סוכנות הידיעות AP מדווחת שרשת הסלולר באיראן חוזרת לתפקד לטובת שיחות, לצד המשך ניתוק רשת האינטרנט.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112656#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:10:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] סומלילנד ואתיופיה.  [2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?fla</title><link>https://t.me/abualiexpress/112655</link><description>סומלילנד ואתיופיה.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112655#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:07:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] על רקע ההכרה הישראלית בסומלילנד - היחסים עם אתיופיה נראים חמימים מהרגי</title><link>https://t.me/abualiexpress/112654</link><description>על רקע ההכרה הישראלית בסומלילנד - היחסים עם אתיופיה נראים חמימים מהרגיל

שר החוץ של אתיופיה נפגש אתמול בירושלים עם שר החוץ גדעון סער וצפוי לקחת חלק היום בקונסוליום הפוליטי ה 4 של ישראל ואתיופיה שייערך היום.

אתיופיה, המוקפת כולה ביבשה מקווה להשיג גישה לים דרך סומלילנד, עמה יש לה גבול משותף ולכן היא נמצאת באותו הצד של האינטרס הישראלי כלפי סומלילנד.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112654#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:04:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] המודיעין האיראני טוען שעצר את ״טרור״ שפועל עבור ישראל שחדר למדינה ״ממז</title><link>https://t.me/arabworld301news/140416</link><description>המודיעין האיראני טוען שעצר את ״טרור״ שפועל עבור ישראל שחדר למדינה ״ממזרח״(פקיסטן), לטענת הגורמים הם היו חמושים בנשק ישראלי ואמריקאי (נשמע לי מופרך).

שר החוץ האיראני שוחח לפני זמן קצר עם מקבילו הפקיסטני [כאמור.](https://t.me/Dornewsil/2242)

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:02:37 +0000</pubDate></item>
</channel>
</rss>
