<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Daily Combined Telegram Feed</title>
<link>https://t.me/</link>
<description>Updates from multiple Telegram channels over the past 24 hours</description>
<item><title>[New_security8200] רכב עם מקלע נצפה בסמוך לאוניברסיטאות באיזור טהראן שם מפגינים הסטודנטים</title><link>https://t.me/New_security8200/169396</link><description>רכב עם מקלע נצפה בסמוך לאוניברסיטאות באיזור טהראן שם מפגינים הסטודנטים .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:54:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] איראן: מספר ההרוגים בהתרסקות המסוק של צבא איראן על השוק באיספהאן עלה ל</title><link>https://t.me/abualiexpress/115274</link><description>איראן: מספר ההרוגים בהתרסקות המסוק של צבא איראן על השוק באיספהאן עלה ל 4 - שני טייסים ושניים מבאי השוק.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115274#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:50:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דוברת הממשלה האיראנית:   ״איראן מעדיפה דיפלומטיה על פני מלחמה אך מוכנה</title><link>https://t.me/New_security8200/169395</link><description>דוברת הממשלה האיראנית: 

״איראן מעדיפה דיפלומטיה על פני מלחמה אך מוכנה לשני האפשרויות״.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:48:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] תיעוד הבוקר מהבנה שהושמד בחולא שבדרום לבנון  @New_security8200 חדשות 8</title><link>https://t.me/New_security8200/169394</link><description>תיעוד הבוקר מהבנה שהושמד בחולא שבדרום לבנון

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:29:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בלבנון דיווחו כי כח צה״ל הלילה השמיד מבנה בעיירה חולא שבדרום לבנון .  </title><link>https://t.me/New_security8200/169393</link><description>בלבנון דיווחו כי כח צה״ל הלילה השמיד מבנה בעיירה חולא שבדרום לבנון .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:28:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הטלוויזיה האיראנית : מסוק שעסק באימונים התרסק באיזור איספאן הטייס ועוד</title><link>https://t.me/New_security8200/169392</link><description>הטלוויזיה האיראנית : מסוק שעסק באימונים התרסק באיזור איספאן הטייס ועוד איש צוות נהרגו במקום .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:26:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לישראל לא היה שום קשר לנפילת המסוק   בתודה  אלי קופטר</title><link>https://t.me/arabworld301news/144641</link><description>לישראל לא היה שום קשר לנפילת המסוק 

בתודה 
אלי קופטר
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:22:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] המשרד החוץ הסיני: ״אנו עוקבים מקרוב אחר ההתפתחויות הקשורות לאיראן וקור</title><link>https://t.me/arabworld301news/144640</link><description>המשרד החוץ הסיני: ״אנו עוקבים מקרוב אחר ההתפתחויות הקשורות לאיראן וקוראים לפתור את המחלוקות באמצעות דיאלוג״.

עם כל תמונות הלוויין הייתי אומר שאתם עוקבים מקרוב מדי.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:20:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **חדש בתמי4!**  **בר מים כשר לשבת ולכל ימות השבוע**  כדי שכולם ישתו יו</title><link>https://t.me/abualiexpress/115273</link><description>**חדש בתמי4!**

**בר מים כשר לשבת ולכל ימות השבוע**

כדי שכולם ישתו יותר מים,  
גם בשבת tami4shabbat  

לפרטים נוספים ובדיקת התאמה לחצו כאן &gt;&gt;
https://lp-im.com/tami4-kosherbar-sp/?eid=JBFygRhtQUePx5v_c5A6s4QTWBBtQ4V_TsJBFygRhtQUePx5vtS
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:03:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/115272</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:02:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דיוויד פרידמן, מי שהיה שגריר ארה&quot;ב בישראל במהלך כהונת טראמפ הראשונה עו</title><link>https://t.me/abualiexpress/115271</link><description>דיוויד פרידמן, מי שהיה שגריר ארה&quot;ב בישראל במהלך כהונת טראמפ הראשונה עושה חזרות להופעה עם מייק האקבי, שגריר ארה&quot;ב בישראל (הנוכחי) ומקדיש לאנטישמי טאקר קרלסון את השיר: 

Hound dog - כלב ציד

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115271#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 06:53:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] כלי תקשורת איראנים: מסוק של צבא איראן התרסק לפני זמן קצר באזור שוק הפי</title><link>https://t.me/abualiexpress/115270</link><description>כלי תקשורת איראנים: מסוק של צבא איראן התרסק לפני זמן קצר באזור שוק הפירות והירקות בח&#x27;ומייני שהר באיספהאן.
הטייס וטייס המשנה נהרגו.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115270#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 06:50:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **עזאם אלאחמד, בכיר בפת&quot;ח (מילא מספר תפקידי שר ברש&quot;פ) המשמש כמזכיר הוו</title><link>https://t.me/abualiexpress/115269</link><description>**עזאם אלאחמד, בכיר בפת&quot;ח (מילא מספר תפקידי שר ברש&quot;פ) המשמש כמזכיר הוועד הפועל של אש&quot;ף** :

**חמאס איננה ארגון טרור ואנו מתנגדים לפירוקה מנשקה**.

**הדרישות האמריקאיות לרפורמה ברש&quot;פ כוללות תנאים בלתי אפשריים** ובהם הסרת מפת פלסטין ודגלה מתוכניות הלימוד.

למעט מצרים וירדן קיימת הימנעות ערבית מנקיטת עמדות שיבלמו את תוכניות הגירוש הישראלית.

תוכניות &quot;ריביירת עזה&quot; הן אשליות. ארה&quot;ב אינה מתכוונת להשקיע אפילו דולר אחד בשיקום.

אין לנו שום מתווים משותפים עם ישראל  וחלק מאחינו הערבים אינם ממלאים את חובתם בהתמודדות עם הכיבוש.

הקריאות לביטול הסכמי אוסלו משרתות את ישראל. 

אנו מקיימים קשרים עם חמאס והג&#x27;האד האסלאמי לבחינת הצטרפותם לאש&quot;ף. סבבי שיח קרובים צפויים להתקיים.

ישראל מונעת מהוועדה לניהול עזה להיכנס לרצועה. הייצוג הפלסטיני נתון בלעדית בידי אש&quot;ף, ולא בידי כל ועדה אחרת.
**
אירועי ה 7.10 היו טעות אסטרטגית**. הם גרמו נזק כבד לעזה. שילמנו מחיר כבד בהרוגים ופצועים ואיפה &quot;המבול של אלאקצא&quot;? אנו מקווים לצאת מהמשבר הזה במהרה.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115269#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 06:44:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115268</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 06:38:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115267</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 06:38:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] גשמי ברכה הלילה ברצועת עזה.  [תגובה אחת](https://abualiexpress.com/red</title><link>https://t.me/abualiexpress/115266</link><description>גשמי ברכה הלילה ברצועת עזה.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115266#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 06:38:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115265</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 06:29:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הסנאטור הרפובליקני לינדזי בראיון טלפוני:  שום עסקה לא תשנה את טבעו האר</title><link>https://t.me/abualiexpress/115264</link><description>הסנאטור הרפובליקני לינדזי בראיון טלפוני:

שום עסקה לא תשנה את טבעו הארור של משטר האייתוללות.

הם מסורים להרוס הכל בצו אלוהי.

אין לי בעיה לדבר איתם אבל בסופו של יום צריך לחסל אותם. הם במצב החלש ביותר שלהם מאז 1979.

אם זה יקרה, סעודיה תחזור למו&quot;מ לנורמליזציה עם ישראל.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115264#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 06:29:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] תמצית קצרה על הארגון מג&#x27;אהדין חאלק👆:  המג’אהדין חאלק (MEK) הוא ארגון א</title><link>https://t.me/abualiexpress/115263</link><description>תמצית קצרה על הארגון מג&#x27;אהדין חאלק👆:

המג’אהדין חאלק (MEK) הוא ארגון אופוזיציה איראני שנוסד בשנות ה 60 כתנועה מהפכנית נגד שלטון השאה. לאחר המהפכה ב 1979 הסתכסך עם המשטר האסלאמי ונכנס לעימות אלים מולו. 

בשנות ה 80 ביצע פיגועים נגד בכירי המשטר ופעל מעיראק בחסות סדאם חוסיין - דבר שפגע מאוד בתדמיתו בתוך איראן. במשך שנים הוגדר כארגון טרור במערב, אך הוסר מהרשימות בעשור הקודם. 

כיום הארגון פועל מהגלות (בעיקר מאלבניה), מציג את עצמו כאלטרנטיבה דמוקרטית לשלטון באיראן, אך נחשב שנוי במחלוקת מאוד ומעורר ביקורת גם בקרב גולים איראנים. 

לארגון ישנה נוכחות בתוך איראן (גם צבאית) אך הוא שומר על מידור גבוה במיוחד שם. 

הארגון מונהג בחו&quot;ל על ידי מרים רג&#x27;אווי (מנהיגה בפועל, &quot;נשיאה נבחרת&quot; של המועצה הלאומית להתנגדות איראן – NCRI). מתנגד חריף למשטר האייתוללות, חושף מידע על תוכנית הגרעין ועל פשעי המשטר.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115263#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 06:16:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] האם משטר המולות נערך ליציאת ההפגנות המחודשות משליטה, ומתכוון לבצע שוב </title><link>https://t.me/arabworld301news/144639</link><description>האם משטר המולות נערך ליציאת ההפגנות המחודשות משליטה, ומתכוון לבצע שוב מעשי טבח במפגינים?

הבוקר משה&quot;מ קידמו טנדרים חמושים במקלעים ואמצעים נוספים לאזורי האוניברסיטאות בטהראן לקראת אפשרות של דיכוי כדי להמית את המחאה לפני שהיא תופסת תאוצה.

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 

[301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 06:15:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144638</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 06:15:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **ארגון האופוזיציה הצבאי באיראן - מג&#x27;אהדין חאלק, מודיע כי 100 מאנשיו נ</title><link>https://t.me/abualiexpress/115262</link><description>**ארגון האופוזיציה הצבאי באיראן - מג&#x27;אהדין חאלק, מודיע כי 100 מאנשיו נהרגו או נעצרו במהלך מתקפה רחבה אתמול על משכנו של עלי ח&#x27;אמינאי בטהרן** 

זו לשון ההודעה: 

מטה הפיקוד של ‎המג’אהדין בתוך המדינה הודיע כי משעות הבוקר המוקדמות של יום שני, 23 בפברואר , ועד אחר הצהריים של אותו יום, בסדרה של עימותים עם כוחות המשטר – שהחלו מ&quot;בית העכביש&quot; של ‎ח’אמינאי בעת הקריאה לתפילת השחר - נהרגו או נעצרו למעלה מ-100 אנשי מג’אהדין.

אבדות האויב (אנשי המשטר - א&quot;ע) בתוך &quot;בית העכביש&quot;, המכונה מתחם מוטהרי, כבדות, אך אין נתונים מדויקים על היקפן. עם זאת, נצפתה תנועת אמבולנסים אל תוך &quot;בית העכביש&quot;, בליווי יחידות מיוחדות, והיא נמשכה עד שעות הצהריים של יום שני.

למעלה מ-150 מג’אהדין שהתמקמו בטבעת השנייה של &quot;בית העכביש&quot; שבו כולם בשלום לבסיסיהם עד חצות בלילה של יום שני.


על המקום בו בוצעה המתקפה כותב הארגון: 
 מקום עבודתו ומגוריו של מוג’תבא ח’אמינאי (בנו של המנהיג העליון - א&quot;ע), מועצת שומרי החוקה ומועצת המומחים של המשטר, המטה המרכזי של ראש מערכת המשפט, המשרד המרכזי של שר המודיעין, המועצה העליונה לביטחון לאומי והמועצה לקביעת האינטרס של המשטר - השוכנים בסמוך ל&quot;בית העכביש&quot;,  מצויים כולם באותו מתחם מוטהרי, ששטחו פחות מחצי קילומטר רבוע.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115262#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 06:06:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מסוק איראני התרסק לפני דקות אחדות בדרצ׳ה שבחומייני־שהר שבמחוז אספהאן .</title><link>https://t.me/arabworld301news/144637</link><description>מסוק איראני התרסק לפני דקות אחדות בדרצ׳ה שבחומייני־שהר שבמחוז אספהאן .
המסוק התרסק לפני זמן קצר בשטח מתחם שוק הפירות והירקות של העיר דרצ׳ה.
עדיין אין פרטים נוספים.

**מרדכי כ.
301 העולם הערבי בטלגרם

****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 06:05:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רשת CBS News: &quot;טראמפ נעשה מתוסכל יותר ויותר עקב העובדה שהלחץ הצבאי על </title><link>https://t.me/arabworld301news/144636</link><description>רשת CBS News: &quot;טראמפ נעשה מתוסכל יותר ויותר עקב העובדה שהלחץ הצבאי על איראן אינו מביא לתוצאות שציפה להן, ואיראן אינה נכנעת לדרישותיו&quot;.

מה חשבת הם יתקפלו?
טעות. אלו מוסלמים שמוכנים ללכת עד הקצה לפני שהם ייכנעו ויושפלו..
כניעה פחות בלקסיקון המוסלמי..</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 05:59:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **התקדמות ביטחונית משמעותית באופק: בהודו ממתינים למחווה יוצאת דופן מצד</title><link>https://t.me/arabworld301news/144635</link><description>**התקדמות ביטחונית משמעותית באופק: בהודו ממתינים למחווה יוצאת דופן מצד ישראל**
כלי תקשורת ב־הודו מדווחים על ציפיות גבוהות לקראת ביקורו הקרוב של ראש הממשלה נרנדרה מודי בישראל. בין הנושאים המרכזיים שיעמדו על הפרק: שיתופי פעולה בפיתוח מערכות הגנה מפני טילים בליסטיים, טכנולוגיות לייזר מתקדמות, וכן אמצעי לחימה נוספים כמו טילים וכטב&quot;מים. לפי הדיווחים, ישראל צפויה להעניק להודו גישה רחבה במיוחד לטכנולוגיות מתקדמות, בצעד חריג בהיקפו.
על פי פרסום באתר הינדוסטאן טיימס, הודו שואפת לחזק באופן משמעותי את הברית האסטרטגית ואת השת&quot;פ הביטחוני עם ישראל. במסגרת ביקורו המתוכנן של מודי, צפויים הצדדים לקדם יוזמות משותפות בתחומי הביטחון ולדון בעסקאות רחבות היקף בשווי של מיליארדי דולרים.
במוקד הביקור צפויים לעמוד פרויקטים הקשורים להגנה מפני איומים בליסטיים, פיתוח מערכות לייזר חדשניות, טילים לטווחים ארוכים וכלי טיס בלתי מאוישים. לפי הפרסומים, בהודו מצפים למחווה חסרת תקדים מצד ישראל, שתכלול חשיפה לטכנולוגיות ביטחוניות רגישות — מהלך שלא נראה בעבר במערכת היחסים בין המדינות.

**גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם
**
Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 05:36:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] קטאייב חיזבאללה (עיראק) מודיע כי הוא מוכן להילחם לצד איראן נגד קבוצות </title><link>https://t.me/arabworld301news/144634</link><description>קטאייב חיזבאללה (עיראק) מודיע כי הוא מוכן להילחם לצד איראן נגד קבוצות בדלניות כורדיות אנטי איראניות.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 05:34:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **עוד סרטון AI חביב שרץ ברשת.  חננאל אביב ויוסי אליעזר לפרסום ב-301: *</title><link>https://t.me/arabworld301news/144633</link><description>**עוד סרטון AI חביב שרץ ברשת.

חננאל אביב ויוסי אליעזר
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 05:27:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **היום, ה-24 בפברואר 2026, מציין העולם ארבע שנים בדיוק לתחילת הפלישה ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/144632</link><description>**היום, ה-24 בפברואר 2026, מציין העולם ארבע שנים בדיוק לתחילת הפלישה הרוסית המלאה באוקראינה**. 
ועדיין הלחימה נמשכת בעצימות גבוהה. ביממה האחרונה דווח על תקיפות כטב&quot;מים וטילים רוסיים באזור אודסה (שם נהרגו שני בני אדם) ופגיעות בתשתיות נמל. במקביל, כוחות אוקראינה דיווחו לאחרונה על שחרור שטחים במחוז זפוריז&#x27;יה, בהם היישוב טרנובאטה.
אבדות ופליטים: לפי הערכות עדכניות, מספר הנפגעים (הרוגים, פצועים ונעדרים) בשני הצדדים יחד עומד על כ-2 מיליון בני אדם. כ-5.9 מיליון אוקראינים רשומים כפליטים מחוץ למדינה, וכ-3.7 מיליון נוספים עקורים בתוך אוקראינה.
זירה בינלאומית ומאמצי שלום: האיחוד האירופי וארצות הברית (תחת ממשל טראמפ) מקדמים תוכנית שלום הכוללת ערבויות ביטחוניות לאוקראינה ותוכנית שיקום ארוכת טווח. עם זאת, שר החוץ האוקראיני לשעבר קולבה העריך לאחרונה כי הסיכויים להפסקת אש קרובה נותרים נמוכים.
הכלכלה הרוסית מוגדרת על ידי מומחים כמי שנכנסה ל&quot;אזור מוות&quot; בשל עלויות המלחמה והסנקציות, למרות שרוסיה עדיין מייצאת נפט בהיקפים משמעותיים.

**גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

****Http://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 05:26:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עפ&quot;י דיווחים ערבים ובהתאם לתיעוד, כוחותינו פעלו הלילה גם בעיירה סילווא</title><link>https://t.me/arabworld301news/144631</link><description>עפ&quot;י דיווחים ערבים ובהתאם לתיעוד, כוחותינו פעלו הלילה גם בעיירה סילוואד מצפון לרמאללה, לצורך ביצוע מעצרים

**גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

****Http://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 05:20:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **השם של רחוב פלסטין בבואנוס איירס ישונה לרחוב משפחת ביבאס** רחוב פלסט</title><link>https://t.me/arabworld301news/144630</link><description>**השם של רחוב פלסטין בבואנוס איירס ישונה לרחוב משפחת ביבאס**
רחוב פלסטין בבואנוס איירס שונה לשם &quot;רחוב משפחת ביבאס&quot;. 
עוד נתון קוריוז מעניין הרחוב מצטלב עם שדרות מדינת ישראל.

**גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

****Http://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 05:18:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פעילות כוחותינו עפ&quot;י תיעוד ערבי בפריסת מעצרי-מבוקשים, בעיירה טורמוס-אי</title><link>https://t.me/arabworld301news/144629</link><description>פעילות כוחותינו עפ&quot;י תיעוד ערבי בפריסת מעצרי-מבוקשים, בעיירה טורמוס-איה צפונית לרמאללה , במהלך הלילה.

**גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

****Http://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 05:14:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רמדאן ברצועת עזה: כמוכר לנו כוכבי רשת עזתים מנצלים את ימי הרמדאן להעבר</title><link>https://t.me/arabworld301news/144628</link><description>רמדאן ברצועת עזה: כמוכר לנו כוכבי רשת עזתים מנצלים את ימי הרמדאן להעברת מסרים המדגישים את הדבקות ב&quot;זכות השיבה&quot; ו&quot;ההתנגדות&quot;.

כאן למשל כמה כוכבי רשת עזתים וילדה עזתית שרים את השיר: &quot;ירושלים, עד שנהיה ביפו&quot; המדבר על זכות השיבה ו&quot;ההתנגדות&quot;: &quot;ירושלים, עד שנהיה ביפו אנחנו בעזה ולבי בג&#x27;נין, האחד מאיתנו שקול לאלפים, הזכות עלייך לא נחלשה ולא פחדה&quot;.

את השיר כתב חודייפה אל-ערג&#x27;י, משורר סורי גולה החי בטורקיה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 05:02:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ב-21:00 בלילה שעון ארה&quot;ב: שר החוץ רוביו עגכן את מנהיגי בית הנבחרים והס</title><link>https://t.me/arabworld301news/144627</link><description>ב-21:00 בלילה שעון ארה&quot;ב: שר החוץ רוביו עגכן את מנהיגי בית הנבחרים והסנאט בבית הלבן בהתפתחויות

עמיחי שטיין</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 05:00:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] כיכר טיימס סקוור שבניו יורק: היוטיובר והמשפיען הרשת האמריקאי, סוני פאז</title><link>https://t.me/b3976a/25052</link><description>כיכר טיימס סקוור שבניו יורק: היוטיובר והמשפיען הרשת האמריקאי, סוני פאז שהתאסלם לפני כשנתיים פתח דוכן לחלוקת קוראן חינם לעוברים ושבים לרגל הרמדאן ומהר מאוד קיבל דו&quot;ח מהמשטרה שדרשה ממנו לשלם כ-500 דולר כדי להמשיך בחלוקה שלו, בשל אי היתר להקים דוכן במקום ציבורי.

מאז התאסלמותו, פאז מקדיש חלק ניכר מהתוכן שלו ברשתות החברתיות להפצת האסלאם. הוא מרבה להופיע באירועים ציבוריים, כמו בכיכר טיימס סקוור בניו יורק, שם הוא משוחח עם עוברים ושבים על האסלאם ומנסה לשכנע אותם להתאסלם.

**אתן פה 2 זוויות מעניינות בנושא:**

1. המשמעות של חלוקת קוראן חינם לעוברים ושבים באזור מרכזי כמו כיכר טיימס סקוור היא בעלת חשיבות גדולה עבור העוסקים בדעוה.

2. אחד ממרכיבי הדעוה (הפצת האסלאם) החשובים ביותר מתרחשת ע&quot;י אנשים שדווקא התאסלמו לאחר שמישהו שיכנע אותם, והם נחשבים ל&quot;בשורה&quot; האסלאמית במערב וארה&quot;ב - שכן הם מצליחים לשכנע עוברי אורח מדוע שווה להתאסלם, מתוך הזוויות שלהם שהובילו אותם להתאסלם.
זו השיטה הכי טובה להפיץ היום דעוה ולשכנע אנשים להתאסלם במערב. ותתפלאו לשמוע זה עובד להם מעולה ומניב תוצאות שמוסלמים אותנטיים פחות מצליחים להשיג.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 04:40:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ברק רביד שר החוץ האמריקני מרקו רוביו יתדרך היום בשעה 22:00 לפי שעון יש</title><link>https://t.me/New_security8200/169391</link><description>ברק רביד
שר החוץ האמריקני מרקו רוביו יתדרך היום בשעה 22:00 לפי שעון ישראל בבית הלבן את הנהגת הסנאט ובית הנבחרים לגבי המשבר עם איראן</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 04:14:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים איראנים: המשטר מפעיל אמצעים לשיבוש אלקטרוני יזום, שכולל מערכות</title><link>https://t.me/arabworld301news/144625</link><description>דיווחים איראנים: המשטר מפעיל אמצעים לשיבוש אלקטרוני יזום, שכולל מערכות ל&quot;א מתקדמות מסוג Cobra-V8 במטרה לצמצם איסוף מודיעין אמריקאי-מערבי-ישראלי. 
בנוסף למיסוך הנועד לחסימת אותות מכ&quot;ם ו-GPS באזורים אסטרטגיים כגון בסיסי טילים אתרי גרעין וכו&#x27;.

הקשר לתרגיל מוקדם יותר הלילה בחוראמשהר - בד&quot;כ משה&quot;מ מפעילים שיבושים אלקטרוניים כדי להקשות על מעקב ואיסוף מודיעין, בזמן תרגילי שיגור טילים.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[**
301 העולם הערבי בטלגרם**](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 22:57:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85096</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 22:53:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85095</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 22:53:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85094</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 22:53:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אגודות סטודנטים באוניברסיטאות באיראן מודיעות שלמרות המעבר מלימודים פרו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85093</link><description>אגודות סטודנטים באוניברסיטאות באיראן מודיעות שלמרות המעבר מלימודים פרונטליים ללימודים מרחוק הם ימשיכו להפגין לזכר המפגינים שנרצחו ע&quot;י המשטר ומודיעים על זמני ומיקום ההפגנות (לא הבאתי אבל היו עשרות הודעות מרוב אגודות הסטודנטים באוניברסיטאות באיראן)
בתמונה השמאלית: דגל האימפריה הסאסאנית ששלטה באיזור בבל-פרס לפני כ1500 שנה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 22:53:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אחד הנשקים האסטרטגיים החזקים ביותר של ארה&quot;ב בתחום הל&quot;א הגיע לאזורנו. י</title><link>https://t.me/arabworld301news/144624</link><description>אחד הנשקים האסטרטגיים החזקים ביותר של ארה&quot;ב בתחום הל&quot;א הגיע לאזורנו. יכולות, משמעויות והערכות
הופעת מטוס ה-EC-130H Compass Call בזירת המזרח התיכון, במיוחד בעיתוי הנוכחי של מתיחות שיא מול איראן, היא איתות מבצעי משמעותי ביותר. לא מדובר במטוס תקיפה &quot;קלאסי&quot; שמטיל פצצות, אלא באחד הנשקים האסטרטגיים ...
#כתבות_ראשיות
#איראן #אסטרטגיה #ארהב #המזרח_התיכון #המפרץ_הפרסי #טכנולוגיה #ישראל
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 22:18:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מאחורי ההוראה לבכירים ביטחוניים בעבר ובהווה השוהים בחו&quot;ל לשוב לישראל ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/144623</link><description>מאחורי ההוראה לבכירים ביטחוניים בעבר ובהווה השוהים בחו&quot;ל לשוב לישראל באופן מיידי
על פי הדיווחים האחרונים ישראל הורתה לבכירים ביטחוניים בעבר ובהווה השוהים בחו&quot;ל לשוב ארצה באופן מיידי בשל עלייה חריגה ברמת האיום המודיעיני נגד יעדים ישראליים ברחבי העולם. 

להלן משמעות ההוראה והקשרה ...
#כתבות_קצרות
#איראן #טרור #ישראל
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 22:16:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מרד בליכוד: מכה לסמוטריץ׳ ולראש הממשלה נתניהו: צו מע״מ ה 150$ בוטל בהצ</title><link>https://t.me/arabworld301news/144622</link><description>מרד בליכוד: מכה לסמוטריץ׳ ולראש הממשלה נתניהו: צו מע״מ ה 150$ בוטל בהצבעה במליאה. 

ההצבעה נפלה בעקבות מרד רחב בתוך הליכוד, כשראש הממשלה נתניהו לא הצליח למנוע את המרד והעניק ברגע האחרון חופש הצבעה לחברי הכנסת. 

בעקבות כך, רשימה של חברי כנסת בליכוד הצביעו נגד עמדת ראש הממשלה או שנעדרו. 

רשימת החכים שהצביעו נגד עמדת ראש הממשלה: 

יולי אדלשטיין
ששון גואטה
שלום דנינו 
אלי דלל
חנוך מילביצקי
דוד ביטן 

רוב החכים מהליכוד נעדרו בהם השרים ברקת ודיכטר</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 22:09:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 8 מחוסלים לצבא הסורי במתקפות ירי של דאעש בשעות האחרונות בסוריה.</title><link>https://t.me/arabworld301news/144621</link><description>8 מחוסלים לצבא הסורי במתקפות ירי של דאעש בשעות האחרונות בסוריה.</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 22:00:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] חיילי צבא ארה&quot;ב עוזבים את לבנון תיעוד מהצהריים מנמל התעופה רפיק חרירי </title><link>https://t.me/lelotsenzura/85092</link><description>חיילי צבא ארה&quot;ב עוזבים את לבנון
תיעוד מהצהריים מנמל התעופה רפיק חרירי בביירות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 21:58:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **הנשיא טראמפ מגיב לדיווחים בתקשורת 👆על כך שראש המטות המשולבים נגד המל</title><link>https://t.me/abualiexpress/115261</link><description>**הנשיא טראמפ מגיב לדיווחים בתקשורת 👆על כך שראש המטות המשולבים נגד המלחמה באיראן ומכנה אותם &quot;פייק ניוז**&quot; :

סיפורים רבים בתקשורת ה&quot;פייק ניוז&quot; מתפרסמים ונטען בהם כי הגנרל דניאל קיין, שלעתים מכונה רזין, מתנגד לכך שנצא למלחמה עם איראן. הכתבה בעניין אינה מייחסת את שפע ה&quot;מידע&quot; הזה לאיש, והיא שגויה במאה אחוז.
הגנרל קיין, כמו כולנו, היה מעדיף שלא לראות מלחמה, אך אם תתקבל החלטה לפעול צבאית נגד איראן - לדעתו מדובר במערכה שניתן לנצח בה בקלות. הוא מכיר היטב את איראן, שכן עמד בראש &quot;Midnight Hammer&quot;, המתקפה על פיתוח הגרעין האיראני. זה כבר איננו &quot;פיתוח&quot; — הוא הושמד לחלוטין בידי מפציצי ה-B-2 הנהדרים שלנו.
רזין קיין הוא לוחם גדול ומייצג את הצבא החזק ביותר בעולם. הוא לא דיבר על הימנעות מפעולה נגד איראן, ואף לא על אותן &quot;תקיפות מוגבלות&quot; מזויפות שקראתי עליהן - הוא יודע רק דבר אחד: איך לנצח. ואם יונחה לעשות זאת, הוא יוביל את הכוחות.
כל מה שנכתב על מלחמה אפשרית עם איראן נכתב באופן שגוי - ובכוונה תחילה.

 אני הוא זה שמקבל את ההחלטה. הייתי מעדיף הסכם על פני אי הסכם, אך אם לא נגיע להסכם - זה יהיה יום רע מאוד עבור אותה מדינה, ולצערי הרב גם עבור תושביה, משום שהם אנשים גדולים ונפלאים, ודבר כזה לא היה צריך לקרות להם לעולם.

הנשיא דונלד ג’יי טראמפ

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115261#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 21:58:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] רמדאן ברצועת עזה: כמוכר לנו כוכבי רשת עזתים מנצלים את ימי הרמדאן להעבר</title><link>https://t.me/b3976a/25051</link><description>רמדאן ברצועת עזה: כמוכר לנו כוכבי רשת עזתים מנצלים את ימי הרמדאן להעברת מסרים המדגישים את הדבקות ב&quot;זכות השיבה&quot; ו&quot;ההתנגדות&quot;.

כאן למשל כמה כוכבי רשת עזתים וילדה עזתית שרים את השיר: &quot;ירושלים, עד שנהיה ביפו&quot; המדבר על זכות השיבה ו&quot;ההתנגדות&quot;: &quot;ירושלים, עד שנהיה ביפו אנחנו בעזה ולבי בג&#x27;נין, האחד מאיתנו שקול לאלפים, הזכות עלייך לא נחלשה ולא פחדה&quot;.

את השיר כתב חודייפה אל-ערג&#x27;י, משורר סורי גולה החי בטורקיה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 21:45:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] האקרים איראנים הודיעו הלילה כי לאחר התקיפה הראשונה של ארה&quot;ב על איראן, </title><link>https://t.me/arabworld301news/144620</link><description>האקרים איראנים הודיעו הלילה כי לאחר התקיפה הראשונה של ארה&quot;ב על איראן, יפרסמו 10 סרטונים של נשיא ארה&quot;ב טראמפ יחד עם ילדים קטנים.

ממשיכים להיות לחוצים באיראן...

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 21:38:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצים מזוהי &quot;ציר ההתנגדות&quot; מדווחים על שיבושי GPS רחבים בשעה האחרונה ס</title><link>https://t.me/arabworld301news/144619</link><description>ערוצים מזוהי &quot;ציר ההתנגדות&quot; מדווחים על שיבושי GPS רחבים בשעה האחרונה סביב כמה אזורים באיראן, המפרץ הפרסי, עיראק לבנון ועוד.

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 21:30:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הדיון הביטחוני אצל ראש הממשלה נמשך   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85091</link><description>הדיון הביטחוני אצל ראש הממשלה נמשך 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 21:22:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏טראמפ ב-Truth Social: מסתובבי סיפורים רבים בתקשורת ה&quot;פייק ניוז&quot; בהן נ</title><link>https://t.me/New_security8200/169390</link><description>‏טראמפ ב-Truth Social: מסתובבי סיפורים רבים בתקשורת ה&quot;פייק ניוז&quot; בהן נטען שהגנרל דניאל קיין, שלעתים מכונה רייזין, מתנגד לכך שנצא למלחמה עם איראן. הכתבה אינה מייחסת את שפע הידע הזה לאף אחד, והיא שגויה ב-100%. הגנרל קיין, כמו כולנו, היה מעדיף שלא לראות מלחמה, אך אם תתקבל החלטה לפעול נגד איראן ברמה צבאית, זו דעתו שמדובר יהיה במשהו שניתן לנצח בו בקלות. הוא מכיר היטב את איראן משום שהיה אחראי על &quot;פטיש של חצות&quot;, התקיפה על פיתוח הגרעין האיראני. זה כבר לא פיתוח, אלא פוצץ לרסיסים על ידי מפציצי ה-B-2 הנהדרים שלנו. רייזין קיין הוא לוחם גדול ומייצג את הצבא החזק ביותר בכל מקום בעולם. הוא לא דיבר על כך שלא נפעל נגד איראן, ואפילו לא על התקיפות המוגבלות המזויפות שקראתי עליהן - הוא יודע רק דבר אחד, איך לנצח, ואם ייאמר לו לעשות זאת, הוא יוביל את הכוחות. כל מה שנכתב על מלחמה פוטנציאלית עם איראן נכתב באופן שגוי ובכוונה תחילה. אני זה שמקבל את ההחלטה. הייתי מעדיף הסכם מאשר שלא יהיה, אך אם לא נגיע להסכם — זה יהיה יום רע מאוד עבור אותה מדינה, ולצערי הרב גם עבור תושביה, משום שהם אנשים נהדרים ונפלאים, ודבר כזה לא היה אמור לקרות להם מעולם

ברק רביד</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 21:18:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144618</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 21:16:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בנשיא טראמפ מכחיש את הדיווחים שנפוצו בתקשורת האמריקנית בנוגע לחילוקי ד</title><link>https://t.me/arabworld301news/144617</link><description>בנשיא טראמפ מכחיש את הדיווחים שנפוצו בתקשורת האמריקנית בנוגע לחילוקי דעות בנושא המלחמה באיראן.

״אם לא תהיה עסקה, יהיה רע מאוד לאיראן״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 21:15:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] סיכום: טראמפ מכחיש דיווחים בתקשורת הטוענים כי הגנרל דניאל קיין מתנגד ל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85090</link><description>סיכום: טראמפ מכחיש דיווחים בתקשורת הטוענים כי הגנרל דניאל קיין מתנגד למלחמה אפשרית עם איראן.

טראמפ טוען כי קיין, שהוביל את המתקפה על פיתוח הגרעין של איראן, מאמין שניתן יהיה לנצח בקלות בסכסוך כזה.

הנשיא מדגיש כי הוא לבדו מחליט על פעולה צבאית, מעדיף הסכם אך מזהיר מפני השלכות חמורות אם לא תושג כזה</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 21:14:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: סיפורים רבים מתקשורת הפייק ניוז נפוצו לפיו הגנרל דניאל קיין, המ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85089</link><description>טראמפ: סיפורים רבים מתקשורת הפייק ניוז נפוצו לפיו הגנרל דניאל קיין, המכונה לעיתים ראזין, מתנגד ליציאה למלחמה עם איראן. הסיפור אינו מייחס את עושר הידע העצום הזה לאף אחד, והוא שגוי ב-100%.

גנרל קיין, כמו כולנו, היה רוצה לא לראות מלחמה, אבל אם תתקבל החלטה לצאת נגד איראן ברמה הצבאית, לדעתו זה יהיה משהו שקל לנצח בו. הוא מכיר את איראן היטב בכך שהיה אחראי על &quot;פטיש חצות&quot;, ההתקפה על הפיתוח הגרעיני האיראני. זה כבר לא פיתוח, אלא, נפרץ לרסיסים על ידי מפציצי ה-B-2 הגדולים שלנו. ראזין קיין הוא לוחם גדול, ומייצג את הצבא החזק ביותר בעולם. הוא לא דיבר על אי-התקפה נגד איראן, או אפילו על התקיפות המוגבלות המזויפות שקראתי עליהן, הוא יודע רק דבר אחד, איך לנצח, ואם יגידו לו לעשות זאת, הוא יוביל את החבורה. כל מה שנכתב על מלחמה פוטנציאלית עם איראן נכתב בצורה שגויה, ובכוונה תחילה. אני זה שמקבל את ההחלטה, אני מעדיף עסקה מאשר לא, אבל אם לא נעשה עסקה, זה יהיה יום רע מאוד למדינה הזו, ולצערנו, לאזרחיה, כי הם נהדרים ונפלאים, ומשהו כזה לעולם לא היה צריך לקרות להם.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 21:13:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עוד קצת ממחאות הסטודנטים היום בטהראן, איראן.  לפרסום ב-301: https://t.</title><link>https://t.me/arabworld301news/144616</link><description>עוד קצת ממחאות הסטודנטים היום בטהראן, איראן.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 21:02:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Gulfstream G700 בשירות משמר החופים של ארה&quot;ב (USCG) מטוס שליטה ובקרה אר</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85088</link><description>Gulfstream G700 בשירות משמר החופים של ארה&quot;ב (USCG) מטוס שליטה ובקרה ארוך טווח (LRCCA - Long Range Command and Control Aircraft) נמצא כעת באוויר.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 20:54:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] העיתונאי היהודי האמריקאי הפופולרי מארק לווין 👆 על ההדלפה של ברק רביד (</title><link>https://t.me/abualiexpress/115260</link><description>העיתונאי היהודי האמריקאי הפופולרי מארק לווין 👆 על ההדלפה של ברק רביד (אקסיוס) לפיה בכירי צבא ארה&quot;ב הזהירו את הנשיא טראמפ מפני הסיכונים שבתקיפה אמריקאית באיראן :

הנה עוד הדלפות שמגיעות מכלי ה&quot;תקשורת&quot; השני האהוב ביותר על איראן — Axios — אחרי Al Jazeera.

מי שמדליף מתוך הממשל צריך להיות מפוטר ולעמוד לדין.

[20 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115260#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 20:45:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מזרנים בתחנת הרדיו החרדית קול חי  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](h</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85087</link><description>מזרנים בתחנת הרדיו החרדית קול חי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 20:45:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח איראני מסווג על פיצוץ עז שנשמע לפני זמן קצר בשכונת נרמק בטהראן. </title><link>https://t.me/arabworld301news/144615</link><description>דיווח איראני מסווג על פיצוץ עז שנשמע לפני זמן קצר בשכונת נרמק בטהראן.

לא ברורה עדיין הסיבה.

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 20:42:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח איראני: עיראק קראה לסטודנטים שלה הלומדים באיראן לעזוב את המדינה.</title><link>https://t.me/arabworld301news/144614</link><description>דיווח איראני: עיראק קראה לסטודנטים שלה הלומדים באיראן לעזוב את המדינה. 

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 20:39:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ביתר ירושלים ניצחה 8-2 את מכבי נתניה.  מדינות רבות הודיעו על אזהרת מסע</title><link>https://t.me/arabworld301news/144613</link><description>ביתר ירושלים ניצחה 8-2 את מכבי נתניה.

מדינות רבות הודיעו על אזהרת מסע לישראל בעקבות העימותים בצפויים לאחר הערכת מצב.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 20:33:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שר החוץ של איחוד האמירויות שוחח טלפונית עם מקבילו האיראני והדגיש בפניו</title><link>https://t.me/arabworld301news/144612</link><description>שר החוץ של איחוד האמירויות שוחח טלפונית עם מקבילו האיראני והדגיש בפניו את החשיבות שבהצלחת השיחות בין וושינגטון לטהרן, כך על פי ההודעה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 20:23:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שגריר ארהב מייק האקבי ודיויד פרידמן השגריר הקודם מבלים  כזכור בסבב האח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85084</link><description>שגריר ארהב מייק האקבי ודיויד פרידמן השגריר הקודם מבלים 
כזכור בסבב האחרון באיראן צייץ הקאבי: &quot;נמצא בשגרירות ועוקב מקרוב אחר המתרחש, התפללו לשלום ירושלים&quot; מה שסימל את השעות האחרונות לתחילת המתקפה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 20:18:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] תוצאות הסקר בנושא תקיפה אמריקאית באיראן:  120 דקות יותר מ 38 אלף מצביע</title><link>https://t.me/abualiexpress/115259</link><description>תוצאות הסקר בנושא תקיפה אמריקאית באיראן:

120 דקות
יותר מ 38 אלף מצביעים

79% מהמצביעים סבורים שתהיה תקיפה עד ה 15 למרץ.

54% סבורים שהיא תקרה בשבוע הקרוב.

13% חושבים שלא תהיה תקיפה כלל.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115259#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 20:16:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שלב ב&#x27; בעזה מתקדם: כוח אינדונזי צפוי להתחיל לפעול ברצועה - כבר בעוד כש</title><link>https://t.me/arabworld301news/144611</link><description>שלב ב&#x27; בעזה מתקדם: כוח אינדונזי צפוי להתחיל לפעול ברצועה - כבר בעוד כשבועיים (i24)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 20:13:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] [פתחתי את האופציה לשליחת הודעות ישירות](http://t.me/lelotsenzura?direc</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85083</link><description>[פתחתי את האופציה לשליחת הודעות ישירות](http://t.me/lelotsenzura?direct)
מוזמנים לשלוח לי עדכונים ותיעודים (שמותרים בפרסום כמובן)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 20:07:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] WSJ:  הפנטגון מעלה בפני הנשיא טראמפ הסתייגויות בנוגע למערכה צבאית ממוש</title><link>https://t.me/arabworld301news/144610</link><description>WSJ:

הפנטגון מעלה בפני הנשיא טראמפ הסתייגויות בנוגע למערכה צבאית ממושכת נגד איראן, ומזהיר כי תוכניות הלחימה שנבחנות כוללות סיכונים משמעותיים, בהם נפגעים אמריקנים ומקרב בעלי ברית, שחיקה במערכי ההגנה האווירית ועומס יתר על הכוחות.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:55:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] האיראנים מעבירים את הלימודים באוניברסיטאות ללמידה מרחוק בשל גל ההפגנות</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85080</link><description>האיראנים מעבירים את הלימודים באוניברסיטאות ללמידה מרחוק בשל גל ההפגנות נגד המשטר

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:46:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הפייננשל טיימס מדווח כי מועצת השלום של טראמפ בוחנת השקת מטבע דיגיטלי -</title><link>https://t.me/abualiexpress/115258</link><description>הפייננשל טיימס מדווח כי מועצת השלום של טראמפ בוחנת השקת מטבע דיגיטלי - סטייבלקוין - המגובה בדולר, עבור רצועת עזה.

ע&quot;פ הדיווח הדבר נועד  כדי לסייע בשיקום כלכלת הרצועה ולנתק אותה מכלכלת חמאס. את המהלך מקדם יזם טכנולוגיה ישראלי (לירן טנקמן) - ע&quot;פ כמה דיווחים 25% מההכנסות יועברו לקופת האוצר האמריקאי כדי לכסות גרעונות.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115258#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:32:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115257</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:10:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115256</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:10:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115255</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:10:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115254</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:10:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115253</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:10:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115252</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:10:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115251</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:10:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ארה&quot;ב: שלג כבד בברוקלין - ניו יורק.  [כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https:</title><link>https://t.me/abualiexpress/115250</link><description>ארה&quot;ב: שלג כבד בברוקלין - ניו יורק.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115250#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:10:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רויטרס: תיעוד חדש של נושאת המטוסים פורד, במהלך נסיעתה למזרח התיכון  **</title><link>https://t.me/arabworld301news/144609</link><description>רויטרס: תיעוד חדש של נושאת המטוסים פורד, במהלך נסיעתה למזרח התיכון

**א.ר
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 19:08:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בארה&quot;ב מצפים לקבל עד מחר מהאיראנים טיוטת הסכם: הצעה אמיתית - לא עוד מס</title><link>https://t.me/New_security8200/169389</link><description>בארה&quot;ב מצפים לקבל עד מחר מהאיראנים טיוטת הסכם: הצעה אמיתית - לא עוד מסמכי עקרונות והרעיונות.

אחרי שתתקבל הטיוטה טראמפ ובכירי הממשל ידונו בה כדי לקבל החלטה: האם יש עניין לקיים שיחות פנים אל-פנים

עמיחי שטיין</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 18:56:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ערוצים איראנים: משה&quot;מ החל לפני זמן קצר בתרגולי טילים בליסטיים לטווחים </title><link>https://t.me/b3976a/25050</link><description>ערוצים איראנים: משה&quot;מ החל לפני זמן קצר בתרגולי טילים בליסטיים לטווחים שונים באזור חוראמשהר שבדרום-מערב איראן, סמוך לגבול עיראק.

התרגיל מתקיים תחת כוננות שיא, עליה הכריזה איראן בשעות האחרונות.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 18:56:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצים איראנים: משה&quot;מ החל לפני זמן קצר בתרגולי טילים בליסטיים לטווחים </title><link>https://t.me/arabworld301news/144608</link><description>ערוצים איראנים: משה&quot;מ החל לפני זמן קצר בתרגולי טילים בליסטיים לטווחים שונים באזור חוראמשהר שבדרום-מערב איראן, סמוך לגבול עיראק.

התרגיל מתקיים תחת כוננות שיא, עליה הכריזה איראן בשעות האחרונות.

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 18:55:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] **הדיון במשפט נתניהו שתוכנן מחרתיים בוטל**  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85079</link><description>**הדיון במשפט נתניהו שתוכנן מחרתיים בוטל**

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 18:48:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏הדיון המתוכנן במשפט נתניהו מחרתיים בוטל.  הלל ביטון רוזן</title><link>https://t.me/New_security8200/169388</link><description>‏הדיון המתוכנן במשפט נתניהו מחרתיים בוטל.

הלל ביטון רוזן</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 18:40:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מטוס מטען נחת בנבטים והמריא חזרה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](h</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85078</link><description>מטוס מטען נחת בנבטים והמריא חזרה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 18:38:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **בואו להתחדש ברכב חדש!**  עכשיו בליסינג הפרטיפעולי של **שלמה**   **הנ</title><link>https://t.me/abualiexpress/115249</link><description>**בואו להתחדש ברכב חדש!**

עכשיו בליסינג הפרטיפעולי של **שלמה**  
**הנחה מיוחדת על מגוון דגמי 2026**

וגם תוכלו ליהנות מכל היתרונות – בלי לקנות:

✅ לבחור רכב חדש ממגוון עצום  
✅ כולל כיסוי ביטוחי ואחזקה  
✅ החזר חודשי ידוע מראש  
✅ ירידת הערך – עלינו  

**לזמן מוגבל:**
**הנחה של ₪4,000 בתשלום הראשוני!**

לחצו כאן ובדקו התאמתכם לשירות בתוך כדקה &gt;&gt;
https://lp-im.com/shlomo-leas26-sp/?eid=JBFygRhtQUePx5v_cWXAQ8kv3hBh7zG_TsJBFygRhtQUePx5vtS
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 18:30:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/115248</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 18:29:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] על פי מקורות אופוזיציה באיראן, מספר אוניברסיטאות יועברו למתכונת של למד</title><link>https://t.me/arabworld301news/144607</link><description>על פי מקורות אופוזיציה באיראן, מספר אוניברסיטאות יועברו למתכונת של למדינה מרחוק.

האם במשטר חוששים מגל המחאות שתהווה לו במסגרות הלימוד?

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 18:24:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] החותים מודיעים על מוכנות מלאה ללחימה ומאיימים להטביע ספינות אמריקאיות </title><link>https://t.me/lelotsenzura/85077</link><description>החותים מודיעים על מוכנות מלאה ללחימה ומאיימים להטביע ספינות אמריקאיות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 18:24:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] משרד החוץ האמריקאי מפרסם לפני זמן קצר לאזרחיו אזהרת מסע ברמה 4 (הגבוהה</title><link>https://t.me/abualiexpress/115247</link><description>משרד החוץ האמריקאי מפרסם לפני זמן קצר לאזרחיו אזהרת מסע ברמה 4 (הגבוהה ביותר) בנוגע ללבנון.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115247#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 18:17:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115246</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 18:03:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] יקי אדמקר: בכירים לשעבר במערכת הביטחון התבקשו לשוב ארצה</title><link>https://t.me/arabworld301news/144606</link><description>יקי אדמקר: בכירים לשעבר במערכת הביטחון התבקשו לשוב ארצה</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 18:02:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] האמריקאים מוציאים אזהרת נסיעה ללבנון דרגה 4 הדרגה הגבוהה ביותר  [⭕️חדש</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85076</link><description>האמריקאים מוציאים אזהרת נסיעה ללבנון דרגה 4 הדרגה הגבוהה ביותר

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:59:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] **ראש הממשלה שר הביטחון, הרמטכ&quot;ל, ראש אמ&quot;ן וראש המוסד בדיון כעת בעניין</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85075</link><description>**ראש הממשלה שר הביטחון, הרמטכ&quot;ל, ראש אמ&quot;ן וראש המוסד בדיון כעת בעניין איראן**

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:57:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מטוס תובלה רוסי המריא מסוריה.  ייתכן ומדובר על פינוי.  תודה לעוקב יצחק</title><link>https://t.me/arabworld301news/144605</link><description>מטוס תובלה רוסי המריא מסוריה.

ייתכן ומדובר על פינוי.

תודה לעוקב יצחק על הדיווח.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:51:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עצמות אדם, שאותרו ב-14 בפברואר בשטח מיוער סמוך לשכונת פסגת זאב בירושלי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85072</link><description>עצמות אדם, שאותרו ב-14 בפברואר בשטח מיוער סמוך לשכונת פסגת זאב בירושלים, זוהו כתיירת מפינלנד שהוכרזה כנעדרת בשנת 2024. תהליך הזיהוי הושלם במכון לרפואה משפטית באמצעות התאמת דנ&quot;א, והודעה נמסרה למשפחתה.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:48:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] טורקיה : ליגת חובבים באיסטנבול - השוער בועט בכדור ופוגע בשחף. אחד השחק</title><link>https://t.me/abualiexpress/115245</link><description>טורקיה : ליגת חובבים באיסטנבול - השוער בועט בכדור ופוגע בשחף. אחד השחקנים ניסה לעשות לשחף החייאה.
השחף שרד.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115245#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:45:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **עמית סגל:** נתניהו עזב את הכנסת באמצע משבר המע&quot;מ לדיון ביטחוני</title><link>https://t.me/New_security8200/169387</link><description>**עמית סגל:**
נתניהו עזב את הכנסת באמצע משבר המע&quot;מ לדיון ביטחוני</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:37:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] **ראש הממשלה מכנס כעת דיון ביטחוני**  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85071</link><description>**ראש הממשלה מכנס כעת דיון ביטחוני**

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:34:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ראש הממשלה עזב את הכנסת באמצע דיונים  כך מפרסם עיתונאי - לא מדובר בפרס</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85070</link><description>ראש הממשלה עזב את הכנסת באמצע דיונים 
כך מפרסם עיתונאי - לא מדובר בפרסום שלי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:32:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] למעשה ראש הממשלה קיצר את נאומו ללא התנגדות או תגובה מצד האופוזיציה דבר</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85069</link><description>למעשה ראש הממשלה קיצר את נאומו ללא התנגדות או תגובה מצד האופוזיציה דבר שמלמד על הבאות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:31:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בכירים לשעבר במערכת הביטחון התבקשו לשוב ארצה  יקי אדמקר</title><link>https://t.me/New_security8200/169386</link><description>בכירים לשעבר במערכת הביטחון התבקשו לשוב ארצה

יקי אדמקר</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:22:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בשעה זו: רה&quot;מ מכנס דיון בטחוני מצומצם  עמיחי שטיין</title><link>https://t.me/New_security8200/169385</link><description>בשעה זו: רה&quot;מ מכנס דיון בטחוני מצומצם

עמיחי שטיין</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:17:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115244</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:15:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115243</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:15:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] סעודיה: יורש העצר הסעודי מחמד בן סלמאן מארח הערב את נשיא מצרים, א-סיסי</title><link>https://t.me/abualiexpress/115242</link><description>סעודיה: יורש העצר הסעודי מחמד בן סלמאן מארח הערב את נשיא מצרים, א-סיסי, בעיר ג&#x27;דה.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115242#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:15:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  מוקדם יותר היום (ב&#x27;), כוחות צה&quot;ל ירו להרחקת חשודים בסמוך ל</title><link>https://t.me/New_security8200/169384</link><description>דובר צה&quot;ל:

מוקדם יותר היום (ב&#x27;), כוחות צה&quot;ל ירו להרחקת חשודים בסמוך לגבול עם לבנון. 

לאחר בדיקה התברר כי מספר כדורים תועים פגעו בכביש ובמכולה במרחב הכפר עג&#x27;ר שבצפון הארץ. 
אין נפגעים ונגרם נזק לרכוש.</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:07:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אז מה היה לנו היום:  1. הנשיא טראמפ משתף מונולוג שאומר שאין טעם לחתום </title><link>https://t.me/abualiexpress/115241</link><description>אז מה היה לנו היום:

1. הנשיא טראמפ משתף מונולוג שאומר שאין טעם לחתום על הסכם עם איראן.

2. נושאת המטוסים האמריקאית ג&#x27;רלד פורד הגיעה לכרתים. גם מטוס מודיעין אמריקאי אסטרטגי שלישי.

3. חיילים אמריקאים וצוות השגרירות של ארה&quot;ב פונו מלבנון.

4. נמשכות מחאות הסטודנטים באיראן כבר כמה ימים.

5. ראש הממשלה נתניהו בנאום שונה מהרגיל שכולל אזהרה לאיראן ושיח על הצורך בעמידה כתף אל כתף - לקראת הבטחת נצח ישראל.

6. יו&quot;ר האופוזיציה לפיד מדבר על ישראל מאוחדת במקרה של מלחמה עם איראן. 

7. הסתיימה אולימפיאדת החורף.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115241#comments)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] השאה הגולה רזה פהלווי במסר לעם האיראני: &quot;איראן על סף שינוי גדול, אנשים</title><link>https://t.me/arabworld301news/144604</link><description>השאה הגולה רזה פהלווי במסר לעם האיראני: &quot;איראן על סף שינוי גדול, אנשים צריכים להיות מודעים ולא לכפות תרחיש בניגוד לרצונם.
בהפגנות; רבים מכוחותיו של שריף לא מצייתים לפקודות דיכוי, דיווחים אמינים מראים שהמשטר השתמש בכוחות במדים, בסיג&#x27;, משמרות המהפכה ושכירי חרב שאינם איראנים כדי להרוג אנשים!
חשיפת המסמכים והתמונות של הרציחות וזהות מבצעיהם נעשתה על ידי כוחות מוסדות השלטון.
כעת האפשרות למלחמה והפלת הממשלה היא יותר מתמיד, ולמפקדי הצבא ואכיפת החוק, במיוחד למפקדי הצבא ושאר הפקידים שידיהם אינן מוכתמות בדם העם, יש הזדמנות מוגבלת להפריד בין חשבונותיהם לבין המשטר הפלילי. או הצטרפו לעם ותצילו את חייכם ואת משפחותיכם, או שתקשרו את גורלכם בספינה הטרופה של הרפובליקה השטנית ותטבעו עם חמינאי ומשטרו.
גורלה של איראן תלוי בהחלטותינו היום, באחריות ובאומץ נוכל ליצור היסטוריה חדשה עבור האומה האיראנית&quot;.

[חננאל אביב ](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) בטלגרם 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:54:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ערוצים לבנוניים מדווחים על חיילים אמריקאים שעזבו את לבנון היום דרך שדה</title><link>https://t.me/abualiexpress/115240</link><description>ערוצים לבנוניים מדווחים על חיילים אמריקאים שעזבו את לבנון היום דרך שדה&quot;ת של ביירות.

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115240#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:43:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **קטאר במרכז המשוואה: כך נבנתה תלות משולשת בין איראן, ארה״ב ואירופה **</title><link>https://t.me/arabworld301news/144603</link><description>**קטאר במרכז המשוואה: כך נבנתה תלות משולשת בין איראן, ארה״ב ואירופה
**
בעוד ארצות הברית ואיראן מנהלות משא ומתן מתוח בצל אולטימטום והיערכות צבאית במפרץ, קטר ממלאת תפקיד שקט אך מכריע. באמצעות שליטה בערוצי מימון, תיווך מדיני והבטחת הסדרים כלכליים, דוחה הצליחה למצב את עצמה כצומת דרכים אסטרטגי שאין לו תחליף.

וושינגטון נשענת על בסיס אל-עודייד, אירופה תלויה בגז הטבעי הנוזלי הקטרי לאחר ההתרחקות מרוסיה, ואיראן עושה שימוש בערוצים הקטריים כמרחב נשימה פיננסי ודיפלומטי. כך נוצרה תלות משולשת שמגבילה את חופש הפעולה של כל הצדדים ומעצבת מחדש את מאזן הכוחות האזורי.

[**👈 לקריאה המלאה**](https://he.jcfa.org/qatar-and-the-new-architecture-of-leverage/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:33:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **איראן מתכננת פיגועים באירופה ובמזרח התיכון ** עודד עילם, לשעבר ראש ח</title><link>https://t.me/arabworld301news/144602</link><description>**איראן מתכננת פיגועים באירופה ובמזרח התיכון
**
עודד עילם, לשעבר ראש חטיבת הפח״ע במוסד וכיום חוקר במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, מזהיר כי הסיכון לאירופה ממשי במקרה של הסלמה מול איראן. לדבריו, טהרן כבר הוכיחה בעבר נכונות לפעול על אדמת אירופה באמצעות רשתות מודיעין ושלוחות הפועלות תחת כיסוי דיפלומטי או מסחרי. הוא מזכיר את הרשעת הדיפלומט האיראני בבלגיה ב-2018 בגין מעורבות בניסיון פיגוע בצרפת, כדוגמה לכך שלא מדובר באיומים תיאורטיים אלא ביכולות מבצעיות מוכחות.

עילם מוסיף כי איראן מחזיקה גם ביכולות טילים לטווח בינוני ובינוני-ארוך, שבתרחישים מסוימים מציבים חלקים מדרום־מזרח ומרכז אירופה בטווח תאורטי. מעבר לאיום הישיר, הוא מעריך כי אירופה עלולה לשמש זירה לפעולות הרתעה, סייבר או טרור מוכחש. “אירופה איננה מחוץ ללוח השחמט; היא משבצת שטהרן טרם בחרה להזיז אליה כלים באופן גלוי,” הוא אומר.
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:33:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] משעשע: ערוצים איראנים מפרסמים תיעוד מאונ&#x27; שריף שם נתלו שני בובות המסמנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/144601</link><description>משעשע: ערוצים איראנים מפרסמים תיעוד מאונ&#x27; שריף שם נתלו שני בובות המסמנות את עלי ח&#x27;מינאי ובנו מוג&#x27;תבא.

בערוצים האיראנים נכתב: &quot;מוש עלי ובנו נתלו על העץ&quot; - מוש עלי זה כינוי גנאי מוכר לעלי ח&#x27;מינאי. ומשמעו העכבר עלי.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:32:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] משעשע: ערוצים איראנים מפרסמים תיעוד מאונ&#x27; שריף שם נתלו שני בובות המסמנ</title><link>https://t.me/b3976a/25049</link><description>משעשע: ערוצים איראנים מפרסמים תיעוד מאונ&#x27; שריף שם נתלו שני בובות המסמנות את עלי ח&#x27;מינאי ובנו מוג&#x27;תבא.

בערוצים האיראנים נכתב: &quot;מוש עלי ובנו נתלו על העץ&quot; - מוש עלי זה כינוי גנאי מוכר לעלי ח&#x27;מינאי. ומשמעו העכבר עלי.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:30:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בלומברג: ״ויטקוף וקושנר מתכננים לקיים שיחות אמריקאיות-איראניות בז&#x27;נבה </title><link>https://t.me/arabworld301news/144600</link><description>בלומברג: ״ויטקוף וקושנר מתכננים לקיים שיחות אמריקאיות-איראניות בז&#x27;נבה ביום חמישי״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:30:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מה אומרים? לוסי אהריש צודקת או לא ?  נשמח בתגובות..  לפרסום ב-301: htt</title><link>https://t.me/arabworld301news/144599</link><description>מה אומרים?
לוסי אהריש צודקת או לא ?

נשמח בתגובות..

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:24:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **עיתונאית שמרנית אמריקאית המקורבת לטראמפ:  ״בואו נגיד שהיום הולך להיו</title><link>https://t.me/arabworld301news/144598</link><description>**עיתונאית שמרנית אמריקאית המקורבת לטראמפ:

״בואו נגיד שהיום הולך להיות יום מעניין מאוד.״

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:22:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144597</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:21:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144596</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:21:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144595</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:21:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עוד מהמחאות היום ברחבי איראן. עוד ועוד סטודנטים ואוניברסיטאות מצטרפים </title><link>https://t.me/arabworld301news/144594</link><description>עוד מהמחאות היום ברחבי איראן.
עוד ועוד סטודנטים ואוניברסיטאות מצטרפים למחאה.

קריאות מוות לח&#x27;מינאי, מוות לרפובליקה האסלאמית של איראן, ותמיכה בשאה הגולה.

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:21:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] המחאות באיראן: ברקע קריאות תמיכה בשאה הגולה, שריפת דגל המשטר באחת האונ</title><link>https://t.me/b3976a/25048</link><description>המחאות באיראן: ברקע קריאות תמיכה בשאה הגולה, שריפת דגל המשטר באחת האוניברסיטאות בטהראן.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:20:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מוקדם יותר היום התרחש שוב פיצוץ בתחנת כוח בטהראן.  למשטר אין תשובות לא</title><link>https://t.me/arabworld301news/144593</link><description>מוקדם יותר היום התרחש שוב פיצוץ בתחנת כוח בטהראן.

למשטר אין תשובות לאחראים...
[
חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:15:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144592</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:14:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בריוני הבאסיג&#x27; תוקפים סטודנטים שיצאו למחות בטהראן.  [חננאל אביב בטלגרם</title><link>https://t.me/arabworld301news/144591</link><description>בריוני הבאסיג&#x27; תוקפים סטודנטים שיצאו למחות בטהראן.

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:14:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **סרטון היום ממחאות הסטודנטים באיראן. העם מריח את מה שעומד לקרות !  לפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/144590</link><description>**סרטון היום ממחאות הסטודנטים באיראן.
העם מריח את מה שעומד לקרות !

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:10:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חשיפה למעל 170000 עוקבים ! לפרטים נוספים:  ****https://t.me/yossi301</title><link>https://t.me/arabworld301news/144589</link><description>**חשיפה למעל 170000 עוקבים !
לפרטים נוספים:

****https://t.me/yossi301**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:07:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מצומת תפוח  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4W</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85068</link><description>מצומת תפוח

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:07:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **המיקום הנוכחי של נושאת המטוסים ג׳נרלד פורד.  ציטוט מהדיווח המודגש: ״</title><link>https://t.me/arabworld301news/144588</link><description>**המיקום הנוכחי של נושאת המטוסים ג׳נרלד פורד.

ציטוט מהדיווח המודגש: ״כבר בשבוע הבא״.

מתקדמת בקצב מסחרר.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:05:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תמונה סמלית מהמחאות היום בטהראן   [חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6l</title><link>https://t.me/arabworld301news/144587</link><description>תמונה סמלית מהמחאות היום בטהראן 

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:04:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **ההורים זקוקים לליווי צמוד? אל תיכנסו לבלגן הזה לבד**😱.  פנו לבדיקה ו</title><link>https://t.me/abualiexpress/115239</link><description>**ההורים זקוקים לליווי צמוד? אל תיכנסו לבלגן הזה לבד**😱.

פנו לבדיקה וליווי מקצועי של מגן מומחים לקצבה חודשית וייתכן ותקבלו מאות אלפי שקלים מחברות הביטוח.

✅ לא זכית לא שילמת.

[לבדיקה חינם הקליקו כאן](https://bit.ly/4je6WXp)**
**
**או התקשרו: 0723340515 📞
**
מגן מומחים 🛡 נלחמים בשבילך
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 16:00:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/115238</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עוד מסר הגורם: ביקשנו מאנשי ביטחון ואנשי מערכת הביטחון לשעבר לחזור לאר</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85067</link><description>עוד מסר הגורם: ביקשנו מאנשי ביטחון ואנשי מערכת הביטחון לשעבר לחזור לארץ

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:53:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מקור ישראלי לערוץ אל חדת הסעודי: העלינו את רמת הכוננות בשגרירויות שלנו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85066</link><description>מקור ישראלי לערוץ אל חדת הסעודי: העלינו את רמת הכוננות בשגרירויות שלנו באירופה, במזרח הרחוק ובאמריקה הלטינית לאחר שקיבלנו מידע על כוונה של גורמים איראנים לפגוע בהם
יתכן שנפנה כמה מהם 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:52:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] המחאות באיראן: סטודנטים שורפים את דגל המשטר באונ&#x27; אמיר כביר בטהראן   [</title><link>https://t.me/arabworld301news/144586</link><description>המחאות באיראן: סטודנטים שורפים את דגל המשטר באונ&#x27; אמיר כביר בטהראן 

[חננאל אביב בטלגרם ](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:51:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] יו&quot;ר האופוזיציה יאיר לפיד במסר באנגלית למשטר האיראני:  ישראל תעמוד מאו</title><link>https://t.me/abualiexpress/115237</link><description>יו&quot;ר האופוזיציה יאיר לפיד במסר באנגלית למשטר האיראני:

ישראל תעמוד מאוחדת לא יהיו אופוזיציה וקואליציה במהלך מלחמה עם איראן.
ראש הממשלה נתניהו ואני נשים את חילוקי הדעות בינינו בצד.

[12 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115237#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:49:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ההתפתחויות של השעות האחרונות: - ארצות הברית מפנה את עובדיה מלבנון - נו</title><link>https://t.me/arabworld301news/144585</link><description>ההתפתחויות של השעות האחרונות:
- ארצות הברית מפנה את עובדיה מלבנון
- נושאת המטוסים באזור כרתים
- יש 200 מטוסי קרב אמריקינים באזור
- איראנים קיבלו הודעה: ״טראמפ הוא איש של מעשים״

אלמוג בוקר</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:46:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] *דוברות המשטרה:*  *דיווח ראשוני*  לפני זמן קצר, משאית התנגשה בכח משטרת</title><link>https://t.me/arabworld301news/144584</link><description>*דוברות המשטרה:*

*דיווח ראשוני*

לפני זמן קצר, משאית התנגשה בכח משטרתי שפעל במרחב צומת תפוח ונמלטה מהמקום.

כוחות משטרה ממחוז ש״י שהוזעקו למקום החלו במרדף אחר הנהג החשוד שנמלט והוא נעצר על ידם יחד עם חשוד נוסף שישב עמו ברכב.

כתוצאה מהמקרה נפצע שוטר, ובשלב זה שוטרי תחנת אריאל מטפלים בזירה וחקירת נסיבות המקרה החלה.</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:44:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עוד מאותו גורם לאל חדת&#x27;: ביקשנו מבכירים לשעבר במערכת הביטחון ובשירות ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/144583</link><description>עוד מאותו גורם לאל חדת&#x27;: ביקשנו מבכירים לשעבר במערכת הביטחון ובשירות המדינה לשוב ארצה בהקדם האפשרי</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:44:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הסרטון עם דבריו 👆של ראש הממשלה נתניהו מעל דוכן הכנסת, באדיבות ערוץ הכנ</title><link>https://t.me/abualiexpress/115236</link><description>הסרטון עם דבריו 👆של ראש הממשלה נתניהו מעל דוכן הכנסת, באדיבות ערוץ הכנסת.

שווה לשים לב לטון בו נאמרו הדברים על ידי ראש הממשלה.

https://x.com/i/status/2025955664569286926

[9 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115236#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:44:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גורם ישראלי לערוץ אל חדת&#x27; הסעודי: אנו שוקלים לפנות כמה שגרירויות. העלנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/144582</link><description>גורם ישראלי לערוץ אל חדת&#x27; הסעודי: אנו שוקלים לפנות כמה שגרירויות. העלנו את רמת הכוננות בשגרירויות באירופה, במזרח הרחוק ובאמריקה הלטינית

עמית סגל</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:43:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] השוטר פצוע ממש קל  נהג המשאית טוען שמדובר בתאונה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85065</link><description>השוטר פצוע ממש קל 
נהג המשאית טוען שמדובר בתאונה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:42:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שוטר כבן 50 פצוע קל, נהג המשאית והנוסע לידו טוענים שמדובר בתאונה.  **ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/144581</link><description>שוטר כבן 50 פצוע קל, נהג המשאית והנוסע לידו טוענים שמדובר בתאונה.

**הלל ביטון רוזן בטלגרם**</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:41:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נתניהו בסיום דבריו: בימים האלו צריך לצופף את שורות העם ולעמוד כתף אל כ</title><link>https://t.me/arabworld301news/144580</link><description>נתניהו בסיום דבריו: בימים האלו צריך לצופף את שורות העם ולעמוד כתף אל כתף. כבר הוכחנו: כשאנחנו עומדים יחד - אנחנו משיגים הישגים כבירים. ערב חג הפורים, נעמוד יחד - ובעזרת השם נבטיח את נצח ישראל</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:40:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נתניהו: איש אינו יודע מה יילד יום. אנחנו עם עין פקוחה, וערוכים לכל תרח</title><link>https://t.me/arabworld301news/144579</link><description>נתניהו: איש אינו יודע מה יילד יום. אנחנו עם עין פקוחה, וערוכים לכל תרחיש. אם איראן תעשה שגיאה, אולי השגיאה הקשה ביותר בתולדותיה, ותתקוף את ישראל - אנחנו נגיב בעוצמה שהם לא יכולים לדמיין אותה</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:40:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שוטר פצוע קל מדריסה הרקע נבדק</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85064</link><description>שוטר פצוע קל מדריסה
הרקע נבדק</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:39:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מוקד זק״א 1223: דיווח ראשוני. צומת תפוח- אירוע דריסה, במקום פצוע, כוחו</title><link>https://t.me/arabworld301news/144578</link><description>מוקד זק״א 1223: דיווח ראשוני.
צומת תפוח- אירוע דריסה, במקום פצוע, כוחות בדרכם הרקע בבדיקה</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:37:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בהמשך מדובר על דריסה ולא ירי</title><link>https://t.me/arabworld301news/144577</link><description>בהמשך מדובר על דריסה ולא ירי</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:37:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] האיום האיראני: מקור ישראלי צוטט בערוץ הסעודי אל-חדת&#x27; באומרו כי רמת האי</title><link>https://t.me/New_security8200/169383</link><description>האיום האיראני: מקור ישראלי צוטט בערוץ הסעודי אל-חדת&#x27; באומרו כי רמת האיום שנשקפת לנציגויות בחו&quot;ל גבוהה מאוד ויש מספר התרעות על פיגועים. 

לדברי המקור הישראלי שצוטט, &quot;אנחנו עשויים לפנות מספר שגרירויות שלנו&quot;. הוא הוסיף: &quot;העלנו את רף הכוננות בשגרירויות שלנו באירופה, במזרח הרחוק ובאמריקה הלטניית&quot;. 

&quot;יש התרעות על כוונה של גורמים הקשורים לאיראן לבצע פיגועים נגד האינטרסים שלנו (בחו&quot;ל)&quot;, צוטט הגורם, &quot;ביקשנו מאנשי ביטחון לשעבר ופקידים בכירים לשעבר לחזור לארץ בהקדם האפשרי&quot;.

**שחר קליימן**</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:35:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ראשוני: דיווח על פיגוע ירי שבוצע מרכב חולף בצומת תפוח בשומרון.  במקום </title><link>https://t.me/arabworld301news/144576</link><description>ראשוני: דיווח על פיגוע ירי שבוצע מרכב חולף בצומת תפוח בשומרון.

במקום ככה&quot;נ פצוע קשה.
[
חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:34:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏ראשוני: דיווח על איש כוחות הביטחון שנפגע מרכב באזור צומת תפוח. ‏יש פצ</title><link>https://t.me/New_security8200/169382</link><description>‏ראשוני: דיווח על איש כוחות הביטחון שנפגע מרכב באזור צומת תפוח.
‏יש פצוע אחד בהכרה.

הלל ביטון רוזן</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:33:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] חשש לפחע בצומת תפוח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85063</link><description>חשש לפחע בצומת תפוח</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:32:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ראש הממשלה נתניהו בנאום 40 חתימות בכנסת:  איש אינו יודע מה ילד יום. אנ</title><link>https://t.me/abualiexpress/115235</link><description>ראש הממשלה נתניהו בנאום 40 חתימות בכנסת:

איש אינו יודע מה ילד יום.
אנחנו עם עין פקוחה
אנחנו ערוכים לכל תרחיש.

הבהרתי למשטר האייתולות שאם הם יעשו את השגיאה הקשה ביותר בתולדותיהם ויתקפו את ישראל נגיב בעוצמה שהם לא יכולים לדמיין. 

זו לא העת להתפלמסות.
אנחנו ערב חג פורים. בימים ההם כמו בזמן הזה צריך לצופף את שורות העם.
 לעמוד כתף אל כתף. שכם אל שכם. אני בטוח בכוחנו. אני בוטח במפקדינו. אני בוטח בלוחמים ובלוחמות שלנו. אני בוטח בעמנו. אני בוטח בכם אזרחי ישראל. כבר הוכחנו שכשאנחנו עומדים יחד אנו משיגים הישגים כבירים. 

ערב פורים נעמוד יחד ונבטיח את נצח ישראל. 

##
 נשמע שהפור כבר נפל.
משנכנס אדר מרבין בשמחה.
והעיר שושן צהלה ושמחה.

[10 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115235#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:26:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מתדלקים אמריקאים בנתבג  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.m</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85062</link><description>מתדלקים אמריקאים בנתבג

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:24:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *לפיד משיב לנתניהו בעניין איראן:*  יש סיכוי לא רע שאנחנו לפני מערכה בא</title><link>https://t.me/New_security8200/169381</link><description>*לפיד משיב לנתניהו בעניין איראן:*

יש סיכוי לא רע שאנחנו לפני מערכה באיראן. אם המערכה הזו תגיע – והיא צריכה להגיע – כולנו נשים הכל בצד. 

כל חילוקי הדיעות יוכנסו להקפאה עמוקה, עד יעבור זעם. *כמו בעבר, אני אתגייס להסברה הישראלית ולחיזוק המעמד הבינלאומי של ישראל.*

כמו בתקיפה הקודמת, אני אלך לכל מקום שצריך, מ-CNN ועד הפרלמנט הבריטי, ואגיד להם: &quot;אתם יודעים שאני ראש האופוזיציה, אתם יודעים שנתניהו ואני יריבים, אבל את איראן צריך לתקוף בכל העוצמה, את שלטון האייאטולות צריך להפיל.&quot;</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:21:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נתניהו מזהיר את איראן: אם תעשו את השגיאה הקשה בתולדותיכם ותתקפו את ישר</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85061</link><description>נתניהו מזהיר את איראן: אם תעשו את השגיאה הקשה בתולדותיכם ותתקפו את ישראל, נגיב בעוצמה שלא תוכלו לדמיין. זה הזמן לצופף שורות ולעמוד יחד, ערב פורים כמו בזמן ההוא גם היום ננצח

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:11:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נתניהו: אנחנו בימים מורכבים, אנחנו ערוכים לכל תרחיש.  הבהרתי והעברתי ל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85060</link><description>נתניהו: אנחנו בימים מורכבים, אנחנו ערוכים לכל תרחיש. 
הבהרתי והעברתי למשטר האייתוללות שאם הם יעשו את השגיאה אולי הקשה ביותר בתולדותיהם ויתקפו את מדינת ישראל, נגיב בעוצמה שהם לא יכולים אפילו לדמיין אותה. זו לא העת להתפלמסות. בימים ההם ערב חג פורים, בימים ההם כמו בזמן הזה, צריך לצופף את שורות העם ולעמוד שכם אל שכם. אני בטוח בכוחונו ובלוחמים ובלוחמות שלנו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:10:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] חריג נתניהו נואם בכנסת</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85059</link><description>חריג
נתניהו נואם בכנסת</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:09:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115234</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:08:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שני סרטונים  של אותה סיטואציה באונ&#x27; אמיר כביר בטהרן  היום.  אחד פורסם </title><link>https://t.me/abualiexpress/115233</link><description>שני סרטונים  של אותה סיטואציה באונ&#x27; אמיר כביר בטהרן  היום.

אחד פורסם על ידי ערוצים של המשטר ואחד על ידי ערוצי אופוזיציה.
מצאתם את ההבדל? 

תשובה: בסרטון של ערוצי האופוזיציה ניתן לראות אבנים שהושלכו לעבר תומך המשטר שהניף את הדגל בראש המגדל.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115233#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:08:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] נתניהו: אנחנו בימים מורכבים ומאתגרים. איש אינו יודע מה ילד יום. אנחנו </title><link>https://t.me/New_security8200/169380</link><description>נתניהו: אנחנו בימים מורכבים ומאתגרים. איש אינו יודע מה ילד יום. אנחנו עם עין פקוחה וערוכים לכל תרחיש. 

הבהרתי למשטר באיראן- אם הם יעשו את הטעות הקשה בתולדותיהם ויתקפו אותנו-אנחנו נגיב בעוצמה שהם לא יכולים לדמיין אותה. זו לא העת להתפלמסות.</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:07:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] נתניהו בדיון 40 חתימות: בשנתיים וחצי האחרונות הרחקנו איום על כל אזרחי </title><link>https://t.me/New_security8200/169379</link><description>נתניהו בדיון 40 חתימות: בשנתיים וחצי האחרונות הרחקנו איום על כל אזרחי ישראל, שעמדו בפני סכנת כליה ע״י הצורר האיראני וגרורותיו. ישראל מעולם לא הייתה חזקה יותר. הברית בינינו לבין ארה״ב מעולם לא הייתה איתנה יותר.
יקי אדמקר</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:06:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בית חולים תת קרקעי הוקם בתל אביב בית החולים הוקם ע&quot;י אסותא   [⭕️חדשות </title><link>https://t.me/lelotsenzura/85058</link><description>בית חולים תת קרקעי הוקם בתל אביב
בית החולים הוקם ע&quot;י אסותא 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 15:02:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אקסיוס מצטטת גורם במשרד החוץ האמריקאי: ״אנו עובדים על הערכת המצב הביטח</title><link>https://t.me/arabworld301news/144575</link><description>אקסיוס מצטטת גורם במשרד החוץ האמריקאי: ״אנו עובדים על הערכת המצב הביטחונית וראינו כצעד חכם לצמצם את מספר עובדינו בביירות״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 14:54:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **דין פישר:** תיעוד מנתב&quot;ג: מטוסי תדלוק של צבא ארה&quot;ב נחתו בישראל</title><link>https://t.me/New_security8200/169378</link><description>**דין פישר:**
תיעוד מנתב&quot;ג: מטוסי תדלוק של צבא ארה&quot;ב נחתו בישראל
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 14:42:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מזכ&quot;ל חזבאללה הדגיש את עמדת הארגון כי אינם מעוניינים ליזום מלחמה, אולם</title><link>https://t.me/arabworld301news/144574</link><description>מזכ&quot;ל חזבאללה הדגיש את עמדת הארגון כי אינם מעוניינים ליזום מלחמה, אולם הדגיש את &quot;הזכות להתנגדות&quot;; ממשלת לבנון אישרה את תוכנית הצבא ליישום השלב השני של פירוק נשק חזבאללה מצפון לליטאני בתוך ארבעה עד שמונה חודשים, ללא לוח זמנים קשיח. 
לקריאת המחקר המלא בנושא: ״מבט לטרור: חזבאללה ולבנון (23-16 בפברואר 2026)״ לחצו על הקישור &gt;&gt;
https://www.terrorism-info.org.il/he/%d7%9e%d7%91%d7%98-%d7%9c%d7%98%d7%a8%d7%95%d7%a8-%d7%97%d7%96%d7%91%d7%90%d7%9c%d7%9c%d7%94-%d7%95%d7%9c%d7%91%d7%a0%d7%95%d7%9f-23-16-%d7%91%d7%a4%d7%91%d7%a8%d7%95%d7%90%d7%a8-2026/

**חבר מערכת 301 - שלמה מופז**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 14:32:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏בכיר במשרד החוץ האמריקני: הורינו על יציאתם מלבנון של עובדי ממשלת ארה״</title><link>https://t.me/New_security8200/169377</link><description>‏בכיר במשרד החוץ האמריקני: הורינו על יציאתם מלבנון של עובדי ממשלת ארה״ב שאינם חיוניים ובני משפחות שזכאים לכך משגרירות ארה״ב בביירות. אנו מיקימים הערכת מצב ביטחונית באופן שוטף, ובהתבסס על הערכת המצב העדכנית שלנו, קבענו כי נכון לצמצם את הנוכחות שלנו לכוח אדם חיוני בלבד. השגרירות ממשיכה לפעול כאשר צוות ליבה נותר במקום. מדובר בצעד זמני שנועד להבטיח את ביטחון אנשינו, תוך שמירה על יכולתנו להמשיך לפעול ולסייע לאזרחי ארה״ב

ברק רביד</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 14:09:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **מחצית השקל לגאולת הארץ** בפקיעין העתיקה, שבה לא פסק הישוב היהודי מאז</title><link>https://t.me/abualiexpress/115231</link><description>**מחצית השקל לגאולת הארץ**
בפקיעין העתיקה, שבה לא פסק הישוב היהודי מאז חורבן בית שני, יש בתים השייכים ליהודים מזה שנים רבות.

לאחרונה, עמדו למכירה שני בתים השייכים ליהודי, במחיר של 2,520,000 שח. אנו, עמותת &quot;מורשת הגליל העליון&quot; ביקשנו לקנות את הבתים. מנגד, עמדה &quot;הפטריארכיה היוונית&quot; שחפצה אף היא לרכוש את הבתים.

בהוראת רבנים, עשינו מאמץ משפטי גדול לקבל את זכות הרכישה, והצלחנו ב&quot;ה.
במבצע התרמה מתושבי האזור הצלחנו ב&quot;ה לגייס 1,300,000 שח.

המצב כרגע
📆 עד לסוף החודש הנוכחי, אנו נדרשים לשלם תשלום נוסף של כ-1.2 מיליון ₪, כדי להשלים את הרכישה.
אנו קוראים לציבור: **היו שותפים בגאולת הארץ במחצית השקל**, ובהפצת ההודעה בקבוצות ובסטטוסים.
תודה !

צפו בברכת הרב דוד דודקביץ והרב יהושע ויצמן

לתרומה באשראי או בביט (מוכר לסעיף 46 להחזר מס):
https://www.charidy.com/galil/36584
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 14:00:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/115230</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 13:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] טראמפ חוגג את הניצחון על קנדה בהוקי קרח ומפרסם את הסרטון המצורף.  [5 ת</title><link>https://t.me/abualiexpress/115229</link><description>טראמפ חוגג את הניצחון על קנדה בהוקי קרח ומפרסם את הסרטון המצורף.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115229#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 13:50:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שר החוץ הספרדי, חוזה מנואל אלברס:  &quot;מקרי מוות נוספים עדיין מתרחשים בעז</title><link>https://t.me/arabworld301news/144573</link><description>שר החוץ הספרדי, חוזה מנואל אלברס:

&quot;מקרי מוות נוספים עדיין מתרחשים בעזה, וסיוע מתעכב במעברי הגבול.

לאיחוד האירופי יש כלים שהוא צריך להשתמש בהם נגד ממשלת ישראל.

שתיקת האיחוד האירופי בנוגע להפרות ישראל בגדה המערבית ולניסיונותיה לעקור פלסטינים אינה מובנת.&quot;


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 13:29:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85057</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 13:28:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85056</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 13:28:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] איראנים מקבלים הודעות sms: הנשיא האמריקני הוא איש של מעשים. המתינו  [⭕</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85055</link><description>איראנים מקבלים הודעות sms: הנשיא האמריקני הוא איש של מעשים. המתינו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 13:28:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **ירון אברהם** שר החוץ של ארה&quot;ב מרקו רוביו צפוי להגיע לישראל ביום שני </title><link>https://t.me/New_security8200/169376</link><description>**ירון אברהם**
שר החוץ של ארה&quot;ב מרקו רוביו צפוי להגיע לישראל ביום שני
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 13:18:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85054</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 13:16:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תיעודים נוספים של נושאת המטוסים ליד חופי כרתים  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85053</link><description>תיעודים נוספים של נושאת המטוסים ליד חופי כרתים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 13:16:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נושאת המטוסים הגדולה בעולם ג&#x27;רלד פורד בכרתים  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85052</link><description>נושאת המטוסים הגדולה בעולם ג&#x27;רלד פורד בכרתים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 13:10:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בשל &quot;צפי להתפתחויות אזוריות&quot;: שגרירות ארה&quot;ב פינתה עשרות מעובדיה בביירו</title><link>https://t.me/arabworld301news/144572</link><description>בשל &quot;צפי להתפתחויות אזוריות&quot;: שגרירות ארה&quot;ב פינתה עשרות מעובדיה בביירות

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**אביב ל.**
**301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 13:05:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  אתמול (א&#x27;), כוחות צוות הקרב החטיבתי 188 הפועלים בדרום רצוע</title><link>https://t.me/arabworld301news/144571</link><description>דובר צה&quot;ל:

אתמול (א&#x27;), כוחות צוות הקרב החטיבתי 188 הפועלים בדרום רצועת עזה זיהו מחבל שחצה את הקו הצהוב והתקרב לעבר הכוחות באופן שהיווה איום מיידי.

מיד לאחר הזיהוי, הכוחות חיסלו את המחבל במטרה להסיר את האיום.

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם להסכם וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 13:04:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115228</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 13:02:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115227</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 13:02:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] נושאת המטוסים האמריקאית ג&#x27;רלד פורד נצפתה ליד כרתים (אומת גם על ידי מומ</title><link>https://t.me/abualiexpress/115226</link><description>נושאת המטוסים האמריקאית ג&#x27;רלד פורד נצפתה ליד כרתים (אומת גם על ידי מומחי גיאולוקציה)

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115226#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 13:02:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] נושאת המטוסים הגדולה בעולם ג&#x27;רלד פורד בכרתים  ניצן שפירא</title><link>https://t.me/New_security8200/169375</link><description>נושאת המטוסים הגדולה בעולם ג&#x27;רלד פורד בכרתים

ניצן שפירא
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 12:38:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **ספיר ליפקין:** דיווח באיראן: איראנים קיבלו מסרונים שבהם נכתב - &quot;נשיא</title><link>https://t.me/New_security8200/169374</link><description>**ספיר ליפקין:**
דיווח באיראן: איראנים קיבלו מסרונים שבהם נכתב - &quot;נשיא ארה&quot;ב הוא איש של מעשים, חכו&quot;
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 12:28:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ארה&quot;ב משגרת מטוס מודיעין אסטרטגי נוסף, שלישי, מסוג RC-135W Rivet Joint</title><link>https://t.me/abualiexpress/115225</link><description>ארה&quot;ב משגרת מטוס מודיעין אסטרטגי נוסף, שלישי, מסוג RC-135W Rivet Joint
לכרתים (יש לארה&quot;ב 12 מטוסים כאלה בסה&quot;כ).

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115225#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 12:23:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עשרות עובדי שגרירות ארה&quot;ב בלבנון פונו היום מהמדינה לקראת התקיפה באיראן</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85051</link><description>עשרות עובדי שגרירות ארה&quot;ב בלבנון פונו היום מהמדינה לקראת התקיפה באיראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 12:17:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] רשת LBCI הלבנונית מדווחת כי עשרות מעובדי שגרירות ארה&quot;ב בלבנון פונו היו</title><link>https://t.me/abualiexpress/115224</link><description>רשת LBCI הלבנונית מדווחת כי עשרות מעובדי שגרירות ארה&quot;ב בלבנון פונו היום דרך שדה&quot;ת בביירות, כאמצעי זהירות על רקע ההתפתחויות האזוריות הצפויות.
השגרירות צפויה לפרסם הודעת הבהרה מסודרת בנושא.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115224#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 12:05:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏ערוץ האופזיציה ״איראן אינטרנשיונל״ קיבלה הודעות רבות מאזרחים  לפיהן כ</title><link>https://t.me/New_security8200/169373</link><description>‏ערוץ האופזיציה ״איראן אינטרנשיונל״ קיבלה הודעות רבות מאזרחים  לפיהן כמה בתי ספר הסמוכים למשרד הנשיאות ולמעון המנהיג העליון בטהרן נסגרו.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 12:05:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115223</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 12:01:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115222</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 12:01:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות אופוזיציה איראנים מדווחים כי מערכת ה SMS של אחד ממפעילי הסלולר </title><link>https://t.me/abualiexpress/115221</link><description>מקורות אופוזיציה איראנים מדווחים כי מערכת ה SMS של אחד ממפעילי הסלולר באיראן נפרצה והודעות נשלחו למנויים איראנים בהן נכתב:

&quot;לבני העם האיראני הנתונים לדיכוי - נשיא ארה&quot;ב הוא איש של מעשים.&quot;

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115221#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 12:01:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דיווח לבנוני: עשרות עובדים פונו היום משגרירות ארה״ב בלבנון  עמית סגל</title><link>https://t.me/New_security8200/169372</link><description>דיווח לבנוני: עשרות עובדים פונו היום משגרירות ארה״ב בלבנון

עמית סגל</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 11:55:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] העיתונאית השמרנית לאורה לומר המקורבת לטראמפ: היום יהיה יום מעניין  [⭕️</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85050</link><description>העיתונאית השמרנית לאורה לומר המקורבת לטראמפ: היום יהיה יום מעניין

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 11:43:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ערוצי אופוזיציה איראנים מדווחים על פיצוץ בתחנת כוח בטהרן לפני זמן קצר.</title><link>https://t.me/abualiexpress/115220</link><description>ערוצי אופוזיציה איראנים מדווחים על פיצוץ בתחנת כוח בטהרן לפני זמן קצר.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115220#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 11:32:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דיווח על פיצוץ בתחנת כח בטהראן  @New_security8200 חדשות 8200 בטלגרם</title><link>https://t.me/New_security8200/169371</link><description>דיווח על פיצוץ בתחנת כח בטהראן

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 11:27:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הפגנה נגד המשטר גם באוניברסיטה באיספהן   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85049</link><description>הפגנה נגד המשטר גם באוניברסיטה באיספהן 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 11:23:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] קאיה קלס, הנציגה העליונה של האיחוד האירופאי לענייני חוץ וביטחון:  זה נ</title><link>https://t.me/abualiexpress/115219</link><description>קאיה קלס, הנציגה העליונה של האיחוד האירופאי לענייני חוץ וביטחון:

זה נכון שאיראן נמצאת במצב החלש ביותר שלה עד כה.
לא צריך מלחמה. צריך לפעול בדיפלומטיה.

##
היא צריכה לצפות בלופ בסרטון של מארק לווין👆.

קלס מייצגת נאמנה את דור המנהיגים האירופאים הנוכחי שאינו מבין את המזה&quot;ת ואת איראן ואינו מבין את הסכנה שמרחפת מעל אירופה.

לזכותה ייאמר שהזכירה את סוגיית הטילים הבליסטיים.

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115219#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 11:16:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח: כטב&quot;ם צה&quot;לי הטיל רימון הלם בכפר כילא בדרום לבנון  לפרסום ב-301:</title><link>https://t.me/arabworld301news/144569</link><description>דיווח: כטב&quot;ם צה&quot;לי הטיל רימון הלם בכפר כילא בדרום לבנון

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**אביב ל.**
**301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 11:03:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הודעה זו יוצאת סמוך לביקור ראש ממשלת הודו נרנדרה מודי בארץ.  יאיר גו</title><link>https://t.me/arabworld301news/144568</link><description>**הודעה זו יוצאת סמוך לביקור ראש ממשלת הודו נרנדרה מודי בארץ.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 10:59:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115218</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 10:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115217</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 10:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] איראן: הסטודנטים באונ&#x27; הטכנולוגית של **איספהאן** יצאו גם הם להפגין נגד</title><link>https://t.me/abualiexpress/115216</link><description>איראן: הסטודנטים באונ&#x27; הטכנולוגית של **איספהאן** יצאו גם הם להפגין נגד המשטר היום.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115216#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 10:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85048</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 10:55:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מפגינים באוניברסיטת אמיר כביר לטכנולוגיה בטהרן מיידים אבנים על תומך מש</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85047</link><description>מפגינים באוניברסיטת אמיר כביר לטכנולוגיה בטהרן מיידים אבנים על תומך משטר שמניף את דגל איראן על עמוד

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 10:55:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] המפגינים תולשים תמונות של אנשי משטר שחוסלו בעם כלביא  [⭕️חדשות בטחון מ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85046</link><description>המפגינים תולשים תמונות של אנשי משטר שחוסלו בעם כלביא

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 10:47:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115215</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 10:45:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] טהרן: הסטודנטיות באונ&#x27; א-זהראא מציתות את דגל הרפובליקה האסלאמית וקורעו</title><link>https://t.me/abualiexpress/115214</link><description>טהרן: הסטודנטיות באונ&#x27; א-זהראא מציתות את דגל הרפובליקה האסלאמית וקורעות אותו.

הסטודנטים באונ&#x27; אמירכביר מציתים אף הם את דגל הרפובליקה.

שורפים את סמל המשטר.

[10 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115214#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 10:45:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  אתמול (א&#x27;), כוחות צוות הקרב החטיבתי 188 הפועלים בדרום רצוע</title><link>https://t.me/New_security8200/169370</link><description>דובר צה&quot;ל:

אתמול (א&#x27;), כוחות צוות הקרב החטיבתי 188 הפועלים בדרום רצועת עזה זיהו מחבל שחצה את הקו הצהוב והתקרב לעבר הכוחות באופן שהיווה איום מיידי.

מיד לאחר הזיהוי, הכוחות חיסלו את המחבל במטרה להסיר את האיום.

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם להסכם וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 10:44:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85045</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 10:34:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] המפגינים שורפים דגל איראן  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85044</link><description>המפגינים שורפים דגל איראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 10:34:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אוניברסיטת אמירכביר עם סיסמה חדשה :המלך(רזה פהלווי) חוזר לארצו — הסטוד</title><link>https://t.me/arabworld301news/144567</link><description>אוניברסיטת אמירכביר עם סיסמה חדשה :המלך(רזה פהלווי) חוזר לארצו — הסטודנטים עומדים מאחוריו.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 10:14:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הודו קוראת לאזרחיה לעזוב את איראן באופן מידי לקראת  תקיפה  [⭕️חדשות בט</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85043</link><description>הודו קוראת לאזרחיה לעזוב את איראן באופן מידי לקראת  תקיפה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 10:05:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] סטודנטים באוניברסיטת פארה בטהראן שרפו את דגל הרפובליקה האסלאמית.  @New</title><link>https://t.me/New_security8200/169369</link><description>סטודנטים באוניברסיטת פארה בטהראן שרפו את דגל הרפובליקה האסלאמית.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 10:03:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] לחצן מצוקה נייד, א.ק.ג המתקדם בעולם, מוקד רפואי 24/7, ואמבולנס עד הבית</title><link>https://t.me/abualiexpress/115213</link><description>לחצן מצוקה נייד, א.ק.ג המתקדם בעולם, מוקד רפואי 24/7, ואמבולנס עד הבית - הכל מחובר, הכל מוכן.
הצטרפו עוד היום וקבלו את הציוד הטוב בעולם, עם השירות הטוב בישראל וניסיון של כמעט 40 שנה בהצלת חיים!
עדיין אין לכם שחל?
להצטרפות לחצו &gt;
https://join.shahal.co.il/?utm_source=abuali
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 10:00:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/169368</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:59:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/169367</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:59:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/169366</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:59:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הסטודנטים האירניים שוב יוצאים להפגנות ברחבי טהראן .  @New_security8200</title><link>https://t.me/New_security8200/169365</link><description>הסטודנטים האירניים שוב יוצאים להפגנות ברחבי טהראן .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:59:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/115212</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הודו מבקשת מאזרחיה לעזוב את איראן במיידי.  [דור פ. בטלגרם](https://t.m</title><link>https://t.me/arabworld301news/144566</link><description>הודו מבקשת מאזרחיה לעזוב את איראן במיידי.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:57:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85042</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:55:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] גם כעת הפגנות נגד המשטר באוניברסיטאות בטהרן  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא </title><link>https://t.me/lelotsenzura/85041</link><description>גם כעת הפגנות נגד המשטר באוניברסיטאות בטהרן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:55:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הודעות טקסט שהגיעו היום למכשירים ניידים של חלק מאזרחי איראן: נשיא אר</title><link>https://t.me/arabworld301news/144565</link><description>**הודעות טקסט שהגיעו היום למכשירים ניידים של חלק מאזרחי איראן:
נשיא ארצות הברית הוא איש המעשים — המתינו.

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:52:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מומחה ללבנון: “טעינו כשעצרנו ב-2024. צריך להקדים את חיזבאללה” ** אל״</title><link>https://t.me/arabworld301news/144564</link><description>**מומחה ללבנון: “טעינו כשעצרנו ב-2024. צריך להקדים את חיזבאללה”
**
אל״מ (במיל’) ד״ר ז׳אק נריה, חוקר בכיר במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון (JCFA), אומר כי מאז הפסקת האש חיזבאללה שיקם את כוחו ומתכונן לעימות: “ישראל חיסלה כ-430 פעילים, אבל לא הצליחה למנוע את השיקום. איראן העבירה כמיליארד דולר, נשק זורם מסוריה ומעיראק, והארגון גייס לוחמים חדשים”.

לדבריו, ההסתמכות על ממשלת לבנון הייתה אשליה: “60% מצבא לבנון הם שיעים. אי אפשר לצפות שיילחמו בבני משפחותיהם. הממשלה לא תפרק את חיזבאללה מנשקו”. נריה מזהיר כי במקרה של עימות אמריקני-איראני, חיזבאללה יפתח חזית פעילה ולא רק יתמוך מהצד: “צריך להרחיב את הפגיעה במחסני נשק, במערך הטילים ובפיקוד. טעות גסה הייתה לעצור בסתיו 2024”.
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:50:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **המחאות באיראן מתחדשות: “עם שרוקד בהלוויות איבד את הפחד” ** שגיב אסול</title><link>https://t.me/arabworld301news/144563</link><description>**המחאות באיראן מתחדשות: “עם שרוקד בהלוויות איבד את הפחד”
**
שגיב אסולין, לשעבר בכיר במוסד וחוקר במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, אומר כי למרות שמספרי המשתתפים אינם עצומים, ההפגנות באיראן מקבלות ממד דרמטי. “עם שרוקד בהלוויות איבד את הפחד מהמוות”, הוא קובע. “וברגע שהפחד נשבר, המשטר כבר לא אותו משטר”.

לדבריו, ציון 40 הימים להרוגי הדיכוי, לצד הקריאה של רזא פהלווי והקמפיין האמריקאי המתגבר, אינם מקריים. “יש כאן ניסיון לחבר בין ציר המחאות לציר המוכנות הצבאית. אם שני הצירים יתחברו, זה אירוע משנה מציאות”.
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:50:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בקאאי, דובר משרד החוץ האיראני: אין דבר כזה &quot;תקיפה מוגבלת&quot; — פעולה תוקפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/144562</link><description>בקאאי, דובר משרד החוץ האיראני:
אין דבר כזה &quot;תקיפה מוגבלת&quot; — פעולה תוקפנית היא פעולה תוקפנית.

זכויות האדם באיראן נפגעו כתוצאה מהסנקציות.

במקביל לכך שאנו יושבים בחדר המשא ומתן, כוחותינו הצבאיים יהיו דרוכים יותר.
אנו עוסקים בגיבוש טיוטה לכל הבנה אפשרית.
בקאאי: נוכחותו של גרוסי בסבב הבא של השיחות עומדת על הפרק / ביקור באתרים שניזוקו הוא עניין בינינו לבין הסוכנות.


תגובת בקאאי לטענתו של ויטקוף בדבר מרחק של שבוע מהשגת נשק גרעיני:
דובר משרד החוץ: אנו מייחסים זאת לטעות לשונית.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:50:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] איראן: הסטודנטים של אונ&#x27; שריף בטהרן יצאו גם היום להפגין.  הם קוראים: ז</title><link>https://t.me/abualiexpress/115211</link><description>איראן: הסטודנטים של אונ&#x27; שריף בטהרן יצאו גם היום להפגין.

הם קוראים: זוהי השנה בה ייפול שלטונו של עלי ח&#x27;אמינאי.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115211#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:45:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה״ל:  כוחות צה&quot;ל ומשטרת ישראל קפצו מוקדם יותר היום (ב&#x27;) למרחב הכ</title><link>https://t.me/arabworld301news/144561</link><description>דובר צה״ל:

כוחות צה&quot;ל ומשטרת ישראל קפצו מוקדם יותר היום (ב&#x27;) למרחב הכפר תל שבחטיבת שומרון, בעקבות דיווח ותיעוד שהתקבלו בדיעבד על חשודים שהציתו מסגד וריססו כתובת גרפיטי, ללא נפגעים.

הכוחות פתחו בסריקות אחר החשודים והאירוע מתוחקר על-ידי גופי הביטחון. 

צה״ל מגנה בתוקף אירועים מסוג זה, לרבות פגיעה במוסדות דת, וימשיך לפעול בנחישות לשמירת הביטחון והסדר בגזרה.</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:33:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  כוחות צה&quot;ל ומשטרת ישראל קפצו מוקדם יותר היום (ב&#x27;) למרחב הכ</title><link>https://t.me/New_security8200/169364</link><description>דובר צה&quot;ל:

כוחות צה&quot;ל ומשטרת ישראל קפצו מוקדם יותר היום (ב&#x27;) למרחב הכפר תל שבחטיבת שומרון, בעקבות דיווח ותיעוד שהתקבלו בדיעבד על חשודים שהציתו מסגד וריססו כתובת גרפיטי, ללא נפגעים.

הכוחות פתחו בסריקות אחר החשודים והאירוע מתוחקר על-ידי גופי הביטחון. 

צה״ל מגנה בתוקף אירועים מסוג זה, לרבות פגיעה במוסדות דת, וימשיך לפעול בנחישות לשמירת הביטחון והסדר בגזרה.</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:28:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115210</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:19:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115209</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:19:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] איראן: הסטודנטיות של אונ&#x27; א-זהראא&#x27; באזור ואנאק בטהרן יצאו להפגין היום </title><link>https://t.me/abualiexpress/115208</link><description>איראן: הסטודנטיות של אונ&#x27; א-זהראא&#x27; באזור ואנאק בטהרן יצאו להפגין היום נגד המשטר.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115208#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:19:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] יחידת &quot;סהם&quot; של משטרת חמאס בגיבוי &quot;מנגנוני הביטחון&quot; של חמאס יצאו למבצע </title><link>https://t.me/b3976a/25047</link><description>יחידת &quot;סהם&quot; של משטרת חמאס בגיבוי &quot;מנגנוני הביטחון&quot; של חמאס יצאו למבצע &quot;אכיפה&quot; נגד בניית אוהלים ודוכנים במואצי בח&#x27;אן יונס - הטענה &quot;סדר ציבורי&quot; ובפועל מדובר בפירוק אוהלים ודוכנים של עזתים שלא שילמו מס&#x27; לחמאס.

כשהם חמושים בנשק ואלות ועם המדים של משטרת חמאס הם משליטים סדר בשיטות הישנות מימי השליטה של חמאס.

מתנגדי חמאס זועמים על הדיכוי, ומאשימים כי זו &quot;שיטת הפעלת כוח אלימה נוסח דאעש שדווקא ברמדאן מפעיל כוח ומנסה לשדר חוזקה ביד הזרוע&quot;

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:10:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] למי שלא הבין: השטח שנצבע בדגל הסורי שכולל את מדינת ישראל מהנהר ועד הים</title><link>https://t.me/arabworld301news/144560</link><description>למי שלא הבין: השטח שנצבע בדגל הסורי שכולל את מדינת ישראל מהנהר ועד הים נחשב כא-שאם - סוריה הגדולה.
הדגל הסורי בעל 3 הכוכבים מסמן את א-שאם.
כלומר זו השאיפה של &quot;סוריה החדשה&quot; בהנהגת חבר דאעש ואל-קאעידה לשעבר ג&#x27;ולאני.

ולא במקרה הארגון ששולט בסוריה והשתלט על השלטון בדמשק הוא היאת תחריר א-שאם - המטה לשחרור א-שאם.

מקריאות לכיבוש ירושלים ומסגד אל-אקצא, למפות עם הדגל הסורי.

תעשו את החשבונות שלכם האם &quot;הצבא הסורי החדש&quot; הוא צבא סוריה או צבא שחרור א-שאם הכולל את מדינת ישראל ועוד ואזורים במזה&quot;ת...

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:10:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115207</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:06:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] חגיגות ברצועת עזה: זיקוקי רמדאן בין הריסות המבנים.  [תגובה אחת](https:</title><link>https://t.me/abualiexpress/115206</link><description>חגיגות ברצועת עזה: זיקוקי רמדאן בין הריסות המבנים.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115206#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:06:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ערוצים מזוהי חמאס טוענים כי התיעודים הבאים הם מחילופי אש בין מחבלי הזר</title><link>https://t.me/b3976a/25046</link><description>ערוצים מזוהי חמאס טוענים כי התיעודים הבאים הם מחילופי אש בין מחבלי הזרוע הצבאית של חמאס לבין חמושי מיליציית אשרף אלמנסי במחנה ג&#x27;באליה שבצפון הרצועה אתמול, וכי &quot;הם סיכלו פעולה שבוצע בהנחיית השב&quot;כ&quot;.

קשה לדעת האם זה נכון או לא. המון דיס אינפורמציה יוצאת בתקופה האחרונה משני הצדדים - חמאס שטוענת לפעולות מוצלחות נגד המיליציות, והמיליציות שטוענות לפעולות מוצלחות נגד חמאס. כאשר אין הוכחות לדברים, ונראה כמו הודעות והצהרות מנופחות, עם שילוב של לוחמה פסיכולוגית של שני הצדדים ופחות פעולות מוצלחות כפי ששני הצדדים מנסים לתאר...

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:05:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הודעה משותפת לדוברות השב״כ ודוברות המשטרה:   *שב&quot;כ ומשטרת ישראל סיכלו </title><link>https://t.me/New_security8200/169363</link><description>הודעה משותפת לדוברות השב״כ ודוברות המשטרה: 

*שב&quot;כ ומשטרת ישראל סיכלו חוליה של מספר תושבי הצפון שתכננה לבצע פיגוע ירי בכרמיאל*  

בפעילות משותפת של שירות הביטחון הכללי ויל״פ גליל במשטרת מחוז צפון נעצרו לחקירה ארבעה אזרחים ישראלים תושבי הצפון - אחמד סרחאן, בן 19, מוחמד חליל, בן 18 ועוד שני קטינים נוספים, בחשד לקידום פעילות ביטחונית. 

במסגרת חקירתם בשב&quot;כ ובמשטרת מחוז צפון, עלה כי המעורבים קשרו קשר לצורך כוונה לבצע פיגוע בעיר כרמיאל כנגד חיילים, חלקם אף התאמנו וקיבלו הדרכות לצורך מימוש הפיגוע.

בתום החקירה, הבוקר (ב&#x27;) יוגשו כנגד הארבעה כתבי אישום על ידי פרקליטות מחוז חיפה. 

חקירת האירוע חשפה פעילות חמורה בה היו מעורבים תושבי הגליל, אזרחי מדינת ישראל, אשר קשרו קשר במטרה לממש פעילות ביטחונית חמורה נגד כוחות הביטחון. 

*שב&quot;כ ומשטרת ישראל רואים בחומרה רבה כל מעורבות של אזרחי ישראל בפעילות שיש בה כדי לסכן את ביטחון המדינה ואזרחיה, וימשיכו לפעול בנחישות לאיתור וסיכול של פעילות מעין זו.*</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:52:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חשבונות סורים שתומכים באל ג׳ולאני בטרנד חדש   מה אתם חושבים ?   **NEWS</title><link>https://t.me/arabworld301news/144559</link><description>חשבונות סורים שתומכים באל ג׳ולאני בטרנד חדש 

מה אתם חושבים ? 

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:48:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **דובר משרד החוץ האיראני על המו&quot;מ להסכם עם ארה&quot;ב**:  הדיווחים בתקשורת </title><link>https://t.me/abualiexpress/115205</link><description>**דובר משרד החוץ האיראני על המו&quot;מ להסכם עם ארה&quot;ב**:

הדיווחים בתקשורת בנוגע להסכם זמני עם ארה&quot;ב הם חסרי בסיס.

אנו משתפים פעולה עם הסוכנות הבינלאומית לאנרגיה אטומית במסגרת הסכם ההגנה שלנו. יו&quot;ר הסוכנות הבינ&quot;ל לאנרגיה אטומית עשוי לקחת חלק בסבב השיחות הקרוב. 

איראן אינה מכירה את משמעות המילה &quot;כניעה&quot;. 

איראן אינה מושפעת מאיומים צבאיים. הצבא שלנו עוקב אחר כל האיומים ויגן על איראן במקרה של תוקפנות. 

אין לנו אינטרס למשוך זמן במו&quot;מ. 

נמשיך במסלול הדיפלומטי כל עוד נרגיש שיש אפשרות להשיג תוצאה.

אנו נמצאים בתהליך של גיבוש רעיונות, וזו לא הפעם הראשונה שאנו רואים עמדות סותרות מצד וושינגטון.

אם הצד השני יהיה רציני יש סיבה לאופטימיות. 

אין בידינו מידע על נסיעה צפויה של עלי לאריג&#x27;אני, מזכ&quot;ל המועצה לביטחון לאומי של איראן, לעומאן מחר.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115205#comments)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:48:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מערכת הביטחון טוענת ל-193 ק&quot;מ של מנהרות סה&quot;כ. נתניהו טען רק לפני שבוע </title><link>https://t.me/arabworld301news/144558</link><description>מערכת הביטחון טוענת ל-193 ק&quot;מ של מנהרות סה&quot;כ.
נתניהו טען רק לפני שבוע כי נותרו 350 ק&quot;מ של מנהרות וכי הושמדו 150 ק&quot;מ סה&quot;כ.
גורמים אחרים הצביעו על מערך של בין 550/720 ק&quot;מ ערב המלחמה וכי כ-170/200 ק&quot;מ נפגעו והושמדו.

לפני כמה ימים הכתב הלל ביטון רוזן טען בכתבה כי בצה&quot;ל מזהירים כי: &quot;לחמאס יש מערכת שיקום מנהרות מהירה יותר מקצב הגילוי והפגיעה של צה&quot;ל&quot;.

חמאס משקמת את המנהרות. אחד טוען כי נותרו 193 ק&quot;מ ומנגד ראש הממשלה טוען כי נותרו לערך כ-350 ק&quot;מ. איפה האמת?

נראה כי מי שבאמת יודע והכי טוב מכל הערכות שלא הסתדרו בעבר עם המציאות כמה ק&quot;מ של מנהרות נותרו סה&quot;כ זה רק חמאס...</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:44:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **דו&quot;ח נציבת קבילות החיילים לשנת 2025 - לאחר שנתיים של לחימה עצימה, על</title><link>https://t.me/New_security8200/169362</link><description>**דו&quot;ח נציבת קבילות החיילים לשנת 2025 - לאחר שנתיים של לחימה עצימה, עליה של 40% בקבילות שהוגשו על ידי אנשי הקבע
**
נציבת קבילות החיילים, תא&quot;ל (מיל&#x27;) רחלי טבת ויזל, הגישה היום (ב&#x27;) לשר הביטחון, ישראל כ&quot;ץ ולוועדת החוץ והביטחון של הכנסת את הדו&quot;ח השנתי לשנת 2025. 
במהלך השנה האחרונה, הפנתה נציבות קבילות החיילים קשב רב לטיפול בנושאים הנוגעים לצורכי משרתי צה&quot;ל, במטרה לתקן עוולות שנעשו לפרט, לצד טיפול בליקויים שונים ומתן מענה מערכתי. 

הדו&quot;ח השנתי מאפשר שימת זרקור על הנושאים המרכזיים אשר הטרידו את המשרתים בצה&quot;ל, אחרי למעלה משנתיים של לחימה עצימה.

לקריאת הדו״ח: 
https://mod.gov.il/media/xoqlr5xc/דוח-נציב-קבילות-החיילים-54.pdf
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:37:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תמונת מצב מדאיגה על המנהרות בשטח הרצועה: בשטח האדום טופלו רק 45% שמהוו</title><link>https://t.me/arabworld301news/144557</link><description>תמונת מצב מדאיגה על המנהרות בשטח הרצועה: בשטח האדום טופלו רק 45% שמהווים 115 ק״מ, שהושמדו על ידי נטרול והזרמת חומר.
נותרו עוד כ-145 ק״מ שמהווים 55%.
בשטח הצהוב טופלו 83% שהם 220 ק״מ, ונשארו עוד 17% שלא טופלו, כ-48 ק״מ.
סה״כ על פי המידע במערכת הביטחון, יש ברצועת עזה עוד לפחות 193 ק״מ של תשתיות טרור תת קרקעיות.

הלל ביטון רוזן</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:35:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ועדת הטכנוקרטים של עזה תציג לחמאס במהלך חודש מרץ את התכנית המפורטת לפי</title><link>https://t.me/arabworld301news/144556</link><description>ועדת הטכנוקרטים של עזה תציג לחמאס במהלך חודש מרץ את התכנית המפורטת לפירוקו מנשק. התכנית תלך מ&#x27;הכבד לקל&#x27;: מנהרות, רקטות ונשק אישי.

לא רק חמאס אלא גם ייתר המליציות והחמולות יידרשו למסור את הנשק.

ביצוע התכנית ייפרס על פני חצי שנה. &quot;אם חמאס ידחה אותה, ישראל תקבל אור ירוק לפעולה צבאית&quot;

אריאל כהנא</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:32:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כטמ&quot;ם אמריקאי מדגם MQ-4 Triton שידר אותות מצוקה מעל המפרץ הפרסי ונעלם.</title><link>https://t.me/arabworld301news/144555</link><description>כטמ&quot;ם אמריקאי מדגם MQ-4 Triton שידר אותות מצוקה מעל המפרץ הפרסי ונעלם. ברשת שלל דיווחים כי הופל על ידי איראן. בעבר הופל כלי מסוג זה ושרידיו מוצגים במרכז המבקרים ומוזיאון כוחות ההגנ&quot;א, האוויר והחלל של משה&quot;ם בטהראן.

**חבר מערכת 301 - טל ע.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:27:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים סורים: צבא ארה&quot;ב מעלה באש מחסנים צבאיים מצפון לעיר חסכה לפני ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/144554</link><description>דיווחים סורים: צבא ארה&quot;ב מעלה באש מחסנים צבאיים מצפון לעיר חסכה לפני הנסיגה מבסיס מחשש שהנשק והאמצעים יפלו לידי כוחות טרוריסטים.

צבא ארה&quot;ב ממשיך בנסיגה שלו מסוריה ומפנה עוד ועוד בסיסים עליהם ישתלט הצבא הסורי החדש של א-שרע.
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:24:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רץ ברשת  במהרה בימינו אמן🙏   **מורן .ה.**  לפרסום ב301: https://t.me/y</title><link>https://t.me/arabworld301news/144553</link><description>רץ ברשת 
במהרה בימינו אמן🙏


**מורן .ה.**

לפרסום ב301: https://t.me/yossi301
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:21:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פרסום ראשון: חמאס שילמה לפני שבועיים את מלוא המשכורות לכל עשרות אלפי ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/144552</link><description>פרסום ראשון: חמאס שילמה לפני שבועיים את מלוא המשכורות לכל עשרות אלפי הפקידים והשוטרים שלה. אלפים מבין הפקידים האזרחיים קיבלו לצד המשכורת, גם &#x27;&#x27;נייר זכויות&#x27;&#x27;, שמפרט את מלא זכויותיהם הסוציאליות המצטברות במשך שנים.

לפקידים נאמר כי עליהם לתבוע את הזכויות האלו מהוועדה הטכנוקרטית לכשתחל לפעול.

מטרת המהלך הזה להציב מכשולים בפני הוועדה הטכנוקרטית שעדיין לא נכנסה לרצועה.

כזכור וכפי שדווח כאן, חמאס דורשת לשלב 10000 משוטריה גם במשטרה החדשה ולכן כבר פירקה את מנגנון הביטחון הפנים שלה ושילבה את אנשיו בהגנה האזרחית ובמשטרה הכחולה, וכן היא דורשת למצוא פתרונות ל-40 אלף הפקידים שהועסקו תחתיה.

ברוך ידיד</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:14:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הודעה משותפת לדוברות השב״כ ודוברות המשטרה:   *שב&quot;כ ומשטרת ישראל סיכלו </title><link>https://t.me/arabworld301news/144551</link><description>הודעה משותפת לדוברות השב״כ ודוברות המשטרה: 

*שב&quot;כ ומשטרת ישראל סיכלו חוליה של מספר תושבי הצפון שתכננה לבצע פיגוע ירי בכרמיאל*  

בפעילות משותפת של שירות הביטחון הכללי ויל״פ גליל במשטרת ישראל נעצרו לחקירה ארבעה אזרחים ישראלים תושבי הצפון - אחמד סרחאן, בן 19, מוחמד חליל, בן 18 ועוד שני קטינים נוספים, בחשד לקידום פעילות ביטחונית. 

במסגרת חקירתם בשב&quot;כ ובמשטרה, עלה כי המעורבים קשרו קשר לצורך כוונה לבצע פיגוע בעיר כרמיאל כנגד חיילים, חלקם אף התאמנו וקיבלו הדרכות לצורך מימוש הפיגוע.

בתום החקירה, הבוקר (ב&#x27;) יוגשו כנגד הארבעה כתבי אישום על ידי פרקליטות מחוז חיפה באמצעות עו״ד שרון אדרי. 

חקירת האירוע חשפה פעילות חמורה בה היו מעורבים תושבי הגליל, אזרחי מדינת ישראל, אשר קשרו קשר במטרה לממש פעילות ביטחונית חמורה נגד כוחות הביטחון.</description><pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:05:34 +0000</pubDate></item>
</channel>
</rss>
