<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Daily Combined Telegram Feed</title>
<link>https://t.me/</link>
<description>Updates from multiple Telegram channels over the past 24 hours</description>
<item><title>[arabworld301news] קמפיין תרומות סעודי נרחב למען תושבי רצועת עזה בצל חודש רמדאן  גוף סיוע</title><link>https://t.me/arabworld301news/144473</link><description>קמפיין תרומות סעודי נרחב למען תושבי רצועת עזה בצל חודש רמדאן

גוף סיוע ו&quot;צדקה&quot; סעודי המקושר לממלכה ולמשפחת &quot;אל-סעוד&quot; (משפחת המלוכה הסעודית) בשם: &quot;מרכז המלך סלמאן לסיוע הומניטרי&quot; הגביר את קצב איסוף הכספים למען תושבי הרצועה בצל חודש הרמדאן.

כמות הכספים לטובת האוכלוסייה העזתית חצה את רף ה-745 מיליון ריאל סעודי (כ-198 מיליון דולר). סכום זה נאסף מיותר מ-2.1 מיליון תורמים מאז תחילת המלחמה, כאשר בצל חודש רמדאן כמות התרומות עולה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 07:58:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] וויטקוף מודה הלילה שהלחץ הצבאי על איראן - לא עושה בשלב הזה את העבודה  </title><link>https://t.me/New_security8200/169327</link><description>וויטקוף מודה הלילה שהלחץ הצבאי על איראן - לא עושה בשלב הזה את העבודה

בראיון לפוקס ניוז אמר וויטקוף: ״אני חושב שהנשיא נתן לג&#x27;ארד ולי הנחיות לפני שנסענו לשם. היו קווים אדומים: אפס העשרה. אנחנו חייבים לקבל בחזרה את החומר&quot;. לדבריו, למרות הלחץ והנוכחות הצבאית האמריקנית באזור: &quot;קשה להביא אותם לנקודה הזאת&quot;

על העשרת אורניום של איראן: ״הם אומרים שזה הכול למטרות תוכנית אזרחית, אבל בפועל הם העשירו הרבה מעבר לרמה הנדרשת לגרעין אזרחי. הם הגיעו ל-60%, והם כנראה במרחק של שבוע מחומר ברמה תעשייתית לייצור פצצה - וזה כבר מסוכן מאוד. אני לא יכול לאפשר את זה״

אלמוג בוקר</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 07:32:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תמונת מצב - 22 פברואר  חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא**  1. וויטקוף ,</title><link>https://t.me/arabworld301news/144472</link><description>**תמונת מצב - 22 פברואר 
חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא**

1. וויטקוף , השליח האמריקני,  בראיון לאחת מהרשתות האמריקניות תוהה מדוע ולמה איראן אינה מוותרת על הנשק הגרעיני ומשיבה דבר צלול וחלוט לארה&quot;ב. 
2. הראיון עם וויטקוף הוא מה שקרוי &#x27;מאסטר פייס&#x27; או נייר לקמוס בהבנת המציאות המאפיינת את העתיד הנוכחית. 
3. זהו מפגש או שיח בין חרשים כלומר בין שתי שפות ופרדיגמות שונות בעליל.
4. מצד אחד, הפרדיגמה האידיאולוגית האיראנית שמבקשת את האופק על פני ההווה ודוברת את שיח פוליטיקת הזהויות, הכבוד הלאומי,  משאת הנפש המוחלטת ודיבורי קצוות.
5. מצד שני, הפרדיגמה התועלתנית האמריקנית הרואה לנגד עיניה את ההווה, הכלכלה, הנוחות,  האינטרסים קצרי הטווח, הכאן והעכשיו.
6. במפגש הקטלני הזה מונח הפער בין תפיסות ועמדות שני הצדדים בסוגיות העקרוניות,  אבל הפער הזה עלול גם לאפיין את התפיסות האופרטיביות של שני הצדדים במידה והללו יגיעו בסופו דבר לכלל התנגשות צבאית.
7. רוצה לומר, מצד אחד התפיסה האופרטיבית האמריקנית שתבקש לצמצם סיכונים באמצעות מהלך קטלני אמנם אבל מדוד במונחי הזמן, ולעומת זאת התפיסה האופרטיבית האיראנית שתחתור להרחבת המערכה והפיכתה לכרונית, מתמשכת, חסרת גבולות. האחת, תפיסה הרואה לנכון לצמצם את סיכוני העתיד, והשנייה תפיסה הרואה בעתיד את ההזדמנות הגדולה. 
8. בינתיים, זה נראה כמו דו שיח בין חרשים, אבל למרות זאת יש שני עניינים שיכולים לשנות זאת: האחד, הנטייה של טראמפ לטייח את המציאות ולדמיין אותה [למשל, שלום שאינו שלום], והשני, האפשרות כי איראן שכבר עשתה זאת, תשתה בהווה את כוסות התרעלה כפי ששתתה אותה בשנת 1988, על מנת להבטיח את האופק. שום דבר אינו באמת סגור.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 07:22:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏מקורות בממשלת לבנון מסרו לעיתון הפרו סעודי א-שרק אל-אווסט כי מגעים פנ</title><link>https://t.me/New_security8200/169326</link><description>‏מקורות בממשלת לבנון מסרו לעיתון הפרו סעודי א-שרק אל-אווסט כי מגעים פנימיים ועם גורמים מחוץ ללבנון התקיימו ביומיים האחרונים אך לא הביאו לתשובות ברורות בנוגע להסלמה האפשרית עם איראן ולבנון לא קיבלה ערובות שהיא לא תהיה מעורבת בעימות רחב יותר אם המלחמה תתרחב.

רועי קייס</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 07:02:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עם ישראל היקר❤️  לפני כחודש נהרג בתאונת דרכים הרב אלי אברמוביץ’ ז״ל מא</title><link>https://t.me/abualiexpress/115133</link><description>עם ישראל היקר❤️

לפני כחודש נהרג בתאונת דרכים הרב אלי אברמוביץ’ ז״ל מאופקים.
הרב אלי היה מחנך, איש חסד, לב של קהילה שלמה.
הוא לא היה רק מורה, הוא היה אבא לתלמידים, כתובת לכל שאלה ולכל כאב. 

תמיד עם המילה שהובילה אותו: “הנני”.

**ברגע אחד הכול נעצר.**
**מיכל ו-11 הילדים (שבעה מהם עדיין לא נשואים) מנסים עכשיו לקום ולהמשיך את הדרך.**

זה לא של שותפות וערבות הדדית.
הרב אלי התייצב לכולם. עכשיו תורנו להתייצב עבורם.
בואו נהיה חלק מהמשך האור שלו.

https://givechak.co.il/avramovich?ref=tv
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 07:00:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/115132</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 06:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115131</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 06:57:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115130</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 06:57:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ואי אפשר להתעלם מהניצחון האדיר והמתוק מתוק של אהבת השם גורדון בקרב האי</title><link>https://t.me/abualiexpress/115129</link><description>ואי אפשר להתעלם מהניצחון האדיר והמתוק מתוק של אהבת השם גורדון בקרב האיגרוף התאילנדי מול יריב טורקי חצוף בליגת UTMA הליטאית.

היריב הטורקי קרס בסיבוב השני ולא שב לקרב לאחר שהתחיל לדמם.
גורדון עם מאזן מושלם 11:0
🇮🇱🇮🇱🇮🇱

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115129#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 06:57:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 2 מטוסי מטען נוספים על קו מוסקבה - טהרן.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me</title><link>https://t.me/arabworld301news/144471</link><description>2 מטוסי מטען נוספים על קו מוסקבה - טהרן.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 06:54:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] תיעוד נוסף מריב החמולות👆 אתמול בכפר כנא (שטח ישראל) כפי שפרסמו ערוצים </title><link>https://t.me/abualiexpress/115128</link><description>תיעוד נוסף מריב החמולות👆 אתמול בכפר כנא (שטח ישראל) כפי שפרסמו ערוצים פלסטינים.

אדם חמוש ברובה M-16 מבצע ירי לעבר בית עסק בכפר כנא.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115128#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 06:48:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] משרד החוץ הקטרי מוביל כרוז גינוי של 13 מדינות והרש&quot;פ נגד דבריו של שגרי</title><link>https://t.me/abualiexpress/115127</link><description>משרד החוץ הקטרי מוביל כרוז גינוי של 13 מדינות והרש&quot;פ נגד דבריו של שגריר ארה&quot;ב בישראל מייק האקבי 👆לפיהם אין לו בעיה שישראל תיקח את השטחים מהנילוס ועד לפרת.

 המגנות:
קטר, מצרים, ירדן, איחוד האמירויות, אינדונזיה, פקיסטן, טורקיה, סעודיה, כווית, עומאן, בחריין, לבנון, סוריה והרש&quot;פ.

##
אנחנו איתך מייק. ❤️🇺🇸🇮🇱
תודה רבה.
אולי נחליף לסוריה את השם ונקרא לה על שמך לאות הערכה (:
מייד אחרי שניקח אותה...

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115127#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 06:44:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] קמפיין תרומות סעודי נרחב למען תושבי רצועת עזה בצל חודש רמדאן  גוף סיוע</title><link>https://t.me/b3976a/25042</link><description>קמפיין תרומות סעודי נרחב למען תושבי רצועת עזה בצל חודש רמדאן

גוף סיוע ו&quot;צדקה&quot; סעודי המקושר לממלכה ולמשפחת &quot;אל-סעוד&quot; (משפחת המלוכה הסעודית) בשם: &quot;מרכז המלך סלמאן לסיוע הומניטרי&quot; הגביר את קצב איסוף הכספים למען תושבי הרצועה בצל חודש הרמדאן.

כמות הכספים לטובת האוכלוסייה העזתית חצה את רף ה-745 מיליון ריאל סעודי (כ-198 מיליון דולר). סכום זה נאסף מיותר מ-2.1 מיליון תורמים מאז תחילת המלחמה, כאשר בצל חודש רמדאן כמות התרומות עולה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 06:40:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **איראן מאיימת לתקוף את ירדן וכן נכסים כלכליים של משפחת טראמפ במפרץ עם</title><link>https://t.me/abualiexpress/115126</link><description>**איראן מאיימת לתקוף את ירדן וכן נכסים כלכליים של משפחת טראמפ במפרץ עם פתיחת המלחמה** 


היומון האיראני &quot;וטן אמרוז&quot; המזוהה עם הזרם השמרני באיראן מפרסם כי ירדן תהיה אחד היעדים המובילים של הכוחות האיראנים במקרה של מלחמה בשל הריכוז הגבוה של כלי טיס אמריקאים בשטחה (בבסיס מוופק סלטי👆) ובשל שיתוף הפעולה עם ארה&quot;ב.

כמו כן מציין העיתון כי יעדים כלכליים של משפחת טראמפ באזור המפרץ הפרסי ובכלל זה באיחוד האמירויות יהיו יעדים לתקיפה כבר בהתחלה.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115126#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 06:36:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **ויטקוף: &quot;הנשיא טראמפ לא מבין מדוע האיראנים לא נכנעים**&quot;; **האיראנים </title><link>https://t.me/abualiexpress/115125</link><description>**ויטקוף: &quot;הנשיא טראמפ לא מבין מדוע האיראנים לא נכנעים**&quot;;
**האיראנים מתמוגגים מדבריו של ויטקוף**. 

השליח האמריקאי סטיב ויטקוף בראיון לרשת פוקס:

&quot;הנשיא טראמפ שאל אותי הבוקר על איראן. והוא... אני לא רוצה להשתמש במילה &quot;מתוסכל&quot;.... מפני שהוא מבין שיש לו עוד הרבה אלטרנטיבות. אבל הוא סקרן. הוא סקרן מדוע האיראנים עדיין לא נכנעו. למה תחת כזה לחץ ועם כמות הכוחות הימיים שיש לנו שם... למה הם לא באו אלינו ואמרו: &quot;אנו מצהירים שאיננו רוצים נשק וזה מה שאנחנו מוכנים לעשות&quot;.

קשה להביא אותם לנקודה הזו.&quot;

##
אני חייב לציין שהערוצים המזוהים עם הציר האיראני-שיעי (גם כלי תקשורת איראנים רשמיים כמו סוכנויות פארס ותסנים) ממש מתמוגגים מהציטוט הזה של ויטקוף.

הקטע הזה מהראיון זוכה אצלם לפופולריות גבוהה - בד&quot;כ אני לוקח ציטוטים של אמריקאים באנגלית מערוצים בשפה האנגלית הפעם לקחתי מהצד השיעי. האיראנים רואים בקטע הוכחה לעמידתם האיתנה מול האויב האמריקאי - אפילו ויטקוף &quot;מרים להם&quot;.

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115125#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 06:21:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד מהלילה ממחוז אילאם בעל ריכוז כורדי גדול: התקוממות מפגינים בסגנון</title><link>https://t.me/arabworld301news/144470</link><description>תיעוד מהלילה ממחוז אילאם בעל ריכוז כורדי גדול: התקוממות מפגינים בסגנון ימי המחאה בתחילת ינואר.

קריאות מוות לח&#x27;מינאי ומוות לדיקטטור, בשילוב הצתת מדורות וחסימת צירים.

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 05:43:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144469</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 05:13:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] על פי ניתוח תמונת לווין, איראן פרסה מערכת לוחמה אלקטרונית בשם Cobra-V8</title><link>https://t.me/arabworld301news/144468</link><description>על פי ניתוח תמונת לווין, איראן פרסה מערכת לוחמה אלקטרונית בשם Cobra-V8, פלטפורמה שפותחה באופן מקומי ונועדה ליירט, לנתח ולשבש אותות מכ״ם ואיסוף מודיעין.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 05:13:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ויטקוף: ״האיראנים נמצאים אולי במרחק של שבוע מהשגת חומרים לייצור פצצות </title><link>https://t.me/arabworld301news/144467</link><description>ויטקוף: ״האיראנים נמצאים אולי במרחק של שבוע מהשגת חומרים לייצור פצצות באיכות תעשייתית״.

ויטקוף: ״האיראנים טוענים שהפרויקט הגרעיני שלהם הוא למטרות שלום אך הם העשירו הרבה יותר ממה שנדרש״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 05:11:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים איראנים מצביעים על עיבוי כוחות צבא איראן ומשה&quot;מ בסמוך לגבול עם</title><link>https://t.me/arabworld301news/144466</link><description>דיווחים איראנים מצביעים על עיבוי כוחות צבא איראן ומשה&quot;מ בסמוך לגבול עם עיראק הכולל כוחות יבשתיים וציוד צבאי בצל המתיחות עם ארה&quot;ב והחשש מפני פעולות קבוצות חמושות כורדיות.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 04:51:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוץ אלערבי הקטרי מציג בתמונות בלעדיות את ארסנל הטילים הבליסטיים האירא</title><link>https://t.me/arabworld301news/144465</link><description>ערוץ אלערבי הקטרי מציג בתמונות בלעדיות את ארסנל הטילים הבליסטיים האיראניים ההרסניים התת קרקעיים בטהראן.
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 04:24:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] וויטקוף בראיון לפוקס ניוז: הנשיא טראמפ מאוכזב. הוא אינו מבין איך האירא</title><link>https://t.me/New_security8200/169325</link><description>וויטקוף בראיון לפוקס ניוז: הנשיא טראמפ מאוכזב. הוא אינו מבין איך האיראנים לא נכנעו, תחת לחץ כזה עם כמות הכוח הימי שיש לנו שם. 
איך הם לא באו אלינו ואמרו: איננו רוצים נשק - אז הנה מה שאנחנו מוכנים לעשות. 
קשה להביא אותם למקום הזה 

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 04:18:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] זה קרה הלילה בכיכר הטיימס סקוואר בניו יורק. אלפי יהודים שהתקבצו להם לה</title><link>https://t.me/arabworld301news/144464</link><description>זה קרה הלילה בכיכר הטיימס סקוואר בניו יורק.
אלפי יהודים שהתקבצו להם להבדלה...

מרגש 🍷

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 03:32:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] במהלך פעילות כוחותינו במחנה אל ערוב שבנפת חברון, נעצרו 3 מבוקשים ללא ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/144463</link><description>במהלך פעילות כוחותינו במחנה אל ערוב שבנפת חברון, נעצרו 3 מבוקשים ללא התנגדות.

יופי 👊
לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 03:23:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **באיראן חוששים: ארץ ישראל הגדולה.  לפרסום ב-301: ****https://t.me/yos</title><link>https://t.me/arabworld301news/144462</link><description>**באיראן חוששים: ארץ ישראל הגדולה.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 03:20:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תקיפות אוויריות בדקות אלו של חיל האוויר הישראלי ברפיח.  לפרסום ב-301</title><link>https://t.me/arabworld301news/144461</link><description>**תקיפות אוויריות בדקות אלו של חיל האוויר הישראלי ברפיח.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 03:17:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **כמה שהם שונאים את המשטר שלהם...  לפרסום ב-301: ****https://t.me/yoss</title><link>https://t.me/arabworld301news/144460</link><description>**כמה שהם שונאים את המשטר שלהם...

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 03:13:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כינוס סגור בחדר המצב בבית הלבן.  מפקד חיל האוויר האמריקאי הגנרל קנת&#x27; ו</title><link>https://t.me/arabworld301news/144459</link><description>כינוס סגור בחדר המצב בבית הלבן.

מפקד חיל האוויר האמריקאי הגנרל קנת&#x27; וילמסבאך, נכנס לחדר המצב בבית הלבן נמצא בפגישה סגורה בחדר המצב בבית הלבן עם הנשיא טראמפ מרקו רוביו שר החוץ, פיט הגסת&#x27; שר ההגנה וג&#x27;ון ראטקליף ראש ה CIA ומפקדים צבאיים נוספים.
הפגישה נמשכת עדיין, מעל שלוש שעות.

**גלובל
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 02:59:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] קבוצת האקרים איראנים טוענת שפרצה למאגר כרטיסי אשראי של בנק הפועלים ומע</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85016</link><description>קבוצת האקרים איראנים טוענת שפרצה למאגר כרטיסי אשראי של בנק הפועלים ומעמידה למכירה את המידע שכולל מספרי כרטיס תוקף וcvv 
את המספרים הם לא פרסמו כי הם ידעו שכל פייק שהם יפרסמו 98% אחוז מהציבור שלא עוסק בתחום לא יבין

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 01:22:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים מזוהי החות&#x27;ים מדווחים על העלת הכוונות לרמה של מצב חירום ברחבי </title><link>https://t.me/arabworld301news/144458</link><description>דיווחים מזוהי החות&#x27;ים מדווחים על העלת הכוונות לרמה של מצב חירום ברחבי הבירה צנעא ואזורים נוספים בצל הצטברות הכוחות סביב המפרץ הפרסי, מחשש שארה&quot;ב מתכננת מתקפות גם על תימן במידה ויתערבו לטובת איראן.

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 00:21:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מטוסי קרב ותובלה אמריקאים בנמל התעופה חאניה בכרתים שביוון  [⭕️חדשות בט</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85015</link><description>מטוסי קרב ותובלה אמריקאים בנמל התעופה חאניה בכרתים שביוון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 22 Feb 2026 00:19:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] דאעש קיבל כעת אחריות לשתי תקיפות נגד חיילי צבא סוריה בדיר א-זור ובראקה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85014</link><description>דאעש קיבל כעת אחריות לשתי תקיפות נגד חיילי צבא סוריה בדיר א-זור ובראקה, והודיע על &quot;שלב חדש של פעילות&quot; במדינה. לפי משרד ההגנה הסורי, חייל ואזרח נהרגו בידי תוקפים לא מזוהים. הארגון תקף את הנהגת הנשיא אחמד א-שרע ואיים כי גורלו יהיה כשל קודמו, בשאר אסד.
אשרע דובר היטב את שפתם בתור מנהיג לשעבר של ארגון מקביל לדאעש בסוריה, הוא יודע לטפל בהם טוב יותר ממה שהם חושבים.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 23:33:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] האיראנים שולחים כוחות גדולים לגבול עיראק  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנז</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85013</link><description>האיראנים שולחים כוחות גדולים לגבול עיראק

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 23:03:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] התקיפה באיראן הייתה אמורה לצאת לפועל בסוף השבוע האחרון אך נדחתה לשבועו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85012</link><description>התקיפה באיראן הייתה אמורה לצאת לפועל בסוף השבוע האחרון אך נדחתה לשבועות הקורבים
סוללות הגנה אווירית נפרסו במוקדים הרלוונטים ברמה מקסימלית

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 22:31:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ובינתיים עד שתקבלו מנה של איראן, תסתפקו בינתיים בכוחות שיטור שנכנסים כ</title><link>https://t.me/arabworld301news/144457</link><description>ובינתיים עד שתקבלו מנה של איראן, תסתפקו בינתיים בכוחות שיטור שנכנסים כעת לשכונת עיסאוויה שבמזרח ירושלים.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 22:14:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הפשע במגזר הערבי יגיע בקרוב לנקודת השבירה של המשטרה ויגרום לפירוק ארגו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85011</link><description>הפשע במגזר הערבי יגיע בקרוב לנקודת השבירה של המשטרה ויגרום לפירוק ארגוני הפשע לצמיתות 
ארגוני הפשע בחברה הערבית הרימו ראש והגיעו למימדים הנוכחיים בעיקר בגלל המלחמה הלא מאוד דמוקרטית של המשטרה בארגוני הפשיעה במגזר היהודי משנת 2000 ועד השנים האחרונות בהם פורקו כמעט כליל ארגוני הפשיעה היהודיים</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 21:51:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שגרירות ארה״ב בבגדד: &quot;הנשיא טראמפ היה ברור: המשטר האיראני אינו יכול לה</title><link>https://t.me/arabworld301news/144456</link><description>שגרירות ארה״ב בבגדד:
&quot;הנשיא טראמפ היה ברור: המשטר האיראני אינו יכול להמשיך ולפגוע ביציבות האזור.&quot;
— משרד המדינה של ארצות הברית

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 21:40:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] באיחוד האמירויות טוענים למתקפת סייבר רחבת היקף על מתקנים חיוניים.  האם</title><link>https://t.me/arabworld301news/144455</link><description>באיחוד האמירויות טוענים למתקפת סייבר רחבת היקף על מתקנים חיוניים.

האם סעודיה מעורבת בעניין?
[
חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 21:38:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85010</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 21:36:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85009</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 21:36:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85008</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 21:36:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85007</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 21:36:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85006</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 21:36:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85005</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 21:36:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85004</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 21:36:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85003</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 21:36:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] סכסוך בין משפחות עוואדה וטאהה מכפר כנא התדרדר לחילופי אש קשים הצתת חנו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85002</link><description>סכסוך בין משפחות עוואדה וטאהה מכפר כנא התדרדר לחילופי אש קשים הצתת חנויות ובשיא גם השלכת מטען מרחפן לעבר בית שגרם לפציעתו של בן 80
#הבני_דודים_לא_נחים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 21:36:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כפר כנא הצתת בתי עסק לעיני העוברים ושבים ללא פחד.</title><link>https://t.me/arabworld301news/144454</link><description>כפר כנא הצתת בתי עסק לעיני העוברים ושבים ללא פחד.
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 21:32:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נוקאאוט טכני💪🇮🇱👊לאחר שאבשה קרע את הטורקי האנטישמי גורדון איים שיעשה מה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85001</link><description>נוקאאוט טכני💪🇮🇱👊לאחר שאבשה קרע את הטורקי האנטישמי
גורדון איים שיעשה מהטורקי קבאב וקיים הטורקי הבטיח שימחק לו את החיוך מהפנים ואף הוציא לו אצבע משולשת</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 21:06:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בהצלחה לאהבת-השם גורדון שמתמודד בליטא מול עלי קוינוצ&#x27;ו הטורקי בקרב טעו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85000</link><description>בהצלחה לאהבת-השם גורדון שמתמודד בליטא מול עלי קוינוצ&#x27;ו הטורקי בקרב טעון ספורטיבית ופוליטית
תן בראש🇮🇱👊

[חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:52:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מנוצ&#x27;הר מטקי, חבר הפרלמנט האיראני : אם ארצות הברית תעשה טעות, היא תקבל</title><link>https://t.me/arabworld301news/144453</link><description>מנוצ&#x27;הר מטקי, חבר הפרלמנט האיראני : אם ארצות הברית תעשה טעות, היא תקבל את תגובתה פחות מעשר דקות.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:51:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] תוצאות הסקר בנושא התיישבות ישראלית ברצועת עזה.  120 דקות יותר מ 37 אלף</title><link>https://t.me/abualiexpress/115124</link><description>תוצאות הסקר בנושא התיישבות ישראלית ברצועת עזה.

120 דקות
יותר מ 37 אלף מצביעים
**
61% מהמצביעים בסקר ו 68% מבעלי הדעה בו תומכים בהתיישבות ישראלית ברצועת עזה.**

[34 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115124#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:31:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ציוץ לפני כמה דקות מחשבון הטוויטר הפרסי של משרד החוץ של ארצות הברית:</title><link>https://t.me/arabworld301news/144452</link><description>**ציוץ לפני כמה דקות מחשבון הטוויטר הפרסי של משרד החוץ של ארצות הברית:
״אין דבר חשוב יותר משלוֹם״

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:30:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ציוץ מעניין של פעיל פוליטי לבנוני: הלילה יהיה קשה עבור טהראן.  לפרסו</title><link>https://t.me/arabworld301news/144451</link><description>**ציוץ מעניין של פעיל פוליטי לבנוני:
הלילה יהיה קשה עבור טהראן.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

מרדכי כ.
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:29:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://www.theweek.in/news/middle-east/2026/02/21/is-iran-irgc-runnin</title><link>https://t.me/arabworld301news/144450</link><description>https://www.theweek.in/news/middle-east/2026/02/21/is-iran-irgc-running-hezbollah-report-tehran-preparing-shia-militants-for-war-with-usa-israel.html

האם משמרות המהפכה של איראן מנהלים היום את חזבאללה?
דיווח: טהראן מכינה לוחמי מיליציות שיעיות למלחמה מול ארצות הברית וישראל
(נכתב על ידי סצ&#x27;ין ג&#x27;וזה – 21 בפברואר 2026)

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:29:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פרופסור פיפ, מרצה באוניברסיטה אמריקאית: ארה&quot;ב הציבה בין 40% ל-50% מהיכ</title><link>https://t.me/arabworld301news/144449</link><description>פרופסור פיפ, מרצה באוניברסיטה אמריקאית:
ארה&quot;ב הציבה בין 40% ל-50% מהיכולות האוויריות שלה בקרבת איראן. בהיסטוריה לא היה מקרה שארה״ב שלחה היקף כזה של כוחות למקום כלשהו ולא תקפה לאחר מכן. תקיפה נראית ודאית.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:27:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] קודם כל, לא כדאי אף פעם לזלזל באויב. ובנוסף, טבילת אש מבצעית למערכת כז</title><link>https://t.me/arabworld301news/144448</link><description>קודם כל, לא כדאי אף פעם לזלזל באויב. ובנוסף, טבילת אש מבצעית למערכת כזו מול ארה&quot;ב זה אוצר עבור הרוסים שיוכלו ללמוד את היכולות האמריקאיות בשטח ולבצע תיקונים, התאמות ושיפורים למערכת.

אבו באדר
301 העולם הערבי</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:27:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אם היה לכם משעמם, דיווחים מציינים כי מטוסי קרב פקיסטניים ביצעו תקיפות </title><link>https://t.me/arabworld301news/144447</link><description>אם היה לכם משעמם, דיווחים מציינים כי מטוסי קרב פקיסטניים ביצעו תקיפות אוויריות נגד מטרה באפגניסטן.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:26:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הגנרל ג&#x27;ק קין: התנאים לשינוי משטר בשלים – אנו נערכים לקמפיין אווירי נר</title><link>https://t.me/arabworld301news/144446</link><description>הגנרל ג&#x27;ק קין:
התנאים לשינוי משטר בשלים
– אנו נערכים לקמפיין אווירי נרחב. הפעולה שלנו תהיה מוגבלת, במובן זה שאין בכוונתנו לבצע פלישה קרקעית כדי להביא לשינוי משטר. במקום זאת, נסתמך על מערכה אווירית משמעותית, שתכלול שימוש במטוסים ובטילים, כדי ליצור את התנאים הדרושים לשינוי משטר. מה שאתם רואים על המפה משקף את התהליך המתגבש הזה.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:26:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/169324</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:13:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] וזה כבר תיעוד מבריטניה מטוסי F22A אמרקאים .  @New_security8200 חדשות 8</title><link>https://t.me/New_security8200/169323</link><description>וזה כבר תיעוד מבריטניה מטוסי F22A אמרקאים .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:13:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115123</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:13:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ערוצים פלסטינים מתלוננים: 11 משפחות פלסטיניות נאלצו לעזוב את &quot;אדמתן&quot; ל</title><link>https://t.me/abualiexpress/115122</link><description>ערוצים פלסטינים מתלוננים: 11 משפחות פלסטיניות נאלצו לעזוב את &quot;אדמתן&quot; ליד הכפר אלמע&#x27;יר בנפת ראמאללה בשל &quot;התנכלויות מתנחלים&quot;.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115122#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:13:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בנתיים בנמל התעופה בכרתים …  @New_security8200 חדשות 8200 בטלגרם</title><link>https://t.me/New_security8200/169322</link><description>בנתיים בנמל התעופה בכרתים …

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:12:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] עידכון מדובר במתיחה 🫢</title><link>https://t.me/New_security8200/169321</link><description>עידכון מדובר במתיחה 🫢</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:08:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בהתבסס על הדיווחים ובהתבסס על ההנחה שאכן תהיה תקיפה, הרוסים הולכים לעש</title><link>https://t.me/arabworld301news/144445</link><description>בהתבסס על הדיווחים ובהתבסס על ההנחה שאכן תהיה תקיפה, הרוסים הולכים לעשות טעות נוספת.. מספקים מערכות הגנה שכנראה במבחן התוצאה לא יהיו שוות כלום ושום דבר ובעצם יראו לעולם מה הציוד שלהם שווה בשדה הקרב.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:04:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים איראנים: משה&quot;מ פרסו סוללת הגנה האווירית מסוג S-400 באצפהאן.  [</title><link>https://t.me/arabworld301news/144444</link><description>דיווחים איראנים: משה&quot;מ פרסו סוללת הגנה האווירית מסוג S-400 באצפהאן.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:02:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מצרים, סעודיה, ירדן, הרש&quot;פ וחמאס מפרסמות הודעות בגנות דבריו👆 של שגריר </title><link>https://t.me/abualiexpress/115121</link><description>מצרים, סעודיה, ירדן, הרש&quot;פ וחמאס מפרסמות הודעות בגנות דבריו👆 של שגריר ארה&quot;ב בישראל מייק האקבי לפיהם ישראל יכולה לקחת את השטח שבין הנילוס לפרת, כפי שהבטיח אלוהים לעם ישראל.

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115121#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:55:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/169320</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:51:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **מעשה קונדס או פינוי מבנה  ?** בהלה רבה בעיירה באזוריה  לאחר שאזרח הו</title><link>https://t.me/New_security8200/169319</link><description>**מעשה קונדס או פינוי מבנה  ?**
בהלה רבה בעיירה באזוריה  לאחר שאזרח הודיע  שקיבל מצה״ל התרעת  טלפונית על פינוי ממבנה בעיירה  שבדרום לבנון ,צבא לבנון הגיע לאיזור כדי לבדוק   את אמיתות הדיווח .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:51:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בהמשך לדיווח: תיעוד מדירה שרחפן הטיל לעבר רימונים בכפר כנא.  מטורף</title><link>https://t.me/arabworld301news/144443</link><description>בהמשך לדיווח: תיעוד מדירה שרחפן הטיל לעבר רימונים בכפר כנא.

מטורף
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:47:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144442</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:44:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144441</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:44:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כפר כנא ירי כבד במלחמת רחוב בין חמולות</title><link>https://t.me/arabworld301news/144440</link><description>כפר כנא ירי כבד במלחמת רחוב בין חמולות
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:44:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כפר כנא ירי כבד בוצע לעבר ביתו של ראש המועצה</title><link>https://t.me/arabworld301news/144439</link><description>כפר כנא ירי כבד בוצע לעבר ביתו של ראש המועצה</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:42:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סכסוכי החמולות לא פוסחים על הרמדאן: גם הערב קרבות בין חמולות בכפר כנא </title><link>https://t.me/arabworld301news/144438</link><description>סכסוכי החמולות לא פוסחים על הרמדאן: גם הערב קרבות בין חמולות בכפר כנא בצפון מס&#x27; פצועים בקרב.

מלבד הירי הבלתי פוסק ע&quot;פ דיווחים בוצע הלילה פעם ראשונה שימוש ברחפני הטלה שהטילו רימונים לעבר מבנים - זאת עליית מדרגה חמורה, ארגוני הפשיעה/טרור בקרב הערבים בישראל עושים שימוש ברחפנים המטילים רימונים מהאוויר.
מה יקרה כאשר תפרוץ אינתיפאדה נוסח פרעות שומר החומות?
ברור לכל כי ארגוני הפשיעה/טרור יעשו שימוש ברחפני הטלה נגד כוחות משטרה ועוד.

ממשלת ישראל חייבת לתת הוראה על מבצע לאיסוף כלל הנשק הנמצא אצל הערבים בישראל, ולגייס לשם כך גם שב&quot;כ ובמידת הצורך לנקוט בצעדים חמורים כנגד מי שלא ימסור את הנשק למשטרה, אחרת זה יתפוצץ לנו בפרצוף יום אחד.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:41:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115120</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:41:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115119</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:41:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115118</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:41:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ערוצים פלסטינים מדווחים על 4 פצועים, בהם אחד במצב קשה בריב חמולות בכפר</title><link>https://t.me/abualiexpress/115117</link><description>ערוצים פלסטינים מדווחים על 4 פצועים, בהם אחד במצב קשה בריב חמולות בכפר כנא (שטח ישראל).

בכמה ערוצים נטען כי בריב החמולות נעשה שימוש ברחפן שהטיל רימון על בית ויצר חור בתקרה - הפרטים עדיין נבדקים.

ירי אינטנסיבי תועד במהלך ריב חמולות. ירי בוצע גם לעבר ביתו של ראש העיר.

[6 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115117#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:41:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כפר כנא קטטה אלימה</title><link>https://t.me/arabworld301news/144437</link><description>כפר כנא קטטה אלימה
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:36:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] סכסוכי החמולות לא פוסחים על הרמדאן: גם הערב קרבות בין חמולות בכפר כנא </title><link>https://t.me/b3976a/25041</link><description>סכסוכי החמולות לא פוסחים על הרמדאן: גם הערב קרבות בין חמולות בכפר כנא בצפון מס&#x27; פצועים בקרב.

מלבד הירי הבלתי פוסק ע&quot;פ דיווחים בוצע הלילה פעם ראשונה שימוש ברחפני הטלה שהטילו רימונים לעבר מבנים - זאת עליית מדרגה חמורה, ארגוני הפשיעה/טרור בקרב הערבים בישראל עושים שימוש ברחפנים המטילים רימונים מהאוויר.
מה יקרה כאשר תפרוץ אינתיפאדה נוסח פרעות שומר החומות?
ברור לכל כי ארגוני הפשיעה/טרור יעשו שימוש ברחפני הטלה נגד כוחות משטרה ועוד.

ממשלת ישראל חייבת לתת הוראה על מבצע לאיסוף כלל הנשק הנמצא אצל הערבים בישראל, ולגייס לשם כך גם שב&quot;כ ובמידת הצורך לנקוט בצעדים חמורים כנגד מי שלא ימסור את הנשק למשטרה, אחרת זה יתפוצץ לנו בפרצוף יום אחד.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:35:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הקבינט המדיני בטחוני יתכנס מחר ב19:30   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזור</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84999</link><description>הקבינט המדיני בטחוני יתכנס מחר ב19:30 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:19:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] כרתים: שפע של כלי טיס אמריקאים צבאיים בשדה&quot;ת של חאניה.  אילו מטוסים זי</title><link>https://t.me/abualiexpress/115116</link><description>כרתים: שפע של כלי טיס אמריקאים צבאיים בשדה&quot;ת של חאניה.

אילו מטוסים זיהיתם?

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115116#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:10:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/25040</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:00:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] האם סוריה הופכת לבית חרושת של ג&#x27;היאדסטים ותחנת מעבר לקראת ביצוע ג&#x27;יהאד</title><link>https://t.me/b3976a/25039</link><description>האם סוריה הופכת לבית חרושת של ג&#x27;היאדסטים ותחנת מעבר לקראת ביצוע ג&#x27;יהאד רחב במזה&quot;ת נוסח אל-קאעידה?

התיעוד הראשון מציג עשרות ילדים עם סרטי ראש בכיתוב השהאדה מרוכזים במסגד בדיר א-זור אזור שנכבש לאחרונה ע&quot;י צבא ג&#x27;ולאני. הילדים מרימים אצבע כ&quot;התוחיד&quot; (ייחוד האל). זה לא נראה משהו תמים של החדרת האידאולוגיה הסלפית. אלא מעין גיוס ילדים למטרות ג&#x27;יהאד.

בתיעוד השני בני נוער עם מדים צבאיים וסמלים של חותם הנביא המזוהה דאעש מסתובבים בדמשק.

הדגש הוא ילדים ובני נוער. נראה כי משטר ג&#x27;ולאני מכשיר דור של עשרות ומאות אלפי ילדים ובני נוער לאידאולוגיית אל-קאעידה וג&#x27;יהאד נגד הכופרים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:00:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **🔥🔥🔥*HOT*🔥🔥🔥 *נלחמים ביוקר המחייה!!* ⚔️  *המבצע אושר באופן רשמי..* *ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/144434</link><description>**🔥🔥🔥*HOT*🔥🔥🔥
*נלחמים ביוקר המחייה!!* ⚔️ 
*המבצע אושר באופן רשמי..*
*בלי יותר מידי דיבורים בלי אותיות קטנות ובלי קאץ*
*המחיר לא זז 3 שנים כן כן 3 שנים*

*טריפל פלטינום כולל 170 ערוצים*

*כולל 1000 מגה סיבים בטכנולוגיית Ai, כולל מגדיל טווח וראוטר המתקדם בעולם*

*כולל קו טלפון ביתי ללא הגבלה*

*כולל התקנה בדירה ללא עלות !!!!*

*כולל כל הציוד!!!!!!*

*כולל מחיר קבועעע ל3 שנים!!!!*

💵*כל זה במחיר של 169 שקלים!*
*כן מחיר קבוע ל3 שנים!*

*🎁כל לקוח חדש שמצטרף מקבל הטבה על סך 270 שקלים*⚽️⚽️

*המבצע מיועד ללקוחות חדשים בלבד!

*להצטרפות לחצו כאן למטה*⬇️

****https://wa.me/message/6CY4QJDN3XNTN1**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 19:00:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] בתגובה להכרזת האיחוד האירופי כי משמרות המהפכה האיראנים הם ארגון טרור, </title><link>https://t.me/abualiexpress/115115</link><description>בתגובה להכרזת האיחוד האירופי כי משמרות המהפכה האיראנים הם ארגון טרור, הכריזה איראן, על בסיס עיקרון ההדדיות, כי מעתה כוחות האוויר והים של כל מדינות האיחוד האירופאי נחשבים לארגוני טרור באיראן.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115115#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 18:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84998</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 18:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מטוסי F22 בבריטניה בדרכם למזרח התיכון  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84997</link><description>מטוסי F22 בבריטניה בדרכם למזרח התיכון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 18:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] זווית נוספת של העימות בין מפגינים לאנשי באסיג׳ מוקדם יותר היום.  [דור </title><link>https://t.me/arabworld301news/144433</link><description>זווית נוספת של העימות בין מפגינים לאנשי באסיג׳ מוקדם יותר היום.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 18:57:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] מתוך המהדורה ב-i24NEWS  דיפלומט מערבי ל-i24NEWS: בימים הקרובים: איראן </title><link>https://t.me/New_security8200/169318</link><description>מתוך המהדורה ב-i24NEWS

דיפלומט מערבי ל-i24NEWS: בימים הקרובים: איראן תגיש טיוטת החלטה לממשל האמריקני

ייתכן והחלטת הנשיא טראמפ בעניין תקיפה תהיה רק אחרי שהממשל יבחן את הטיוטה שתוגש מהצד האמריקני.

במקרה של הסכם: לסוכנות הבינלאומית לאנרגיה אטומית יהיה תפקיד משמעותי בפיקוח

עמיחי שטיין</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 18:47:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אבו חוד&#x27;יפה אל-אנצארי, דובר דאעש בהתבטאות נגד משטר אל-ג&#x27;ולאני וחובת הג</title><link>https://t.me/arabworld301news/144432</link><description>אבו חוד&#x27;יפה אל-אנצארי, דובר דאעש בהתבטאות נגד משטר אל-ג&#x27;ולאני וחובת הג&#x27;האד נגדו: 

&quot;היום בסוריה, משטר כופר החליף את המשטר הקודם.

המאבקים של דאעש עם ג&#x27;בהת א-נוסרה והיאת תחריר א-שאם לא היו רק פוליטיים, אלא גם דתיים באופיים.

הג&#x27;יהאד נגד המשטר הסורי וצבאו הוא חובה בגלל מה שכונה &quot;כופר וכפירה&quot;.

אל-ג&#x27;ולאני מילא את תפקיד &quot;משמר הגבול של ישראל&quot;.


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 18:45:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] שיטת הדלת המסתובבת של משטר ג&#x27;ולאני  ערוצים סורים מדווחים על שחרורו של </title><link>https://t.me/b3976a/25038</link><description>שיטת הדלת המסתובבת של משטר ג&#x27;ולאני

ערוצים סורים מדווחים על שחרורו של הטרוריסט קוסאי א-שמרי בדואי תושב מחוז אל-חסכה שהצטרף לכוחות השבטים במאבקם נגד העדה הדרוזית בעיר א-סווידאא.
הטרוריסט השתתף בטבח בעדה הדרוזית ונכלא כחלק ממשחק של משטר ג&#x27;ולאני, כאילו משתתפי הטבח במיעוטים נכלאים בשל &quot;ההפרות&quot;.
הוא שוחרר בסופ&quot;ש כחלק משחרור של עשרות טרוריסטים בהם לוחמי ג&#x27;יהאד זרים הבולט שבהם מפקד הפלג האוזבקי &quot;מוהאג&#x27;יר טקטיקל&quot; &quot;אבו דוג&#x27;אנה אל-טוריסטני&quot;. לרגל הרמדאן.

קוסאי גם חטף אם דרוזית ובנותיה בעיירה רדהימה אל-לאווה מצפון למחוז א-סווידאא במהלך הטבח. 

מצורף תיעוד של הטרוריסט הבדואי משתתף בטבח בעיר א-סווידאא.

משטר ג&#x27;ולאני פועל בשיטת הדלת המסתובבת המוכרת לנו מימי עראפת - כולאים מחבלים כהגנה, ומשחררים אותם ברגע המתאים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 18:40:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/25037</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 18:40:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מחבל פצוע מירי כוחותינו במהלך עימותים בבית פוריק  [⭕️חדשות בטחון מהשטח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84996</link><description>מחבל פצוע מירי כוחותינו במהלך עימותים בבית פוריק

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 18:37:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שליח ארה&quot;ב לשעבר לענייני איראן, רוברט מאלי: &quot;בניגוד למה שחלק מאמינים, </title><link>https://t.me/arabworld301news/144431</link><description>שליח ארה&quot;ב לשעבר לענייני איראן, רוברט מאלי: &quot;בניגוד למה שחלק מאמינים, ממשל טראמפ אינו מבקש לבסס דמוקרטיה באיראן.

לא ניתן להשוות את איראן למדינות כמו ונצואלה; המבנה הפוליטי האיראני הוא מערכת מושרשת עמוק שלא תוותר בקלות על השלטון.

מטרתה של וושינגטון היא להקים ממשלה שאינה עוינת לארצות הברית ושאיתה היא תוכל לתקשר, לא להתייחס לדרישות העם האיראני.&quot;


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 18:30:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] משרד החוץ האיראני הודיע ​​כי הגדיר את כוחות האוויר והים של כל מדינות ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/144430</link><description>משרד החוץ האיראני הודיע ​​כי הגדיר את כוחות האוויר והים של כל מדינות האיחוד האירופי כגופי טרור בתגובה להכרזה של האיחוד האירופי על משמרות המהפכה האיראניים כארגון טרור.


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 18:27:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מרוב הצעות לביטוח רכב אפשר לטבוע 🌊🚗   בואו נעשה סדר – בקליק אחד ✅    ב</title><link>https://t.me/abualiexpress/115114</link><description>מרוב הצעות לביטוח רכב אפשר לטבוע 🌊🚗  
בואו נעשה סדר – בקליק אחד ✅  

ב-**Wobi** משווים בקלות ובמהירות בין **11 חברות ביטוח מובילות** 🏁  
וחוסכים גם זמן ⏱️ וגם כסף 💸  

אז… **אתם משווים בכלל?!** 🤩 

🔍 כנסו עכשיו להשוואה &gt;&gt;  
https://wobi.agency/4rXkWbs  

📝 או השאירו פרטים ונציג יחזור אליכם בהקדם&gt;&gt;  
https://wobi.agency/4qDEZKN  

וובי סוכנות לביטוח בע&quot;מ, מ.ר 514422187
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 18:15:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/115113</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 18:14:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115112</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 17:44:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] סעודת איפטר בין חורבות חאן יונס את הארוחות מארגנים ארגוני הסיוע לרצועה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84995</link><description>סעודת איפטר בין חורבות חאן יונס את הארוחות מארגנים ארגוני הסיוע לרצועה למטרות תיעוד ליחצ

סעודת איפטר היא הארוחה היומית המפסקת את הצום בחודש הרמדאן המוסלמי, הנאכלת מיד לאחר שקיעת השמש (תפילת המע&#x27;רב). זהו אירוע חברתי ומשפחתי מרכזי, הנפתח באופן מסורתי באכילת תמרים, ומהווה זמן לנתינה, צדקה וחיזוק קשרים חברתיים**.**

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 17:43:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] למי שחושב שאנחנו קרובים להסכם נורמליזציה עם סעודיה כנראה טועה בערכות. </title><link>https://t.me/arabworld301news/144429</link><description>למי שחושב שאנחנו קרובים להסכם נורמליזציה עם סעודיה כנראה טועה בערכות.
סעודיה כבר לא שואפת להסכם עם ישראל אלא שואפת לפרק את הסכמי אברהם שהיא נתנה להם אור ירוק.
סעודיה הכריזה על איחוד האמירויות כ&quot;השטן של הערבים&quot; ברקע ההתפתחויות בסודאן תימן וסומללינד. איחוד האמירויות לשיטת גורמים בסעודיה היא &quot;עושה דברה של ישראל ופוגעת בערבים&quot;.

הסכם מול סעודיה אינו בר ביצוע בתקופה הקרובה</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 17:36:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ארגון נאט&quot;ו משגר לטורקיה מטוס שליטה ובקרה מסוג AWACS.   בשבועות שקדמו </title><link>https://t.me/abualiexpress/115111</link><description>ארגון נאט&quot;ו משגר לטורקיה מטוס שליטה ובקרה מסוג AWACS. 

בשבועות שקדמו למלחמת 12 הימים ביוני 2025 קרה אותו הדבר בדיוק.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115111#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 17:34:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **משהו לא טוב קורה לסעודיה.** זוכרים שלפני 7 באוקטובר היא הייתה אמורה </title><link>https://t.me/arabworld301news/144428</link><description>**משהו לא טוב קורה לסעודיה.**
זוכרים שלפני 7 באוקטובר היא הייתה אמורה להצטרף להסכמי אברהם?
להיות עוגן מרכזי בגוש המתון במזרח התיכון נגד איראן?

אז בואו נראה מה אומר ד&quot;ר אחמד א-תֻוַיְגְ&#x27;רִי - أحمد التويجري - איש אקדמיה סעודי בכיר, לשעבר חבר מועצת השוּרַא. 
אחמד הוא לא סעודי מהרחוב. 
הוא אדם עם מעמד ואוזן קשבת אצל השליט.

**הוא טוען שאנשי חמאס הם &quot;לוחמי חופש&quot;, וזכותם להשתמש באמצעים צבאיים כדי &quot;לשחרר את פלסטין&quot;**.
לטענתו, חמאס אינו ארגון טרור – אלא &quot;התנגדות&quot; (מֻקַאוַמַה – مقاومة) שנלחם למען &quot;הצדק&quot;.

אז, האם גם טבח 7/10 שמכוון לאזרחים נתפס כחלק ממאבק מוסרי ?

**סעודיה של 2026 בוחרת דרך אחרת.**
היא מתקרבת לציר טורקיה-קטר, מתפייסת עם איראן, ומהדקת קשרים כלכליים עם סין ורוסיה. 

**ולמה זה צריך להדאיג אותנו?**
סעודיה אינה עוד מדינה במזרח התיכון. 
היא מסמנת את הכיוון.
האם סעודיה תפעיל לחץ על &quot;האחות הקטנה&quot; -איחוד האמירויות הערביות לשנות כיוון ולזנוח את הסכמי אברהם?
**יש מקום לדאגה!**

המראיין: דייוויד הרסט, עורך Middle East Eye.
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 17:31:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124904/</title><link>https://t.me/arabworld301news/144427</link><description>https://nziv.net/124904/
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 17:31:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **דובר דאע&quot;ש בקלטת קול חדשה קורא למלחמת ג&#x27;האד נגד ממשלת סוריה החדשה, נ</title><link>https://t.me/abualiexpress/115110</link><description>**דובר דאע&quot;ש בקלטת קול חדשה קורא למלחמת ג&#x27;האד נגד ממשלת סוריה החדשה, נגד ארה&quot;ב, נגד רוסיה ונגד היהודים**

אחרי תקופה ארוכה יחסית של שקט, דובר דאע&quot;ש, אבו חד&#x27;יפה &quot;שובר שתיקה&quot; בקלטת קול חדשה אותה מפרסמת הערב זרוע המדיה של הנהגת דאע&quot;ש - אלפרקאן.

אבו חד&#x27;יפה קורא לפעילי דאע&quot;ש להתחיל במלחמת ג&#x27;האד נגד שלטונו של נשיא סוריה אחמד א-שרע. הוא מציין שזוהי חובה על כל פעיל דאע&quot;ש.

עוד קורא אבו חד&#x27;יפה לחדש את הפיגועים נגד הצלבנים והיהודים (ארה&quot;ב, המערב וישראל) לצד המשך הג&#x27;האד נגד רוסיה ומשטרים נוספים הפועלים נגד דאע&quot;ש.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115110#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 17:22:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אז האם אנחנו בתחילתו של גל מחאה נוסף? צריך לראות את הקצב ואת ההצטרפות </title><link>https://t.me/arabworld301news/144426</link><description>אז האם אנחנו בתחילתו של גל מחאה נוסף?
צריך לראות את הקצב ואת ההצטרפות של המפגינים למחאות שעד כה נחשבות שקטות.
הסטודנטים הם גרעין מחאה חשוב, כמו גם מחאות בבזארים והצטרפות סוחרים.
אירועי ה&quot;ארבעין&quot; מעלים את ניצי המחאה מחדש, נשאר רק לראות ולקוות שזה ידליק את ניצוץ המחאה והמרד יפרוץ כפי שהיה בתחילת חודש ינואר. נכון לעכשיו זה רחוק משם, אך דברים מתפתחים במהירות וגם בפעם הקודמת אף אחד לא ציפה מהמחאה להגיע לרף הגבוהה שהיה בתחילת ינואר.
[
חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 17:16:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/25036</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 17:15:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/25035</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 17:15:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/25034</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 17:15:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/25033</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 17:15:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ניצני המחאה מתחילים לבעבע: ממחאות שקטות היום ראינו עליית מדרגה כאשר סט</title><link>https://t.me/b3976a/25032</link><description>ניצני המחאה מתחילים לבעבע: ממחאות שקטות היום ראינו עליית מדרגה כאשר סטודנטים החלו במחאות כנגד המשטר בס&#x27; מוקדים ברקע מחאות גם במחוז אילאם הכורדי.


משורה של אוניברסיטאות יצאו מפגינים לרחובות.
1. אונ&#x27; למדעי רפואה במשהד.
2. אונ&#x27; אמיר כביר בטהראן.
3. אונ&#x27; &quot;שהיד בהשתי&quot; בטהראן.
4. אונ&#x27; שריף בטהראן.
ועוד 


אז האם אנחנו בתחילתו של גל מחאה נוסף?
צריך לראות את הקצב ואת ההצטרפות של המפגינים למחאות שעד כה נחשבות שקטות.
הסטודנטים הם גרעין מחאה חשוב, כמו גם מחאות בבזארים והצטרפות סוחרים.
אירועי ה&quot;ארבעין&quot; מעלים את ניצי המחאה מחדש, נשאר רק לראות ולקוות שזה ידליק את ניצוץ המחאה והמרד יפרוץ כפי שהיה בתחילת חודש ינואר. נכון לעכשיו זה רחוק משם, אך דברים מתפתחים במהירות וגם בפעם הקודמת אף אחד לא ציפה מהמחאה להגיע לרף הגבוהה שהיה בתחילת ינואר.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 17:15:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏דיווח: איראן שיגרה לראשונה טיל ארוך-טווח, שנועד לספק הגנה לכלי השיט ש</title><link>https://t.me/New_security8200/169317</link><description>‏דיווח: איראן שיגרה לראשונה טיל ארוך-טווח, שנועד לספק הגנה לכלי השיט שלה, בתרגיל ימי שערכה במצרי הורמוז

כאן 11</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 17:15:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אל ערבייה: חיזבאללה משוקם כיום עי שני קצינים איראנים ממשמרות המהפכה אי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84994</link><description>אל ערבייה: חיזבאללה משוקם כיום עי שני קצינים איראנים ממשמרות המהפכה
איראן לוחצת על חיזבאללה להצטרף ללחימה במקרה של תקיפה ישראלית באיראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 17:14:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] משווה ומעלה:  הנשיא טראמפ מודיע כי במקום להעלות את המכסים באופן גלובלי</title><link>https://t.me/abualiexpress/115109</link><description>משווה ומעלה:

הנשיא טראמפ מודיע כי במקום להעלות את המכסים באופן גלובלי (על סחורות מכל מדינות העולם) בשיעור של 10% כפי שהודיע הלילה 👆בתגובה להחלטת בית המשפט העליון בארה&quot;ב נגד מדיניות המכסים שלו, הוא יעלה אותם בסופו של דבר ב 15% - השיעור המקסימלי המותר לו.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115109#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 17:11:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **אז, כמה כוחות אמריקנים באמת מקיפים את איראן?** לאחר קידום הכוחות בשב</title><link>https://t.me/New_security8200/169316</link><description>**אז, כמה כוחות אמריקנים באמת מקיפים את איראן?**
לאחר קידום הכוחות בשבוע שעבר והגעת נושאת המטוסים פורד לים התיכון, הנה קצת מספרים:
ארצות הברית מחזיקה כיום מסביב לאיראן  כ-455 כלי טייס מתוכם 327 מטוסי קרב, 102 מטוסי תדלוק ו-26 מטוסי מודיעין, ממסר ובקרה אווירית.
מטוסי הקרב:
77 מטוסי F-35
60 מטוסי F-15
64 מטוסי F-16
12 מטוסי F-22 ראפטור
84 מטוסי FA-18
18 מטוסי EA-18 גראולר
12 מטוסי A-10 וורטהוג

שאר המטוסים
77 מטוסי תדלוק KC-135
25 מטוסי תדלוק KC-46
8 מטוסי E-2
6 מטוסי P-8 פוסידון
6 מטוסי E-3 סנטרי
5 מטוסי E-11
1 מטוס ריגול U-2

מטוסים אלו פרוסים במגוון בסיסים החל מדייגו גרסיה באוקיינוס ההודי, דרך מדינות ערב, אירופה ועד לבסיס חיל האוויר &quot;לאז&#x27;ס&quot; באיים האזוריים (האוקיינוס האטלנטי).
נוסף על כל אלו ארה&quot;ב מחזיקה קרוב ל-150 מפציצים אסטרטגיים מסוג B-2 ו-B-52 ו-B-1. רובם בעלי יכולת טיסה לאיראן גם אם מוצבים ביבשת אמריקה (בעזרת תדלוקים אוויריים). 

לשם השוואה, חיל האוויר הישראלי מחזיק כיום סך הכל כ-275 כלי טייס המקבילים לכלים האמריקנים שנכללו בסקירה. 
אין ספק שהאמריקנים מוכנים למערכה אווירית מול איראן בעוצמה שרק הם מסוגלים לה.
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 17:00:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **כותרות השבת**   1. 12 הרוגים וכ 30 פצועים בתקיפות צה&quot;ל בלבנון אתמול:</title><link>https://t.me/abualiexpress/115108</link><description>**כותרות השבת** 

1. 12 הרוגים וכ 30 פצועים בתקיפות צה&quot;ל בלבנון אתמול: 

עשרה הרוגים, מהם 8 פעילי חזבאללה (כולל בכיר) בגל תקיפות של צה&quot;ל אמש על מבנים באזור אלבקאע. ע&quot;פ דובר צה&quot;ל מדובר בפעילי מערך הטילים של חזבאללה. 

https://t.me/abualiexpress/115053?single

https://t.me/abualiexpress/115098?single


שני מחבלי חמאס חוסלו בתקיפה נפרדת במחנה הפליטים עין אלחלוה בצידון. 

https://t.me/abualiexpress/115059?single

2. גרמניה, יפן, אוסטרליה, סרביה ושבדיה קוראות לאזרחיהן: 
צאו מייד מאיראן! 

https://t.me/abualiexpress/115052

https://t.me/abualiexpress/115069?single


3. מייק האקבי, שגריר ארה&quot;ב בישראל, בראיון למגיש האנטישמי טאקר קרלסון :
השטח שהבטיח אלוהים לעם ישראל הוא מהנילוס ועד הפרת. 

https://t.me/abualiexpress/115062

4. טראמפ מכריז לראשונה כי במחאות באיראן נהרגו 32 אלף איש בתוך פרק זמן קצר. 

https://t.me/abualiexpress/115057


5. איראן : מחאות סטודנטים היום בטהרן ומשהד. מחאות גם באבדנאן 

https://t.me/abualiexpress/115093?single

https://t.me/abualiexpress/115089?single

6. טראמפ מגיב להחלטה של בית המשפט העליון כי מדיניות המכסים שהטיל כחלק מניהול יחסי החוץ של ארה&quot;ב אינה חוקית בהעלאה נוספת של מכסים תחת סעיף חוקי שונה. 

https://t.me/abualiexpress/115048

https://t.me/abualiexpress/115061

https://t.me/abualiexpress/115079
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 16:57:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ארגון התעופה האיראני הוציא הודעות NOTAM עבור 6 נקודות ברחבי איראן עבור</title><link>https://t.me/New_security8200/169315</link><description>ארגון התעופה האיראני הוציא הודעות NOTAM עבור 6 נקודות ברחבי איראן עבור תרגיל של  ההגנה האוירית ( מלבד מערב איראן שם סגרו את המרחב האוירי לפני כמה ימים ),  

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 16:50:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *מוכנות כוחות צה״ל במעברים במהלך השישי הראשון של הרמדאן*  לקראת יום הש</title><link>https://t.me/New_security8200/169314</link><description>*מוכנות כוחות צה״ל במעברים במהלך השישי הראשון של הרמדאן*

לקראת יום השישי הראשון של חודש רמדאן, נערכו כוחות הביטחון במעברים ובמרחב ירושלים על מנת לאפשר את הגעת המתפללים להר הבית, תוך שמירה על היציבות והביטחון במרחב.

סיור גזרה במעברים ובמרחב ירושלים התקיים אתמול בראשות סגן הרמטכ״ל, אלוף תמיר ידעי, ובהשתתפות מפקד פיקוד המרכז, אלוף אבי בלוט מתאם פעולות הממשלה בשטחים, אלוף יורם הלוי, מפקד אוגדת יהודה ושומרון, תת-אלוף קובי הלר, ראש המנהל האזרחי, תת-אלוף הישאם אבראהים, מפקדי חטיבות בנימין ועציון ומפקדים נוספים בגופי הביטחון.

כוחות הביטחון פרוסים, ערוכים וממשיכים לפעול לשמירה על הביטחון, לצד מאמץ לאפשר ככל הניתן את קיום התפילות ושגרת החיים במהלך חודש רמדאן.

מצורף תיעוד מסיור הגזרה של המפקדים במעברים ובמרחב ירושלים: https://bit.ly/46PzJN2

מצורפות תמונות בנושא: https://IDFANC.activetrail.biz/ANC654216
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 16:38:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] חדשות השבת: צהל תקף בבלבעכ וחיסל שמונה מחבלים אחד מהם בן של בכיר בחיזב</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84993</link><description>חדשות השבת:
צהל תקף בבלבעכ וחיסל שמונה מחבלים אחד מהם בן של בכיר בחיזבאללה
טראמפ: כדאי לאיראן להגיע לעסקה, הם רצחו מעל 30 אלף מפגינים חלק תלו על מנופים
הפגנות באוניברסיטאות בטהרן לציון 40 יום לרצח המפגינים, המפגינים קראו מוות לחמינאי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 16:31:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שבוע טוב❤️</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84992</link><description>שבוע טוב❤️</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 16:31:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **מחצית השקל לגאולת הארץ** בפקיעין העתיקה, שבה לא פסק הישוב היהודי מאז</title><link>https://t.me/abualiexpress/115107</link><description>**מחצית השקל לגאולת הארץ**
בפקיעין העתיקה, שבה לא פסק הישוב היהודי מאז חורבן בית שני, יש בתים השייכים ליהודים מזה שנים רבות.

לאחרונה, עמדו למכירה שני בתים השייכים ליהודי, במחיר של 2,520,000 שח. אנו, עמותת &quot;מורשת הגליל העליון&quot; ביקשנו לקנות את הבתים. מנגד, עמדה &quot;הפטריארכיה היוונית&quot; שחפצה אף היא לרכוש את הבתים.

בהוראת רבנים, עשינו מאמץ משפטי גדול לקבל את זכות הרכישה, והצלחנו ב&quot;ה.
במבצע התרמה מתושבי האזור הצלחנו ב&quot;ה לגייס 1,300,000 שח.

המצב כרגע
📆 עד לסוף החודש הנוכחי, אנו נדרשים לשלם תשלום נוסף של כ-1.2 מיליון ₪, כדי להשלים את הרכישה.
אנו קוראים לציבור: **היו שותפים בגאולת הארץ במחצית השקל**, ובהפצת ההודעה בקבוצות ובסטטוסים.
תודה !

צפו בברכת הרב יהושע ויצמן והרב דוד דודקביץ

לתרומה באשראי או בביט (מוכר לסעיף 46 להחזר מס):
https://www.charidy.com/galil/36584
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 16:15:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/115106</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 16:14:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שבוע טוב לכולם בשורות טובות❤️🙏</title><link>https://t.me/arabworld301news/144425</link><description>שבוע טוב לכולם
בשורות טובות❤️🙏</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 16:09:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אחרי יציבות יחסית במסחר במטבע האיראני בשבועיים האחרונים (סביב שער של 1</title><link>https://t.me/abualiexpress/115105</link><description>אחרי יציבות יחסית במסחר במטבע האיראני בשבועיים האחרונים (סביב שער של 1.6 מיליון ריאל איראני לדולר אמריקאי אחד), נסחר הריאל האיראני ביממה האחרונה בירידות שערים סביב שער של 1.65 מיליון ריאל איראני לדולר אמריקאי אחד.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115105#comments)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 15:53:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חבר מועצת השורא הסעודית לשעבר, אחמד אלטואיג&#x27;רי:  &quot;איחוד האמירויות הערב</title><link>https://t.me/arabworld301news/144424</link><description>חבר מועצת השורא הסעודית לשעבר, אחמד אלטואיג&#x27;רי:

&quot;איחוד האמירויות הערביות הם &quot;הסוס הטרויאני של ישראל&quot;.

הם מיישמים את השאיפות הישראליות.

במקום להיות בעלי ברית כנים... הם הפכו לסוס הטרויאני של ישראל.&quot;



**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 15:23:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בודפשט: הפגנות נגד המשטר האיראני.  **זנג ZENG  301 העולם הערבי בטלגרם </title><link>https://t.me/arabworld301news/144423</link><description>בודפשט: הפגנות נגד המשטר האיראני.

**זנג ZENG

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 15:16:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תפילות לאחר סעודת האפטאר ברמדאן, תפילות התראוויח בטיימס סקוור, ניו יור</title><link>https://t.me/arabworld301news/144422</link><description>תפילות לאחר סעודת האפטאר ברמדאן, תפילות התראוויח בטיימס סקוור, ניו יורק.  ראינו תפילות המוניות ברחוב בלונדוניסטן, בסידני - אך בניו יורק עם ראש עיר מוסלמי שאף אמר: &quot;הרמדאן זה החודש האהוב עליי בשנה&quot;, זה מקבל משמעות אחרת.

ממדאני מסמל בשבילם ניצחון של האסלאם, בתפוח הגדול, המרכז של העולם וסמל המערביות.  &quot;התפוח הגדול&quot; נרקב מבפנים... עוד מסגדים, עוד נוכחות אסלאמית ופחות זהות יהודית-אמריקאית

הם רואים בכך חלק מהדרך לניצחון על המערב


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 14:59:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] משרד החוץ האמריקאי מפרסם:  הנשיא טראמפ הבהיר שהמשטר האיראני אינו יכול </title><link>https://t.me/abualiexpress/115104</link><description>משרד החוץ האמריקאי מפרסם:

הנשיא טראמפ הבהיר שהמשטר האיראני אינו יכול להמשיך לגרום לזעזועים באזור כולו.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115104#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 14:51:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נשיא איראן: ״לא נרכין את ראשנו ולא ניכנע למרות לחץ מצד מעצמות העולם״. </title><link>https://t.me/arabworld301news/144421</link><description>נשיא איראן: ״לא נרכין את ראשנו ולא ניכנע למרות לחץ מצד מעצמות העולם״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 14:31:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115103</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 14:23:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115102</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 14:23:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115101</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 14:23:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] המחבל הבכיר יותר שחוסל אמש - חסין יאע&#x27;י, זכה לסדרת תמונות נוספת(במנהרה</title><link>https://t.me/abualiexpress/115100</link><description>המחבל הבכיר יותר שחוסל אמש - חסין יאע&#x27;י, זכה לסדרת תמונות נוספת(במנהרה מתחת לפני הקרקע) בפרסום הרשמי של חזבאללה - כיאה למעמדו.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115100#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 14:23:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115099</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:59:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנה כל 8 מחבלי חזבאללה שחוסלו אמש בגל התקיפות באזור אלבקאע - עם פוסטר,</title><link>https://t.me/abualiexpress/115098</link><description>הנה כל 8 מחבלי חזבאללה שחוסלו אמש בגל התקיפות באזור אלבקאע - עם פוסטר, שם ואישור סופי.

תקיפות מוצלחות.
כל הכבוד.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115098#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:59:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115097</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:57:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115096</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:57:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115095</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:57:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115094</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:57:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] איראן: הסטודנטים האיראנים יצאו היום להפגין ברחובות.  הסטודנטים המשתתפי</title><link>https://t.me/abualiexpress/115093</link><description>איראן: הסטודנטים האיראנים יצאו היום להפגין ברחובות.

הסטודנטים המשתתפים בהפגנות הגיעו מהמוסדות הבאים: 
אונ&#x27; אמיר כביר בטהרן
אונ&#x27; שהיד בהשתי בטהרן
אונ&#x27; שריף בטהרן 
האונ&#x27; למדעי הרפואה במשהד

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115093#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:57:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144420</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:37:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144419</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:37:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144418</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:37:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144417</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:37:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144416</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:37:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חיזבאללה מעלה באופן די חריג(לא זכור לי שאת אלו שחוסלו במסגרת הפסקת האש</title><link>https://t.me/arabworld301news/144415</link><description>חיזבאללה מעלה באופן די חריג(לא זכור לי שאת אלו שחוסלו במסגרת הפסקת האש הם העלו) בעמוד הרשמי שלו את תמונותיהם ושמם של מחבלי חיזבאללה שחוסלו בתקיפה בבעלבכ.
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:37:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/169313</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:33:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בנוסף חיזבאללה מודיע על עוד שני אנשי חיזבאללה שחוסלו אתמול, סך הכל 8</title><link>https://t.me/New_security8200/169312</link><description>בנוסף חיזבאללה מודיע על עוד שני אנשי חיזבאללה שחוסלו אתמול, סך הכל 8
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:33:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] חיזבאללה בכרוז רשמי על חיסולו של ״המפקד״ מוחמד חוסיין שחוסל אתמול בתקי</title><link>https://t.me/New_security8200/169311</link><description>חיזבאללה בכרוז רשמי על חיסולו של ״המפקד״ מוחמד חוסיין שחוסל אתמול בתקיפה בבעלבק שבלבנון .

 @New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:31:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גורם איראני רשמי:״האמריקאים הסכימו לדון במיקום, ברמת ההעשרה ובמספר הצנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/144414</link><description>גורם איראני רשמי:״האמריקאים הסכימו לדון במיקום, ברמת ההעשרה ובמספר הצנטריפוגות״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:30:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115092</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:26:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115091</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:26:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115090</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:26:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אבדאנאן במערב איראן: הפגנות היום נגד המשטר.  המפגינים קוראים: מוות לח&#x27;</title><link>https://t.me/abualiexpress/115089</link><description>אבדאנאן במערב איראן: הפגנות היום נגד המשטר.

המפגינים קוראים: מוות לח&#x27;אמינאי

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115089#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:26:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] מחאות החלו  בשעה זו באוניברסיטה אמיר כביר בטהראן   @New_security8200 ח</title><link>https://t.me/New_security8200/169310</link><description>מחאות החלו  בשעה זו באוניברסיטה אמיר כביר בטהראן 

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:15:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות לבנוניים המזוהים עם חזבאללה:  8 מתוך 10 ההרוגים בגל התקיפות של </title><link>https://t.me/abualiexpress/115088</link><description>מקורות לבנוניים המזוהים עם חזבאללה: 
8 מתוך 10 ההרוגים בגל התקיפות של צה&quot;ל אמש על מבנים באזור אלבקאע הם פעילי חזבאללה.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115088#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 12:44:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] לבנון: הלווית מחבלי חמאס שחוסלו אמש בתקיפת צה&quot;ל במחנה הפליטים עין אלחל</title><link>https://t.me/abualiexpress/115087</link><description>לבנון: הלווית מחבלי חמאס שחוסלו אמש בתקיפת צה&quot;ל במחנה הפליטים עין אלחלוה בצידון.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115087#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 12:42:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144412</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 12:42:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עוד מאבאדאן.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</title><link>https://t.me/arabworld301news/144411</link><description>עוד מאבאדאן.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 12:42:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טהרן.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)** 301 העולם הערבי בטלגר</title><link>https://t.me/arabworld301news/144410</link><description>טהרן.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 12:32:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אבאדאן - מוות לחמינאי.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</title><link>https://t.me/arabworld301news/144409</link><description>אבאדאן - מוות לחמינאי.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 12:32:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144408</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 12:32:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  מוקדם יותר היום (ש&#x27;), כוחות צוות הקרב של החטיבה הצפונית הפ</title><link>https://t.me/New_security8200/169309</link><description>דובר צה&quot;ל:

מוקדם יותר היום (ש&#x27;), כוחות צוות הקרב של החטיבה הצפונית הפועלים בצפון רצועת עזה זיהו מחבל במרחב הקו הצהוב שהתקרב לעבר הכוחות באופן שהיווה איום מיידי.

מיד לאחר הזיהוי, הכוחות חיסלו את המחבל במטרה להסיר את האיום.

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם להסכם וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 12:24:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144407</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 11:56:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84991</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 11:36:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84990</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 11:36:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בתיעודי לוויין מהבסיס האמריקאי מואפק סלטי בירדן ניתן לראות עשרות מטוסי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84989</link><description>בתיעודי לוויין מהבסיס האמריקאי מואפק סלטי בירדן ניתן לראות עשרות מטוסי קרב, בהם מטוסי קרב מסוג F-35 ומערכות הגנה אווירית שנפרסו לקראת התקיפה באיראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 11:36:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115086</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 11:31:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115085</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 11:31:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115084</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 11:31:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות אוסינט מדווחים שלפחות 15 מטוסי תדלוק אמריקאים נצפו באי הפורטוגל</title><link>https://t.me/abualiexpress/115083</link><description>מקורות אוסינט מדווחים שלפחות 15 מטוסי תדלוק אמריקאים נצפו באי הפורטוגלי Lajes באוקיינוס האטלנטי, זאת בנוסף לעשרות מטוסי תדלוק שהתמקמו בימים האחרונים ברחבי אירופה.

ע&quot;פ מקורות אלו ייתכן שמדובר בהיערכות לתדלוק מפציצים אסטרטגיים מסוג B-2 - כפי שקרה במסגרת מבצע Midnight Hammer בו תקפה ארה&quot;ב את המתקן הגרעיני בפורדו.

העניין מתחדד לאור הסירוב האחרון של בריטניה לאפשר לארה&quot;ב שימוש בבסיס האווירי בדייגו גרסיה לטובת תקיפה באיראן.
הבסיס בדייגו גרסיה היה יכול להיות נוח הרבה יותר לתקיפה באיראן. הסירוב הבריטי מסביר את העובדה שעד כה לא נפרסו מפציצים אמריקאים בבסיס זה למרות המתיחות מול איראן.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115083#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 11:31:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] תיעוד וידיאו: נושאת המטוסים האמריקאית ג&#x27;רלד פורד חוצה את מיצרי גיברלטר</title><link>https://t.me/abualiexpress/115082</link><description>תיעוד וידיאו: נושאת המטוסים האמריקאית ג&#x27;רלד פורד חוצה את מיצרי גיברלטר.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115082#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 11:11:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים על עימותים בין אנשי באסיג׳ לסטודנטים המשתתפים במחאה.  האם אנחנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/144406</link><description>דיווחים על עימותים בין אנשי באסיג׳ לסטודנטים המשתתפים במחאה.

האם אנחנו בפתחו של גל חדש?

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 11:07:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144405</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 11:06:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144404</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:22:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144403</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:22:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מחאה קטנה מתרחשת כעת באוניברסיטת שריף בטהרן.  [דור פ. בטלגרם](https://</title><link>https://t.me/arabworld301news/144402</link><description>מחאה קטנה מתרחשת כעת באוניברסיטת שריף בטהרן.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:22:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שר החוץ האיראני ערקצ&#x27;י התקשר לשר החוץ של קטאר כדי להתעדכן בהתפתחויות ב</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84988</link><description>שר החוץ האיראני ערקצ&#x27;י התקשר לשר החוץ של קטאר כדי להתעדכן בהתפתחויות באזור

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:12:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] משרד החוץ של סרביה ביקש מאזרחיו לעזוב את איראן מיד  [⭕️חדשות בטחון מהש</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84987</link><description>משרד החוץ של סרביה ביקש מאזרחיו לעזוב את איראן מיד

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 09:47:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **סוכנויות המודיעין האמריקאיות קושרות ניסוי פיצוץ סיני למהלך לפיתוח אר</title><link>https://t.me/arabworld301news/144401</link><description>**סוכנויות המודיעין האמריקאיות קושרות ניסוי פיצוץ סיני למהלך לפיתוח ארסנל גרעיני חדש לחלוטין
**
לפי ה-CNN, סוכנויות המודיעין של ארה״ב סבורות שסין מפתחת דור חדש של נשק גרעיני וביצעה לפחות ניסוי פיצוץ חשאי אחד בשנים האחרונות כחלק ממהלך רחב לשינוי יסודי של הארסנל הגרעיני שלה ולהפיכתו למתקדם ביותר בעולם.

ההערכה הזו מעוררת ויכוח בתוך קהילת המודיעין האמריקאית בשאלה האם חל שינוי בתפיסה האסטרטגית של סין בתחום הגרעיני. 

לפי גורמים אמריקאים, ההשקעה הסינית מקרבת אותה למעמד שווה לרוסיה ולארה״ב ועלולה להוביל ליכולות טכנולוגיות שאין כיום לשתי המעצמות הגרעיניות הדומיננטיות.

לפי ההערכות, סין ביצעה בחשאי ניסוי פיצוץ גרעיני ביוני 2020 אף שהניסוי נחשף בפומבי רק לאחרונה, מטרתו לא הובהרה עד עתה.

על פי ההערכות, סין פועלת לפתח מערכות המסוגלות לשגר מספר ראשי נפץ גרעיניים ממוזערים מטיל יחיד. בנוסף, סין מפתחת גם נשק גרעיני טקטי בעוצמה נמוכה, תחום שבו לא עסקה בעבר שיכול להיות מופנה נגד מטרות קרובות יותר לשטחה, לרבות בתרחישים של עימות סביב טאיוואן.

באותה תקופה של ניסוי יוני 2020, לפי שני מקורות, סין גילתה חשש גובר מפני תקיפה אמריקאית אפשרית, ואף פנתה ליו״ר המטות המשולבים האמריקאי דאז לקראת הבחירות בארה״ב. לאחר שהמתיחות שככה, המשיכה סין לעדכן את כוחותיה הגרעיניים ולפעול למודרניזציה רחבה של צבאה.

עיתוי חשיפת הפרטים על ידי ממשל טראמפ נחשב משמעותי, שכן הוא מגיע בזמן שארה״ב דורשת מסין להצטרף להסכם חדש להגבלת נשק גרעיני, מהלך שסין עד כה דחתה. טראמפ אף רמז כי ארה״ב עשויה לחדש ניסויי פיצוץ משלה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 09:45:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115081</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 09:18:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שר המלחמה האמריקאי פיט הגסת&#x27;, מצטרף לאימוני הכושר באקדמיה הצבאית האמרי</title><link>https://t.me/abualiexpress/115080</link><description>שר המלחמה האמריקאי פיט הגסת&#x27;, מצטרף לאימוני הכושר באקדמיה הצבאית האמריקאית - West point ומוכיח שוב שהוא מצליח לדחוק 140 ק&quot;ג...

זה 👆לא היה אירוע מקרי.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115080#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 09:18:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תפילת יום שישי הראשון של הרמדאן, על חורבות מסגד שהפציצה ישראל בעזה.  ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/144400</link><description>תפילת יום שישי הראשון של הרמדאן, על חורבות מסגד שהפציצה ישראל בעזה.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 09:17:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144399</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 09:11:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פגישתו של מפקד חיל הים האירני עם מפקדי חילות הים של סעודיה ורוסיה במהל</title><link>https://t.me/arabworld301news/144398</link><description>פגישתו של מפקד חיל הים האירני עם מפקדי חילות הים של סעודיה ורוסיה במהלך התמרון המשותף באוקיינוס ההודי.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 09:11:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנשיא טראמפ אומר ועושה:  שעות ספורות אחרי שהבטיח👆 שיחזק את מדיניות המכ</title><link>https://t.me/abualiexpress/115079</link><description>הנשיא טראמפ אומר ועושה:

שעות ספורות אחרי שהבטיח👆 שיחזק את מדיניות המכסים שלו למרות החלטת בית המשפט העליון כי זו אינה חוקית, מודיע הנשיא טראמפ כי חתם על צו המעלה את שיעור המכס האמריקאי הגלובלי על סחורות מכל מדינה שהיא ב 10%-הצו ייכנס לתוקף כמעט באופן מיידי.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115079#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 09:11:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סטודנטים בתוניסיה מבצעים חרם על מוצרים ישראליים בקפיטריה של הקמפוס.  ג</title><link>https://t.me/arabworld301news/144397</link><description>סטודנטים בתוניסיה מבצעים חרם על מוצרים ישראליים בקפיטריה של הקמפוס.

גאונות, החוכמה נוזלת...
דבילים !

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 09:09:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/169308</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 09:06:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חוסל מפקד בכיר בשורות החיזבאללה: חוסיין מוחמד יאג&#x27;י.  לפרסום ב-301: </title><link>https://t.me/arabworld301news/144396</link><description>**חוסל מפקד בכיר בשורות החיזבאללה: חוסיין מוחמד יאג&#x27;י.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 09:05:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] תיעוד לווין חושף: האיראנים הקימו בחודשיים האחרונים מעטפת בטון מעל המתק</title><link>https://t.me/abualiexpress/115078</link><description>תיעוד לווין חושף:
האיראנים הקימו בחודשיים האחרונים מעטפת בטון מעל המתקן טלקאן 2 באתר הצבאי בפרצ&#x27;ין.

אתר זה מילא בעבר תפקיד מרכזי בפרויקט &quot;עמאד&quot; האיראני - פיתוח נשק גרעיני.
 &quot;ארון הבטון&quot; שיצקו עליו האיראנים בחודשיים האחרונים כוסה  בנוסף באדמה כדי להגן עליו מפני תקיפות.

האתר הותקף בעבר על ידי ישראל והחל תהליך שיקום בחודשים האחרונים.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115078#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 09:01:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ‏גורם רשמי בבית הלבן אמר לרויטרס: &quot;טראמפ מעדיף דיפלומטיה ואיראן צריכה </title><link>https://t.me/arabworld301news/144395</link><description>‏גורם רשמי בבית הלבן אמר לרויטרס: &quot;טראמפ מעדיף דיפלומטיה ואיראן צריכה לנצל את ההזדמנות&quot;.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:58:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הבורסה של טהרן מתרסקת הבוקר.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)*</title><link>https://t.me/arabworld301news/144394</link><description>הבורסה של טהרן מתרסקת הבוקר.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:56:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הבסיס האווירי האמריקאי בקטר הולך ומתרוקן ממטוסים, ע&quot;פ הלוויין הסיני mi</title><link>https://t.me/abualiexpress/115077</link><description>הבסיס האווירי האמריקאי בקטר הולך ומתרוקן ממטוסים, ע&quot;פ הלוויין הסיני mizarvision :

ב 9 לחודש היו בו 15 מטוסי תדלוק. 
ב 13 לחודש נותרו 11. 
ב 18 לחודש נותרו 8. 
ואתמול ב 19 לחודש נותרו רק 7.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115077#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:53:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח - טורקיה מסרה לסומליה מכ״ם מתקדם מסוג ALP 100 G, ככל הנראה באמצע</title><link>https://t.me/arabworld301news/144393</link><description>דיווח - טורקיה מסרה לסומליה מכ״ם מתקדם מסוג ALP 100 G, ככל הנראה באמצעות מטוס תובלה קטארי.

מדובר על מכ״ם לגילוי איומים בגובה נמוך, עם יכולת גילוי ומעקב תלת־ממדיים אחרי מטוסי קרב, מסוקים, כטב”מים וטילי שיוט.

למערכת גם מצב ייעודי לזיהוי נקודות שיגור ונפילה של אמצעי לחימה.

המכ״ם נחשב מתקדם ונועד לחיזוק מערכי ההגנה האווירית מול איומי כטב״מים וטילי שיוט.

[דור פ. בטלגרם
t.me/dornewsil](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:50:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115076</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:45:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115075</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:45:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הניו יורק טיימס על בסיס ניתוח תמונות לווין : יותר מ 60 מטוסי קרב אמריק</title><link>https://t.me/abualiexpress/115074</link><description>הניו יורק טיימס על בסיס ניתוח תמונות לווין : יותר מ 60 מטוסי קרב אמריקאים חונים כעת בשדה&quot;ת מוופק סלטי בירדן.

לפחות 68 טיסות מטען של צבא ארה&quot;ב לבסיס זה מאז יום ראשון האחרון.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115074#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:45:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שר החוץ האיראני עבאס עראקג&#x27;י מגיב להצהרה של טראמפ אמש👆 בה נקב במספר הה</title><link>https://t.me/abualiexpress/115073</link><description>שר החוץ האיראני עבאס עראקג&#x27;י מגיב להצהרה של טראמפ אמש👆 בה נקב במספר ההרוגים המוערך במחאות באיראן - 32 אלף איש:

נהרגו 3117 איש, בהם כ 200 קצינים.
אם מישהו חולק על הנתונים הללו בבקשה שישתף את ההוכחה לכך.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115073#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:37:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כשהרוסים והסינים יתחילו אני אתחיל לדאוג 😅.</title><link>https://t.me/arabworld301news/144392</link><description>כשהרוסים והסינים יתחילו אני אתחיל לדאוג 😅.</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:31:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115072</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:31:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115071</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:31:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115070</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:31:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] לא רק גרמניה👆: גם יפן, אוסטרליה, סרביה ושבדיה מאיצות באזרחיהן לעזוב את</title><link>https://t.me/abualiexpress/115069</link><description>לא רק גרמניה👆: גם יפן, אוסטרליה, סרביה ושבדיה מאיצות באזרחיהן לעזוב את איראן ללא דיחוי.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115069#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:31:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גם אוסטרליה קוראת לאזרחיה לעזוב את איראן באופן מיידי.  [דור פ. בטלגרם]</title><link>https://t.me/arabworld301news/144391</link><description>גם אוסטרליה קוראת לאזרחיה לעזוב את איראן באופן מיידי.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:30:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115068</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:22:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115067</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:22:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115066</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:22:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115065</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:22:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115064</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:22:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **לפחות 10 הרוגים בגל התקיפות שביצע צה&quot;ל אמש באזור אלבקאע - בהם בכירים</title><link>https://t.me/abualiexpress/115063</link><description>**לפחות 10 הרוגים בגל התקיפות שביצע צה&quot;ל אמש באזור אלבקאע - בהם בכירים בחזבאללה
**
כלי תקשורת לבנוניים מדווחים על לפחות 10 הרוגים ו 24 פצועים ב 6 התקיפות שביצע צה&quot;ל אתמול על מבנים שונים בכפרים באזור אלבקאע.

בין ההרוגים:

1. חסין מחמד יאע&#x27;י - הדמות הבכירה שנהרגה בתקיפות אמש (בתמונה עם כובע מצחיה שחור וצעיף לבן). הוא בנו של חבר פרלמנט של חזבאללה לשעבר.
2. מחמד מוסווי.
3. עליזיד מוסווי
4. קאסם מהדי
5. חסנין סבלאני

ע&quot;פ מקורות לבנוניים אלו מחבלים בדרג פיקודי. 

ע&quot;פ דובר צה&quot;ל מדובר במחבלים ממערך הטילאות של חזבאללה שהאיצו את התעצמות חזבאללה בתחום זה.

חזבאללה פרסם כרוז בו תקף את בכירי מדינת לבנון על כך שגינויים והצהרות אינם מספיקים ואינם משנים דבר.

נשיא לבנון גינה את התקיפות.

##
כזכור אתמול חוסלו גם שני פעילי חמאס בתקיפה בצידון.

סה&quot;כ נהרגו אתמול בלבנון לפחות 12 איש מתקיפות צה&quot;ל.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115063#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:22:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בבסיס האמריקאי בירדן נמצאים כעת 70 מטוסי קרב פי 3 מהממוצע  [⭕️חדשות בט</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84986</link><description>בבסיס האמריקאי בירדן נמצאים כעת 70 מטוסי קרב פי 3 מהממוצע

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:03:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נשיא לבנון גינה את תקיפות צה&quot;ל: &quot;פגיעה במאמצים לייצב את המדינה&quot;  נשיא </title><link>https://t.me/arabworld301news/144390</link><description>נשיא לבנון גינה את תקיפות צה&quot;ל: &quot;פגיעה במאמצים לייצב את המדינה&quot;

נשיא לבנון ג&#x27;וזף עאון גינה את תקיפות צה&quot;ל במדינה, וטען כי &quot;המשך התקיפות הישראליות פוגע במאמצים הדיפלומטיים לייצב את המדינה. התקיפות האוויריות משקפות זלזול ברצון הקהילה הבינלאומית ובהחלטות האו&quot;ם הנוגעות להחלטה 1701&quot;.</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:01:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הפסקה הזאת מעניינת בהחלט.  חיזבאללה ממשיך לעבוד, וכנראה מחכה לשעת ש׳, </title><link>https://t.me/arabworld301news/144389</link><description>הפסקה הזאת מעניינת בהחלט.

חיזבאללה ממשיך לעבוד, וכנראה מחכה לשעת ש׳, ישראל פועלת וטוב שכך כדי לחבל להם בתוכניות אך אסור להיכנס לשאננות.

המזרח התיכון נמצא בתקופה מתוחה מאוד.

 [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:00:49 +0000</pubDate></item>
</channel>
</rss>
