<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Daily Combined Telegram Feed</title>
<link>https://t.me/</link>
<description>Updates from multiple Telegram channels over the past 24 hours</description>
<item><title>[abualiexpress] איראן: שריפת ענק בשעה זו בשוק ג&#x27;נאתאבאד במערב טהרן.  [תגובה אחת](https</title><link>https://t.me/abualiexpress/114029</link><description>איראן: שריפת ענק בשעה זו בשוק ג&#x27;נאתאבאד במערב טהרן.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114029#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 07:50:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] המבנה שהושמד אמש ע״י כוחות צה״ל</title><link>https://t.me/New_security8200/168864</link><description>המבנה שהושמד אמש ע״י כוחות צה״ל
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 07:41:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נשיא איראן מסעוד פזשכיאן כתב הבוקר ברשת X: &quot;בגלל בקשות מצד ממשלות ידיד</title><link>https://t.me/arabworld301news/142812</link><description>נשיא איראן מסעוד פזשכיאן כתב הבוקר ברשת X: &quot;בגלל בקשות מצד ממשלות ידידותיות באזור להגיב להצעת נשיא ארה&quot;ב למשא ומתן: הנחיתי את שר החוץ, בתנאי שתתקיים סביבה מתאימה - נטולת איומים וציפיות בלתי סבירות - לנהל משא ומתן הוגן ושוויוני, שמונחה בידי עקרונות הכבוד, הזהירות והיעילות. משא ומתן זה יתנהל במסגרת האינטרסים הלאומיים שלנו&quot;</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 07:35:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד ממבט מעופף לשריפה בטהראן.  [**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142811</link><description>תיעוד ממבט מעופף לשריפה בטהראן.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 07:34:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **אמברגו לפרסום: היום (ג&#x27;) בשעה 09:00**  דובר צה&quot;ל:  **במהלך פעילות של</title><link>https://t.me/arabworld301news/142810</link><description>**אמברגו לפרסום: היום (ג&#x27;) בשעה 09:00**

דובר צה&quot;ל:

**במהלך פעילות של כוחות חטיבה 7 לטיהור מרחב הקו הצהוב: אותרו כ-110 פצצות מרגמה שהוסתרו בשקי סיוע הומניטרי של אונר&quot;א**

כוחות חטיבה 7 בפיקוד אוגדת עזה (143) ממשיכים לפעול בדרום רצועת עזה, מזרחית לקו הצהוב לטיהור המרחב מתשתיות טרור בעל ובתת-קרקע ומאמצעי לחימה של ארגוני הטרור ברצועה.

במהלך הסריקות איתרו הכוחות כ-110 פצצות מרגמה, מספר רקטות וציוד לחימה נוסף, אשר הוסתרו בשמיכות ובשקי סיוע הומניטרי של אונר&quot;א.

מצורף תיעוד של אמצעי הלחימה שאותרו על-ידי הכוחות במרחב הקו הצהוב: https://bit.ly/4qheqel

מצורף תיעוד מהשמדת אמצעי הלחימה על-ידי הכוחות במרחב הקו הצהוב: https://bit.ly/4t91lq9

מצורפות תמונות של אמצעי הלחימה שאותרו על-ידי הכוחות במרחב הקו הצהוב: https://idfanc.activetrail.biz/IDFANC270120264

מצורפות תמונות מהשמדת אמצעי הלחימה על-ידי הכוחות במרחב הקו הצהוב: https://idfanc.activetrail.biz/IDFANC01022026</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 07:28:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בהמשך לדיווח מעלה, לפי הרשויות מדובר על שריפה במחסן בגודל של 2,000 מ״ר</title><link>https://t.me/arabworld301news/142809</link><description>בהמשך לדיווח מעלה, לפי הרשויות מדובר על שריפה במחסן בגודל של 2,000 מ״ר הממוקם בשוק.

על פי הדיווחים לא נשמע פיצוץ קודם לדלקת השריפה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 07:26:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סגן ראש ממשלת לבנון:  ״חיזבאללה מסרב למסור את הנשק בצפון הליטאני״.  ״א</title><link>https://t.me/arabworld301news/142808</link><description>סגן ראש ממשלת לבנון:

״חיזבאללה מסרב למסור את הנשק בצפון הליטאני״.

״אנו דוחים הכנסת המדינה לכל מלחמה אזורית או להפיכתה לזירת מלחמה של אחרים״.

״אנו מקווים שחיזבאללה יהיה גם הפעם הגיוני במקרה של מלחמה נגד טהראן״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 07:21:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142807</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 07:14:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🔺️ שריפה גדולה פרצה בעקבות פיצוץ עז בג&#x27;נאת בזאר, טהראן. השוק המקומי ג’</title><link>https://t.me/arabworld301news/142806</link><description>🔺️ שריפה גדולה פרצה בעקבות פיצוץ עז בג&#x27;נאת בזאר, טהראן. השוק המקומי ג’נאת, הסמוך לקניון ניאייש, עלה בלהבות. 

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 07:14:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168863</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 07:01:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168862</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 07:00:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **רוצים להתחדש עם רכב חדש בלי להתרושש?**   בואו לבחור **ממגוון ענק של </title><link>https://t.me/abualiexpress/114028</link><description>**רוצים להתחדש עם רכב חדש בלי להתרושש?**  
בואו לבחור **ממגוון ענק של רכבים חדשים** ושירותים **מותאמים עבורך**.

✅ **כולל כיסוי ביטוחי**  
✅ **כולל טיפולים**  
✅ **כולל אגרת רישוי**

👉 **לחצו כאן ובדקו התאמתכם לשירות &gt;&gt;**  
https://lp-im.com/pery-quiz-sp/?eid=JBFygRhtQUePx5v_LfkDwjxP28kEGqd_TsJBFygRhtQUePx5vtS
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 07:00:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  ***במהלך פעילות של כוחות חטיבה 7 לטיהור מרחב הקו הצהוב: או</title><link>https://t.me/New_security8200/168861</link><description>דובר צה&quot;ל:

***במהלך פעילות של כוחות חטיבה 7 לטיהור מרחב הקו הצהוב: אותרו כ-110 פצצות מרגמה שהוסתרו בשקי סיוע הומניטרי של אונר&quot;א***

כוחות חטיבה 7 בפיקוד אוגדת עזה (143) ממשיכים לפעול בדרום רצועת עזה, מזרחית לקו הצהוב לטיהור המרחב מתשתיות טרור בעל ובתת-קרקע ומאמצעי לחימה של ארגוני הטרור ברצועה.

במהלך הסריקות איתרו הכוחות כ-110 פצצות מרגמה, מספר רקטות וציוד לחימה נוסף, אשר הוסתרו בשמיכות ובשקי סיוע הומניטרי של אונר&quot;א.

מצורף תיעוד של אמצעי הלחימה שאותרו על-ידי הכוחות במרחב הקו הצהוב: https://bit.ly/4qheqel

מצורף תיעוד מהשמדת אמצעי הלחימה על-ידי הכוחות במרחב הקו הצהוב: https://bit.ly/4t91lq9

מצורפות תמונות של אמצעי הלחימה שאותרו על-ידי הכוחות במרחב הקו הצהוב: https://idfanc.activetrail.biz/IDFANC270120264

מצורפות תמונות מהשמדת אמצעי הלחימה על-ידי הכוחות במרחב הקו הצהוב: https://idfanc.activetrail.biz/IDFANC01022026</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:59:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/114027</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **חברת פרלמנט בספרד על הענקת אזרחות לחצי מיליון מהגרים בלתי חוקיים: אנ</title><link>https://t.me/abualiexpress/114026</link><description>**חברת פרלמנט בספרד על הענקת אזרחות לחצי מיליון מהגרים בלתי חוקיים: אנחנו רוצים חילופי אוכלוסין - מהגרים במקום פאשיסטים**

בהמשך לכתבה כאן 👆על כוונת ממשלת השמאל בספרד של פדרו סאנצ&#x27;ז לאזרח חצי מיליון מהגרים בלתי חוקיים (כדי שיצביעו בבחירות), מכריזה בפומבי חברת הפרלמנט הספרדי איירן מונטרו (לשעבר השרה לשיוויון חברתי של ספרד) כי היא מעוניינת בהחלפת אוכלוסיות בספרד - המהגרים במקום הפאשיסטים והגזענים מהימין והיא בהחלט רוצה שהם יצביעו בבחירות.

##
שימו לב עד כמה היא באקסטזה..

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114026#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:58:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לדבריו, שלושה תאריכים עוקבים בלוח האיראני (22 בדיי, 22 בבהמן, 22 באספנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142805</link><description>לדבריו, שלושה תאריכים עוקבים בלוח האיראני (22 בדיי, 22 בבהמן, 22 באספנד) מסמנים “ברית עממית” עם הנהגת המהפכה והסלמה רטורית. הוא טען שההמונים כבר “שברו את גב הפיתנה”, ובשיא—ביום קודס—יופנה האיום ישירות כלפי טראמפ, ארה״ב ובעלות בריתן.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:52:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **תפקוד מעבר רפיח ביומו הראשון : אתמול יצאו 15 איש ונכנסו 12 - עדות מע</title><link>https://t.me/abualiexpress/114025</link><description>**תפקוד מעבר רפיח ביומו הראשון : אתמול יצאו 15 איש ונכנסו 12 - עדות מעזתית שחזרה לרצועה** 

מקורות עזתיים מדווחים שרק 5 חולים עזתיים ו 10 מלווים יצאו אתמול מהרצועה דרך מעבר רפיח . כמו כן דווח כי רק 12 עזתיים שבו לרצועה (מתוך 50).

העזתית בסרטון המצורף שזכתה להיות בין ה 12 שנכנסו מספרת:

&quot;נכנסנו לרצועה 12 מתוך 50 - את השאר החזירו ולא נתנו להם לעבור.
השפילו אותנו.
לקחו אותנו לאזור של יאסר אבו שבאב ושניים מהחבר&#x27;ה של אבו שבאב לקחו אותי ביד ומסרו אותי לידי היהודים.
היהודים חקרו אותנו במשך שעתיים - שלוש.&quot;

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114025#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:49:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **לקראת פגישת השליח האמריקני וויטקוף עם צמרת מערכת הביטחון הישראלית הי</title><link>https://t.me/New_security8200/168860</link><description>**לקראת פגישת השליח האמריקני וויטקוף עם צמרת מערכת הביטחון הישראלית היום - בכירים במערכת הביטחון אומרים לנו כי זו הזדמנות היסטורית, להפיל את המשטר האיראני במהלך צבאי - או להביא אותם להסכם שיכלול שורה של מרכיבים חשובים לביטחון במזרח התיכון כולו. **
**
4 עקרונות להסכם שהבכירים הישראלים יניחו בפני וויטקוף:** 
1. מסירת החומר המועשר שיש בידי איראן, 400 ק״ג אורניום מועשר לרמה גבוהה, למדינה אחרת. 
2. הפסקת העשרת האורניום באיראן. 
3. הגבלות משמעותיות על ייצור הטילים הבליסטיים - גם טווח וגם היקף.
4. עצירת המימון והסיוע לשלוחות האיראניות במזרח התיכון כמו חזבאללה והחות&#x27;ים. 

המסר שיעבור לוויטקוף: הסכם חזק הוא רק כזה שיכלול את כל ארבעת המרכיבים האלה.

**החשש הגדול במערכת הביטחון הישראלית הוא שהסכם יעסוק רק בסוגיית הגרעין: &quot;זה יהיה הסכם רע וחלש, לנו ולאזור כולו&quot;**, אומר לנו בכיר שעוסק בסוגיה ומוסיף: &quot;איראן ראתה במלחמת שנים עשר הימים - איך היא יכולה להסתדר רק עם טילים בליסטיים, ולהסב נזק כבד לישראל. זה חייב להיכלל בהסכם&quot;.

דורון קדוש</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:42:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] רויטרס: השליח האמריקאי סטיב ויטקוף ואיש העסקים ג&#x27;ארד קושנר ייפגשו עם ש</title><link>https://t.me/abualiexpress/114024</link><description>רויטרס: השליח האמריקאי סטיב ויטקוף ואיש העסקים ג&#x27;ארד קושנר ייפגשו עם שר החוץ האיראני עבאס עראקג&#x27;י באיסטנבול ביום שישי הקרוב.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114024#comments)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:40:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ⚡️🇹🇷🇸🇴 מטוסי קרב F-16 של טורקיה נצפו הבוקר מעל מוגדישו, ועל פי דיווחים</title><link>https://t.me/arabworld301news/142804</link><description>⚡️🇹🇷🇸🇴 מטוסי קרב F-16 של טורקיה נצפו הבוקר מעל מוגדישו, ועל פי דיווחים ביצעו תקיפות אוויריות כבדות נגד יעדים המקושרים ל־אל־שבאב. נזק נרשם במספר מוקדים

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:40:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **עיקרים מתוך ראיון שערך אתמול עלי שמח&#x27;אני, יועצו המדיני הבכיר של המנה</title><link>https://t.me/abualiexpress/114023</link><description>**עיקרים מתוך ראיון שערך אתמול עלי שמח&#x27;אני, יועצו המדיני הבכיר של המנהיג העליון של איראן, לרשת אלמיאדין הלבנונית**:

איראן רואה בארה&quot;ב ובישראל חזית אחת וכל תקיפה אמריקאית על איראן תהפוך את ישראל לשותפה בדבר - היא תהיה נתונה לפעולת תגמול.

ניתן להפחית את רמות העשרת האורניום מ-60% ל-20%, אך יהיה לכך מחיר עבור הצד השני.

 אנו דוחים את רעיון העברת מלאי האורניום המועשר לחו&quot;ל. 

  המו&quot;מ יוגבל אך ורק לסוגיית הגרעין.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114023#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:37:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **הנשיא האיראני מכריז פומבית על הנחייתו לקיים מו&quot;מ עם ארה&quot;ב**  בהמשך ל</title><link>https://t.me/abualiexpress/114022</link><description>**הנשיא האיראני מכריז פומבית על הנחייתו לקיים מו&quot;מ עם ארה&quot;ב**

בהמשך לפרסומים אתמול 👆בכלי התקשורת האיראנים הרשמיים מצייץ הנשיא האיראני מסעוד פזשכיאן לפני שעה קלה ברשת X:

&quot;לאור בקשות ממדינות ידידות להגיב להצעה של נשיא ארה&quot;ב לקיים מו&quot;מ, הנחיתי את שר החוץ שלי, בהנחה שתתקיים הסביבה המתאימה- נטולת איומים ודרישות בלתי הגיוניות, לנהל מו&quot;מ שוויוני על בסיס עקרונות של כבוד, זהירות ויעילות.
המו&quot;מ יתנהל במסגרת האינטרסים הלאומיים שלנו. &quot;

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114022#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:28:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **אחרי נפילת המשטר: הסכנה האמיתית של איראן רק מתחילה ** נפילת המשטר הא</title><link>https://t.me/arabworld301news/142803</link><description>**אחרי נפילת המשטר: הסכנה האמיתית של איראן רק מתחילה
**
נפילת המשטר האסלאמי באיראן נתפסת לעיתים כפתח לדמוקרטיה ולחופש, אך המציאות ההיסטורית והתרבותית מורכבת בהרבה. איראן אינה מדינה הומוגנית, אלא פסיפס של זהויות אתניות, דתיות ותרבותיות, המאוחדות בעיקר בזהות תרבותית עמוקה, ולא במבנים פוליטיים מערביים. בהיעדר הנהגה מאחדת ובעלת לגיטימציה רחבה, הסכנה הגדולה ביותר אינה עצם נפילת המשטר, אלא היום שאחריה.

כפי שמזהיר הרולד רוד, עמית במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון: “בהיעדר מנהיג כוללני ובעל אמינות תרבותית, איראן עלולה לשוב לדפוס ההיסטורי של כאוס שלאחר מהפכות”. לדבריו, ״ללא דמות מרכזית שתשמש כדבק לאומי, איראן הייתה שוקעת בכאוס, תרחיש שרוב האיראנים חוששים ממנו יותר מכל”.

**👈**[** המאמר המלא**](https://he.jcfa.org/the-fall-is-not-the-end-why-irans-greatest-danger-comes-after-the-regime/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:28:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **טראמפ פועל בדיוק לפי “אמנות העסקה”, ואיראן יודעת את זה ** ד״ר דן דיי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142802</link><description>**טראמפ פועל בדיוק לפי “אמנות העסקה”, ואיראן יודעת את זה
**
ד״ר דן דייקר, נשיא המרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, מנתח את האסטרטגיה האמריקאית מול איראן וקובע: האיומים ההדדיים אינם ספונטניים, אלא חלק מתוכנית סדורה. “מי שקרא את The Art of the Deal מבין את שלושת העקרונות שטראמפ מיישם עכשיו: מינוף, הסלמה ועמימות. זה לא כאוס, זו אסטרטגיה”.

לדבריו, פריסת נושאת מטוסים, עשרות אלפי חיילים וארמדה ימית במזרח התיכון אינה מהלך שנועד ל’לחץ רטורי’.
“אחרי השקעה של מיליארדים ופריסה חסרת תקדים, נסיגה אמריקאית בלי שינוי מהותי מצד איראן תפגע אנושות בהרתעה ותעניק למשטר בטהראן ניצחון מוחץ”.

דייקר מדגיש כי מדובר באינטרס אזורי רחב: “זה לא רק אינטרס ישראלי. סעודיה ומדינות המפרץ רואות במשטר האיראני את האיום המרכזי על יציבות המזרח התיכון. כולם מחכים להובלה אמריקאית”.
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:28:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **אירופה מתעוררת מהתרדמת, באיחור מסוכן ** השגריר בדימוס פרדי איתן, חוק</title><link>https://t.me/arabworld301news/142801</link><description>**אירופה מתעוררת מהתרדמת, באיחור מסוכן
**
השגריר בדימוס פרדי איתן, חוקר במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, קובע כי החלטת האיחוד האירופי להגדיר את משמרות המהפכה של איראן כארגון טרור לא חושפת התפכחות מוסרית, אלא שנים של צביעות, פחד ואינטרסים כלכליים. לדבריו, במשך עשרות שנים העדיפה אירופה “דיאלוג” עם משטר האייתוללות, תוך התעלמות מהעובדה שמשמרות המהפכה הם זרוע טרור עולמית האחראית לפיגועים, רצח אזרחים ולייצוא טרור מאמריקה הלטינית ועד אירופה.

לדבריו, גם כעת, על רקע הדיכוי האכזרי באיראן והרג של עשרות אלפים, תגובת אירופה רפה ומתחמקת. ההחלטה להכניס את משמרות המהפכה לרשימת הטרור התקבלה רק לאחר שבועות של היסוס, בעוד הפגנות באירופה מתקיימות בעיקר נגד ישראל, לא נגד הטבח באיראן. “אם המערב ימשיך לנהל משא ומתן עם האייתוללות ולדחות ענישה אמיתית”, מזהיר איתן, “הוא לא רק יבגוד בעם האיראני, הוא יהפוך לשותף לפשעים נגד האנושות”.</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:28:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **הנשיא טראמפ נשאל הלילה על ידי עיתונאי לגבי פעולה צבאית באיראן וענה**</title><link>https://t.me/abualiexpress/114021</link><description>**הנשיא טראמפ נשאל הלילה על ידי עיתונאי לגבי פעולה צבאית באיראן וענה**:

אני לא יכול לספר לך מה אני הולך לעשות. 
יש לנו כעת כוח אדיר שם, ממש כמו שהיה עם וונצואלה, אפילו גדול יותר.
הייתי שמח שידונו בעסקה...

**כעת אנחנו מדברים עם איראן... אם נוכל להגיע למשהו זה יהיה נפלא  ואם לא... כנראה שדברים רעים יקרו...**

##

טראמפ מזכיר את המודל הוונצואליאני בעניין איראן.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114021#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:20:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תמונת מצב  - 3 פברואר  ד&quot;ר דורון מצא - חבר מערכת 301 ** 1. מרולטת &quot;ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142800</link><description>**תמונת מצב  - 3 פברואר 
ד&quot;ר דורון מצא - חבר מערכת 301
**
1. מרולטת &quot;המתי&quot; [תתבצע התקיפה] עברנו לרולטת &quot;האם&quot; [תתבצע תקיפה].
2. המשא ומתן השני בתקופת טראמפ בין ארה&quot;ב לאיראן הפך לעובדה, ולא לחתול תעלול שמסווה כוונות למתקפת פתע אמריקנית.
3. איך המשא ומתן הזה יסתיים ? קשה לדעת, אבל צריך להיות ברור שהדיבור על &quot;העזרה&quot; למפגינים האיראנים ועל מניעת ההוצאות להורג, זה שיח שבדומה לשיח &quot;הברחות הסמים&quot; בהקשר הוונצואלי, אינו מעיד על עומק ההיגיון האמריקני ביחס ליריב, אלא על כסות של בגד דק מאד שמספק לכל היותר אמתלה ומסתיר את הקרחון שרובו נמצא מתחת למים.
4. והקרחון הזה אינו תפור לפי מידות השיח המוסרי, אלא למידות האינטרס האמריקני, ובהקשר הזה מכיוון שישראל היא זו שמייצגת המוסר והצדק הרע, הרי שקיים אפריורי פער בין בינה ובין וושינגטון גם בסוגיית הזו, של איראן. 
5. החשש הגדול שאיננו מופרך כלל ועיקר הוא שתוצאת המשא ומתן תהפוך את איראן לסוג של חמא&quot;ס בעזה ! מה פירוש ? איראן פעלה עד עתה, במסגרת החזון האסטרטגי שלה, בשני צירים: האחד, הציר הגרעיני מה שהיה הופך אותה לסוג של מיני מעצמה; והשני, הציר הקונבנציונלי דרך בניית יכולות של טילים ומעופפים נטולי טייסים - נשק זול בידי מדינה שאינה מסוגלת להשקיע כספים בטכנולוגיית עילית, אבל נשק יעיל ביחס ליריבים שבגין אופיים עלולים להיפגע קשות משימוש בכלים אלה.
6. אם מסתכלים על היריבים התת מדינתיים שהקיפו אותנו כמו חמא&quot;ס וחיזבאללה,  גם הם אימצו יכולות קונבנציונליות מבוססות כלים זולים אך אפקטיביים ביחס למטרת האוייב [כלומר אנחנו] המבוססים על נשק תלול מסלול, כוחות פשיטה וכטב&quot;מים וכל זאת על מנת לפצות על מה שאין ולא יהיה להם בארסנל הצבאי.
7. אם יש דבר מה חמור שעלול להתרחש במשא ומתן בין ויטקוף לשר החוץ האיראני הרי זה ויתור איראני בנושא ציר הגרעין תמורת הותרת היכולות הצבאיות הקונבנציונליות בתחום הטילים ושות&#x27;. האמת היא, שדוברים איראנים כבר מרמזים אודות האפשרות הזו בצורה די גלוייה,  מה שיהפוך את איראן לסוג של חמא&quot;ס.  אמנם, חסרה ביכולות על גרעיניות אבל קטלנית מאד ביכולות הקונבנציונליות שיש להם אפקט פוטנציאלי שאינו חמור בפועל מזה הגרעיני. את פגיעתם הקשה של היכולות הללו חוותה ישראל ב-7 אוקטובר ואין להכביר מילים רבות בעניין.
8. כל זאת, עוד לפני הדיבור על גורלו של המשטר, שברור שמרגע שמתקיים משא ומתן שיש לו פוטנציאל הצלחה מבחינת הנושאים והנותנים,  הרי שברור מעל לכל ספק כי המשטר הרצחני יהיה איתנו למשך שנים רבות. רבות מידי, והסיבה היא שאמריקה כולל זו של טראמפ אינה חפצה בתיקון עולם מהסוג שמקפל בתוכו צדק, נוסח אמריקה של מלחמת העולם השנייה, אלא חפצה בדבר מה אחר לגמרי, הרבה פחות נשגב והרבה יותר ארצי.
9. המציאות הזו מכניסה את ישראל לסוג של מלכודת אסטרטגי.  זו אותה ישראל שקיבלה כנראה אור ירוק מטראמפ, לפני גל המחאות באיראן, לפעול צבאית שוב כדי להסיר את האיום האיראני ועתה, היא נקלעה למצב שבו היא חייבת לנסות כמיטב יכולתה להשפיע על תוצאת המשא ומתן כי בהינתן סיכומים בין הצדדים יכולתה לפעול באיראן באופן עצמאי תהיה מוגבלת מאד עד בלתי קיימת. אלה ימים מורכבים וחשובים ונקווה שהפור יפול בכיוון הצדק ופחות בכיוון האינטרס !

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:12:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אז מסתבר שלוגו ה&quot;ועדה הטכנוקרטית&quot; לניהול הרצועה לתקופת מעבר הוא הלוגו </title><link>https://t.me/arabworld301news/142799</link><description>אז מסתבר שלוגו ה&quot;ועדה הטכנוקרטית&quot; לניהול הרצועה לתקופת מעבר הוא הלוגו של הרש&quot;פ. כלומר זה שניסו לצייר אותה &quot;תכנוקרטית&quot; ומתונה לא הופך אותה לכזו.

הועדה דוגלת בעקרון &quot;רשות אחת נשק אחד&quot; זה העקרון שמנחה את הרש&quot;פ ושלטון אבו מאזן.
לוועדה הזו יש שאיפות להחזרת סמכויות הדרגתית לרש&quot;פ תוך ראיית עזה כחלק בלתי נפרד מהמדינה הפלס&#x27; שבירתה ירושלים.
זו ועדה שעושה דבריהם של הרש&quot;פ וחמאס.

למה חמאס לדעתכם מוכן למסור בכזו קלות את השלטון האזרחי לועדה? כי ועדה זו אינה שומטת ממנו את מנגנוני השליטה.
חמאס שואפת להשתלב בועדה ולשלב את אנשיה - אך זו אינה השלבות תמימה, זו השתלטות מדורגת מבפנים.

בפרקטיקה חמאס והרש&quot;פ מסמנים את פתיחת מעבר רפיח ואת כניסת ו&quot;עדת התכנוקרטים&quot; כצעד חשוב שמסיים את המלחמה, ומעביר את הרצועה לתקופת השיקום.
ועוד יותר מכך. חמאס והרש&quot;פ יד ביד במהלך הזה מוכנים לוותר זה לזה על חלק מהסמכויות, העיקר שישראל תידחק החוצה.

בחמאס רואים בדברים שנראים לנו קטנים כצעדים שמקעקעים את הישגי הלחימה, ומחזירים להם את הריבונות והשליטה באופן הדרגתי.

שוב אגיד: הבעיה שלנו אינה חמאס, אלא עזה והאוכלוסייה שגדלה על האידיאולוגיה והעקרונות של חמאס ואש&quot;ף, ואת זה שום ו&quot;עדה תכנוקרטית&quot; לא תקעקע. 

האידאולוגיה תאפשר לטרור לצמוח מחדש, ולייצר מנהיגי טרור חדשים. מה גם שברצועה יש עשרות פלגי טרור לצד חמולות ושבטים טרוריסטים שכולם לקחו חלק בטבח ה-7.10, וכולם אינם חוביבי ציון בלשון המעטה...

הספין הזה שכאילו העניין פה זה לא חמאס ולא הרש&quot;פ הוא ספין שנועד לערבב את הציבור הישראלי.
הסיפור פה אינו חמאס או הרש&quot;פ, הסיפור פה היא האוכלוסייה והאידאולוגיה ואותם אי אפשר לפרק בכוח צבאי, וכל שכן שלא תעזור שום ועדה שתנהל את הרצועה במקומם.

בשורה התחתונה: פתיחת מעבר רפיח, והתחלת השיקום כולל כניסת ו&quot;עדת התכנוקרטים&quot; לניהול הרצועה, ולא משנה באיזה צבע וכיסוי ינסו למכור לכם אותו מדובר בתהליך מדורג שמקעקע את הישגי הלחימה, והכי גרוע מחזיר את הכוח והשליטה באופן הדרגתי לארגוני הטרור.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:12:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] אז מסתבר שלוגו ה&quot;ועדה התכנוקרטית&quot; לניהול הרצועה לתקופת מעבר הוא הלוגו </title><link>https://t.me/b3976a/24929</link><description>אז מסתבר שלוגו ה&quot;ועדה התכנוקרטית&quot; לניהול הרצועה לתקופת מעבר הוא הלוגו של הרש&quot;פ. כלומר זה שניסו לצייר אותה &quot;תכנוקרטית&quot; ומתונה לא הופך אותה לכזו.

הועדה דוגלת בעקרון &quot;רשות אחת נשק אחד&quot; זה העקרון שמנחה את הרש&quot;פ ושלטון אבו מאזן.
לוועדה הזו יש שאיפות להחזרת סמכויות הדרגתית לרש&quot;פ תוך ראיית עזה כחלק בלתי נפרד מהמדינה הפלס&#x27; שבירתה ירושלים.
זו ועדה שעושה דבריהם של הרש&quot;פ וחמאס.

למה חמאס לדעתכם מוכן למסור בכזו קלות את השלטון האזרחי לועדה? כי ועדה זו אינה שומטת ממנו את מנגנוני השליטה.
חמאס שואפת להשתלב בועדה ולשלב את אנשיה - אך זו אינה השלבות תמימה, זו השתלטות מדורגת מבפנים.

בפרקטיקה חמאס והרש&quot;פ מסמנים את פתיחת מעבר רפיח ואת כניסת ו&quot;עדת התכנוקרטים&quot; כצעד חשוב שמסיים את המלחמה, ומעביר את הרצועה לתקופת השיקום.
ועוד יותר מכך. חמאס והרש&quot;פ יד ביד במהלך הזה מוכנים לוותר זה לזה על חלק מהסמכויות, העיקר שישראל תידחק החוצה.

בחמאס רואים בדברים שנראים לנו קטנים כצעדים שמקעקעים את הישגי הלחימה, ומחזירים להם את הריבונות והשליטה באופן הדרגתי.

שוב אגיד: הבעיה שלנו אינה חמאס, אלא עזה והאוכלוסייה שגדלה על האידיאולוגיה והעקרונות של חמאס ואש&quot;ף, ואת זה שום ו&quot;עדה תכנוקרטית&quot; לא תקעקע. 

האידאולוגיה תאפשר לטרור לצמוח מחדש, ולייצר מנהיגי טרור חדשים. מה גם שברצועה יש עשרות פלגי טרור לצד חמולות ושבטים טרוריסטים שכולם לקחו חלק בטבח ה-7.10, וכולם אינם חוביבי ציון בלשון המעטה...

הספין הזה שכאילו העניין פה זה לא חמאס ולא הרש&quot;פ הוא ספין שנועד לערבב את הציבור הישראלי.
הסיפור פה אינו חמאס או הרש&quot;פ, הסיפור פה היא האוכלוסייה והאידאולוגיה ואותם אי אפשר לפרק בכוח צבאי, וכל שכן שלא תעזור שום ועדה שתנהל את הרצועה במקומם.

בשורה התחתונה: פתיחת מעבר רפיח, והתחלת השיקום כולל כניסת ו&quot;עדת התכנוקרטים&quot; לניהול הרצועה, ולא משנה באיזה צבע וכיסוי ינסו למכור לכם אותו מדובר בתהליך מדורג שמקעקע את הישגי הלחימה, והכי גרוע מחזיר את הכוח והשליטה באופן הדרגתי לארגוני הטרור.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:00:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ממשלת אוסטרליה הודיעה על הטלת סנקציות חדשות נגד איראן. סנקציות אלה מכו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142798</link><description>ממשלת אוסטרליה הודיעה על הטלת סנקציות חדשות נגד איראן. סנקציות אלה מכוונות נגד 20 בני אדם, בהם בכירים במשמרות המהפכה האסלאמיים, וכן נגד 3 גופים הקשורים למשמרות המהפכה, באשמת מעורבות בדיכוי האלים של אזרחים איראנים.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 05:57:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **אזהרה: הטקסט מכיל תיאורים קשים של אלימות מינית ואלימות כלפי נשים.  *</title><link>https://t.me/arabworld301news/142797</link><description>**אזהרה: הטקסט מכיל תיאורים קשים של אלימות מינית ואלימות כלפי נשים. 
**
איראן 

דיווח חדש של דיילי מייל על עומק הפשעים של מפלצות חאמנאי בהפגנות האחרונות :
“גופות של נשים לא נמצאות או שמספרן מועט כי הן נאנסות והרחם שלהן מוצא. הם מקלפים את הקרקפת מהשיער ושורפים את גופן עם סימני כוויות סיגריות.”

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 05:55:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עלירזא ענאייתי, שגריר איראן בערב הסעודית, אמר כי היחסים עם ערב הסעודית</title><link>https://t.me/arabworld301news/142796</link><description>עלירזא ענאייתי, שגריר איראן בערב הסעודית, אמר כי היחסים עם ערב הסעודית הם &quot;חזקים&quot; ואינם ניתנים להחלשה, והדגיש כי לשתי המדינות תפיסה משותפת בכל הנוגע למחויבות לביטחון וליציבות האזורית. ענאייתי אמר לעיתון א-שרק אל-אווסט כי שתי המדינות מחויבות למנוע הסלמה ולהימנע מצעדים שעלולים לערער את יציבות האזור.
ענאייתי הוסיף כי מתקיימים בין שתי המדינות &quot;קשרים וחילופי דברים מתמשכים&quot; ברמות שונות, לרבות פגישות פומביות ומפגשים שאינם מסוקרים בתקשורת.
שגריר איראן אמר כי טהראן רואה בערב הסעודית מדינה מרכזית ובעלת השפעה באזור, וכי שיתוף הפעולה בין שתי המדינות בנושאים בעלי עניין משותף תורם לחיזוק הביטחון והיציבות האזורית.
השגריר הזכיר גם את עמדת ערב הסעודית בתמיכה בטהראן במהלך המלחמה האחרונה עם ישראל, וציין כי ריאד גינתה את התקיפה הישראלית.
לדבריו, כל פגיעה ברפובליקה האסלאמית של איראן תשפיע על ביטחון האזור כולו.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 05:54:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רה״מ נתניהו ושר הביטחון כץ יקיימו היום פגישות עם השליח וויטקוף. במוקד:</title><link>https://t.me/arabworld301news/142795</link><description>רה״מ נתניהו ושר הביטחון כץ יקיימו היום פגישות עם השליח וויטקוף. במוקד: ההערכות לפעולה באיראן והמו״מ המתחדש בין ארה״ב לאיראן</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 05:36:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נשיא איראן: ״הנחיתי את שר החוץ להכין את הקרקע לשיחות הוגנות עם וושינגט</title><link>https://t.me/arabworld301news/142794</link><description>נשיא איראן: ״הנחיתי את שר החוץ להכין את הקרקע לשיחות הוגנות עם וושינגטון, אם יתקיימו תנאים נטולי איומים״.

״המשא ומתן עם ארצות הברית יתנהל במסגרת האינטרסים הלאומיים שלנו״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 05:19:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצי אופוזיציה איראנים מצטטים דיווח של ״הארץ״ שלפיו ישראל מעמידה אמבו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142793</link><description>ערוצי אופוזיציה איראנים מצטטים דיווח של ״הארץ״ שלפיו ישראל מעמידה אמבולנסים פרטיים בכוננות כלל־ארצית על רקע המתיחות מול איראן.

על פי הדיווח, שירותי החברות הפרטיות צפויים להשלים את שירותי האמבולנסים של מגן דוד אדום. במשרד הבריאות הודיעו כי החברות יעמדו בכוננות בחמשת החודשים הקרובים, עד סוף חודש יוני.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 04:04:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצי אופוזיציה איראנים מנהלים קמפיין הקורא לאזרחים לשלוח מייל אל הבית</title><link>https://t.me/arabworld301news/142792</link><description>ערוצי אופוזיציה איראנים מנהלים קמפיין הקורא לאזרחים לשלוח מייל אל הבית הלבן לכבוד הנשיא טראמפ ולקרוא לו לא לקיים עסקה עם המשטר באיראן.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 02:18:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] CNN:רוסיה מחדשת תקיפות לילה על ערים מרכזיות באוקראינה, לאחר שההפוגה הק</title><link>https://t.me/arabworld301news/142791</link><description>CNN:רוסיה מחדשת תקיפות לילה על ערים מרכזיות באוקראינה, לאחר שההפוגה הקצרה שסוכמה בין פוטין לטראמפ הסתיימה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 01:30:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בישראל מעריכים - הסיכויים להצלחת השיחות בין האמריקאים לאיראנים שואפים </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84571</link><description>בישראל מעריכים - הסיכויים להצלחת השיחות בין האמריקאים לאיראנים שואפים לאפס

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 01:21:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] על פי הדיווחים, 17 טילי ״איסקנדר״ שוגרו עד כה לעבר אוקראינה.  [דור פ. </title><link>https://t.me/arabworld301news/142790</link><description>על פי הדיווחים, 17 טילי ״איסקנדר״ שוגרו עד כה לעבר אוקראינה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:44:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142789</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:30:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142788</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:30:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] על פי מה שרץ ברשת, אלו תיעודים מהלילה באוקראינה.  [דור פ. בטלגרם](http</title><link>https://t.me/arabworld301news/142787</link><description>על פי מה שרץ ברשת, אלו תיעודים מהלילה באוקראינה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:30:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] באיראן מאמצים את שיטת טראמפ לכאורה ומצהירים לכל הכיוונים, כרגע מופץ תד</title><link>https://t.me/arabworld301news/142786</link><description>באיראן מאמצים את שיטת טראמפ לכאורה ומצהירים לכל הכיוונים, כרגע מופץ תדרוך על הכחשת הדיווח הנ״ל.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:05:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] על פי הדיווחים, מתקפה רחבת היקף של רוסיה נגד מטרות באוקראינה.  [דור פ.</title><link>https://t.me/arabworld301news/142785</link><description>על פי הדיווחים, מתקפה רחבת היקף של רוסיה נגד מטרות באוקראינה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:03:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח על שיגור 6 טילי ״איסקנדר״ מרוסיה לעבר אוקראינה.  [דור פ. בטלגרם]</title><link>https://t.me/arabworld301news/142784</link><description>דיווח על שיגור 6 טילי ״איסקנדר״ מרוסיה לעבר אוקראינה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 23:12:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] כלי טיס לא מוכר הנושא את השם &quot;UNIDENT2&quot; טס כעת מעל המפרץ הפרסי לא ידוע</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84570</link><description>כלי טיס לא מוכר הנושא את השם &quot;UNIDENT2&quot; טס כעת מעל המפרץ הפרסי
לא ידוע מה יעדו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 22:57:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הניו יורק טיימס למדווח מפי מקורות, בביקורו האחרון במוסקבה העביר עלי לא</title><link>https://t.me/arabworld301news/142783</link><description>הניו יורק טיימס למדווח מפי מקורות, בביקורו האחרון במוסקבה העביר עלי לארג׳יאני מסר מחמינאי לפוטיןשלפיו טהרן עשויה להסכים להעברת אורניום לרוסיה.

 [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 22:31:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עלי שמחאני, יועצו הבכיר של חמינאי לאל-מיאדין:   אם ארצות הברית תתקוף -</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84569</link><description>עלי שמחאני, יועצו הבכיר של חמינאי לאל-מיאדין:

 אם ארצות הברית תתקוף - נכה בישראל.  
האורניום המועשר לא יצא מאיראן.  
לא ננהל משא ומתן על נושאים שאינם קשורים לגרעין.  
אם האמריקאים יתקפו נתקוף מטרות אמריקאיות במפרץ הפרסי ובאזרבייג&#x27;ן.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 22:30:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124374/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142782</link><description>https://nziv.net/124374/
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 22:29:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] עלי שמחאני, יועצו הבכיר של ח&#x27;אמנאי, בראיון חדש לערוץ אל-מיאדין:  1. אם</title><link>https://t.me/New_security8200/168859</link><description>עלי שמחאני, יועצו הבכיר של ח&#x27;אמנאי, בראיון חדש לערוץ אל-מיאדין:

1. אם ארצות הברית תתקוף, בהחלט נכה בישראל.  
2. האורניום המועשר לא יצא מאיראן.  
3. לא ננהל משא ומתן על נושאים שאינם קשורים לגרעין.  
4. אם נותקף, נכוון למטרות אמריקאיות במפרץ הפרסי ובאזרבייג&#x27;ן.

עמיחי שטיין</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 22:23:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **כטב״מ לא מזוהה בשם &quot;UNIDENT2&quot; טס מעל המפרץ הפרסי לאחר שהמריא מקטאר.*</title><link>https://t.me/arabworld301news/142781</link><description>**כטב״מ לא מזוהה בשם &quot;UNIDENT2&quot; טס מעל המפרץ הפרסי לאחר שהמריא מקטאר.**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 22:17:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *לשכת ראש הממשלה:*  הלוגו של הוועדה לניהול עזה (NCAG) שהוצג לישראל היה</title><link>https://t.me/New_security8200/168858</link><description>*לשכת ראש הממשלה:*

הלוגו של הוועדה לניהול עזה (NCAG) שהוצג לישראל היה שונה לחלוטין מזה שפורסם הערב. 

ישראל לא תקבל שימוש בסמל של הרשות הפלסטינית, והרשות הפלסטינית לא תהיה שותפה בניהול עזה.</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 22:11:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142780</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 22:08:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: אנחנו מדברים עם האיראנים על הגרעין. יש לנו ספינות גדולות שמגיעו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84568</link><description>טראמפ: אנחנו מדברים עם האיראנים על הגרעין. יש לנו ספינות גדולות שמגיעות לשם, הכי גדולות והכי טובות. נראה מה יקרה שם, אם לא נגיע לעסקה יקרו דברים רעים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 22:04:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84567</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 22:02:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: &quot;יש הרבה התפתחויות שקורות בנוגע לאיראן, רוסיה והמזרח התיכון&quot;.  </title><link>https://t.me/arabworld301news/142779</link><description>טראמפ: &quot;יש הרבה התפתחויות שקורות בנוגע לאיראן, רוסיה והמזרח התיכון&quot;.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 21:59:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **לשכת ראש הממשלה:**  הלוגו של הוועדה לניהול עזה (NCAG) שהוצג לישראל ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142778</link><description>**לשכת ראש הממשלה:**

הלוגו של הוועדה לניהול עזה (NCAG) שהוצג לישראל היה שונה לחלוטין מזה שפורסם הערב. 

ישראל לא תקבל שימוש בסמל של הרשות הפלסטינית, והרשות הפלסטינית לא תהיה שותפה בניהול עזה.
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 21:51:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] *לשכת ראש הממשלה:*  הלוגו של הוועדה לניהול עזה (NCAG) שהוצג לישראל היה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84566</link><description>*לשכת ראש הממשלה:*

הלוגו של הוועדה לניהול עזה (NCAG) שהוצג לישראל היה שונה לחלוטין מזה שפורסם הערב. 

ישראל לא תקבל שימוש בסמל של הרשות הפלסטינית, והרשות הפלסטינית לא תהיה שותפה בניהול עזה.</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 21:50:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תקיפות בדרום לבנון.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)** 301 העו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142777</link><description>תקיפות בדרום לבנון.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 21:40:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בלבנון מדווחים על השמדת מבנה בכפר כילא שבדרום לבנון ע״י צה״ל .  @New_s</title><link>https://t.me/New_security8200/168857</link><description>בלבנון מדווחים על השמדת מבנה בכפר כילא שבדרום לבנון ע״י צה״ל .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 21:25:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **שגריר איראן בלבנון:  ״אנו מוכנים להגיב על כל התקפה אפשרית, והצדדים ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142775</link><description>**שגריר איראן בלבנון:

״אנו מוכנים להגיב על כל התקפה אפשרית, והצדדים האמריקאי והישראלי מודעים לעוצמת מוכנותנו.״

טוב.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 21:07:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] המו&quot;מ בין ממשל טרמאפ למשטר המולות צפוי להיכשל באם אחד הצדדים לא יירד ע</title><link>https://t.me/arabworld301news/142774</link><description>המו&quot;מ בין ממשל טרמאפ למשטר המולות צפוי להיכשל באם אחד הצדדים לא יירד על הברכיים ויקבל את דרישות אחד הצדדים.

ארה&quot;ב וישראל דורשות את אותם דרישות שדרשו ערב המערכה של 12 הימים. 
המשטר דורש גם הוא את אותם דרישות כאשר הדרישה הנוספת היא פינוי של כל הצי האמריקאי מהאזור.

אחד הצדדים יאלץ לרדת על הברכיים כדי שהמו&quot;מ יגיע לכדי הסכם. משטר המולות מצידו יאלץ לרדת על הברכיים ולקבל לפחות חלק מדרישות ארה&quot;ב וישראל גם אם לתקופה קצרה. 
ומנגד ארה&quot;ב אם תוותר על חלק מהסעיפים אז ישנו סיכוי להסכם. 
כמה זה ראלי?
לא הרבה.

המטרה של משטר המולות הוא למשוך זמן וכמה שיותר, ולכן הם מוכנים להיכנס למו&quot;מ מואץ, יש להם שר חוץ מתוחכם ומתאים למו&quot;מ ממושך, הם יעשו הכל כדי למנוע תקיפה, זה לא עבד להם בסיבוב הקודם.
אי אפשר לדעת האם יעבוד להם הפעם.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 21:06:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **כוחותינו פועלים כעת בעיר טובאס, ובקלקיליה.  בהצלחה לכוחותינו.  יאיר </title><link>https://t.me/arabworld301news/142772</link><description>**כוחותינו פועלים כעת בעיר טובאס, ובקלקיליה.

בהצלחה לכוחותינו.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 21:03:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] המו&quot;מ בין ממשל טרמאפ למשטר המולות צפוי להיכשל באם אחד הצדדים לא יירד ע</title><link>https://t.me/b3976a/24928</link><description>המו&quot;מ בין ממשל טרמאפ למשטר המולות צפוי להיכשל באם אחד הצדדים לא יירד על הברכיים ויקבל את דרישות אחד הצדדים.

ארה&quot;ב וישראל דורשות את אותם דרישות שדרשו ערב המערכה של 12 הימים. 
המשטר דורש גם הוא את אותם דרישות כאשר הדרישה הנוספת היא פינוי של כל הצי האמריקאי מהאזור.

אחד הצדדים יאלץ לרדת על הברכיים כדי שהמו&quot;מ יגיע לכדי הסכם. משטר המולות מצידו יאלץ לרדת על הברכיים ולקבל לפחות חלק מדרישות ארה&quot;ב וישראל גם אם לתקופה קצרה. 
ומנגד ארה&quot;ב אם תוותר על חלק מהסעיפים אז ישנו סיכוי להסכם. 
כמה זה ראלי?
לא הרבה.

המטרה של משטר המולות הוא למשוך זמן וכמה שיותר, ולכן הם מוכנים להיכנס למו&quot;מ מואץ, יש להם שר חוץ מתוחכם ומתאים למו&quot;מ ממושך, הם יעשו הכל כדי למנוע תקיפה, זה לא עבד להם בסיבוב הקודם.
אי אפשר לדעת האם יעבוד להם הפעם.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 21:00:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] &quot;תוקם ועדה לניהול עזה שחבריה אינם רש&quot;פ&quot;. זוכרים משהו כזה?  אז הנה הלוג</title><link>https://t.me/arabworld301news/142771</link><description>&quot;תוקם ועדה לניהול עזה שחבריה אינם רש&quot;פ&quot;. זוכרים משהו כזה?

אז הנה הלוגו החדש של הוועדה הלאומית לניהול עזה (NCAG) והוא כולל את הסמל הרשמי של הרשות הפלסטינית.

**עמיחי שטיין**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 20:53:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] כלי תקשורת רוסים פרסמו אתמול תיעוד של תופעה אופטית בשם פרסלנה - &quot;ירח מ</title><link>https://t.me/abualiexpress/114020</link><description>כלי תקשורת רוסים פרסמו אתמול תיעוד של תופעה אופטית בשם פרסלנה - &quot;ירח מדומה&quot; שנצפתה בסנט פטרסבורג ובה נראים 4 ירחים - אשליה אופטית שנגרמת בזמן קפיאת חלקיקי מים באוויר.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/heb114020/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 20:50:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124357/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142770</link><description>https://nziv.net/124357/
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 20:39:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דארא אדמח&#x27;אל, צפון פקיסטן:   כך נראית כריית פחם בעומק של כאלף מטרים מת</title><link>https://t.me/abualiexpress/114019</link><description>דארא אדמח&#x27;אל, צפון פקיסטן: 

כך נראית כריית פחם בעומק של כאלף מטרים מתחת לפני הקרקע.

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114019#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 20:35:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנשיא טראמפ מקרב אליו את ראש ממשלת הודו.  טראמפ ומודי שוחחו היום. טראמ</title><link>https://t.me/abualiexpress/114018</link><description>הנשיא טראמפ מקרב אליו את ראש ממשלת הודו.

טראמפ ומודי שוחחו היום.
טראמפ הודיע שיוריד את המכסים על סחורות הודיות מ 25% ל 18% והודו תרכוש יותר נפט אמריקאי ואף מוונצואלה במקום מרוסיה.

השניים הסכימו על הגדלה משמעותית של היקף הסחר בין המדינות.

## 
האהבה שבה לפרוח בין השניים.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114018#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 20:15:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *יום שני | ט&quot;ו בשבט התשפ&quot;ו | 02.02.2026 | 21:50*  ערב טוב,  בשעות הקרו</title><link>https://t.me/New_security8200/168856</link><description>*יום שני | ט&quot;ו בשבט התשפ&quot;ו | 02.02.2026 | 21:50*

ערב טוב, 
בשעות הקרובות צפויים להישמע רעשי פיצוצים וארטילריה עצימים במרחב צפון העוטף, במיקוד ליישובי מועצה אזורית חוף אשקלון.
נדגיש כי רעשים אלו הינם חלק מפעילות של כוחותינו במרחב רצועת עזה.

המשך ערב טוב ולילה שקט.</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 20:06:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנשיא טראמפ בסיכום ביניים של חשיפת מסמכי אפשטיין:  אני מעולם לא ביקרתי</title><link>https://t.me/abualiexpress/114017</link><description>הנשיא טראמפ בסיכום ביניים של חשיפת מסמכי אפשטיין:

אני מעולם לא ביקרתי באי של אפשטיין אבל כמעט כל הדמוקרטים הנוכלים האלה, והתורמים שלהם, ביקרו שם.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114017#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 20:02:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124353/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142769</link><description>https://nziv.net/124353/
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 19:58:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **יועצו של חמינאי, עלי שמחאני בראיון לרשת אל מיאדין: ** ״אנו חיים בתנא</title><link>https://t.me/arabworld301news/142768</link><description>**יועצו של חמינאי, עלי שמחאני בראיון לרשת אל מיאדין:
**
״אנו חיים בתנאי מלחמה ממשיים ומוכנים לכל תרחיש״.

״מוכנות במובן הצבאי פירושה קבלת האפשרות למלחמה, לא דחיפה אליה״.

״טראמפ, מאז כניסתו לתפקיד ופרישתו מהסכם הגרעין, חתר לתרחיש עוין נגד איראן, אך כשל בקדנציה הראשונה שלו להשיג את יעדיו״.

״הצעד הבא הוא מלחמה, ואנו מקווים שהם ישקלו זאת ויתרחקו מהאפשרות הזו״.

״הם שלחו לנו הצעות, ואם הן רחוקות מאיומים ומהתנשאות וכוללות תנאים הגיוניים, יש תקווה להימנע מאסון״.

״הדברים נמצאים כעת בשלבים ראשוניים, ואני סבור שיש אפשרות להשיג מטרה זו ולהימנע ממלחמה״.

״טהראן הבהירה את נכונותה למו״מ מעשי עם וושינגטון בלבד, ולא עם גורמים אחרים, ואירופה הוכיחה בפועל שאין ביכולתה לעשות דבר״.

״בסבבים הקודמים היו לנו שלוש “לא”: איננו שואפים לנשק גרעיני, לא נלך לייצורו ולא נאחסן אותו ועליהם לשלם את המחיר על כך״.

״בהתייחס לאחסון חומרים גרעיניים מועשרים לרמה של 60%, לא ייצרנו אותם למטרות צבאיות ואין לנו כוונות כאלה״.

״התוכנית שלנו אזרחית, היכולות שלנו מקומיות, ואת רמת ההעשרה של 60% ניתן להוריד ל-20% אך עליהם לתת תמורה ולשלם את המחיר״.

״אין סיבה להעביר את החומרים המאוחסנים אל מחוץ לאיראן, וניתן לחזור לרמת העשרה של 20%, ולכן אין צורך בכל ההליכים המורכבים״.

״אם המשא ומתן ייפתח על בסיס שני התנאים המרכזיים: התרחקות מאיומים ומדרישות בלתי הגיוניות , קיימת אפשרות לקיום פגישות״.

״אחד מתנאי המשא ומתן הוא להגביל אותו לסוגיית הגרעין ואף הצד השני הכריז שהנושא המרכזי הוא הגרעין״.**

״ישראל וארה&quot;ב אינן שני גורמים נפרדים״.

״אם ארצות הברית תתקוף, „ישראל” תהיה שותפה, ועלינו להגיב נגדה באופן מידתי״.

״**נוכחות האמריקאים באזור היא כדי להגן על &quot;ישראל&quot;״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 19:55:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רויטרס מצטטת מקורות:  ״איראן חוששת כי תקיפה אמריקנית עלולה להצית מחדש </title><link>https://t.me/arabworld301news/142767</link><description>רויטרס מצטטת מקורות:

״איראן חוששת כי תקיפה אמריקנית עלולה להצית מחדש מחאות ולסכן את שלטון המשטר״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 19:14:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124346/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142766</link><description>https://nziv.net/124346/
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 19:11:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ארבעה חשודים חצו את הגדר עם קלקיליה אחד מהם חוסל  [⭕️חדשות בטחון מהשטח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84565</link><description>ארבעה חשודים חצו את הגדר עם קלקיליה אחד מהם חוסל

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 19:10:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **פועלים** **פלסטינים, קטר קוראת לכם! **  שליט קטר חתם על צו רשמי המסד</title><link>https://t.me/abualiexpress/114016</link><description>**פועלים** **פלסטינים, קטר קוראת לכם! **

שליט קטר חתם על צו רשמי המסדיר את נושא זכויות הפועלים הפלסטינים בקטר וזאת לקראת גיוס של &quot;עובדים זרים פלסטינים&quot; לקטר - כאלה הנחשבים לבעלי המיומנויות וההכשרות הנדרשות עבור קטר.

הרש&quot;פ הודתה לקטר על הצו שהוא המשך להסכם שנחתם בין הצדדים במאי 2025..

כעת נשאר רק לארגן לפלסטינים כרטיס טיסה לקטר (ע&quot;פ הצו זה יהיה על חשבון המעסיק הקטרי). 

בהצלחה! 

הצלחתכם, הצלחתנו (:

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114016#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 19:10:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ג&#x27;מאל זחאלקה, יו&quot;ר ועדת המעקב העליונה, שארגן הפגנה מרשימה במוצ&quot;ש- נאם </title><link>https://t.me/arabworld301news/142765</link><description>ג&#x27;מאל זחאלקה, יו&quot;ר ועדת המעקב העליונה, שארגן הפגנה מרשימה במוצ&quot;ש- נאם בה לקול תרועות הקהל. לאחר כ-10 דקות בהן הוא דיבר בערבית ובעיקר בעברית על האלימות בחברה הערבית, הוא הסביר: &quot;בתור יו&quot;ר ועדת המעקב, אני לא יכול להתעלם ממה שקרה בעזה היום. אנחנו שוחרי שלום צודק, שלום שמבוסס על סיום הכיבוש והקמת מדינה פלסטינית...אנחנו מגנים את הפרות הפסקת האש בעזה ומגנים את ההרג הנמשך בעזה וקוראים לממשלה לכבד את הפסקת האש&quot;.

**ערוץ &quot;ערביי שמנת&quot; בטלגרם - ****https://t.me/arabshamenet****
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 19:09:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הוול סטריט ג׳ורנל מצטט מקורות ומדווח כי שיחות איסטנבול צפויות לסלול את</title><link>https://t.me/arabworld301news/142764</link><description>הוול סטריט ג׳ורנל מצטט מקורות ומדווח כי שיחות איסטנבול צפויות לסלול את הדרך לטיפול בשורה של סוגיות הקשורות לאיראן, וכי הן עשויות לכלול שני מסלולים: האחד יעסוק בתוכנית הגרעין האיראנית, והשני יבחן סוגיות נוספות, ובהן דרישות וושינגטון להטלת מגבלות על תוכנית הטילים של איראן.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 19:00:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] °**קרקע פרטית בטאבו בראשון לציון ב־PRE-SALE  ובמסלול מהיר לדירה לפני ע</title><link>https://t.me/abualiexpress/114015</link><description>°**קרקע פרטית בטאבו בראשון לציון ב־PRE-SALE  ובמסלול מהיר לדירה לפני עליית המחירים.

 רובע הפארק הצפוני מתעצב כשכונה עירונית מתקדמת עם פארק ענק, שתי תחנות מטרו, מתחם מועדף לדיור בגיבוי עיריית ראשון לציון ומרכזי מסחר ותעסוקה.**

**❤️ יחידות קרקע החל מ־230,000 ₪
❤️ במסלול מהיר לדירה

לפרטים נוספים לחצו כאן &gt;&gt;&gt;**

https://emesh-lp-5123.ln.fixdigital.co.il/telegram3/
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 18:30:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/114014</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 18:29:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עיריית כפר תבנית בדרום לבנון:  כ 35 משפחות נותרו ללא קורת גג בעקבות הת</title><link>https://t.me/abualiexpress/114013</link><description>עיריית כפר תבנית בדרום לבנון:

כ 35 משפחות נותרו ללא קורת גג בעקבות התקיפות הישראליות היום בכפר👆. מי שיכול לסייע בפתרונות דיור נא לפנות לטלפון 70436851.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114013#comments)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 18:12:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בקטאר מכריזים על הסכם העסקה של עובדים ~~פלסטינים~~ בין המדינה לבין הרש</title><link>https://t.me/arabworld301news/142763</link><description>בקטאר מכריזים על הסכם העסקה של עובדים ~~פלסטינים~~ בין המדינה לבין הרשות ~~הפלסטינית~~.

מוזמנים לקחת את כולם.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 18:07:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] יו&quot;ר האופוזיציה, יאיר לפיד, בתום פגישה עם ראש הממשלה נתניהו :  ישראל כ</title><link>https://t.me/abualiexpress/114012</link><description>יו&quot;ר האופוזיציה, יאיר לפיד, בתום פגישה עם ראש הממשלה נתניהו :

ישראל כולה מאוחדת מול טרור המשטר האיראני.

[10 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114012#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:52:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הוול סטריט ג&#x27;ורנל**:** ״פקידים אמריקאים הודיעו למתווכים אזוריים שטרם ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142762</link><description>הוול סטריט ג&#x27;ורנל**:** ״פקידים אמריקאים הודיעו למתווכים אזוריים שטרם התקבלה החלטה סופית מצד טראמפ האם יפתח במתקפה על איראן״.

״איראן מודאגת שהארצות הברית מנסה להשתמש בדיפלומטיה ככלי לזמן נוסף לפני הפעלת תקיפה״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:51:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הרמטכ״ל אייל ״אנחנו בתקופה של שיפור מוכנות למערכה. עלינו לחזק את היציב</title><link>https://t.me/arabworld301news/142761</link><description>הרמטכ״ל אייל ״אנחנו בתקופה של שיפור מוכנות למערכה. עלינו לחזק את היציבה ההגנתית ולהיות ערוכים לרצף פעולות התקפיות בכל זירות המלחמה, להיות מוכנים באופן מתמיד להכרעה במלחמה רב זירתית״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:49:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דרום סוריה: יאמן אלח&#x27;טיב, דרוזי מא-סווידאא&#x27; מגיב בצורה עניינית ועוקצני</title><link>https://t.me/abualiexpress/114011</link><description>דרום סוריה: יאמן אלח&#x27;טיב, דרוזי מא-סווידאא&#x27; מגיב בצורה עניינית ועוקצנית לביקורת  מצד תומכי המשטר של אבו מחמד אלג&#x27;ולאני נגד הדרוזים בשל הנפת דגלי ישראל ותמונות של ראש הממשלה נתניהו בכיכר אלכראמה בעיר ביום שבת האחרון 👆.

##
הסרטון באדיבות ערוץ מרד החליפים.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114011#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:40:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אקסיוס : ״ג&#x27;ארד קושנר יצטרף למשא ומתן בין ויטקוף לשר החוץ האיראני באיס</title><link>https://t.me/arabworld301news/142760</link><description>אקסיוס : ״ג&#x27;ארד קושנר יצטרף למשא ומתן בין ויטקוף לשר החוץ האיראני באיסטנבול״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:34:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מעצר ללא נפגעים</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84564</link><description>מעצר ללא נפגעים</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:32:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] השוטרים חשדו ברכב וניסו לחסום אותו באמצעות 2 ניידות מלפנים ומאחור.  נה</title><link>https://t.me/New_security8200/168855</link><description>השוטרים חשדו ברכב וניסו לחסום אותו באמצעות 2 ניידות מלפנים ומאחור. 
נהג הרכב הערבי סיכן את חייהם והשוטרים פתחו לעברו באש. 
הנהג פרק מהרכב ונמלט לכפר סמוך לישוב ורד יריחו, מצוד אחריו.

הלל ביטון רוזן</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:31:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] צומת בסיס נבי מוסא דריסת שוטרים ללא נפגעים  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84563</link><description>צומת בסיס נבי מוסא דריסת שוטרים ללא נפגעים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:30:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנשיא טראמפ מצייץ מחדש כתבה של רשת פוקס עם הכותרת:  טראמפ פתוח לעסקה ע</title><link>https://t.me/abualiexpress/114010</link><description>הנשיא טראמפ מצייץ מחדש כתבה של רשת פוקס עם הכותרת:

טראמפ פתוח לעסקה עם איראן בשעה שארה&quot;ב צוברת כוחות במזה&quot;ת.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114010#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:29:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ראשוני: נסיון דריסה של שוטרים סמוך לבסיס נבי מוסא.  הלל ביטון רוזן</title><link>https://t.me/New_security8200/168854</link><description>ראשוני: נסיון דריסה של שוטרים סמוך לבסיס נבי מוסא.

הלל ביטון רוזן</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:28:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] לפיד רומז ששיחתו עם רוהמ עסקה בנושא איראן והמתיחות הגואה במזרח התיכון </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84562</link><description>לפיד רומז ששיחתו עם רוהמ עסקה בנושא איראן והמתיחות הגואה במזרח התיכון 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:13:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הסתיימה פגישת ראש האופוזיציה לפיד עם ראש הממשלה נתניהו. הפגישה התקיימה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84561</link><description>הסתיימה פגישת ראש האופוזיציה לפיד עם ראש הממשלה נתניהו. הפגישה התקיימה בנוכחות המזכיר הצבאי. 

לפיד: ״מדינת ישראל כולה מאוחדת מול איראן. אין בנינו מחלוקות על חשיבות ההתמודדות עם האיום הזה. *חשוב שבטהרן ידעו שמדינת ישראל עומדת מאוחדת מול הטרור של המשטר.*״</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:12:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הסתיימה פגישת ראש האופוזיציה לפיד עם ראש הממשלה נתניהו. הפגישה התקיימה</title><link>https://t.me/New_security8200/168853</link><description>הסתיימה פגישת ראש האופוזיציה לפיד עם ראש הממשלה נתניהו. הפגישה התקיימה בנוכחות המזכיר הצבאי. 

*ראש האופוזיציה יאיר לפיד:* ״מדינת ישראל כולה מאוחדת מול איראן. אין בנינו מחלוקות על חשיבות ההתמודדות עם האיום הזה. *חשוב שבטהרן ידעו שמדינת ישראל עומדת מאוחדת מול הטרור של המשטר.*״</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 17:00:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הדיילי מייל הבריטי: המשטר האיראני משתמש באונס והטלת מום בנשים כדי להרת</title><link>https://t.me/abualiexpress/114009</link><description>הדיילי מייל הבריטי: המשטר האיראני משתמש באונס והטלת מום בנשים כדי להרתיע מביצוע פעולות מחאה נגד המשטר.
גופות הנשים שנאנסות נשרפות כדי להסתיר ראיות.

[11 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114009#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 16:49:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פייננשל טיימס מצטט גורמים דיפלומטים: ״השיחות בין וושינגטון לטהראן מוגב</title><link>https://t.me/arabworld301news/142759</link><description>פייננשל טיימס מצטט גורמים דיפלומטים: ״השיחות בין וושינגטון לטהראן מוגבלות לתוכנית הגרעין בלבד בשלב הראשון״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 16:43:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בכיר איראני יפגש בשישי עם נציג אמריקאי למומ  בפעם הקודמת החלה המלחמה י</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84560</link><description>בכיר איראני יפגש בשישי עם נציג אמריקאי למומ 
בפעם הקודמת החלה המלחמה יום לפני תחילת ה**מ**שא **ומ**תן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 16:25:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142758</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 16:22:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הרשת הכורדית סוערת: סערה ברשתות הכורדיות בשל סרטון של ג&#x27;היאדסטים מ&quot;הבי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142757</link><description>הרשת הכורדית סוערת: סערה ברשתות הכורדיות בשל סרטון של ג&#x27;היאדסטים מ&quot;הביטחון הכללי&quot; של משטר ג&#x27;ולאני מרימים אצבע כהתרסה/איום במהלך סיקור תקשורתי של רשתות כורדיות, בעיר אל-חסכה.

הג&#x27;היאדסטים הרימו אצבעות המסמנות את &quot;התוחיד&quot; (ייחוד האל). מדובר במהלך התרסה של ממש וגם כזה שמציג בעורו איום מרומז על הכורדים.

מחבלי דאעש כאשר כבשו אזורים הרימו את האצבע כסימן תוחיד ובניצחון על הכופרים, סימן זה מסמן ג&#x27;היאדסטים בכל העולם כולל ברצועת עזה.

ברשתות של תומכי משטר ג&#x27;ולאני מעלים את התיעודים הללו תחת שירים סלפיסטים, ואמירות של הג&#x27;היאדסטים מצבא ג&#x27;ולאני רגע לפני היציאה לקרב להפלת אסד, כצבא שחרור א-שאם.

בתיעוד נוסף כתב כורדי קורא ל&quot;כוחות הביטחון הכלליים&quot; דאעש, הלך הרוח הוא שדאעש נכנס ללא קרב לאזורי הכורדים לאחר הבגידה האמריקאית.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 16:22:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24927</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 16:20:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] הרשת הכורדית סוערת: סערה ברשתות הכורדיות בשל סרטון של ג&#x27;היאדסטים מ&quot;הבי</title><link>https://t.me/b3976a/24926</link><description>הרשת הכורדית סוערת: סערה ברשתות הכורדיות בשל סרטון של ג&#x27;היאדסטים מ&quot;הביטחון הכללי&quot; של משטר ג&#x27;ולאני מרימים אצבע כהתרסה/איום במהלך סיקור תקשורתי של רשתות כורדיות, בעיר אל-חסכה.

הג&#x27;היאדסטים הרימו אצבעות המסמנות את &quot;התוחיד&quot; (ייחוד האל). מדובר במהלך התרסה של ממש וגם כזה שמציג בעורו איום מרומז על הכורדים.

מחבלי דאעש כאשר כבשו אזורים הרימו את האצבע כסימן תוחיד ובניצחון על הכופרים, סימן זה מסמן ג&#x27;היאדסטים בכל העולם כולל ברצועת עזה.

ברשתות של תומכי משטר ג&#x27;ולאני מעלים את התיעודים הללו תחת שירים סלפיסטים, ואמירות של הג&#x27;היאדסטים מצבא ג&#x27;ולאני רגע לפני היציאה לקרב להפלת אסד, כצבא שחרור א-שאם.

בתיעוד נוסף כתב כורדי קורא ל&quot;כוחות הביטחון הכלליים&quot; דאעש, הלך הרוח הוא שדאעש נכנס ללא קרב לאזורי הכורדים לאחר הבגידה האמריקאית.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 16:20:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **20,000 שותפים. 100 חוות. 18 ש&quot;ח. מהפכה אחת - חג החוות!** 💪🌾  חגגנו ה</title><link>https://t.me/abualiexpress/114008</link><description>**20,000 שותפים. 100 חוות. 18 ש&quot;ח. מהפכה אחת - חג החוות!** 💪🌾

חגגנו היום את ט&quot;ו בשבט בכנס הצדעה מרגש לחלוצי החוות החקלאיות.
שרים, בכירי מערכת הביטחון וההתיישבות, כולם הגיעו לתמוך ולספר על הרוח הגדולה שמניעה את מפעל החוות החקלאיות.
ב&quot;חג החוות&quot; הזה אנחנו לא רק מדברים על ציונות - אנחנו עושים אותה.

**הצטרפו עכשיו לקרן החוות.** בסכום סמלי של 18 ש&quot;ח בחודש אתם נותנים כוח לגיבורים ששומרים על למעלה מ- 900,000 דונם של אדמות המולדת 🇮🇱

הצטרפו אלינו - עושים היסטוריה! 👇
https://pe4ch.com/ref/2A6fshMR2che
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 16:00:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/114007</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תגידו מה שתגידו, שר החוץ האיראני הוא פוליטיקאי מצוין, מורח טוב את כולם</title><link>https://t.me/arabworld301news/142756</link><description>תגידו מה שתגידו, שר החוץ האיראני הוא פוליטיקאי מצוין, מורח טוב את כולם ויודע מה להגיד ומתי להגיד.

שקרן מהמעלה הראשונה.

הוא הראשון שהייתי שולח להשתלמות.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:53:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שאנדונג, סין:  כיפה בגובה 50 מטר הוקמה מעל אתר בניה כדי למנוע רעש וזיה</title><link>https://t.me/abualiexpress/114006</link><description>שאנדונג, סין:  כיפה בגובה 50 מטר הוקמה מעל אתר בניה כדי למנוע רעש וזיהום אוויר הנגרמים מפעולות הבניה באתר.

##
בקרוב בישראל?

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114006#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:45:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דוברת הבית הלבן: &quot;אין תגובה כרגע בנוגע לפגישה של ויטקוף עם האיראנים&quot;. </title><link>https://t.me/arabworld301news/142755</link><description>דוברת הבית הלבן: &quot;אין תגובה כרגע בנוגע לפגישה של ויטקוף עם האיראנים&quot;.

״ויטקוף ייפגש עם נתניהו בישראל ביום שלישי כדי לדון בכמה נושאים״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:44:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חמינאי מצייץ: ״המחאות באירן תוכננו ע&quot;י ישראל וארה&quot;ב. המוסד וה-CIA פרסו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142754</link><description>חמינאי מצייץ: ״המחאות באירן תוכננו ע&quot;י ישראל וארה&quot;ב. המוסד וה-CIA פרסו את כל משאביהם בשטח״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:38:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנשיא טראמפ הודיע כי הוא מתכוון לתבוע את טרוור נואה👆 על סוגיית האי של </title><link>https://t.me/abualiexpress/114005</link><description>הנשיא טראמפ הודיע כי הוא מתכוון לתבוע את טרוור נואה👆 על סוגיית האי של אפשטיין וכינה את נואה - לוזר גמור, מסכן, פתטי, חסר כישרון וטיפש...

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114005#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:35:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ההרס הרב שהותיר היום חיל האוויר הישראלי בכפר תיבנית שבדרום לבנון. כך ז</title><link>https://t.me/arabworld301news/142753</link><description>ההרס הרב שהותיר היום חיל האוויר הישראלי בכפר תיבנית שבדרום לבנון.
כך זה נראה..

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:33:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חמאס: השלמנו את ההליכים הנדרשים מול הגופים הממשלתיים והמנהליים כהכנה ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/142752</link><description>חמאס: השלמנו את ההליכים הנדרשים מול הגופים הממשלתיים והמנהליים כהכנה להעברתם לידי הוועדה הלאומית לניהול עזה.</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:29:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114004</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:21:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114003</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:21:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] טקס פרסי הגראמי הלילה בארה&quot;ב הפך לבמת מחאה נגד הנשיא טראמפ, נגד מדיניו</title><link>https://t.me/abualiexpress/114002</link><description>טקס פרסי הגראמי הלילה בארה&quot;ב הפך לבמת מחאה נגד הנשיא טראמפ, נגד מדיניותו ונגד ICE הגוף האחראי על אכיפת חוקי ההגירה:

**הזמרת בילי אייליש** : אין דבר כזה אדם בלתי חוקי על אדמה שהיא גנובה... F*CK  ICE (היא טוענת למעשה שאדמת ארה&quot;ב היא אדמה גנובה ולכן אין דבר כזה מהגרים בלתי חוקיים).

**הקומיקאי טרוור נואה** : טראמפ צריך את גרינלנד כאי חדש כדי להיפגש עם קלינטון אחרי שאין יותר את האי של אפשטיין.

**הראפר באד באני**: ICE OUT

[10 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114002#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:21:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142751</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:20:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תרגיל משותף התקיים אתמול (א׳) בין המשחתת האמריקאית לבין ספינות קרב של </title><link>https://t.me/arabworld301news/142750</link><description>תרגיל משותף התקיים אתמול (א׳) בין המשחתת האמריקאית לבין ספינות קרב של זרוע הים. התרגול בוצע כחלק משיתוף הפעולה בין זרוע הים לצי החמישי במרחב הים האדום.

המשחתת עגנה בנמל במסגרת פעילות שגרתית ומתוכננת מראש וכחלק משיתוף הפעולה בין זרוע הים לצי החמישי.

ביקור המשחתת בנמל זה מדגיש את שיתוף הפעולה ההדוק בין שני הציים ובין הצבאות.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:20:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] חוסלו ארבעה מחבלים שהתקרבו לכוחות המוצבים על הקו הצהוב  [⭕️חדשות בטחון</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84559</link><description>חוסלו ארבעה מחבלים שהתקרבו לכוחות המוצבים על הקו הצהוב

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:19:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ועל זה נאמר בסדר....  לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301  **יוסי אליע</title><link>https://t.me/arabworld301news/142749</link><description>ועל זה נאמר בסדר....

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:18:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168852</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:09:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168851</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:09:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  תרגיל משותף של המשחתת האמריקאית עם ספינות קרב של זרוע הים </title><link>https://t.me/New_security8200/168850</link><description>דובר צה&quot;ל:

תרגיל משותף של המשחתת האמריקאית עם ספינות קרב של זרוע הים התקיים אתמול (א׳). התרגול בוצע כחלק משיתוף הפעולה בין זרוע הים לצי החמישי במרחב הים האדום.

המשחתת עגנה בנמל במסגרת ביקור שגרתי ומתוכנן מראש וכחלק משיתוף הפעולה בין זרוע הים לצי החמישי.

ביקור המשחתת בנמל זה מדגיש את שיתוף הפעולה ההדוק בין שני הציים ובין הצבאות.
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:09:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **אי אפשר לפרק טרור באמצעות טרוריסטים ** הדיון הבינלאומי על היום שאחרי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142748</link><description>**אי אפשר לפרק טרור באמצעות טרוריסטים
**
הדיון הבינלאומי על היום שאחרי חמאס בעזה מתמקד בפירוז, דה־מיליטריזציה והקמת מנגנון ביטחוני חדש. אך מאחורי הסיסמאות מסתתרת בעיה עמוקה בהרבה: מי הם אותם כוחות שאמורים לאכוף ביטחון ולפרק את הטרור מנשקו? המאמר חושף כיצד מדיניות ה״תשלום תמורת הרג״ של הרשות הפלסטינית אינה רק תגמול כלכלי למחבלים, אלא מנגנון ממוסד של קידום, דרגות וכוח – עד לשילוב מחבלים בכירים בכוחות הביטחון עצמם.

כפי שכותב סא&quot;ל (במיל&#x27;) עו&quot;ד מוריס הירש, “פירוק חמאס מנשקו הוא מרכיב קריטי בחזון לעזה שוחרת שלום, אך כוחות הביטחון המופקדים על כך הם עצמם טרוריסטים”. הוא מזהיר כי כל עוד מחבלים מתוגמלים במשרות, דרגות ושכר, “שום דבר קונסטרוקטיבי לא יושג והחזון ייכשל”.

**👈 **[**להמשך קריאה**](https://he.jcfa.org/another-dark-side-of-the-pas-pay-for-slay-policy-and-stage-two-of-the-gaza-plan/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:09:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **אחרי נפילת המשטר: הסכנה האמיתית של איראן רק מתחילה ** נפילת המשטר הא</title><link>https://t.me/arabworld301news/142747</link><description>**אחרי נפילת המשטר: הסכנה האמיתית של איראן רק מתחילה
**
נפילת המשטר האסלאמי באיראן נתפסת לעיתים כפתח לדמוקרטיה ולחופש, אך המציאות ההיסטורית והתרבותית מורכבת בהרבה. איראן אינה מדינה הומוגנית, אלא פסיפס של זהויות אתניות, דתיות ותרבותיות, המאוחדות בעיקר בזהות תרבותית עמוקה, ולא במבנים פוליטיים מערביים. בהיעדר הנהגה מאחדת ובעלת לגיטימציה רחבה, הסכנה הגדולה ביותר אינה עצם נפילת המשטר, אלא היום שאחריה.

כפי שמזהיר הרולד רוד, עמית במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון: “בהיעדר מנהיג כוללני ובעל אמינות תרבותית, איראן עלולה לשוב לדפוס ההיסטורי של כאוס שלאחר מהפכות”. לדבריו, ״ללא דמות מרכזית שתשמש כדבק לאומי, איראן הייתה שוקעת בכאוס, תרחיש שרוב האיראנים חוששים ממנו יותר מכל”.

**👈**[** המאמר המלא**](https://he.jcfa.org/the-fall-is-not-the-end-why-irans-greatest-danger-comes-after-the-regime/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:09:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ארדואן בין טראמפ לטהרן: ניסיון בלימה שמכוון גם נגד ישראל ** גורמים ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/142746</link><description>**ארדואן בין טראמפ לטהרן: ניסיון בלימה שמכוון גם נגד ישראל
**
גורמים ביטחוניים בכירים מעריכים כי נשיא טורקיה רג׳פ טאיפ ארדואן מנסה לנצל את קשריו עם נשיא ארה״ב דונלד טראמפ כדי לתווך בין וושינגטון לטהרן ולמנוע עימות צבאי. לפי ההערכה, ארדואן חושש שמלחמה תציף את טורקיה בגל פליטים מאיראן ותוביל להתחזקות אזורית של ישראל – תרחיש שאינו משרת את האינטרסים הטורקיים. באישור טראמפ שיגר ארדואן את שר החוץ הקאן פידאן לשיחות עם כלל השחקנים, במהלך שזוכה לגיבוי סעודיה, עומאן וקטאר.

במקביל, אנקרה משגרת מסרים זהירים לישראל על אפשרות חידוש הסחר – אך רק לאחר סיום מוחלט של הלחימה בעזה והמשך הכנסת הסיוע ההומניטרי. בירושלים רואים בכך צעד סמלי בלבד ומדגישים כי טורקיה נותרה יריבה אזורית מובהקת: בשל תמיכתה בחמאס, שאיפותיה הצבאיות בסוריה, ניסיונה לבודד את ישראל באמצעות בריתות אזוריות והעוינות האישית של ארדואן לנתניהו. להערכת גורמים מדיניים, קריסת המשטר האיראני עלולה אף להחריף את היריבות בין ישראל לטורקיה – ולהעמיד את ארה״ב בפני צורך לרסן עימות בין שתי מעצמות אזוריות מתחרות.
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:09:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **עדות נתניהו מחר בבית המשפט בוטלה. רק אומרים..**  לפרסום ב-301: https</title><link>https://t.me/arabworld301news/142745</link><description>**עדות נתניהו מחר בבית המשפט בוטלה.
רק אומרים..**

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:07:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114001</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות עזתיים מדווחים שכלים הנדסיים של צה&quot;ל מבצעים הרס של מבנים במפגש </title><link>https://t.me/abualiexpress/114000</link><description>מקורות עזתיים מדווחים שכלים הנדסיים של צה&quot;ל מבצעים הרס של מבנים במפגש בין רחוב אלפג&#x27;ם ורחוב צלאח א-דין בח&#x27;אן יונס, בסמיכות רבה לתושבים עזתיים ולכלי רכב שנוסעים על רחוב צלאח א-דין באזור זה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114000#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עדכון לגבי הפרסום מהבוקר👆 על מטוס ה RC-135U Combat Sent - הוא ממשיך לפ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113999</link><description>עדכון לגבי הפרסום מהבוקר👆 על מטוס ה RC-135U Combat Sent - הוא ממשיך לפעול באזור הים הסיני **ולא הגיע לאזור המזה&quot;ת**.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113999#comments)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:51:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **עושים שרירים:  ביום השישי ברציפות, רחפן איראני מסוג שהאד 129 נראה מפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142744</link><description>**עושים שרירים:

ביום השישי ברציפות, רחפן איראני מסוג שהאד 129 נראה מפטרל בסביבת נושאת המטוסים האמריקאית לנקולין.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:45:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נתניהו: אנחנו עוקבים אחרי המתרחש מי שיתקוף אותנו יתקל בתוצאות בלתי נסב</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84558</link><description>נתניהו: אנחנו עוקבים אחרי המתרחש מי שיתקוף אותנו יתקל בתוצאות בלתי נסבלות מבחינתו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:31:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  כוחות חטיבת אלכסנדרוני (3) הפועלים בצפון רצועת עזה זיהו מו</title><link>https://t.me/New_security8200/168849</link><description>דובר צה&quot;ל:

כוחות חטיבת אלכסנדרוני (3) הפועלים בצפון רצועת עזה זיהו מוקדם יותר היום (ב&#x27;), ארבעה מחבלים שפעלו בסמוך לקו הצהוב והתקרבו לעבר הכוחות באופן שהיווה איום מיידי.

מיד לאחר הזיהוי, הכוחות חיסלו את המחבלים במטרה להסיר את האיום.

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם להסכם וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:22:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה״ל:  תיעוד מתקיפות צה&quot;ל בדרום לבנון</title><link>https://t.me/New_security8200/168848</link><description>דובר צה״ל:

תיעוד מתקיפות צה&quot;ל בדרום לבנון
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:22:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  כוחות חטיבת אלכסנדרוני (3) הפועלים בצפון רצועת עזה זיהו מו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142743</link><description>דובר צה&quot;ל:

כוחות חטיבת אלכסנדרוני (3) הפועלים בצפון רצועת עזה זיהו מוקדם יותר היום (ב&#x27;), ארבעה מחבלים שפעלו בסמוך לקו הצהוב והתקרבו לעבר הכוחות באופן שהיווה איום מיידי.

מיד לאחר הזיהוי, הכוחות חיסלו את המחבלים במטרה להסיר את האיום.

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם להסכם וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:18:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ירדן: לא נהיה נקודת שיגור לפעולות נגד איראן ולא נאפשר כל פעילות צבאית </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84557</link><description>ירדן: לא נהיה נקודת שיגור לפעולות נגד איראן ולא נאפשר כל פעילות צבאית משטחנו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:11:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **כלל ביטוח ופיננסים גאה להשיק את ערוץ הטלגרם של עולם שוק ההון, עם כל </title><link>https://t.me/abualiexpress/113998</link><description>**כלל ביטוח ופיננסים גאה להשיק
את ערוץ הטלגרם של עולם שוק ההון, עם כל העדכונים החמים והסקירות הכי חשובות בארץ ובעולם.

🔹 מנגיש לכם מידע מקצועי
על כלכלות ושווקים מקומיים וגלובליים
 
🔹 מגיב במהירות על אירועים מהותיים
ושומר אתכם מעודכנים
 
🔹 נגיש, פשוט ונוח לתפעול
 
עוד לא הצטרפתם? 
לחצו כאן:
****https://t.me/+nuNMOy3f-v8xNDg8****

כפוף לתנאי השימוש המפורטים בערוץ**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:10:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113997</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:09:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] חסן סביתי בעל הבניין שהותקף בעין כנא: אפילו רובה ציד לא היה שם, ישראל </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84556</link><description>חסן סביתי בעל הבניין שהותקף בעין כנא: אפילו רובה ציד לא היה שם, ישראל מנסה לשבור אותנו.
קראנו למודיעין ולצבא (הלבנוני) לבדוק ואף אחד לא הגיע

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:02:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דרום לבנון: הבעלים של המבנה שתקף צה&quot;ל בכפר עין קאנא 👆מתלונן - אפילו רו</title><link>https://t.me/abualiexpress/113996</link><description>דרום לבנון: הבעלים של המבנה שתקף צה&quot;ל בכפר עין קאנא 👆מתלונן - אפילו רובה לא היה שם....
הוא קורא לצבא הלבנוני להציב פלוגה שלמה בתוך כל מבנה שצה&quot;ל מאיים לתקוף כדי למנוע את התקיפות הבאות.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113996#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 13:59:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מתנגדי משטר ג&#x27;ולאני: מה ההבדל בין ג&#x27;ולאני לאבו בכר אל-בגדאדי?**  שני</title><link>https://t.me/arabworld301news/142742</link><description>**מתנגדי משטר ג&#x27;ולאני: מה ההבדל בין ג&#x27;ולאני לאבו בכר אל-בגדאדי?**

שניהם רואים עצמם ח&#x27;ליפים אסלאמים אל-בגדאדי הכריז על עצמו כח&#x27;ליף ללא תשתית מדינתית יציבה, וללא צבא חזק ויציב, ולכן הביא על עצמו את המערב (כאשר הכריז על מלחמה מול המערב) ונפל בסופו של דבר, ג&#x27;ולאני לעומתו חכם ולמד את הטעויות של חבריו מדאעש ואל-קאעידה, וקודם כל בונה תשתית מדינתית חזקה יציבה, צבא חזק קהל תומכים נרחב שחוצה את גבולות סוריה ומגיע עד המובלעות במערב, תוך שהוא זוכה להכרה כדיפלומט במערב, כאשר יהיה מספיק חזק ויציב ועם צבא חזק ויציב וקהל ג&#x27;היאדסטי רחב שהולך אחריו ונשמע להחלטות שלו, יכריז על עצמו כח&#x27;ליף העומד בראש ח&#x27;ליפות אסלאמית עולמית.

ההבדל הוא רק באישיות הכריזמה וחוכמת ההסתרה והתקייה (העמדת פנים).

ג&#x27;ולאני אולי התנתק מאל-קאעידה, אבל אידאולוגית הוא מיישם בחוכמה ובאופן מדורג את אסטרטגיית אל-קאעידה, שום פעולה שהוא עושה (כולל התקרבות למערב ויצירת בריתות מול כופרים ואיובים) אינה סותרת את האידאולוגיה והאסטרטגיה של אל-קאעידה - פשוט יישום האסטרטגיה בחוכמה ובאופן מדורג עד להשגת המטרה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 13:34:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] רגע התקיפה בעין כנא  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84555</link><description>רגע התקיפה בעין כנא

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 13:23:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל: ** צה&quot;ל תקף מחסני אמצעי לחימה של ארגון הטרור חיזבאללה בדרום</title><link>https://t.me/New_security8200/168847</link><description>דובר צה&quot;ל:
**
צה&quot;ל תקף מחסני אמצעי לחימה של ארגון הטרור חיזבאללה בדרום לבנון
**
צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר, מספר מחסני אמצעי לחימה של ארגון הטרור חיזבאללה בדרום לבנון, למניעת ניסיונות השיקום של הארגון.

אחת התשתיות שהותקפה מוקמה בלב אוכלוסייה אזרחית, זוהי דוגמה נוספת לשימוש הציני של ארגון הטרור חיזבאללה באזרחי לבנון כמגן אנושי ולפעילות הטרור של הארגון מתוך נכסים אזרחיים.

טרם התקיפה ננקטו צעדים רבים כדי לצמצם את הסיכוי לפגיעה באזרחים, לרבות אזהרות מקדימות לאוכלוסייה באזור. 

פעילות ארגון הטרור חיזבאללה באתרים אלו מהווה הפרה של ההבנות בין ישראל ולבנון ואיום על מדינת ישראל.

צה&quot;ל ימשיך לפעול להסרת כל איום על מדינת ישראל.</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 13:18:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הזירה בכפר תבנית  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OEL</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84554</link><description>הזירה בכפר תבנית

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 13:16:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תמונת מצב  - 2 פברואר  חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא ** 1. מתרבים הד</title><link>https://t.me/arabworld301news/142741</link><description>**תמונת מצב  - 2 פברואר 
חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא
**
1. מתרבים הדיווחים על פתיחה של משא ומתן בין ארה&quot;ב לאיראן.
2. זו לא משאת הנפש של ישראל, כי התוצאה הכוללת יכולה לא רק להיות הרבה פחות ממיטוט המשטר, אלא גם תוצאה חלקית ביחס לשתי התכליות של ישראל: הכחדת מיזם הגרעין וניטרול המיזם הבליסטי.
3. תרחיש שכזה לא ממש יפתיע למרות הנטייה לראות ביחסי ישראל וארה&quot;ב של טראמפ כעניין מאד מתואם וחובר.
4. למי שחפץ לראות דפוס דומה של משא ומתן אמריקני שהסתיים בתוצאה לא ממש נוחה כלפי ישראל, אני מציע להפליג אחור בזמן, אבל לא יותר מידי, לתקופה בה ניהל טראמפ משא ומתן עם החות&#x27;ים של תימן.
5. זה היה משא ומתן שבא בעקבות מערכה צבאית שהכריזה ארה&quot;ב על החות&#x27;ים בעקבות המצור הימי שהטילו על המיצרים בים האדום, מערכה שהאמריקאים עצמם גילו את מוגבלות כוחם ולא הצליחו לייצר הכרעה ברורה וחד משמעית.
6. כך, הם פנו לדרך המשא ומתן שהסתיים בתוצאה שבה האמריקנים הותירו את ישראל חשופה להמשך ההתקפות וההצקות מצד החות&#x27;ים.  הם עצמם הסתדרו והותירו את בני בריתם בצרתם. 
7. האירוע הזה שודרו נשכח מלב התודעה הישראלית גילם, ולא בפעם הראשונה,  את הנבדלות או הפער שיש בין ארה&quot;ב לבין ישראל גם במציאות הכוללת של שיפור מהותי ביחסים לעומת הממשל הפרוגרסיבי של ביידן ועמיתיו.
8. האינטרס הוא המגדיר את קו הפעולה האמריקני ומשום כך המודל האמריקני אינו חופף אחד לאחד עם זה המוסרי של ישראל. הפער הזה ניכר לא רק ביחס לסוגייה האיראנית, אלא למשל גם זו העזתית ובהקשר הזה אנחנו עלולים להיקלע למודל דומה.
9. זהו המודל של שלום / הסדרה מדומיינת שלמעשה מעמעמת את נוכחות היריב אבל מותירה אותו בפועל כגורם המושך בחוטים. סוג של מציאות בכאילו.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 13:14:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🔴 סצנות מהפצצה בעיירת עין קאנא שבדרום לבנון. תיעוד מראה פיצוצים ועשן כ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142740</link><description>🔴 סצנות מהפצצה בעיירת עין קאנא שבדרום לבנון. תיעוד מראה פיצוצים ועשן כבד

אני חוזר ואומר רמקולים חובה 

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 13:10:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דרום לבנון: תיעוד מיוחד של רגע התקיפה בעין קאנא.  [תגובה אחת](https://</title><link>https://t.me/abualiexpress/113995</link><description>דרום לבנון: תיעוד מיוחד של רגע התקיפה בעין קאנא.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113995#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 13:09:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הבית בעין כנא הותקף   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84553</link><description>הבית בעין כנא הותקף 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 13:06:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84552</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 13:05:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84551</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 13:05:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84550</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 13:05:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] רגע התקיפה בתבנית  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OE</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84549</link><description>רגע התקיפה בתבנית

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 13:05:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רמקולים 😬✊️😬✊️😬✊️😬</title><link>https://t.me/arabworld301news/142739</link><description>רמקולים 😬✊️😬✊️😬✊️😬
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 12:56:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113994</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 12:55:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113993</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 12:55:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מטוסי קרב  תוקפים את המבנים שדובר צה&quot;ל הנחה לפנות בכפר תבנית ובכפר עין</title><link>https://t.me/abualiexpress/113992</link><description>מטוסי קרב  תוקפים את המבנים שדובר צה&quot;ל הנחה לפנות בכפר תבנית ובכפר עין קאנא.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113992#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 12:55:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🔴 החל גל תקיפות בדרום לבנון. חיל האוויר הישראלי תוקף יעדים של חיזבאללה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142738</link><description>🔴 החל גל תקיפות בדרום לבנון. חיל האוויר הישראלי תוקף יעדים של חיזבאללה לאחר אזהרות פינוי

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 12:49:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הבית בתבנית הותקף  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OE</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84548</link><description>הבית בתבנית הותקף

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 12:45:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים סורים על כך שהצבא האמריקאי מלווה את כוחות ממשלת אל-ג&#x27;ולאני בכנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142737</link><description>דיווחים סורים על כך שהצבא האמריקאי מלווה את כוחות ממשלת אל-ג&#x27;ולאני בכניסתם למעוזי הכורדים כאשר הכורדים לא יורים לעבר.</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 12:41:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113991</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 12:38:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דובר צה&quot;ל מפרסם שפעיל חזבאללה שחוסל אמש👆 בתקיפה בכפר חארוף הוא  עלי אל</title><link>https://t.me/abualiexpress/113990</link><description>דובר צה&quot;ל מפרסם שפעיל חזבאללה שחוסל אמש👆 בתקיפה בכפר חארוף הוא  עלי אלהאדי אלחקאני, בכיר במערך ההגנה האווירית של ארגון הטרור חיזבאללה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113990#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 12:38:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נמלטים מעין כנא לקראת התקיפה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84547</link><description>נמלטים מעין כנא לקראת התקיפה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 12:36:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] רכב חשוד נעצר בכניסה לירושלים  ברכב אותרו סכינים   [⭕️חדשות בטחון מהשט</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84546</link><description>רכב חשוד נעצר בכניסה לירושלים 
ברכב אותרו סכינים 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 12:29:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שר החוץ האיראני, עבאס עראקצ&#x27;י:  &quot;איראן נחושה להמשיך בדיפלומטיה, אך ללא</title><link>https://t.me/arabworld301news/142736</link><description>שר החוץ האיראני, עבאס עראקצ&#x27;י:

&quot;איראן נחושה להמשיך בדיפלומטיה, אך ללא תכתיבים או תנאים מוקדמים, ובקרוב נהיה עדים לתוצאות התנגדות העם האיראני בזירה הדיפלומטית.&quot;

**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 12:26:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  צה&quot;ל חיסל מחבל מרכזי במערך ההגנה האווירית של ארגון הטרור ח</title><link>https://t.me/arabworld301news/142735</link><description>דובר צה&quot;ל:

צה&quot;ל חיסל מחבל מרכזי במערך ההגנה האווירית של ארגון הטרור חיזבאללה

צה&quot;ל תקף אתמול (א&#x27;) במרחב חרוף שבדרום לבנון, וחיסל את המחבל עלי אלהאדי אלחקאני, בכיר במערך ההגנה האווירית של ארגון הטרור חיזבאללה.

אלחקאני עסק בתקופה האחרונה בניסיונות שיקום של תשתיות צבאיות השייכות למערך ההגנה האווירית של ארגון הטרור חיזבאללה.

בתקיפה נוספת מוקדם יותר היום (ב&#x27;) במרחב אנצריה שבדרום לבנון, צה״ל חיסל מחבל שעסק בניסיון שיקום תשתיות צבאיות של ארגון הטרור חיזבאללה.

פעולותיהם של המחבלים היוו הפרה של ההבנות בין ישראל ללבנון.
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 12:15:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מיליצית הכוחות העממיים ברפיח (יאסר אבו שבאב) ממשיכה להשפיל את חמאס ומפ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113989</link><description>מיליצית הכוחות העממיים ברפיח (יאסר אבו שבאב) ממשיכה להשפיל את חמאס ומפרסמת סרטון בו נראה מפקד הפלוגה בזרוע הצבאית של חמאס, אדהם אלעכר 👆כשהוא קורא לאנשיו להיכנע ולהסגיר את עצמם ומוסיף שהוא היה מסגיר את עצמו אבל לא היתה לו הזדמנות.... (:

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113989#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 12:15:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  **צה&quot;ל חיסל מחבל מרכזי במערך ההגנה האווירית של ארגון הטרור</title><link>https://t.me/New_security8200/168846</link><description>דובר צה&quot;ל:

**צה&quot;ל חיסל מחבל מרכזי במערך ההגנה האווירית של ארגון הטרור חיזבאללה**

צה&quot;ל תקף אתמול (א&#x27;) במרחב חרוף שבדרום לבנון, וחיסל את המחבל עלי אלהאדי אלחקאני, בכיר במערך ההגנה האווירית של ארגון הטרור חיזבאללה.

אלחקאני עסק בתקופה האחרונה בניסיונות שיקום של תשתיות צבאיות השייכות למערך ההגנה האווירית של ארגון הטרור חיזבאללה.

בתקיפה נוספת מוקדם יותר היום (ב&#x27;) במרחב אנצריה שבדרום לבנון, צה״ל חיסל מחבל שעסק בניסיון שיקום תשתיות צבאיות של ארגון הטרור חיזבאללה.

פעולותיהם של המחבלים היוו הפרה של ההבנות בין ישראל ללבנון.
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 12:13:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84545</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 12:05:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] צהל יתקוף בעין כנא ותבנית שבדרום לבנון  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזור</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84544</link><description>צהל יתקוף בעין כנא ותבנית שבדרום לבנון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 12:05:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נשיא איראן הורה על תחילת משא ומתן עם ארצות הברית  [⭕️חדשות בטחון מהשטח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84543</link><description>נשיא איראן הורה על תחילת משא ומתן עם ארצות הברית

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:58:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142734</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:52:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142733</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:52:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142732</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:52:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] המסמר האחרון ברעיון האוטונומיה הכורדית בסוריה: בהתאם להסכם שנחתם בין מ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142731</link><description>המסמר האחרון ברעיון האוטונומיה הכורדית בסוריה: בהתאם להסכם שנחתם בין משטר ג&#x27;ולאני ל-SDF &quot;כוחות הביטחון הכלליים&quot; עשוים להיכנס למרכזי הערים הכורדית קובאני אל-חסכה וקמישלי.

ה-SDF אמור ע&quot;פ ההסכם להתפרק מנשקו ולהתמזג כ-3 חטיבות לא מאורגנות בתוך הצבא והביטחון של משטר ג&#x27;ולאני, כאשר משטר ג&#x27;ולאני הוא השולט הבלעדי ומרבית הנשק והציוד הצבאי אמור להימסר למשטר ג&#x27;ולאני.

זה הסכם כניעה כורדי שספק האם יחזיק מים, והאם לא יסתיים בקרב בתוככי הערים הכורדיות.
בינתיים הג&#x27;היאדסטים הסונים כבר חוגגים את כניסתם לאזורי הכורדים ללא קרב.

כאשר צבא ג&#x27;ולאני נערך בפאתי העיר אל-חסכה וקובאני לקראת כל אפשרות של אי מימוש ההסכם דבר שיביא לקרבות בהם צבא ג&#x27;ולאני ינסה לכבוש בכוח ובאבדות את הערים הכורדיות ולהטיל את שליטת משטר ג&#x27;ולאני הבלעדית על המרחבים הכורדית האחרונים.

במצב של מימוש ההסכם או כיבוש השטח, העיר א-סווידאא היא המעוז האחרון בסוריה ללא שליטת משטר ג&#x27;ולאני, והוא כנראה יהיה השלב הבא, ולאחר מכן השטחים שישראל כבשה לאחר נפילת משטר אסד בחבל הבשן.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:52:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24925</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:50:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24924</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:50:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24923</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:50:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] המסמר האחרון ברעיון האוטונומיה הכורדית בסוריה: בהתאם להסכם שנחתם בין מ</title><link>https://t.me/b3976a/24922</link><description>המסמר האחרון ברעיון האוטונומיה הכורדית בסוריה: בהתאם להסכם שנחתם בין משטר ג&#x27;ולאני ל-SDF &quot;כוחות הביטחון הכלליים&quot; עשוים להיכנס למרכזי הערים הכורדית קובאני אל-חסכה וקמישלי.

ה-SDF אמור ע&quot;פ ההסכם להתפרק מנשקו ולהתמזג כ-3 חטיבות לא מאורגנות בתוך הצבא והביטחון של משטר ג&#x27;ולאני, כאשר משטר ג&#x27;ולאני הוא השולט הבלעדי ומרבית הנשק והציוד הצבאי אמור להימסר למשטר ג&#x27;ולאני.

זה הסכם כניעה כורדי שספק האם יחזיק מים, והאם לא יסתיים בקרב בתוככי הערים הכורדיות.
בינתיים הג&#x27;היאדסטים הסונים כבר חוגגים את כניסתם לאזורי הכורדים ללא קרב.

כאשר צבא ג&#x27;ולאני נערך בפאתי העיר אל-חסכה וקובאני לקראת כל אפשרות של אי מימוש ההסכם דבר שיביא לקרבות בהם צבא ג&#x27;ולאני ינסה לכבוש בכוח ובאבדות את הערים הכורדיות ולהטיל את שליטת משטר ג&#x27;ולאני הבלעדית על המרחבים הכורדית האחרונים.

במצב של מימוש ההסכם או כיבוש השטח, העיר א-סווידאא היא המעוז האחרון בסוריה ללא שליטת משטר ג&#x27;ולאני, והוא כנראה יהיה השלב הבא, ולאחר מכן השטחים שישראל כבשה לאחר נפילת משטר אסד בחבל הבשן.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:50:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113988</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:50:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דובר צה&quot;ל בערבית מפרסם לפני זמן קצר התרעות פינוי למבנים בכפר תבנית ובכ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113987</link><description>דובר צה&quot;ל בערבית מפרסם לפני זמן קצר התרעות פינוי למבנים בכפר תבנית ובכפר עין קאנא בדרום לבנון.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113987#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:50:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🚨 אביחי אדרעי, דובר צה״ל: אזהרה דחופה לתושבי דרום לבנון, במיוחד בכפרים</title><link>https://t.me/arabworld301news/142730</link><description>🚨 אביחי אדרעי, דובר צה״ל: אזהרה דחופה לתושבי דרום לבנון, במיוחד בכפרים תבנין ועין קאנא. צה״ל יתקוף בקרוב תשתיות צבאיות של חיזבאללה. יש לפנות מיידית מבנים מסומנים ולהתרחק לפחות 300 מ׳.
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:49:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד מהטלוויזיה המצרית של הקבוצה הראשונה של פלסטינים שחזרו ממצרים לרצ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142729</link><description>תיעוד מהטלוויזיה המצרית של הקבוצה הראשונה של פלסטינים שחזרו ממצרים לרצועת עזה.
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:47:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה״ל בערבית מוציא אזהרת פינוי  למבנים בכפר תבנית ובעין קנא שבדרום</title><link>https://t.me/New_security8200/168845</link><description>דובר צה״ל בערבית מוציא אזהרת פינוי  למבנים בכפר תבנית ובעין קנא שבדרום לבנון ,לפני תקיפה של חיל האויר
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:33:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח בסוכנות הידיעות האיראנית פארס מפי מקור ממשלתי באיראן: נשיא איראן</title><link>https://t.me/arabworld301news/142728</link><description>דיווח בסוכנות הידיעות האיראנית פארס מפי מקור ממשלתי באיראן: נשיא איראן הורה על פתיחת המשא ומתן. איראן וארה&quot;ב יקיימו את המגעים במסגרת סוגיית הגרעין</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:31:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142727</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:31:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142726</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:31:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עזתים ששבים ממצרים לרצועה דרך רפיח</title><link>https://t.me/arabworld301news/142725</link><description>עזתים ששבים ממצרים לרצועה דרך רפיח
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:31:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113986</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:21:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות לבנוניים מדווחים על שני פצועים בתקיפת כטב&quot;מ ישראלי על רכב בכפר </title><link>https://t.me/abualiexpress/113985</link><description>מקורות לבנוניים מדווחים על שני פצועים בתקיפת כטב&quot;מ ישראלי על רכב בכפר אלקלילה בדרום לבנון לפני זמן קצר.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113985#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:21:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מתרבות הערכות על כניסת ממשל טרמאפ למשא ומתן מול המשטר האיראני.</title><link>https://t.me/arabworld301news/142724</link><description>מתרבות הערכות על כניסת ממשל טרמאפ למשא ומתן מול המשטר האיראני.</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:20:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שר החוץ האיראני עבאס עראקג&#x27;י:  איראן נחושה להמשיך בדרך הדיפלומטיה אך ל</title><link>https://t.me/abualiexpress/113984</link><description>שר החוץ האיראני עבאס עראקג&#x27;י:

איראן נחושה להמשיך בדרך הדיפלומטיה אך ללא תנאים ותכתיבים.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113984#comments)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:16:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142723</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:15:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142722</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:15:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142721</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:15:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תמונות שפורסמו מראות לוחמי הבסיג&#x27; באימוני צליפה, שיוחסו ליחידות של משמ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142720</link><description>תמונות שפורסמו מראות לוחמי הבסיג&#x27; באימוני צליפה, שיוחסו ליחידות של משמרות המהפכה.  הכוחות נשלחו לאחר מכן לרחובות איראן לדיכוי מחאות בחודש שעבר

ניתן לראות אותם במדי פיזור הפגנות לאחר האימון 
**
NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:15:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ⚡️🇱🇧🇮🇱 דווח על תקיפת רחפן ישראלי בעיירה אל־קלילה, נפת בינת ג׳בייל שבדר</title><link>https://t.me/arabworld301news/142719</link><description>⚡️🇱🇧🇮🇱 דווח על תקיפת רחפן ישראלי בעיירה אל־קלילה, נפת בינת ג׳בייל שבדרום לבנון. רכב נפגע בתקיפה ומחבל חיזבאללה חוסל. 

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:13:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] סוריה: בהמשך להסכם הפסקת האש בין הכורדים לממשלתו של אחמד א-שרע, כוחות </title><link>https://t.me/abualiexpress/113983</link><description>סוריה: בהמשך להסכם הפסקת האש בין הכורדים לממשלתו של אחמד א-שרע, כוחות של משרד הפנים הסורי נכנסים בשעה זו לעיר חסכה בצפון מזרח סוריה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113983#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:13:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הותקף רכב</title><link>https://t.me/New_security8200/168844</link><description>הותקף רכב
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:07:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דיווח על תקיפה מכטב״ם לעבר יעד במרחב צור שבדרום לבנון .  @New_security</title><link>https://t.me/New_security8200/168843</link><description>דיווח על תקיפה מכטב״ם לעבר יעד במרחב צור שבדרום לבנון .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:00:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות לבנוניים : השיח&#x27; החאג&#x27; **המפקד** עבאס ע&#x27;צ&#x27;בון (אבו אלפצ&#x27;ל) הוא </title><link>https://t.me/abualiexpress/113982</link><description>מקורות לבנוניים : השיח&#x27; החאג&#x27; **המפקד** עבאס ע&#x27;צ&#x27;בון (אבו אלפצ&#x27;ל) הוא ההרוג בתקיפה הישראלית על הכביש המהיר לסכסכיה  הבוקר👆.

הוא הרביעי מבין &quot;השהידים&quot; של חזבאללה במשפחתו. גם אחיו כונה &quot;מפקד&quot; בקרב תומכי חזבאללה.

ניכר שהוא בכיר יותר ממחוסלי חזבאללה  בשבועות האחרונים.
נחכה לדובר צה&quot;ל שישפוך אור על תפקידו.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113982#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 10:59:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **כלי תקשורת איראנים המזוהים עם המשטר מעדכנים על מו&quot;מ בין איראן לארה&quot;ב</title><link>https://t.me/abualiexpress/113981</link><description>**כלי תקשורת איראנים המזוהים עם המשטר מעדכנים על מו&quot;מ בין איראן לארה&quot;ב** 

סוכנות הידיעות האיראנית &quot;תסנים&quot; המזוהה עם משמרות המהפכה האיראנים מפרסמת מפי &quot;מקורות יודעי דבר&quot; כי ישנה אפשרות שתחלנה שיחות מו&quot;מ בין שר החוץ האיראני עבאס עראקג&#x27;י ובין השליח האמריקאי סטיב ויטקוף.

המיקום והעיתוי טרם נקבעו.

###

**סוכנות הידיעות האיראנית &quot;פארס&quot;:
הנשיא האיראני הנחה להתחיל במו&quot;מ עם ארה&quot;ב**.

[24 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113981#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 10:51:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ראש ממשלת ספרד פדרו סאנצ&#x27;ס עומד במרכז גל מחאות חריג. מפגינים מאשימים א</title><link>https://t.me/arabworld301news/142718</link><description>ראש ממשלת ספרד פדרו סאנצ&#x27;ס עומד במרכז גל מחאות חריג. מפגינים מאשימים אותו בפגיעה בדמוקרטיה, ויתורים לבדלנים, ושחיתות פוליטית. הקריאות הקשות ברחובות משקפות משבר עמוק וחוסר אמון ציבורי.
**
NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 10:31:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ובתוך כך סרטון חדש של חמושי מיליציית שוקי אבו נצירה מנהיג המיליצייה הח</title><link>https://t.me/arabworld301news/142717</link><description>ובתוך כך סרטון חדש של חמושי מיליציית שוקי אבו נצירה מנהיג המיליצייה החמישית.

עשרות חמושים סה&quot;כ במסדר מדוגמים במדים ונשקי קלצ&#x27;ניקוב בקריאות &quot;מוות לחמאס&quot;.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 10:24:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **סדרת מוצרי החשמל של ויקטורי** ⚡️  **ממשיכים לשבור את השוק** 💥   עם *</title><link>https://t.me/abualiexpress/113980</link><description>**סדרת מוצרי החשמל של ויקטורי** ⚡️

**ממשיכים לשבור את השוק** 💥  
עם **המוצרים הכי איכותיים** 🏆  
וב-**מחירים הכי הכי משתלמים בארץ!!** 💰🔥

🛒 **זמינים בסניפים נבחרים**  
וב-**ויקטורי אונליין** 🌐✨&gt;&gt;&gt;

📍 **לבדיקת מלאי בסניף הקרוב לביתכם**  
👥 **הצטרפו לקבוצת הווטסאפ של הסניף:**

👉 https://whatsapp.victory.co.il/
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 10:10:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דרור בלאזאדה כתב לענייני איראן בערוץ 14:   דובר משרד החוץ האיראני: שיח</title><link>https://t.me/New_security8200/168842</link><description>דרור בלאזאדה כתב לענייני איראן בערוץ 14: 

דובר משרד החוץ האיראני: שיחות בין איראן לארה&quot;ב צפויות להתקיים בטורקיה בימים הקרובים</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 10:09:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **המחבל שחוסל:  מכנים אותו: ״המפקד״ אל-חאג&#x27; עלי חסן סלהב &quot;אל-חאג&#x27; מאלכ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142716</link><description>**המחבל שחוסל:

מכנים אותו: ״המפקד״ אל-חאג&#x27; עלי חסן סלהב &quot;אל-חאג&#x27; מאלכ.

דמות יחסית בכירה בדרג הפיקודי בשטח.
לא תחסר לעולם, יא כלב.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 10:05:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח בבלומברג: חברת אמירייטס צפויה לחדש את טיסותיה לישראל  לפרסום ב-3</title><link>https://t.me/arabworld301news/142715</link><description>דיווח בבלומברג: חברת אמירייטס צפויה לחדש את טיסותיה לישראל

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**אביב ל.**
**301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 10:02:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113979</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 09:59:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] חמאס : השלמנו את ההכנות הדרושות אצל הגורמים הממשלתיים והמנהליים לקראת </title><link>https://t.me/abualiexpress/113978</link><description>חמאס : השלמנו את ההכנות הדרושות אצל הגורמים הממשלתיים והמנהליים לקראת מסירתם לידי הוועדה לניהול הרצועה.

ועדה של הפלגים הפלסטינים וגורמי שלטון אזרחי תפקח על העברת הסמכויות לידי הוועדה לניהול הרצועה.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113978#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 09:45:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84542</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 09:43:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84541</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 09:43:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84540</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 09:43:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84539</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 09:43:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84538</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 09:43:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84537</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 09:43:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מחבל חיזבאללה חוסל בתקיפת רכב באנצריה דרום לבנון  [⭕️חדשות בטחון מהשטח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84536</link><description>מחבל חיזבאללה חוסל בתקיפת רכב באנצריה דרום לבנון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 09:43:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עבד אלכרים נסראללה, אביו של חסן נסראללה, מת הלילה בלבנון  [⭕️חדשות בטח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84535</link><description>עבד אלכרים נסראללה, אביו של חסן נסראללה, מת הלילה בלבנון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 09:37:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עזתים חוזרים לרצועה עם פתיחת מעבר רפיח  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזור</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84534</link><description>עזתים חוזרים לרצועה עם פתיחת מעבר רפיח

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 09:34:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113977</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 09:29:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113976</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 09:29:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113975</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 09:29:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מעבר רפיח : מצרים משקיעה ביחסי ציבור  הסהר האדום המצרי יוצא מגדרו כדי </title><link>https://t.me/abualiexpress/113974</link><description>מעבר רפיח : מצרים משקיעה ביחסי ציבור

הסהר האדום המצרי יוצא מגדרו כדי להראות עד כמה אנשיו ערוכים לסייע לעזתיים ששבים לרצועה דרך מעבר רפיח: סיוע בניוד, סיוע עם המזוודות וגם מזון ממטבח הומניטרי נייד.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113974#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 09:29:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **ניז&#x27;ר, אפריקה: מתקפה של דאע&quot;ש על שדה תעופה בו מאוחסנים אלף טון של או</title><link>https://t.me/abualiexpress/113973</link><description>**ניז&#x27;ר, אפריקה: מתקפה של דאע&quot;ש על שדה תעופה בו מאוחסנים אלף טון של אורניום גולמי**

סוכנות הידיעות אעמאק המזוהה עם דאע&quot;ש מפרסמת הבוקר תיעוד למתקפה של אנשיה על שדה התעופה ניאמי בניז&#x27;ר, שם מאחסנות הרשויות (עפ&quot;י אלג&#x27;זירה, רויטרס ולה - מונד) אלף טון של אורניום גולמי ממכרות ברחבי ניז&#x27;ר (שם כורים מדי שנה כ 2,000-3,000 טון של אורניום גולמי).

ע&quot;פ הרשויות בניז&#x27;ר במתקפה זו נהרגו 4 מחייליהם וכן כ 20 פעילי דאע&quot;ש בהם גם אזרח צרפתי.
הרשויות בניז&#x27;ר הודו לכוחות הרוסים שסייעו בהדיפת המתקפה והאשימו את צרפת בכך שהיתה מעורבת במתקפה (הכוחות הצרפתים גורשו לאחרונה מניז&#x27;ר ע&quot;פ החלטת הרשויות ורשיון כריית האורניום נלקח מידי החברה הצרפתית שהחזיקה בו זמן רב).

במתקפה לא נגרם נזק למאגר האורניום. מספר מטוסים נפגעו.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113973#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 09:15:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *דוברות המשטרה:*  *תקף רועה צאן, ניסה לחטוף את נשקו ונעצר על ידי כוחות</title><link>https://t.me/New_security8200/168841</link><description>*דוברות המשטרה:*

*תקף רועה צאן, ניסה לחטוף את נשקו ונעצר על ידי כוחות צה״ל שהעבירו אותו לחקירה במחוז ש״י. החשוד נכלא וחקירתו נמשכת*

אמש, התקבל דיווח במוקד המשטרה מרועה צאן אשר דיווח כי בעת ששהה עם עדרו, הותקף על ידי חשודים שיידו לעברו אבנים ואף ניסו לחטוף את נשקו ולאחר מכן, נמלטו מהמקום.

עם קבלת הדיווח הוזעקו למקום כוחות צה״ל, שהבחינו בקורבן ובאחד החשודים במקום ופתחו בסריקות אחר החשודים הנוספים.

החשוד שנעצר על ידי כוחות צה״ל, תושב שכם בשנות ה-30 לחייו הועבר לחקירה בתחנת אריאל, בסיומה נכלא וחקירת נסיבות המקרה עודנה נמשכת.

*נמשיך לפעול ולחקור כל מקרה אלימות באשר הוא וללא משוא-פנים, תוך שיתופי פעולה עם כוחות הביטחון ומיצוי כלל האמצעים, במטרה להגיע לחקר האמת ולמצות את הדין עם אותם מעורבים בכך.*</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 08:57:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] העצור האיראני ארפן סולטאני שוחרר בערבות, כך מסר סנגורו לסוכנות הידיעות</title><link>https://t.me/arabworld301news/142714</link><description>העצור האיראני ארפן סולטאני שוחרר בערבות, כך מסר סנגורו לסוכנות הידיעות AFP, לאחר שארצות הברית הזהירה מפני הוצאה אפשרית להורג במקרה שלו.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 08:46:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113972</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 08:39:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113971</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 08:39:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113970</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 08:39:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות לבנוניים מדווחים על הרוג בתקיפת כטב&quot;מ ישראלי על רכב בכביש המהיר</title><link>https://t.me/abualiexpress/113969</link><description>מקורות לבנוניים מדווחים על הרוג בתקיפת כטב&quot;מ ישראלי על רכב בכביש המהיר לסכסכיה (ליד אונ&#x27; ונציה) בדרום לבנון.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113969#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 08:39:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חוסל</title><link>https://t.me/arabworld301news/142713</link><description>חוסל
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 08:36:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] חיזבאללה מודיע על מות אביו של חסן נסראללה .  @New_security8200 חדשות 8</title><link>https://t.me/New_security8200/168840</link><description>חיזבאללה מודיע על מות אביו של חסן נסראללה .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 08:30:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] תיעוד נוסף</title><link>https://t.me/New_security8200/168839</link><description>תיעוד נוסף
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 08:27:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל מארגון הטרור חיזבאללה במרחב אנצ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142712</link><description>דובר צה&quot;ל:

צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל מארגון הטרור חיזבאללה במרחב אנצריה שבדרום לבנון.</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 08:27:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] תיעוד מדרום לבנון</title><link>https://t.me/New_security8200/168838</link><description>תיעוד מדרום לבנון
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 08:26:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הותקף רכב בכביש הראשי במרחב הכפר סרפנד בין צור לצידון .  @New_security</title><link>https://t.me/New_security8200/168837</link><description>הותקף רכב בכביש הראשי במרחב הכפר סרפנד בין צור לצידון .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 08:26:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה״ל   צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל מארגון הטרור חיזבאללה במרחב אנצ</title><link>https://t.me/New_security8200/168836</link><description>דובר צה״ל 

צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל מארגון הטרור חיזבאללה במרחב אנצריה שבדרום לבנון.</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 08:22:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שר החוץ האיראני עבאס עראקג&#x27;י מביע את תנחומיו למשפחת נסראללה על מות אבי</title><link>https://t.me/abualiexpress/113968</link><description>שר החוץ האיראני עבאס עראקג&#x27;י מביע את תנחומיו למשפחת נסראללה על מות אביו של חסן נסראללה: 

הוא מילא תפקיד ערכי וחינוכי חשוב בגידול בן מסור לאומה האסלאמית.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113968#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 02 Feb 2026 08:15:39 +0000</pubDate></item>
</channel>
</rss>
