<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Daily Combined Telegram Feed</title>
<link>https://t.me/</link>
<description>Updates from multiple Telegram channels over the past 24 hours</description>
<item><title>[lelotsenzura] מטוס קרב טורקי F16 התרסק הלילה במערב טורקיה הטייס נהרג  [⭕️חדשות בטחון</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85136</link><description>מטוס קרב טורקי F16 התרסק הלילה במערב טורקיה
הטייס נהרג

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:58:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/169423</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:57:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *שר החוץ סער: ״אנו מעריכים גם את ההחלטה ההיסטורית של שגרירות ארה”ב להר</title><link>https://t.me/New_security8200/169422</link><description>*שר החוץ סער: ״אנו מעריכים גם את ההחלטה ההיסטורית של שגרירות ארה”ב להרחיב את שירותיה הקונסולריים לאפרת, ביהודה ושומרון. כך נראית מנהיגות מוסרית״*

שר החוץ גדעון סער נשא דברים לפני זמן קצר בבאירוע לציון 250 שנה לארה״ב, בשדולה ליחסי ישראל-ארה״ב בכנסת.

מתוך דבריו:
״היתרונות שישראל מספקת לאינטרסים האמריקאים ולביטחון הלאומי של ארה״ב הם ענקיים. עם כמה שאין לנו חברה ובעלת ברית טובה יותר בעולם מארה״ב, לארה״ב אין חברה ובעלת ברית חזקה יותר באזור הזה וככל הנראה בעולם. ישראל היא נכס לכל בעלות בריתה אבל בייחוד לארה״ב.

אני רוצה גם להזכיר ולהביע הערכה על ההחלטה ההיסטורית של שגרירות ארה”ב להרחיב את שירותיה הקונסולריים לאפרת, ביהודה ושומרון״.

צילום: ללא קרדיט</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:57:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] במהלך נאומו של טראמפ לאומה הוענק עיטור הכבוד לטייס המסוק אריק סלובר שא</title><link>https://t.me/abualiexpress/115336</link><description>במהלך נאומו של טראמפ לאומה הוענק עיטור הכבוד לטייס המסוק אריק סלובר שאף על פי שנפצע ברגלו במהלך הפעולה הצבאית לחטיפת נשיא ונצואלה ניקולס מאדורו, המשיך במילוי משימתו, הטיס את המסוק והציל חיי לוחמים.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115336#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:52:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בחיל האוויר דרשו לאחרונה מחיילים המשרתים בקריה להפסיק להזמין ישירות או</title><link>https://t.me/arabworld301news/144730</link><description>בחיל האוויר דרשו לאחרונה מחיילים המשרתים בקריה להפסיק להזמין ישירות אוכל מוולט לבסיס שבמרכז תל אביב, ולקבוע עם השליח בנקודה מחוץ למחנה. ההנחיה החדשה ניתנה בעקבות חשש שריבוי הזמנות בלילה מסוים יעיד על נוכחות גדולה של חיילים בבסיס ויתגלה כאפשרות גבוהה לתקיפה באיראן, בדומה ל&quot;מדד הפיצה&quot; בפנטגון.

**יואב זיתון
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:47:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הדוח השנתי של מערך הסייבר הלאומי לשנת 2025:  יותר מ-2,300 ארגונים קי</title><link>https://t.me/arabworld301news/144729</link><description>**הדוח השנתי של מערך הסייבר הלאומי לשנת 2025:

יותר מ-2,300 ארגונים קיבלו מהמערך התרעה על מתקפה נגדם.**

במהלך השנה פרסם מערך הסייבר הלאומי כ-2,480 התרעות - פי 2.5 יותר מהשנה הקודמת, מתוכן 2,304 פניות יזומות לארגונים בעקבות אינדיקציה למתקפה ממוקדת נגדם, כך עולה מנתוני הדו&quot;ח השנתי של המערך המתפרסם היום. עוד עולה מהדוח כי במהלך מבצע &quot;עם כלביא&quot;, נרשמה עלייה של 75% במספר הדיווחים שהתקבלו במרכז 119 של המערך בהשוואה לממוצע החודשי.

הדו&quot;ח מציג תמונת מצב מקיפה של מרחב הסייבר בישראל לרבות סוגי דיווחים על אירועי סייבר, התרעות, חולשות אבטחה, השקעות בתחום, מצב כשירות תשתיות המדינה הקריטיות ועוד. 

מתוך כ-2,480 התרעות, 93% היו התרעות ממוקדות לארגונים ספציפיים, 3.7% התרעות לכלל המשק, 1.3% התרעות לקבוצת ארגונים ייעודית, ו-2% התרעות לציבור הרחב, בעיקר בנושאי פישינג והונאה.

במרכז 119 התקבלו השנה כ-26.5 אלף דיווחים על אירועי סייבר - עלייה של 55% בהשוואה ל-2024. המתקפה הנפוצה ביותר הייתה פישינג (52%), ואחריה ניסיונות השפעה ולוחמה פסיכולוגית (13%), פריצה לחשבונות - רשתות חברתיות, דוא&quot;ל ושירותי גוגל (11%) וכן חדירה למערכות מחשוב (9%). שיא הפעילות נרשם בחודש יוני, בעקבות מבצע &quot;עם כלביא&quot;, אז התקבלו כ-3,650 דיווחים, נתון הגבוה ב-75% מהממוצע החודשי בשאר השנה.

 לדברי יוסי כראדי, ראש מערך הסייבר הלאומי: &quot;שנת 2025 המחישה ביתר שאת כי במרחב הסייבר אין &#x27;הפסקת אש&#x27; וכי הסייבר הוא חזית אסטרטגית מרכזית בביטחון הלאומי. המסקנה העולה מהנתונים ברורה: כל ארגון, מערכת ואזרח הם יעד למתקפה שמנסה לפגוע ברציפות התפקודית ובחוסן הלאומי. אל מול מציאות זו, מערך הסייבר הלאומי עמד במשימתו הראשית - הגנה על התשתיות הקריטיות והבטחת התפקוד הרציף של מדינת ישראל&quot;.

בין אירועי הסייבר המרכזיים שבהם טיפל המערך השנה: ניסיון לשבש את פעילות המרכז הרפואי שמיר ביום כיפור, מתקפת סייבר על חברה שמעניקה שירותי תוכנה לניהול מידע, בהם גם בבתי אבות, מחיקת שרתים של לקוחות חברת מחשוב ענן ועוד.

מחקירות המערך עולה כי נתיבי החדירה העיקריים שבהם השתמשו התוקפים כדי לפרוץ לארגונים הם: פישינג וגניבת זהות של משתמשים לגיטימיים באמצעות הודעות דוא&quot;ל מתחזות; נוזקות מסוג Infostealer שאוספות סיסמאות ומידע רגיש; תקיפה של ספקים וחברות שרשרת אספקה של ארגונים גדולים; ניצול חולשות במערכות חשופות ולא מעודכנות, במוצרי אבטחה וחיבור מרחוק; וניצול מוצרי IoT שמחוברים לרשת ומשמשים את התוקפים כנקודת כניסה לארגון.

ליבי עוז
דוברת מערך הסייבר הלאומי.
לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:15:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מטוס F-16 של חיל האוויר הטורקי התרסק הלילה במחוז באליקסיר. לפי דיווחים</title><link>https://t.me/arabworld301news/144728</link><description>מטוס F-16 של חיל האוויר הטורקי התרסק הלילה במחוז באליקסיר. לפי דיווחים, הטייס נהרג בתאונה. 

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:10:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מוכנים לפסח? **פריים 1%- לעסק שלך!**🔥  בעלי עסקים, יש לכם מחזור הכנסות</title><link>https://t.me/abualiexpress/115335</link><description>מוכנים לפסח? **פריים 1%- לעסק שלך!**🔥

בעלי עסקים, יש לכם מחזור הכנסות של 400,000 ש&quot;ח בשנה וותק של שנתיים?

את ההטבה הזו לא תמצאו באף בנק!

**קבלו ריבית פריים 1%-** על 20,000 ש&quot;ח הראשונים!
 במשיכה של 50,000 ש&quot;ח לפחות ממסגרת האשראי

🚀 **אנחנו bizi מבית ישראכרט**🚀 מציעה לכם את הדרך המהירה והיעילה לחזק את התזרים של העסק שלכם.

מה מחכה לכם:
✅ עד 500,000 ש״ח מסגרת אשראי מתחדשת
✅ ריבית פריים מיונס 1% על ה- 20,000 ש&quot;ח הראשונים
✅ מחיר נמוך מהבנק
✅ רישום דיגיטלי מהיר של 7 דקות
✅ לא משכתם- לא שילמתם!

זה הזמן לדאוג לעסק רגע לפני החג💰

להגשת בקשה מהירה &gt;https://bit.ly/Abu_ali_passover2026
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:00:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/115334</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] קמאלה האריס בראיון בזום: אני עשויה להתמודד שוב על תפקיד נשיא ארה&quot;ב. טר</title><link>https://t.me/abualiexpress/115333</link><description>קמאלה האריס בראיון בזום:
אני עשויה להתמודד שוב על תפקיד נשיא ארה&quot;ב. טרם החלטתי. אני שוקלת את העניין.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115333#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:53:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115332</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:48:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מטוס F-16 טורקי התרסק הלילה במערב טורקיה (אזור באליקסיר). הטייס נהרג. </title><link>https://t.me/abualiexpress/115331</link><description>מטוס F-16 טורקי התרסק הלילה במערב טורקיה (אזור באליקסיר). הטייס נהרג. הנסיבות נחקרות.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115331#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:48:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] כלי תקשורת לבנוניים מפרסמים תמונה של הנוכחות של חיילי צבא לבנון באזור </title><link>https://t.me/abualiexpress/115330</link><description>כלי תקשורת לבנוניים מפרסמים תמונה של הנוכחות של חיילי צבא לבנון באזור תל אלעמרה (שטח לבנון)👆 - משם הם מסרבים להתפנות למרות ירי אזהרה של צה&quot;ל.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115330#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:43:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **ראש ממשלת הודו, נרנדרה מודי מצייץ **:   אערוך היום ומחר ביקור ממלכתי</title><link>https://t.me/abualiexpress/115329</link><description>**ראש ממשלת הודו, נרנדרה מודי מצייץ **:

 אערוך היום ומחר ביקור ממלכתי בישראל. בין מדינותינו מתקיימת שותפות אסטרטגית איתנה ורב גונית. הקשרים התחזקו משמעותית בשנים האחרונות. אקיים שיחות עם ראש הממשלה נתניהו, שבמהלכן נדון בדרכים להעמקת שיתוף הפעולה במגוון תחומים. אפגש גם עם נשיא המדינה יצחק הרצוג.

הערב אנאם בפני הפרלמנט הישראלי,הכנסת. זהו ביטוי לקשרים הפרלמנטריים והדמוקרטיים החזקים המחברים בינינו. כמו כן אפגש עם הקהילה ההודית בישראל, אשר תרמה תרומה משמעותית לחיזוק הידידות בין הודו לישראל.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115329#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:38:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] פריסת הכוחות האמריקאים לקראת עימות עם איראן:  **לפחות 200 מטוסי קרב אמ</title><link>https://t.me/abualiexpress/115328</link><description>פריסת הכוחות האמריקאים לקראת עימות עם איראן:

**לפחות 200 מטוסי קרב אמריקאים מוצבים באזור.**

זה כמובן לא כולל את מטוסי חיל האוויר הישראלי.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115328#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:31:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **הנאום לאומה של הנשיא טראמפ - ההתייחסות לאיראן**   בשעות האחרונות נשא</title><link>https://t.me/abualiexpress/115327</link><description>**הנאום לאומה של הנשיא טראמפ - ההתייחסות לאיראן** 

בשעות האחרונות נשא טראמפ את הנאום לאומה הארוך ביותר אי פעם - הוא ארך שעה ו 47 דקות. היו 123 עצירות למחיאות כפיים (מתוכן 103 כללו עמידה) רובן מצד רפובליקנים.

הנאום עסק כצפוי בנושאי כלכלה, הגירה, מדיניות חוץ ועוד.

**להלן העיקרים מהנאום בנושא האיראני:**

1. מאז שהמשטר האיראני תפס את השלטון לפני 47 שנה הוא הפיץ רק טרור מוות ושנאה.
הם הרגו ופצעו אלפי אנשי צבא אמריקאים ומיליוני אחרים. 

2. המשטר האיראני הרג בגל המחאה האחרון לפחות 32 אלף מאזרחיו בירי ותליה. 

3**. המשטר האיראני כבר פיתח טילים שיכולים לאיים על אירופה ועל בסיסינו מעבר לים. הם מפתחים טילים שבקרוב יגיעו לארה&quot;ב**.

4. אני מעדיף לפתור את זה בדרך דיפלומטית, אבל שיהיה ברור: לעולם לא אאפשר לספונסר הטרור מספר 1 בעולם להחזיק נשק גרעיני.

5. הם רוצים לעשות עסקה אבל לא שמענו מהם את המילים: לעולם לא יהיה לנו נשק גרעיני. 

## 

אני מתרשם שהוא נתן לאומה האמריקאית כמה טיעונים טובים לפגיעה במשטר האיראני - האיום על ארה&quot;ב והעובדה שהמשטר הזה הרג ופצע אלפי אמריקאים. 

הוא ציין את נושא הטילים הבליסטיים שנחשב קו אדום מבחינת האיראנים - הם הכריזו פומבית שלא ידונו בו וחישקו את עצמם לכך. 

כתבת אלג&#x27;זירה אמרה אחרי הנאום: אחרי נאומו הקשוח בנושא האיראני נראה שהוא נוטה לתקוף באיראן.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115327#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:21:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/25060</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 04:40:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/25059</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 04:40:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] הרבה הופעות תקשורתיות עושה משטרת חמאס בימים האחרונים. זה לא רק נוכחות </title><link>https://t.me/b3976a/25058</link><description>הרבה הופעות תקשורתיות עושה משטרת חמאס בימים האחרונים. זה לא רק נוכחות רמדאן. אלא בניית נרטיב כחלק מהיום שאחרי.

חמאס דורשת לשלב כ-10 אלף משוטריה במשטרה העזתית החדשה שתקום כחלק מ&quot;ועדת התכנוקרטים&quot;. וזה עוד לפני שדיברנו על הדרישה לשלב אלפים רבים מאנשי השלטון האזרחי ובהם פקידי חמאס.
חמאס מציגה זאת כטענה כי שוטריה &quot;הם דרגים מנוסים שמכירים את השטח ויודעים הכי טוב לעבוד מול האוכלוסייה&quot;.

ככה חמאס מתכננת לשמור על שלטונה.

אסור לישראל בתכלית האיסור לבלוע שום צפרדע בנושא. אסור לאפשר לשום פקיד או איש משטרה שעבד תחת חמאס להשתלב במנגנונים החדשים.

זו אותה טעות של אוסלו שאיפשרה למחבלי אש&quot;ף והפת&quot;ח להשתלב כ&quot;משטרה מקומית&quot; תוך ניקוי עברם כמחבלים, ודף חדש.

גם בנושא הדרישה של ו&quot;עדת התכנוקרטים&quot; לאמן אלפי שוטרים חדשים במצרים וירדן אסור לישראל להתפשר -  לא אימונים במדינות שכנות, ולא החזקת נשק ארוך ואמצעים אחרים. 

אם רוצים פה בכל זאת להחזיר את השליטה לאויב והאוכלוסייה הערבית. אז שיתנו להם להחזיק רק אלות ומקסימום אקדחים, ולא דבר אחד מעבר.

כל התפשרות בעניין פירושה חזרה על טעויות אוסלו. והתוצאות יהיו בדיוק כמו באוסלו.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 04:40:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נראה כי עד אחרי סיום ביקורו של מודי בישראל לא נראה שום מהלך צבאי באירא</title><link>https://t.me/arabworld301news/144727</link><description>נראה כי עד אחרי סיום ביקורו של מודי בישראל לא נראה שום מהלך צבאי באיראן.

מודי צפוי לעזוב את ישראל בחמישי בצהריים.</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 04:36:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בוקר טוב לכולם,  טראמפ בנאומו מתייחס בקצרה לנושא איראן,   ״הם פיתחו טי</title><link>https://t.me/arabworld301news/144726</link><description>בוקר טוב לכולם,

טראמפ בנאומו מתייחס בקצרה לנושא איראן, 

״הם פיתחו טילים שמאיימים על אירופה ובקרוב יאיימו על ארה״ב״.

״אחרי מבצע ״פטיש חצות״ הם קיבלו איומים שלא לפתח טילים בליסטיים וטילים גרעיניים, והם עדיין עושים את זה. אנחנו במו״מ איתם אבל לא שמענו את המשפט החשוב מהם ״אנחנו לא רוצים נשק גרעיני״.

אכן בונה לגיטימציה, אבל למי שציפה שזה יהיה נאום לוחמני זה פחות היה היעוד שלו (היו כאלה שחשבו שתוך כדי כבר תהיה התקיפה).

נראה שבאיראן פשוט החליטו ללכת על צניחה חופשית והכיוון הוא ברור.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 04:31:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ הלילה בנאום &quot;מצב האומה&quot;:  איראן היא מממנת הטרור מספר אחת בעולם. </title><link>https://t.me/New_security8200/169421</link><description>טראמפ הלילה בנאום &quot;מצב האומה&quot;:

איראן היא מממנת הטרור מספר אחת בעולם. הם רוצים עסקה, אך עדיין לא שמענו מהם את מילות המפתח - &#x27;לעולם לא יהיה לנו נשק גרעיני&#x27;. אני מעדיף לפתור את זה בדרך דיפלומטית, אך לא אהסס להתעמת עם איומים על אמריקה בכל מקום שבו נידרש. 

האיראנים הוזהרו שלא לעשות בעתיד כל ניסיון לבנות מחדש את הנשק שלהם, ובמיוחד נשק גרעיני, ובכל זאת הם ממשיכים לבנות הכל מחדש. הם כבר פיתחו טילים שיכולים לאיים על אירופה ועל הבסיסים שלנו מעבר לים, והם פועלים לבניית טילים שיגיעו בקרוב לארצות הברית. 

יקי אדמקר</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 04:19:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] בולטימור ארה&quot;ב: האימאם של מסגד אל-חאק הצליח לשכנע כ-7 אמריקאים להתאסלם</title><link>https://t.me/b3976a/25057</link><description>בולטימור ארה&quot;ב: האימאם של מסגד אל-חאק הצליח לשכנע כ-7 אמריקאים להתאסלם.

האירוע התרחש בתחילת השבוע, ונתפס כאקט של הצלחה גדולה עבור המוסלמים בארה&quot;ב ובכלל.

לשיטת מפיצי הדעוה האירועים הללו (שראינו כמה כאילו שתועדו בימים האחרונים, וזאת מבלי שמחשבים את אלו שלא תועדו) מעידים על &quot;התפשטות האסלאם&quot; גם בארה&quot;ב אחרי המערב.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 04:00:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: ראש העיר הקומוניסטי החדש של ניו יורק (ממדאני) אני חושב שהוא בעצ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85135</link><description>טראמפ: ראש העיר הקומוניסטי החדש של ניו יורק (ממדאני) אני חושב שהוא בעצם אדם טוב. אני מדבר איתו הרבה.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 03:17:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: הדמוקרטים משוגעים אין להם שכל  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85134</link><description>טראמפ: הדמוקרטים משוגעים
אין להם שכל

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 03:15:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] למי ששאל: לא התייחס עדיין לנושא איראן</title><link>https://t.me/arabworld301news/144724</link><description>למי ששאל: לא התייחס עדיין לנושא איראן</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 03:08:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עד כה טרמאפ לא הצהיר משהו חריג.</title><link>https://t.me/arabworld301news/144723</link><description>עד כה טרמאפ לא הצהיר משהו חריג.</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 03:07:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: ״האויבים שלנו מפוחדים יותר מאי-פעם&quot;.</title><link>https://t.me/arabworld301news/144722</link><description>טראמפ: ״האויבים שלנו מפוחדים יותר מאי-פעם&quot;.</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 03:06:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בתגובה להפצצות הפקיסטניות באפגניסטן, האפגנים שלחו מחבל מתאבד למחסום פק</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85133</link><description>בתגובה להפצצות הפקיסטניות באפגניסטן, האפגנים שלחו מחבל מתאבד למחסום פקיסטני בגבול.
 4 חיילים נהרגו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:40:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: ונצואלה, ידידתנו החדשה, נתנה לנו הרבה נפט  [⭕️חדשות בטחון מהשטח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85132</link><description>טראמפ: ונצואלה, ידידתנו החדשה, נתנה לנו הרבה נפט

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:23:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] סנאטור לינדזי גרהאם הגיע לנאום עם כובע ״הפכו את איראן לגדולה שוב״ דביל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85131</link><description>סנאטור לינדזי גרהאם הגיע לנאום עם כובע ״הפכו את איראן לגדולה שוב״
דביל.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:22:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] לפי חלקים מהנאום שהודלפו טראמפ צפוי לומר: כנשיא, אעשה שלום בכל מקום שא</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85130</link><description>לפי חלקים מהנאום שהודלפו טראמפ צפוי לומר: כנשיא, אעשה שלום בכל מקום שאוכל - אך לעולם לא אהסס להתעמת עם איומים על אמריקה בכל מקום שנצטרך

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:15:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85129</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:13:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מלאניה ובארון</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85128</link><description>מלאניה ובארון
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:12:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85127</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:11:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85126</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:09:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הנשיא הגיע לגבעת הקפיטול  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85125</link><description>הנשיא הגיע לגבעת הקפיטול

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:07:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85124</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:05:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] סגן הנשיא נכנס לאולם בית הנבחרים  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](h</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85123</link><description>סגן הנשיא נכנס לאולם בית הנבחרים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:05:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ ומלניה בדרך לנאום מצב האומה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85122</link><description>טראמפ ומלניה בדרך לנאום מצב האומה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:01:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ברשתות הטלגרם הישראליות רצו בדקות האחרונות דיווחים על גיוס כוחות באסיג</title><link>https://t.me/arabworld301news/144721</link><description>ברשתות הטלגרם הישראליות רצו בדקות האחרונות דיווחים על גיוס כוחות באסיג&#x27; בצו חירום.

אז ככה: לאחר דקות ארוכות של בדיקות לא מצאתי שום אימות לגיוס חירום וארצי של כוחות הבאסיג&#x27;.
בדקתי גם בערוצים מאומתים שאני עוקב אחריהם ואין שום דיווחים כאילו.

לא יודע מאיפה אותם ערוצים הביאו את הטענות הללו והפכו את זה לדיווח המעיד על מלחמה.

לא נרשמו תנועות חריגות של כוחות באסיג&#x27; או התייצבות המונית בבסיסים ברחבי איראן, ואין גם סימנים מעידים לכך.
מעבר לכך כוחות הבאסיג&#x27; כבר ערוכים בכוננות כבר כמה ימים.

הבאסיג למי שלא יודע אינו כוח שקשור למלחמה חיצונית אלא לדיכוי מחאות וטיפול במתנגדי המשטר.

כן וגם לוחמה פסיכולוגית של אחד הצדדים נראת לפעמים אמינה! אבל היא עדיין לוחמה פסיכולוגית...

פשוט לפני שאתם מתרשמים מכל איזה טענה או דיווח שרץ בטלגרם, תבדקו!

אנא צרכו חדשות בצורה נכונה ואמינה!

המשך לילה טוב ושקט!

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 01:20:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אנשי הבסיג&#x27; באיראן מתבקשים להגיע לבסיסים תוך שעתיים  [⭕️חדשות בטחון מה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85121</link><description>אנשי הבסיג&#x27; באיראן מתבקשים להגיע לבסיסים תוך שעתיים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 25 Feb 2026 00:57:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שלוש טיסות בינלאומיות לבגדד בוטלו או הופנו מחדש  טיסה PGT656 מאיסטנבול</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85120</link><description>שלוש טיסות בינלאומיות לבגדד בוטלו או הופנו מחדש
 טיסה PGT656 מאיסטנבול לבגדד
טיסה RJA810 מעמאן לבגדד
טיסה MSR627 מקהיר לבגדד

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 23:58:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עקב תקלה במסלול בנמל התעופה בבגדד בירת עיראק מטוסים לא מורשים לנחות ול</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85119</link><description>עקב תקלה במסלול בנמל התעופה בבגדד בירת עיראק מטוסים לא מורשים לנחות ולהמריא

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 23:43:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מי נשאר ער לנאום טרמאפ? זה יקרה בדיוק בעוד שעתיים וחצי.   האם הוא יחדש</title><link>https://t.me/arabworld301news/144720</link><description>מי נשאר ער לנאום טרמאפ?
זה יקרה בדיוק בעוד שעתיים וחצי. 

האם הוא יחדש משהו או שהכל המשך משחקי מיסקלקולציה ?

שעות יגידו...</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 23:37:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דאעש ממשיך לתקוף מחסומים ותחנות משטרה של הצבא הסורי, בעיר רקה.</title><link>https://t.me/arabworld301news/144719</link><description>דאעש ממשיך לתקוף מחסומים ותחנות משטרה של הצבא הסורי, בעיר רקה.
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 23:30:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דאגלס מקגרגור,** ** יועץ צבאי ושגריר ארה&quot;ב לשעבר בגרמניה בממשל טראמפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/144718</link><description>**דאגלס מקגרגור,**
** יועץ צבאי ושגריר ארה&quot;ב לשעבר בגרמניה בממשל טראמפ:

&quot;ההחלטה התקבלה.
הנשיא, שר המלחמה והיועצים הצבאיים הבכירים משוכנעים שהתקפות אוויריות וטילים יכריחו את היריב להיכנע לדרישות וושינגטון.
התכוננו!&quot;**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

 https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 23:23:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נטען כי מדובר בתקלה טכנית. או כתוצאה מערפל ותנאי ראות לקויים.  [**חננא</title><link>https://t.me/arabworld301news/144717</link><description>נטען כי מדובר בתקלה טכנית. או כתוצאה מערפל ותנאי ראות לקויים.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 23:22:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ע״פ דיווחים ערביים נטען כי משמרות המהפכה השתלטו על ״ספינת ריגול בחרי</title><link>https://t.me/arabworld301news/144716</link><description>**ע״פ דיווחים ערביים נטען כי משמרות המהפכה השתלטו על ״ספינת ריגול בחריינית״, שע״פ הדיווח ריגלה למען ארה״ב.

מדווחים כי בעת זו היא נמשטת לחופי איראן.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 23:19:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ע&quot;פ הדיווחים כ-3 מטוסים מסחריים שהיו אמורים לנחות שינו את מסלולם.  [חנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/144715</link><description>ע&quot;פ הדיווחים כ-3 מטוסים מסחריים שהיו אמורים לנחות שינו את מסלולם.

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 23:14:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144714</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 23:07:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] משהו קורה בנמל התעופה בבגדאד. מטוסים לא נוחתים כבר מספר דקות, ומופנים </title><link>https://t.me/arabworld301news/144713</link><description>משהו קורה בנמל התעופה בבגדאד. מטוסים לא נוחתים כבר מספר דקות, ומופנים לנמלים אחרים

ברק בטש
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 23:07:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **לשואלים, נאום טראמפ יקרה בשעה 4 בבוקר שעון ישראל.  יאיר גולדבלט 301 </title><link>https://t.me/arabworld301news/144712</link><description>**לשואלים, נאום טראמפ יקרה בשעה 4 בבוקר שעון ישראל.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 23:05:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **אחד המחוסלים:  ״אכרם חסן אלערג&#x27;אני״, בן 27  לא תחסר.  יאיר גולדבלט 3</title><link>https://t.me/arabworld301news/144711</link><description>**אחד המחוסלים:

״אכרם חסן אלערג&#x27;אני״, בן 27

לא תחסר.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 23:04:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סוכנות הידיעות האיראנית פארס מפרסמת איום מרומז עם תמונה של בתי הזיקוק </title><link>https://t.me/arabworld301news/144710</link><description>סוכנות הידיעות האיראנית פארס מפרסמת איום מרומז עם תמונה של בתי הזיקוק בחיפה.

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 23:03:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **כוחותינו פועלים כעת בעיר בשכם, בהצלחה לכוחותינו🇮🇱  יאיר גולדבלט 301 </title><link>https://t.me/arabworld301news/144709</link><description>**כוחותינו פועלים כעת בעיר בשכם, בהצלחה לכוחותינו🇮🇱

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 22:44:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ה״צוותים הרפואיים״ בדרום הרצועה מדווחים:   ״צוותינו נאלצו לסגת ואינם</title><link>https://t.me/arabworld301news/144708</link><description>**ה״צוותים הרפואיים״ בדרום הרצועה מדווחים:

 ״צוותינו נאלצו לסגת ואינם יכולים לפנות פצועים או לחלץ הרוגים עקב הסכנה הרבה במקום הפגיעה בדרום חאן יונס.״

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 22:36:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **עבדאללה, שומע?  ע״פ דיווחים מספר מטוסי תובלה אמריקאים מסוג C-17 עושי</title><link>https://t.me/arabworld301news/144707</link><description>**עבדאללה, שומע?

ע״פ דיווחים מספר מטוסי תובלה אמריקאים מסוג C-17 עושים כעת את דרכם לבסיס מופק אל-סלטי, ירדן.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 22:31:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] FT: המודיעין הישראלי מזהיר כי ארה&quot;ב עלולה להסתפק בתקיפות אוויריות לזמן</title><link>https://t.me/arabworld301news/144706</link><description>FT: המודיעין הישראלי מזהיר כי ארה&quot;ב עלולה להסתפק בתקיפות אוויריות לזמן קצר בלבד על איראן
המודיעין הישראלי הגיע למסקנה כי לארצות הברית יש כיום את היכולת הצבאית לבצע תקיפה אווירית אינטנסיבית על איראן רק במשך ארבעה עד חמישה ימים, או כשבוע של תקיפות בעצימות נמוכה יותר, מה שמדגיש את מגבלות מוכ...
#כתבות_קצרות
#איראן #ארהב #המזרח_התיכון #ישראל
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 22:23:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לידיעת ראש ממשלת ישראל לשעבר: ראש ממשלת נורבגיה לשעבר ניסה להתאבד לאחר</title><link>https://t.me/arabworld301news/144705</link><description>לידיעת ראש ממשלת ישראל לשעבר: ראש ממשלת נורבגיה לשעבר ניסה להתאבד לאחר &quot;שערוריית&quot; אפשטיין
דיווחים בתקשורת ביום שלישי הצביעו על כך שראש ממשלת נורבגיה לשעבר, ת&#x27;ורביאן יגלנד, אושפז בשבוע שעבר לאחר ניסיון התאבדות, ימים לאחר שהוגש נגדו כתב אישום באשמת שחיתות חמורה הקשורה לקשריו עם ג&#x27;פרי אפשטיין...
#כתבות_קצרות
#אירופה #ארהב
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 22:23:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144704</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 22:15:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144703</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 22:15:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] משה&quot;מ פתחו הבוקר בתרגיל כוחות יבשה שכלל גם שיגורי טילים בליסטיים לטווח</title><link>https://t.me/arabworld301news/144702</link><description>משה&quot;מ פתחו הבוקר בתרגיל כוחות יבשה שכלל גם שיגורי טילים בליסטיים לטווח קצר, שיגור מל&quot;טים מתאבדים, והפעלת מסוקי קרב. הם תרגילו גם סימולציה של תקיפת בסיסים אסטרטגיים באזור, בראשם בסיס אל-דאפרה באמירויות.

התרגיל מכונה: &quot;תרגיל משולב 1404&quot;.

מדובר בתרגיל משולב הכולל יחידות מיוחדות, שריון, ארטילריה, ומערכות הגנה אווירית, משגרי טילים ועוד.

התרגיל כלל שיגור טילים - קרקע-ים טילים בליסטיים הפעלת מסוקי קרב, ושימוש נרחב במל&quot;טים לרבות &quot;שאהד 136&quot; ומל&quot;טי סיור מסוג &quot;רזבאן&quot;.

התרגיל נערך תחת פיקודו של מפקד כוחות היבשה של משה&quot;מ מוחמד קראמי.
הוא התקיים באזור חופי הדרום ובאיי המפרץ הפרסי.

דווח על שיגור טילי &quot;פאתח-450&quot; שהם שידרוג של &quot;הפאתח-360&quot;.
בעל טווח של כ-200 ק&quot;מ.
וראש הנפץ של כ-225 ק&quot;ג.
הטיל משוגר ממשגרים ניידים ע&quot;ג משאיות.

ע&quot;פ טענות ערוצי משה&quot;מ שיגור הטיל &quot;פאתח-450&quot; נועד לבצע סימולציה של תקיפת בסיסים אסטרטגיים בראשם בסיס אל-דאפרה באמירויות. שכן הטיל מכסה את מרבית שטחי איחוד האמירויות.

מצורף תיעוד ותמונות של בסיס אל-דאפרה, וכן תמונות של שיגורי טילי &quot;הפאתח-450&quot;.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 22:15:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שר החוץ של לבנון:  ישנן אינדיקציות לכך שישראל עשויה לתקוף את נמל התעופ</title><link>https://t.me/arabworld301news/144701</link><description>שר החוץ של לבנון:

ישנן אינדיקציות לכך שישראל עשויה לתקוף את נמל התעופה של ביירות.</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 22:14:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ע״פ דיווחים מדובר בתקיפת רכב.  2 מחוסלים.  יאיר גולדבלט 301 העולם הע</title><link>https://t.me/arabworld301news/144700</link><description>**ע״פ דיווחים מדובר בתקיפת רכב.

2 מחוסלים.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 22:09:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אנשי בסיג&#x27; חוטפים אשה במהלך ההפגנות בינואר  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85117</link><description>אנשי בסיג&#x27; חוטפים אשה במהלך ההפגנות בינואר

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 22:07:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **בהצלחה לכוחותינו בים באוויר וביבשה, שעושים לילות כימים לשמירה על ביט</title><link>https://t.me/arabworld301news/144699</link><description>**בהצלחה לכוחותינו בים באוויר וביבשה, שעושים לילות כימים לשמירה על ביטחונינו.
🇮🇱🇮🇱🇮🇱
יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגר**ם

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 22:04:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **בנוסף: מספר פצועים בתקיפה בדרום חאן יונס.  יאיר גולדבלט 301 העולם הע</title><link>https://t.me/arabworld301news/144696</link><description>**בנוסף: מספר פצועים בתקיפה בדרום חאן יונס.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 21:59:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ובצד השני: תקיפת כטב״מ בג׳בליה, צפון הרצועה.  מספר נפגעים.  יאיר גול</title><link>https://t.me/arabworld301news/144695</link><description>**ובצד השני: תקיפת כטב״מ בג׳בליה, צפון הרצועה.

מספר נפגעים.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 21:58:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ראשוני: תקיפה באל עדייסה, דרום לבנון.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי </title><link>https://t.me/arabworld301news/144694</link><description>**ראשוני: תקיפה באל עדייסה, דרום לבנון.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 21:56:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/25056</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 21:30:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/25055</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 21:30:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] משה&quot;מ פתחו הבוקר בתרגיל כוחות יבשה שכלל גם שיגורי טילים בליסטיים לטווח</title><link>https://t.me/b3976a/25054</link><description>משה&quot;מ פתחו הבוקר בתרגיל כוחות יבשה שכלל גם שיגורי טילים בליסטיים לטווח קצר, שיגור מל&quot;טים מתאבדים, והפעלת מסוקי קרב. הם תרגילו גם סימולציה של תקיפת בסיסים אסטרטגיים באזור, בראשם בסיס אל-דאפרה באמירויות.

התרגיל מכונה: &quot;תרגיל משולב 1404&quot;.

מדובר בתרגיל משולב הכולל יחידות מיוחדות, שריון, ארטילריה, ומערכות הגנה אווירית, משגרי טילים ועוד.

התרגיל כלל שיגור טילים - קרקע-ים טילים בליסטיים הפעלת מסוקי קרב, ושימוש נרחב במל&quot;טים לרבות &quot;שאהד 136&quot; ומל&quot;טי סיור מסוג &quot;רזבאן&quot;.

התרגיל נערך תחת פיקודו של מפקד כוחות היבשה של משה&quot;מ מוחמד קראמי.
הוא התקיים באזור חופי הדרום ובאיי המפרץ הפרסי.

דווח על שיגור טילי &quot;פאתח-450&quot; שהם שידרוג של &quot;הפאתח-360&quot;.
בעל טווח של כ-200 ק&quot;מ.
וראש הנפץ של כ-225 ק&quot;ג.
הטיל משוגר ממשגרים ניידים ע&quot;ג משאיות.

ע&quot;פ טענות ערוצי משה&quot;מ שיגור הטיל &quot;פאתח-450&quot; נועד לבצע סימולציה של תקיפת בסיסים אסטרטגיים בראשם בסיס אל-דאפרה באמירויות. שכן הטיל מכסה את מרבית שטחי איחוד האמירויות.

מצורף תיעוד ותמונות של בסיס אל-דאפרה, וכן תמונות של שיגורי טילי &quot;הפאתח-450&quot;.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 21:30:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] משה&quot;מ פתחו הבוקר בתרגילים משולבים לכוחות יבשה טילים בליסטיים לטווח קצר</title><link>https://t.me/arabworld301news/144693</link><description>משה&quot;מ פתחו הבוקר בתרגילים משולבים לכוחות יבשה טילים בליסטיים לטווח קצר, מסוקי קרב ועוד.

תכף פרטים מלאים על התרגיל ותיעודים מאותו תרגיל.

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 21:05:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הדריסה אתמול בצומת תפוח  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85116</link><description>הדריסה אתמול בצומת תפוח

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 21:00:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/125033/</title><link>https://t.me/arabworld301news/144692</link><description>https://nziv.net/125033/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:55:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ערוץ RT עם 3.3 מיליון עוקבים, פרסם לפני זמן קצר התנצלות על כתוביות התר</title><link>https://t.me/abualiexpress/115326</link><description>ערוץ RT עם 3.3 מיליון עוקבים, פרסם לפני זמן קצר התנצלות על כתוביות התרגום השקריות וכן פרסם את הסרטון מחדש עם כתוביות נכונות.

תודה לכל מי שנרתם למשימה👆.
התקדמנו עוד שלב. 

https://x.com/i/status/2026395017397293388

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115326#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:55:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אחרי 40 דק הסתיים התדרוך של קבוצת 8 הבכירים בקונגרס.   מנהיג המיעוט הד</title><link>https://t.me/arabworld301news/144691</link><description>אחרי 40 דק הסתיים התדרוך של קבוצת 8 הבכירים בקונגרס. 

מנהיג המיעוט הדמוקרטי בסנאט צ׳אק שומר אמר בתום הפגישה: &quot;זה רציני. הממשל חייב להציג את טענתו לעם האמריקני&quot;.

**עמיחי שטיין**</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:51:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] נראה שהתדרוך של מרקו רוביו הסתיים בזריזות. מנהיג המיעוט הדמוקרטי בסנאט</title><link>https://t.me/New_security8200/169420</link><description>נראה שהתדרוך של מרקו רוביו הסתיים בזריזות. מנהיג המיעוט הדמוקרטי בסנאט צ׳אק שומר אמר בתום הפגישה:

זה רציני. הממשל חייב להציג את טענתו לעם האמריקני
ברק בטש
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:47:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ: איראן רוצה עסקה יותר ממני, אבל לא אומרת את מילת הקסם- לא נבנה נ</title><link>https://t.me/New_security8200/169419</link><description>טראמפ: איראן רוצה עסקה יותר ממני, אבל לא אומרת את מילת הקסם- לא נבנה נשק גרעיני

יקי אדמקר</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:43:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] צ&#x27;אק שומר, מנהיג המיעוט הדמוקרטי בסנאט אחרי פגישת עדכון מצומצמת (פורום</title><link>https://t.me/abualiexpress/115325</link><description>צ&#x27;אק שומר, מנהיג המיעוט הדמוקרטי בסנאט אחרי פגישת עדכון מצומצמת (פורום ה 8) בנושא איראן:

&quot;תראו, זה עניין רציני.
הממשל חייב להציג את טיעוניו בפני העם האמריקאי.&quot;

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115325#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:43:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עמוד הרפובליקנים בסנאט מצייץ כעת.  ‏״מנהיגי איראן מודעים להשלכות של חי</title><link>https://t.me/arabworld301news/144690</link><description>עמוד הרפובליקנים בסנאט מצייץ כעת.

‏״מנהיגי איראן מודעים להשלכות של חיפוש אחר נשק גרעיני״.

‏״אסור להם לחזור על טעויות העבר״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:42:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בשעה זו בוושינגטון: תדרוך שמבצע מזכיר המדינה האמריקני מרקו רוביו לבכיר</title><link>https://t.me/arabworld301news/144689</link><description>בשעה זו בוושינגטון: תדרוך שמבצע מזכיר המדינה האמריקני מרקו רוביו לבכירים הרפובליקנים והדמוקרטים, בהשתתפות ראש ה-CIA</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:24:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בשעה זו בוושינגטון: תדרוך שמבצע מזכיר המדינה האמריקני מרקו רוביו לבכיר</title><link>https://t.me/New_security8200/169418</link><description>בשעה זו בוושינגטון: תדרוך שמבצע מזכיר המדינה האמריקני מרקו רוביו לבכירים הרפובליקנים והדמוקרטים, בהשתתפות ראש ה-CIA
ברק בטש</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:24:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חבר שגר בניו יורק הפך למסתערב לכמה דקות והגיע לטיימס סקוור. תראו מה הו</title><link>https://t.me/arabworld301news/144688</link><description>חבר שגר בניו יורק הפך למסתערב לכמה דקות והגיע לטיימס סקוור.
תראו מה הוא שלח.

צבי יחזקאלי
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:15:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אזרחי איראן מייחלים לבואו של &quot;המהדי&quot; עוד השבוע(:  [6 תגובות](https://a</title><link>https://t.me/abualiexpress/115324</link><description>אזרחי איראן מייחלים לבואו של &quot;המהדי&quot; עוד השבוע(:

[6 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115324#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:02:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כיכר טיימס סקוור שבניו יורק: היוטיובר והמשפיען הרשת האמריקאי, סוני פאז</title><link>https://t.me/arabworld301news/144687</link><description>כיכר טיימס סקוור שבניו יורק: היוטיובר והמשפיען הרשת האמריקאי, סוני פאז שהתאסלם לפני כשנתיים פתח דוכן לחלוקת קוראן חינם לעוברים ושבים לרגל הרמדאן ומהר מאוד קיבל דו&quot;ח מהמשטרה שדרשה ממנו לשלם כ-500 דולר כדי להמשיך בחלוקה שלו, בשל אי היתר להקים דוכן במקום ציבורי.

מאז התאסלמותו, פאז מקדיש חלק ניכר מהתוכן שלו ברשתות החברתיות להפצת האסלאם. הוא מרבה להופיע באירועים ציבוריים, כמו בכיכר טיימס סקוור בניו יורק, שם הוא משוחח עם עוברים ושבים על האסלאם ומנסה לשכנע אותם להתאסלם.

**אתן פה 2 זוויות מעניינות בנושא:**

1. המשמעות של חלוקת קוראן חינם לעוברים ושבים באזור מרכזי כמו כיכר טיימס סקוור היא בעלת חשיבות גדולה עבור העוסקים בדעוה.

2. אחד ממרכיבי הדעוה (הפצת האסלאם) החשובים ביותר מתרחשת ע&quot;י אנשים שדווקא התאסלמו לאחר שמישהו שיכנע אותם, והם נחשבים ל&quot;בשורה&quot; האסלאמית במערב וארה&quot;ב - שכן הם מצליחים לשכנע עוברי אורח מדוע שווה להתאסלם, מתוך הזוויות שלהם שהובילו אותם להתאסלם.
זו השיטה הכי טובה להפיץ היום דעוה ולשכנע אנשים להתאסלם במערב. ותתפלאו לשמוע זה עובד להם מעולה ומניב תוצאות שמוסלמים אותנטיים פחות מצליחים להשיג.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 19:56:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ערוצים מזוהי &quot;ציר ההתנגדות&quot;: כוחות הביטחון האיראנים הציבו אתמול מארב ל</title><link>https://t.me/b3976a/25053</link><description>ערוצים מזוהי &quot;ציר ההתנגדות&quot;: כוחות הביטחון האיראנים הציבו אתמול מארב לארגון הבלוצ&#x27;י-סוני &quot;ג&#x27;יש אל-עדל&quot; באזור העיר סראוואן שבמחוז סיסתאן ובלוצ&#x27;יסתאן, וכי 6 מחברי הארגון חוסלו במארב - מנגד הארגונים הבלוצ&#x27;ים בהם &quot;חזית הלוחמים העממית&quot; טוענים כי מי שנהרג היו אזרחים ולא חמושים שלהם. 

תיעוד המיוחס לאירוע.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 19:50:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] כלי תקשורת לבנוניים מובילים מדווחים שחיילים של צבא לבנון הקימו עמדה חד</title><link>https://t.me/abualiexpress/115323</link><description>כלי תקשורת לבנוניים מובילים מדווחים שחיילים של צבא לבנון הקימו עמדה חדשה על תל אלעמרה, הסמוך לתל אלחמאמצ (שם נמצאת אחת מחמש הנקודות שמחזיק צה&quot;ל בלבנון) דרומית לאלח&#x27;יאם.

ע&quot;פ מקורות אלו צה&quot;ל דרש מחיילי צבא לבנון לפנות את המקום דרך ערוצי הקישור והם סירבו. כך גם ירי אזהרה וכריזה מרחפנים לא הועילו עד כה.

כלי התקשורת הלבנונים מבהירים כי צבא לבנון נשאר שם למרות האיומים הישראלים.

## 
כיצד ייגמר העימות? מי ימצמץ ראשון?

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115323#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 19:40:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144686</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 19:27:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] העזתיים מתלוננים בשעה האחרונה על מטוסי קרב רועשים בגובה נמוך בשמי הרצו</title><link>https://t.me/abualiexpress/115322</link><description>העזתיים מתלוננים בשעה האחרונה על מטוסי קרב רועשים בגובה נמוך בשמי הרצועה.

חלקם קושרים את הדבר לדיווח על הגעת מטוסי F-22 אמריקאים לאזור.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115322#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 19:20:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הודעה משותפת לדובר צה&quot;ל ודוברות המשטרה:  החשוד בניסיון הדריסה סמוך למח</title><link>https://t.me/arabworld301news/144685</link><description>הודעה משותפת לדובר צה&quot;ל ודוברות המשטרה:

החשוד בניסיון הדריסה סמוך למחסום המנהרות הסגיר עצמו לידי כוחות הביטחון והועבר לחקירה במחוז ש״י

בהמשך לניסיון דריסה מוקדם יותר היום (ג&#x27;) סמוך למחסום המנהרות, במהלכו שוטרי סיור תחנת עציון במרחב יהודה זיהו רכב חשוד שנמלט תוך שפגע בניידת משטרה וסיכן את השוטרים בנקודה, כוחות הביטחון בפיקוד חטיבת עציון פתחו במרדף לאיתור החשוד. 

במסגרת פעילות של המנהל האזרחי וממת״ש מחוז ש״י החשוד הסגיר עצמו לידי כוחות הביטחון ונעצר לחקירה. 
בשלב זה כלל כיווני החקירה נבדקים.</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 19:19:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הודעה משותפת לדובר צה&quot;ל ודוברות המשטרה:  *החשוד בניסיון הדריסה סמוך למ</title><link>https://t.me/New_security8200/169417</link><description>הודעה משותפת לדובר צה&quot;ל ודוברות המשטרה:

*החשוד בניסיון הדריסה סמוך למחסום המנהרות הסגיר עצמו לידי כוחות הביטחון והועבר לחקירה במחוז ש״י*

בהמשך לניסיון דריסה מוקדם יותר היום (ג&#x27;) סמוך למחסום המנהרות, במהלכו שוטרי סיור תחנת עציון במרחב יהודה זיהו רכב חשוד שנמלט תוך שפגע בניידת משטרה וסיכן את השוטרים בנקודה, כוחות הביטחון בפיקוד חטיבת עציון פתחו במרדף לאיתור החשוד. 

במסגרת פעילות של המנהל האזרחי וממת״ש מחוז ש״י החשוד הסגיר עצמו לידי כוחות הביטחון ונעצר לחקירה. 
בשלב זה כלל כיווני החקירה נבדקים.</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 19:18:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הf22 בעל טווח טיסה של 3000 קילומטר, וקיבולת פצצות של פי 1.5 עד פי 2 מה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85115</link><description>הf22 בעל טווח טיסה של 3000 קילומטר, וקיבולת פצצות של פי 1.5 עד פי 2 מה-f35

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 19:13:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] העוקב ב&#x27; עזר לגרוק ללמוד מה התרגום הנכון לסרטון שפורסם ב RT👆.  התקדמנו</title><link>https://t.me/abualiexpress/115321</link><description>העוקב ב&#x27; עזר לגרוק ללמוד מה התרגום הנכון לסרטון שפורסם ב RT👆.

התקדמנו שלב.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115321#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 19:12:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תקשורת טורקית: טורקיה תיאלץ לפלוש לאזורי איראן במקרה של החמרה בתנאים, </title><link>https://t.me/arabworld301news/144684</link><description>תקשורת טורקית: טורקיה תיאלץ לפלוש לאזורי איראן במקרה של החמרה בתנאים, התמוטטות המשטר האיראני וזרם פליטים לעברם.‌‌</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 19:04:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ראש הCIA יצטרף לתדרוך של רוביו לבכירים בסנאט ובבית הנבחרים בעניין אירא</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85114</link><description>ראש הCIA יצטרף לתדרוך של רוביו לבכירים בסנאט ובבית הנבחרים בעניין איראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 18:57:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] פינוי מקלטים בחיפה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+O</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85113</link><description>פינוי מקלטים בחיפה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 18:52:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **האורח החריג: ראש הCIA.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם**    htt</title><link>https://t.me/arabworld301news/144683</link><description>**האורח החריג: ראש הCIA.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 18:31:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🇮🇷⚡️ צפו: תיעוד רגע התרסקות מסוק AH-1J סופר קוברה של צבא איראן בשוק המ</title><link>https://t.me/arabworld301news/144682</link><description>🇮🇷⚡️ צפו: תיעוד רגע התרסקות מסוק AH-1J סופר קוברה של צבא איראן בשוק המכולות בדורצ’ה מוקדם יותר היום. נסיבות האירוע נבדקות, והרשויות ממשיכות באיסוף פרטים.


**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 18:31:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 🛑 אוהבים לישון על מזרן רך או קשה?   **מזרן הפרימיום DOUBLE סוגר לכם את</title><link>https://t.me/abualiexpress/115320</link><description>🛑 אוהבים לישון על מזרן רך או קשה?  
**מזרן הפרימיום DOUBLE סוגר לכם את הפינה!** 🛑

בלי לקרוע את הכיס,  
בלי לקחת סיכון עם מזרן שאולי לא יתאים לכם,  
ובמחיר חסכוני מדהים!

הכירו את **DOUBLE** – המזרן האורטופדי לחוויית שינה מושלמת,  
עם **2 דרגות קושי לבחירתכם – רך וקשה.**  
פשוט הופכים את המזרן וישנים על הצד שהכי נוח לכם! 🔥

רק ב־**1,790 ₪ בלבד**  
(מחיר מומלץ לצרכן 5,990 ₪)  
ו־**30 לילות ניסיון אצלכם בבית!**

בנוסף, תקבלו גם **זוג כריות ויסקו מפנקות בשווי 880 ₪ – במתנה!** 🎁🎁🎁

המזרן מגיע גם עם:

🔥 **12 שנות אחריות!**  
🔥 **פריסת תשלומים גמישה במיוחד!**  
🔥 **התאמה אישית על ידי יועץ שינה מקצועי!**

אל תפספסו – מהרו להשאיר פרטים &gt;&gt;

https://lp.drcomfort.co.il/mattress/double/?channelID=691164&amp;utm_source=abu_ali_express_telegram&amp;utm_medium=post&amp;utm_campaign=mattress_double
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 18:30:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/115319</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 18:29:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] תיעוד המיוחס להתרסקות מסוק הקוברה של צבא איראן היום באיספהאן👆בה נהרגו </title><link>https://t.me/abualiexpress/115318</link><description>תיעוד המיוחס להתרסקות מסוק הקוברה של צבא איראן היום באיספהאן👆בה נהרגו 4 אנשים.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115318#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 18:29:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **שר החוץ האמריקאי מרקו רוביו יכנס בעוד זמן קצר פגישת עדכון לבכירי בית</title><link>https://t.me/arabworld301news/144681</link><description>**שר החוץ האמריקאי מרקו רוביו יכנס בעוד זמן קצר פגישת עדכון לבכירי בית הנבחרים והסנאט בבית הלבן בנוגע לאיראן לפני נאום מצב האומה שינאם טראמפ.

מקור ל-Axios מוסר כי ראש הסוכנות הביון המרכזית (CIA) רטקליף יצטרף לרוביו בעדכון בנוגע לאיראן.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 18:25:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מטוסי הf22 שהגיעו למזרח התיכון נחתו בבסיס עובדה של חיל האוויר  [⭕️חדשו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85112</link><description>מטוסי הf22 שהגיעו למזרח התיכון נחתו בבסיס עובדה של חיל האוויר

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 18:15:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות אוסינט: 11 מטוסי F-22 אמריקאים נחתו בבסיס חיל האוויר בעובדה לאח</title><link>https://t.me/abualiexpress/115316</link><description>מקורות אוסינט: 11 מטוסי F-22 אמריקאים נחתו בבסיס חיל האוויר בעובדה לאחר שהגיעו מהבסיס האווירי הבריטי ליקנהית&#x27;👆. 
אחד מהמטוסים שהיה אמור להגיע (היו 12 במקור) נאלץ לשוב על עקבותיו בשל דליפת דלק.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115316#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 18:14:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הותר לפרסום: ארצות הברית תציב על אדמת ישראל מטוסי קרב לרבות F-22  עמית</title><link>https://t.me/arabworld301news/144680</link><description>הותר לפרסום: ארצות הברית תציב על אדמת ישראל מטוסי קרב לרבות F-22

עמית סגל</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 18:00:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] פרסמנו הערב: גורם בפיקוד המרכז האמריקאי מאשר לנו הערב ששנים עשר מטוסי </title><link>https://t.me/New_security8200/169416</link><description>פרסמנו הערב: גורם בפיקוד המרכז האמריקאי מאשר לנו הערב ששנים עשר מטוסי קרב מסוג F-22 נחתו אחר הצהריים באחד מבסיסי חיל האוויר בדרום הארץ כחלק מההיערכות האזורית של ארה&quot;ב במזרח התיכון 

מדובר במטוסי הקרב המתקדמים ביותר בעולם, שיש רק לאמריקניים, ובין היתר אמורים לחדור לשטח האויב ולפתוח את מערכי ההגנה האווירית ולנטרל מכ&quot;מים. יתכן שהבחירה האמריקנית לפרוס את טייסת ה F22 בישראל נובעת מכך שישראל ערוכה להתמודדות עם מתקפות טילים ועל סמך ניסיון העבר מהמערכה האחרונה

איתי בלומנטל</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 17:59:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] שר החוץ האיראני עראקצ&#x27;י: איראן תחדש את השיחות עם ארצות הברית בז&#x27;נבה בנ</title><link>https://t.me/New_security8200/169415</link><description>שר החוץ האיראני עראקצ&#x27;י: איראן תחדש את השיחות עם ארצות הברית בז&#x27;נבה בנחישות - להשגת הסכם הוגן וצודק בזמן הקצר ביותר האפשרי.

עמדות ואמונות היסוד שלנו ברורות לחלוטין: איראן לא תשאף לפיתוח נשק גרעיני בכל תנאי. יחד עם זאת, אנחנו לעולם לא נוותר על זכותנו ליהנות מהטכנולוגיה הגרעינית לשלום לטובת עמנו.

יש לנו הזדמנות היסטורית להגיע להסכם חסר תקדים שיפתור חששות הדדיים ויבטיח אינטרסים משותפים. השגת ההסכם אפשרית, אך רק אם תינתן עדיפות לדיפלומטיה.

הוכחנו שנפעל באומץ לשמירת ריבונותנו, ולא נחסוך מאמץ. אותו אומץ נביא גם לשולחן המשא ומתן, שם נשאף להגיע לפתרון סכסוכים בדרכי שלום.

ספיר ליפקין</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 17:54:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מישהו יודע איך ללמד את גרוק מה האמת? הוא תומך בגרסה השקרית של תרגום הס</title><link>https://t.me/abualiexpress/115315</link><description>מישהו יודע איך ללמד את גרוק מה האמת?
הוא תומך בגרסה השקרית של תרגום הסרטון עם בן גביר.

שכתוב המציאות לנגד עיניכם.
בלתי נתפס.
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 17:52:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מטוס מטען המריא מקהיר ונחת בישראל ככהנ מדובר במטוס של חברה המספקת שירו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85111</link><description>מטוס מטען המריא מקהיר ונחת בישראל
ככהנ מדובר במטוס של חברה המספקת שירות לצבא האמריקאי 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 17:50:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **אנחנו כאן בערוץ 301 ממשיכים לעדכן אתכם כל העת אונליין.  משעמם עד סופ</title><link>https://t.me/arabworld301news/144679</link><description>**אנחנו כאן בערוץ 301 ממשיכים לעדכן אתכם כל העת אונליין.

משעמם עד סופ&quot;ש לא יהיה !

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 17:47:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] למרות העומס הגדול של מטוסים אמריקאים בשדה&quot;ת מוופק סלטי בירדן, מכריז הי</title><link>https://t.me/abualiexpress/115314</link><description>למרות העומס הגדול של מטוסים אמריקאים בשדה&quot;ת מוופק סלטי בירדן, מכריז היום עבדאללה מלך ירדן:

ירדן לא תאפשר להפר את המרחב האווירי שלה והיא לא תהיה זירת מלחמה.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115314#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 17:47:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] לקראת ביקור מודי: משכן הכנסת כבר מואר בצבעי הדגל של הודו  מכאל שמש</title><link>https://t.me/New_security8200/169414</link><description>לקראת ביקור מודי: משכן הכנסת כבר מואר בצבעי הדגל של הודו

מכאל שמש
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 17:30:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] 24/02/26, 19:20 *הודעת עיריית שדרות לתושבי שכ&#x27; נאות אשכול:*  תושבים יק</title><link>https://t.me/New_security8200/169413</link><description>24/02/26, 19:20
*הודעת עיריית שדרות לתושבי שכ&#x27; נאות אשכול:*

תושבים יקרים ערב טוב, 
לידיעתכם, מחר (רביעי) יתקיים תרגיל של מכלול אוכלוסייה בעירייה במבנה של מועדון מית&quot;ר ברח&#x27; אהבת ציון 35. 

בשל התרגיל, צפויה תנועה ערה של כוחות ביטחון ועירייה בשכונה.

לתשומת ליבכם, 
דוברות עיריית שדרות</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 17:23:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **הפעלה ברשת בתחום ההסברה - עזרתכם נדרשת**  בהמשך לפוסט הקודם👆 בעניין </title><link>https://t.me/abualiexpress/115313</link><description>**הפעלה ברשת בתחום ההסברה - עזרתכם נדרשת**

בהמשך לפוסט הקודם👆 בעניין הסרטון עם התרגום השקרי (הלינק [כאן](https://x.com/i/status/2026245345857183815)) שמעורר אנטישמיות ברשת  יש לא מעט משתמשים(קרוב לאלף) שעשו שיתוף  של הסרטון דרך הפרסום השקרי של  RT (יש גם מפרסמים נוספים אותם ניתן לאתר באמצעות חיפוש המונח Ben Gvir ברשת X ולחיצה על &quot;החדש ביותר&quot;) .

אנא הדביקו לכל אחד מהם את תשובתו באנגלית של העוקב אורי קורליאנצ&#x27;יק, בה מופיע הקישור לסרטון עם הכתוביות הנכונות :
https://x.com/i/status/2026325854087705064

[10 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115313#comments)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 17:23:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] *ראש הממשלה בנימין נתניהו בכנס מנהלים של השב״כ:*  ״אני רוצה מראש לומר </title><link>https://t.me/lelotsenzura/85110</link><description>*ראש הממשלה בנימין נתניהו בכנס מנהלים של השב״כ:*

״אני רוצה מראש לומר לכם שיש לי אמון מלא בארגון, אמון מלא במפקד שלו, דוד זיני. מפקד עתיר זכויות, יוזם, הנה מילה חשובה - תחבולן, משנה מציאות. כי המציאות כל הזמן משתנה מולנו, ואנחנו חייבים לזוז מולה.

אנחנו מאותגרים מצד אחד בציר שיעי פצוע, אבל יש, כמובן, את הציר הסוני של האחים המוסלמים. ולנו יש עניין רב לייצר ציר משלנו. ציר של המדינות שמתנגדות לשני הצירים של האיסלאם הקיצוני. זה חובק מדינות רבות. חלקן מבקרות אצלנו, גם בימים אלה. חלקן - אנחנו מבקרים אצלן. אני מדבר על מעגל שלם שחובק את המזרח התיכון. רציתי להשתמש בביטוי התנ&quot;כי, שמתאים לפורים: &quot;מהודו עד כוש&quot;. די קרוב. ועוד מה שבאמצע ולתוך הים התיכון. ציר חדש.

חילצנו את החטופים עד האחרון שבהם - רני גואילי, גיבור ישראל. עכשיו צריך להשלים. מוסכם עם הכוח הבינלאומי, עם ״מועצת השלום&quot; שהחמאס חייב להתפרק מנשקו ואנחנו חייבים לפרז את עזה. כפי שאנחנו נוהגים לומר: או שזה יקרה בדרך הקלה, או שזה יקרה בדרך הקשה, אבל זה יקרה. אחר כך להבטיח שעזה לא תחזור להוות איום על ישראל. יש רק כוח אחד שיכול לערוב לכך. זה, כמובן, שהאחריות הביטחונית הגוברת תהיה שלנו.

חזית הטרור ביו&quot;ש והפעולה שאתם עשיתם היא לא פחות ממזהירה; הפעולה המשולבת עם צה&quot;ל לתקוף את מוקדי הטרור במחנות הפליטים, לעקר בעצם את מרכזי הכובד של הטרור. אני לא חושב שאזרחי ישראל מבינים כמה חיים הפעילות שלכם הצילה. המון.

יש מאות אלפי כלי נשק לא חוקיים. המאגר הזה - צריך לצמצם אותו, צריך לקחת אותו, כי יום סגרירי יכול לבוא. אנחנו תמיד מדברים על היפוך קנים מכאן ומשם, משני המקומות. זו משימת על, שכמובן, משפיעה גם על הפשיעה במגזר הערבי, שהתגייסתם בצורה מאוד חשובה לפעולה משותפת כדי לטפל בו. אבל זה סימפטום של דבר גדול יותר. אנחנו רוצים מדינה עם חוק, ולא מערב פרוע, ולא דרום פרוע, ולא צפון פרוע״.

- וידאו (עלה לשרת): עומר מירון/ לע״מ, סאונד: בן פרץ/ לע״מ.
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 17:13:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *ראש הממשלה בנימין נתניהו בכנס מנהלים של השב״כ:*  ״אני רוצה מראש לומר </title><link>https://t.me/New_security8200/169412</link><description>*ראש הממשלה בנימין נתניהו בכנס מנהלים של השב״כ:*

״אני רוצה מראש לומר לכם שיש לי אמון מלא בארגון, אמון מלא במפקד שלו, דוד זיני. מפקד עתיר זכויות, יוזם, הנה מילה חשובה - תחבולן, משנה מציאות. כי המציאות כל הזמן משתנה מולנו, ואנחנו חייבים לזוז מולה.

אנחנו מאותגרים מצד אחד בציר שיעי פצוע, אבל יש, כמובן, את הציר הסוני של האחים המוסלמים. ולנו יש עניין רב לייצר ציר משלנו. ציר של המדינות שמתנגדות לשני הצירים של האיסלאם הקיצוני. זה חובק מדינות רבות. חלקן מבקרות אצלנו, גם בימים אלה. חלקן - אנחנו מבקרים אצלן. אני מדבר על מעגל שלם שחובק את המזרח התיכון. רציתי להשתמש בביטוי התנ&quot;כי, שמתאים לפורים: &quot;מהודו עד כוש&quot;. די קרוב. ועוד מה שבאמצע ולתוך הים התיכון. ציר חדש.

חילצנו את החטופים עד האחרון שבהם - רני גואילי, גיבור ישראל. עכשיו צריך להשלים. מוסכם עם הכוח הבינלאומי, עם ״מועצת השלום&quot; שהחמאס חייב להתפרק מנשקו ואנחנו חייבים לפרז את עזה. כפי שאנחנו נוהגים לומר: או שזה יקרה בדרך הקלה, או שזה יקרה בדרך הקשה, אבל זה יקרה. אחר כך להבטיח שעזה לא תחזור להוות איום על ישראל. יש רק כוח אחד שיכול לערוב לכך. זה, כמובן, שהאחריות הביטחונית הגוברת תהיה שלנו.

חזית הטרור ביו&quot;ש והפעולה שאתם עשיתם היא לא פחות ממזהירה; הפעולה המשולבת עם צה&quot;ל לתקוף את מוקדי הטרור במחנות הפליטים, לעקר בעצם את מרכזי הכובד של הטרור. אני לא חושב שאזרחי ישראל מבינים כמה חיים הפעילות שלכם הצילה. המון.

יש מאות אלפי כלי נשק לא חוקיים. המאגר הזה - צריך לצמצם אותו, צריך לקחת אותו, כי יום סגרירי יכול לבוא. אנחנו תמיד מדברים על היפוך קנים מכאן ומשם, משני המקומות. זו משימת על, שכמובן, משפיעה גם על הפשיעה במגזר הערבי, שהתגייסתם בצורה מאוד חשובה לפעולה משותפת כדי לטפל בו. אבל זה סימפטום של דבר גדול יותר. אנחנו רוצים מדינה עם חוק, ולא מערב פרוע, ולא דרום פרוע, ולא צפון פרוע״.

- וידאו (עלה לשרת): עומר מירון/ לע״מ, סאונד: בן פרץ/ לע״מ.</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 17:06:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **סגן שר החוץ האיראני, מג&#x27;יד תח&#x27;ת רוואנג&#x27;י, בראיון לרדיו הציבור האמריק</title><link>https://t.me/abualiexpress/115312</link><description>**סגן שר החוץ האיראני, מג&#x27;יד תח&#x27;ת רוואנג&#x27;י, בראיון לרדיו הציבור האמריקאי (NPR):

 טהרן מוכנה להגיע להסכם בהקדם האפשרי, ונעשה כל מה שצריך כדי להשיגו**.

אם תפרוץ מלחמה, לא ניתן לבלום אותה, ואנו מקווים שלא נתמודד עם מצב כזה. מתקפה אמריקאית על איראן תהיה הימור אמיתי.

ניכנס למשא ומתן בז&#x27;נבה בכנות גמורה ובתום לב, ואנו מקווים שגישה חיובית זו תזכה להדדיות מהצד האמריקאי.

 השיחות יימשכו באותה מסגרת שהתקיימה במוסקט ובז&#x27;נבה באמצעות שר החוץ העומאני.

אם יהיה רצון אני מאמין שניתן יהיה להגיע להסכם בקרוב מאוד.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115312#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 17:05:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **המלחמה עם איראן קרובה מתמיד!  שטח אפור ללא צנזורה ** מאחורי הקלעים מ</title><link>https://t.me/arabworld301news/144677</link><description>**המלחמה עם איראן קרובה מתמיד!

שטח אפור ללא צנזורה **
מאחורי הקלעים מהטלוויזיה האיראנית, מתורגם לעברית, עדכונים רותחים מכל הזירות, ועוד ועוד.

אם גם אתם לא מבינים שפות אחרות, וזה מעניין אתכם, אתם חייבים להיות איתנו!

https://t.me/+vowlYsw5z90wYzI0
**
אנחנו גם בווצאפ: 
**https://chat.whatsapp.com/Dp1vBHjBsZl7R6VGDYADbY
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 17:03:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/arabworld301news/144676</link><description>**תוכן שיווקי**</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 16:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **דסק החוץ** הסנטור טד קרוז בראיון מצולם לCNBC: &quot;הפצרתי בנשיא ואמרתי ל</title><link>https://t.me/New_security8200/169411</link><description>**דסק החוץ**
הסנטור טד קרוז בראיון מצולם לCNBC: &quot;הפצרתי בנשיא ואמרתי לו שהמשטר מעולם לא היה חלש יותר - אל תחמיץ את ההזדמנות הזאת. אם האייתוללה יודח מן השלטון, הדבר יהפוך את אמריקה לבטוחה הרבה יותר&quot;
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 16:56:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הפגנות הסטודנטים בארבעת הימים האחרונים, מטרידות את המשטר האיראני - שר </title><link>https://t.me/abualiexpress/115311</link><description>הפגנות הסטודנטים בארבעת הימים האחרונים, מטרידות את המשטר האיראני - שר ההשכלה הגבוהה של איראן מאיים על הסטודנטים המפגינים.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115311#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 16:49:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מטוסי תדלוק אמריקאים בנתבג  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https:/</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85109</link><description>מטוסי תדלוק אמריקאים בנתבג

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 16:23:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124999/</title><link>https://t.me/arabworld301news/144675</link><description>https://nziv.net/124999/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 16:02:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אירוע המכירות המיוחד של רמת השרון - **עד 500,000 ₪ הנחה** על מגוון סוג</title><link>https://t.me/abualiexpress/115310</link><description>אירוע המכירות המיוחד של רמת השרון - **עד 500,000 ₪ הנחה** על מגוון סוגי דירות!

ב-27.2 ייערך אירוע מכירות ברמת השרון שיציע **דירות 5 חדרים ודירות גן ענקיות** במגוון פרויקטים בהנחה הגדולה ביותר שניתנה עד היום בשרון. האירוע יכלול בראנץ&#x27; חגיגי לצד אפשרות לבקר בדירות לדוגמה.

יום שישי 27.2.26 | בפרויקט ברחוב סולד 50 | 09:00-13:00 
להרשמה לאירוע: https://gabaygroup.ussl.co.il/ramat-hasharon-sales-day/?utm_source=telegram
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 16:00:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/115309</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בכיר אמריקני: ״לא אופתע אם טראמפ יכריז על מלחמה הערב״.</title><link>https://t.me/arabworld301news/144674</link><description>בכיר אמריקני: ״לא אופתע אם טראמפ יכריז על מלחמה הערב״.</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:57:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **תרגום שקרי של סרטון עם השר בן גביר מעברית לאנגלית משמש לעלילה אנטישמ</title><link>https://t.me/abualiexpress/115308</link><description>**תרגום שקרי של סרטון עם השר בן גביר מעברית לאנגלית משמש לעלילה אנטישמית נגד ישראל** 

מסתובב ברשת בחצי היממה האחרונה סרטון של השר בן גביר במהלך הריסת בית בנגב כאשר לסרטון הוצמד תרגום שקרי לאנגלית בו נכתב שבן גביר אומר &quot;היהודים מעל החוק ואדוני הקרקע&quot; ושיש לאותו אדם שעתיים להתפנות.

הסרטון עם התרגום השקרי זוכה לצפיות רבות ומעורר תגובות אנטישמיות רבות.
ערוץ RT הרוסי פרסם אותו ובחלק מהמקרים יש עליו חותמת מים של העיתון ייני שפק הטורקי.

**צירפתי כאן לנוחותכם את הסרטון עם התרגום השקרי באדום ועם התרגום הנכון בירוק.**

תוכלו לעשות ברשתות החברתיות חיפוש לפי Ben Gvir ולהיווכח בתוצאות ובהסתה.

לדוגמא ב RT - חשבון עם 3.3 מיליון עוקבים :
https://x.com/i/status/2026245345857183815

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115308#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:53:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **רמטכ״ל איראן **  -במלחמת 12 ימים, ובתמיכה מהעם, הצלחנו לגרום לישראל </title><link>https://t.me/New_security8200/169410</link><description>**רמטכ״ל איראן **

-במלחמת 12 ימים, ובתמיכה מהעם, הצלחנו לגרום לישראל להתחנן להפסקת אש .
-אם ארה״ב תעשה טעות ותפתח במלחמה נגרום לאבדות  כבדות אצל האויב .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:52:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] השאה הגולה רזה פהלווי במסר לעם האיראני: &quot;ילדי הסטודנטים, בנות ובנים אמ</title><link>https://t.me/arabworld301news/144673</link><description>השאה הגולה רזה פהלווי במסר לעם האיראני: &quot;ילדי הסטודנטים, בנות ובנים אמיצים של איראן, הפכת את הפתיחה המחודשת של האוניברסיטאות לזעקה רמה של האומה והראית את הקשר החזק בין האוניברסיטה לאומה. הראית שאיראן חיה ולא ניתן לכבות את רצון האומה.

אבי חזה לפני כמעט חמישים שנה כיצד הדורות הבאים ישפטו אותו ואת שירותיו. היום, ענית על התאריך. נשמתו שלווה, כי הוא רואה שילדי איראן ערים ועומדים באומץ ובמודעות להחזיר את איראן.

הישארו מאוחדים תעמדו אל תתנו תמונה נורמלית של המולדת הפצועה שלנו. כל זמן שעמנו נהרג, אחינו ואחיותינו נידונים למוות, ואמותינו ואבותינו, נשותינו וילדינו מתאבלים; עד שיגמר הלילה האפל הזה, ואיראן לא תשתחרר מאחיזתו של המשטר הכובש הזה, שום דבר לא נורמלי והמאבק שלנו יימשך.

דעו שהעתיד הוא שלכם; בגלל שלא שתקתם קמת וקמת. יחד ניקח בחזרה את איראן ונבנה אותה מחדש.
אתם העמוד של איראן!&quot;
[
חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:46:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124994/</title><link>https://t.me/arabworld301news/144672</link><description>https://nziv.net/124994/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:26:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115307</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:23:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115306</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:23:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הפגנות הסטודנטים היום באוניברסיטאות באיראן, בדגש על טהרן התאפיינו בעימ</title><link>https://t.me/abualiexpress/115305</link><description>הפגנות הסטודנטים היום באוניברסיטאות באיראן, בדגש על טהרן התאפיינו בעימותים פיזיים רבים - הרבה יותר מאשר בשלושת ימי המחאה הקודמים.

העימותים הפיזיים בתוך הקמפוסים היו עם תומכי משטר ועם אנשי באסיג&#x27; בלבוש אזרחי.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115305#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:23:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מזכיר המדינה מרקו רוביו יתדרך את הקונגרס בשעות הקרובות בעניין איראן עו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85108</link><description>מזכיר המדינה מרקו רוביו יתדרך את הקונגרס בשעות הקרובות בעניין איראן עוד לפני נאום &quot;מצב האומה&quot; הלילה של טראמפ.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:20:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פיגארו&quot; (Le Figaro): ​הניסיון: בינואר האחרון (לילות ה-7 וה-8 בינואר 20</title><link>https://t.me/arabworld301news/144671</link><description>פיגארו&quot; (Le Figaro):
​הניסיון: בינואר האחרון (לילות ה-7 וה-8 בינואר 2026), חסן רוחאני ומוחמד ג&#x27;וואד זריף הובילו מהלך פוליטי חשאי שנועד להזיז את המנהיג העליון חמינאי ממרכז קבלת ההחלטות או לשנות את מבנה השלטון.
​התזמון: המזימה נרקמה תוך ניצול מצב החירום הביטחוני והמתיחות הצבאית מול ישראל.
​השותפים: לפי הדיווח, היו מעורבים גם אנשי דת בכירים מהעיר קום וגורמים מסוימים בתוך משמרות המהפכה.
​הכישלון: התוכנית קרסו כי עלי לאריג&#x27;אני (האיש החזק במועצה לביטחון לאומי) סירב לשתף פעולה ודיווח על כך להנהגה.
​התוצאה: רוחאני וזריף הושמו תחת מעצר בית זמני וחשאי למשך מספר ימים, והנשיא המכהן פזשכיאן כלל לא ידע על המהלך בזמן אמת.

**מרדכי כ
301 העולם הערבי בטלגרם**

 https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:15:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏**מלך ירדן **  ״לא נאפשר לחדור לשמיים שלנו, ולא נהיה זירת מלחמה.  @Ne</title><link>https://t.me/New_security8200/169409</link><description>‏**מלך ירדן **

״לא נאפשר לחדור לשמיים שלנו, ולא נהיה זירת מלחמה.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:13:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **זה👆  מסביר בידיוק את הסתירה בין הכלים האמריקאים הרבים אשר הגיעו לשטח</title><link>https://t.me/arabworld301news/144670</link><description>**זה👆

מסביר בידיוק את הסתירה בין הכלים האמריקאים הרבים אשר הגיעו לשטח ירדן, לבין ההצהרה של מלך ירדן

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:13:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מלך ירדן:   &quot;לא נאפשר לחדור לשמיים שלנו, ולא נהיה זירת מלחמה&quot;.   עבדאל</title><link>https://t.me/arabworld301news/144669</link><description>מלך ירדן:

 &quot;לא נאפשר לחדור לשמיים שלנו, ולא נהיה זירת מלחמה&quot;. 

עבדאללה השני, מלך ירדן ערך היום פגישה עם חברי לשכת העיתונאים הירדנית, במהלכה הציג בפניהם את עמדת הממלכה הרשמית בסוגיות מקומיות ואזוריות. 
במהלך הפגישה, אמר המלך עבדאללה כי &quot;ירדן לא תאפשר לחדור אל השמיים שלה, ולא תהיה זירת מלחמה&quot;, והדגיש כי ביטחון הממלכה ושלום אזרחיה הם מעל לכל שיקול אחר&quot;

**כן, כל הכלים האמריקאים הרבים מאוד יש להגיד, שם ליופי.**
**ממש.**

**ראו את דיווח הפרשנות המודגש למעלה, שמדבר בידיוק על העניין הזה.**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:07:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד של מטוסי F22 ממריאים מבריטניה למזרח התיכון  **א.ר 301 העולם הערב</title><link>https://t.me/arabworld301news/144668</link><description>תיעוד של מטוסי F22 ממריאים מבריטניה למזרח התיכון

**א.ר
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:49:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שר החוץ הלבנוני, יוסף רג&#x27;י:   אני מקווה שחזבאללה יימנע מכניסה להרפתקה </title><link>https://t.me/abualiexpress/115304</link><description>שר החוץ הלבנוני, יוסף רג&#x27;י: 

אני מקווה שחזבאללה יימנע מכניסה להרפתקה חדשה, ויחסוך ללבנון נזק נוסף.
קיבלנו אזהרות לפיהן כל התערבות מצד חזבאללה תביא לתקיפת תשתיות בלבנון (דוגמת שדה התעופה של ביירות). אנו פועלים בכל האמצעים כדי למנוע זאת.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115304#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:47:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  לפני זמן קצר התקבל דיווח על ניסיון דריסה סמוך למחסום המנהר</title><link>https://t.me/New_security8200/169408</link><description>דובר צה&quot;ל:

לפני זמן קצר התקבל דיווח על ניסיון דריסה סמוך למחסום המנהרות שבמרחב חטיבת עציון. אין נפגעים.

כוחות צה&quot;ל פתחו במרדף אחר המחבל.</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:20:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **שר החוץ הלבנוני : **  ״אני קורא לחיזבאללה להתפרק מנשקו  לאחר שכבר קי</title><link>https://t.me/New_security8200/169407</link><description>**שר החוץ הלבנוני : **

״אני קורא לחיזבאללה להתפרק מנשקו  לאחר שכבר קיימת מדינה המסוגלת לשאת באחריות הריבונית שלה במלואה ולהרחיב את שליטתה על כל שטח לבנון.
- **ישראל מתכוננת לפגוע בתשתיות, כולל נמל התעופה בביירות, במקרה של התערבות חיזבאללה במתקפה אפשרית על איראן.. **ואנחנו פועלים דיפלומטית למנוע זאת״.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:11:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סטודנטים של אוניברסיטת טהראן  בהנעת ידם הימנית הם קוראים סיסמה: ......</title><link>https://t.me/arabworld301news/144667</link><description>סטודנטים של אוניברסיטת טהראן 
בהנעת ידם הימנית הם קוראים סיסמה:
......שלנו ביד  הימנית של ח׳אמנאי
רמז לידו המשותקת של ח׳אמנאי.

ידוע שהוא סובל משיתוק חלקי ביד ימין בעקבות ניסיון ההתנקשות בו בשנת 1981, לפני שהפך למנהיג העליון של איראן. הפציעה גרמה לפגיעה עצבית קבועה, ולכן ידו הימנית מוגבלת בתנועה
**
מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:11:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] יש דברים שהם לא בידיים שלנו, אז בואו נתקדם עם מה שכן. ✨ יש לכם הזדמנות</title><link>https://t.me/abualiexpress/115303</link><description>יש דברים שהם לא בידיים שלנו,
אז בואו נתקדם עם מה שכן. ✨
יש לכם הזדמנות לעבור לדירה מרווחת משלכם – כבר הקיץ! 🏡☀️
**בקדמא עץ אפרים.**
זה הזמן לקבל החלטות מצוינות,
ולפתוח דף חדש במקום שתרגישו בו בבית. 💛
**מחכים לכם ביום שישי הקרוב (27/2),**
**החל מהשעה 10:00.** 🗓️
בואו להתרשם, לשאול, להבין – ולהתקדם. 🤝
דברו איתנו 👇
https://wa.me/9720542858237�
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:00:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/115302</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עיתונאי : האם טראמפ רואה באיראן איום?  דוברת הבית הלבן: איראן קוראת &quot;מ</title><link>https://t.me/abualiexpress/115301</link><description>עיתונאי : האם טראמפ רואה באיראן איום?

דוברת הבית הלבן: איראן קוראת &quot;מוות לאמריקה&quot;, אז תגיד לי אתה אם זה איום או לא...

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115301#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:57:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **איומי איראן מתרחבים כלפי ארה&quot;ב. הכל נרשם !  לפרסום ב-301: ****https:</title><link>https://t.me/arabworld301news/144666</link><description>**איומי איראן מתרחבים כלפי ארה&quot;ב.
הכל נרשם !

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:53:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] במקביל לעליית הסבירות למתקפה אמריקאית על איראן , טום ברק, השגריר המיוח</title><link>https://t.me/arabworld301news/144665</link><description>במקביל לעליית הסבירות למתקפה אמריקאית על איראן , טום ברק, השגריר המיוחד של טראמפ, נסע לבגדד.
סוכנות הידיעות &quot;בגדאד אליום&quot; דיווחה כי מטרת הביקור היא להעריך את יכולת עיראק לשלוט במצב הפנימי במדינה במקרה של שינוי צבאי באזור.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:49:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **אוניברסיטת בהשתי טהראן היום.  מרדכי כ. לפרסום ב-301: ****https://t.m</title><link>https://t.me/arabworld301news/144664</link><description>**אוניברסיטת בהשתי טהראן היום.

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:48:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חברת xAI שבבעלות אילון מאסק חתמה על חוזה עם הפנטגון, שלפיו מודל הבינה </title><link>https://t.me/arabworld301news/144663</link><description>חברת xAI שבבעלות אילון מאסק חתמה על חוזה עם הפנטגון, שלפיו מודל הבינה המלאכותית שלה, Grok, ישמש במערכות צבאיות מסווגות.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:43:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **החשבון הרשמי של הבית הלבן: מחר טראמפ יישא נאום משמעותי והיסטורי!  מר</title><link>https://t.me/arabworld301news/144662</link><description>**החשבון הרשמי של הבית הלבן:
מחר טראמפ יישא נאום משמעותי והיסטורי!

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:42:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115300</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:41:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות אופוזיציה איראנים: משמרות המהפכה האיראנים פורסים כלים צבאיים בב</title><link>https://t.me/abualiexpress/115299</link><description>מקורות אופוזיציה איראנים: משמרות המהפכה האיראנים פורסים כלים צבאיים בבית החולים ע&quot;ש ח&#x27;ומייני בעיר אורמיה בצפון מערב איראן.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115299#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:41:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  לפני זמן קצר התקבל דיווח על ניסיון דריסה סמוך למחסום המנהר</title><link>https://t.me/arabworld301news/144661</link><description>דובר צה&quot;ל:

לפני זמן קצר התקבל דיווח על ניסיון דריסה סמוך למחסום המנהרות שבמרחב חטיבת עציון. אין נפגעים.

כוחות צה&quot;ל פתחו במרדף אחר המחבל.</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:32:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] המשטר האיראני מרים רחפני צילום מעל להפגנת הסטודנטים היום באונ&#x27; הטכנולו</title><link>https://t.me/abualiexpress/115298</link><description>המשטר האיראני מרים רחפני צילום מעל להפגנת הסטודנטים היום באונ&#x27; הטכנולוגית באיספהאן - זאת כדי לזהות ולתעד אותם - ולבוא עמם חשבון מאוחר יותר.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115298#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:30:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הצלה יו&quot;ש ללא גבולות: מסתמן שמדובר בירי כוחותנו לעבר רכב שניסה לדרוס ש</title><link>https://t.me/New_security8200/169406</link><description>הצלה יו&quot;ש ללא גבולות: מסתמן שמדובר בירי כוחותנו לעבר רכב שניסה לדרוס שוטר ובוצע נמ&quot;ח שכלל ירי</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:08:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הצלה יו&quot;ש ללא גבולות: נשמע ירי לכיוון מחסום המנהרות( ירושלים גוש עציון</title><link>https://t.me/New_security8200/169405</link><description>הצלה יו&quot;ש ללא גבולות: נשמע ירי לכיוון מחסום המנהרות( ירושלים גוש עציון ) ייתכן שמרכב חולף מהציר מעל המחסום באזור טלי תקומי סמוך להר גילה *אין נפגעים*</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:05:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווחים על הצבת אמצעי לחימה כבדים בחניוני בתי חולים באיראן.  מרדכי כ</title><link>https://t.me/arabworld301news/144660</link><description>**דיווחים על הצבת אמצעי לחימה כבדים בחניוני בתי חולים באיראן.

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:03:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ראש הממשלה: אנחנו ערוכים !  לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301*</title><link>https://t.me/arabworld301news/144659</link><description>**ראש הממשלה: אנחנו ערוכים !

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:00:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הסיפור מאחורי האות שלהם: **מ&quot;פים ומג&quot;דים ראשונים קיבלו את סיכות הצטיינ</title><link>https://t.me/New_security8200/169404</link><description>הסיפור מאחורי האות שלהם:
**מ&quot;פים ומג&quot;דים ראשונים קיבלו את סיכות הצטיינות הקורס החדשות
**
את הסיכות החדשות של מצטייני קורס המ&quot;פ והמג&quot;ד, עליהן מוטבעים חרב ועלה זית מוזהבים, יקבלו רק מספר מצומצם של חניכים וחניכות בכל מחזור. כעת, בהופעת הבכורה שלהן, צללנו לסיפורים מאחורי 2 מצטיינים, שבשנתיים האחרונות הפכו לעמוד השדרה בשדה הקרב

לכתבה  &gt;&gt;&gt;
https://tinyurl.com/4a5kbfxx</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:59:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ג&#x27;ק קין, סגן לשעבר של ראש המטה הכללי של צבא ארה&quot;ב : &quot;למה שנגיע להסכם ע</title><link>https://t.me/arabworld301news/144658</link><description>ג&#x27;ק קין, סגן לשעבר של ראש המטה הכללי של צבא ארה&quot;ב :
&quot;למה שנגיע להסכם עם האנשים האלה, כשאנחנו יודעים שכבר עכשיו הם משקרים לנו? הם שיקרו לנו במשך 46 השנים האחרונות, וימשיכו לשקר ולהונות.
לאור העובדה שהרפובליקה האסלאמית של איראן נחלשה מאוד וכעת עומדת בפנינו הזדמנות היסטורית, אסור לנו לעשות דבר שיאריך את חייה, אלא עלינו סוף־סוף ליצור את התנאים לקריסת המשטר. ב-47 השנים האחרונות מעולם לא היינו בעמדה כזו.&quot;

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:56:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **איראן אוניברסיטת סג&#x27;אד במשהד  מרדכי כ. לפרסום ב-301: ****https://t.m</title><link>https://t.me/arabworld301news/144657</link><description>**איראן
אוניברסיטת סג&#x27;אד במשהד

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:52:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] איראן  סיסמה חדשה של הסטודנטים של אוניברסיטת שריף: &quot;תותח, טנק ונגמ״ש –</title><link>https://t.me/arabworld301news/144656</link><description>איראן

סיסמה חדשה של הסטודנטים של אוניברסיטת שריף:
&quot;תותח, טנק ונגמ״ש – שלושתם בתחת של המנהיג&quot;

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:52:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר הצבא הלבנוני האשים היום כי בזמן שכוחותיו הקימו עמדת תצפית ליד הגב</title><link>https://t.me/New_security8200/169403</link><description>דובר הצבא הלבנוני האשים היום כי בזמן שכוחותיו הקימו עמדת תצפית ליד הגבול עם ישראל באזור מרג&#x27;עיון, האזור ספג אש מצד צה&quot;ל. עוד נטען כי רחפן ישראלי טס בגובה נמוך במטרה לאיים על החיילים הלבנונים לעזוב. 

בעקבות כך, פיקוד הצבא הלבנוני הנחה לתגבר את העמדה, להישאר בה ו&quot;להגיב למקורות הירי&quot;, כך לפי דובר הצבא הלבנוני. עוד צוין כי הנושא נמצא במעקב ובתיאום מול ועדת הפיקוח על הפסקת האש ומול יוניפי&quot;ל.

שחר קליימן</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:49:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🔴 שריפת תמונות של ח&#x27;אמנאי באוניברסיטת בהשטי. סטודנטים קראו: &quot;השנה היא </title><link>https://t.me/arabworld301news/144655</link><description>🔴 שריפת תמונות של ח&#x27;אמנאי באוניברסיטת בהשטי. סטודנטים קראו: &quot;השנה היא שנת הנפילה&quot;.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:43:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] שר החוץ הלבנוני יוסף רג&#x27;י התריע בז&#x27;נבה: בלבנון חוששים מתקיפות ישראליות</title><link>https://t.me/New_security8200/169402</link><description>שר החוץ הלבנוני יוסף רג&#x27;י התריע בז&#x27;נבה: בלבנון חוששים מתקיפות ישראליות לעבר תשתיות - במקרה של הסלמה עם איראן. יש אינדיקציות שישראל עלולה לתקוף בעוצמה, במקרה של הסלמה, ייתכן שגם את נמל התעופה בביירות. אנחנו שואפים לפעול דיפלומטית ולדרוש שלא יותקפו תשתיות

ספיר ליפקין</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:41:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מטוסי F-22 ראפטור (חמקן) של חיל האוויר האמריקאי ממריאים מבסיס חיל האוו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85107</link><description>מטוסי F-22 ראפטור (חמקן) של חיל האוויר האמריקאי ממריאים מבסיס חיל האוויר המלכותי הבריטי ליקנהית&#x27; בדרכם למזרח התיכון.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:40:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 3 מטוסי ה F-22 האמריקאים הראשונים (מבין 12) שממריאים מהבסיס הבריטי ליק</title><link>https://t.me/abualiexpress/115297</link><description>3 מטוסי ה F-22 האמריקאים הראשונים (מבין 12) שממריאים מהבסיס הבריטי ליקנהית&#x27; לכיוון המזה&quot;ת.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115297#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:32:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] וושינגטון פוסט: צבא ארה&quot;ב העביר לבסיסים במזרח התיכון ובאירופה יותר מ-1</title><link>https://t.me/New_security8200/169401</link><description>וושינגטון פוסט: צבא ארה&quot;ב העביר לבסיסים במזרח התיכון ובאירופה יותר מ-150 מטוסים מאז סבב השיחות השני עם איראן בשבוע שעבר

עמיחי שטיין</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:23:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115296</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:18:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115295</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:18:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] משהד, איראן: כוחות הביטחון של המשטר האיראני הגיעו לאונ&#x27; אזאד במשהד כדי</title><link>https://t.me/abualiexpress/115294</link><description>משהד, איראן: כוחות הביטחון של המשטר האיראני הגיעו לאונ&#x27; אזאד במשהד כדי לדכא את ההפגנות במקום - הכוחות השתלטו על אזור הכניסה לקמפוס ועצרו מספר סטודנטים.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115294#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:18:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] סטודנטים לועגים ליד ימין המשותקת של חמינאי  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85106</link><description>סטודנטים לועגים ליד ימין המשותקת של חמינאי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:10:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תמונת מצב - 24 פברואר  חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא**  1. רגע האמת </title><link>https://t.me/arabworld301news/144654</link><description>**תמונת מצב - 24 פברואר 
חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא**

1. רגע האמת הולך וקרב. איראן אמורה למסור את תגובתה בעניין ההסכם עם ארה&quot;ב בעקבות שיחות ז&#x27;נבה.
2. לא מן הנמנע שאיראן תיחלץ תחת ידה התיחסות שתותיר קצה חוט להמשך הדיון כשם שלא מן הנמנע שגם בהינתן כך ארה&quot;ב תחליט שהיא מפסיקה את סאגת המשא ומתן ומשיכת הזמן של טהראן.
3. ככלות הכל, צבירת הכוחות נעשתה, התוכנית מוכנות, מדינות האזור נערכו ובאיראן עצמה מתחדשות הפגנות,  בעיקר בקמפוסים, מה שאולי עשוי לעודד את טראמפ לקבל את ההחלטה שהוא לא ממש היה רוצה לקבל אותה, ועף על פי כן [אולי] נוע ינוע. 
4. מבחינת ישראל, אם תהיה תקיפה - זה הרגע ! זה העיתוי המושלם במציאות של חולשה יחסית של איראן, בטן פנימית רכה של מחאות, מעורבות אמריקנית חסרת תקדים, יכולות ישראליות טובות והזדמנות שלא תחזור על עצמה להכרעה מוחלטת של הרוע מפני הטוב.
5. נכון, תרחישי הפוסט תקיפה אינם ברורים: האם תקיפה תקריס את המשטר, מה תהא התגובה של טהראן ביחס לישראל ולמדינות האזור, כמה זמן תיארך המלחמה שמסתמנת כאירוע רב זירתי, רב מימדי, וכדבר הכי קרוב לסוג של מלחמת עולם מהסוג הקלאסי.  אבל חרף חוסר הבהירות, מציאות של תקיפה היא הכי בהירה שיכולה להיות עבור ישראל בערכים אסטרטגיים.
6. כל זאת, כאשר השבוע יגיע ראש ממשלת הודו לביקור משמעותי בישראל. ביקור של ראש מעצמה שלישראל עניין רב בהידוק היחסים עמה גם כחלק מדילול ההישענות וההיזדקקות לארה&quot;ב אבל גם כחלק מבניית ציר מדינות אסטרטגי שיתפרס החל באסיה, דרך המפרץ הפרסי, בואכה לים התיכון.  וכל זאת אל מול הצירים המתחרים ובעיקר זה הסוני שבראשו עומדת ותעמוד תורכיה, מי שהולכת בראי העתיד פוסט איראן לאתגר את ישראל, כולל אולי במימד הצבאי.
7. אכן, המזרח התיכון משתנה. אבל ההשתנות לא הופכת אותו למזרח של שלום ולשכונה מפוייסת.  ממש לא. המזרח התיכון ימשיך להיות מוקד מסוכסך של צירים מתחרים, וישראל נוקטת כבר בעת הזו, ובצדק רב, במהלכים שנועדו להתמודד עם &quot;חידושי&quot; האזור אשר ישפיעו באופן מהותי וברור על הביטחון הלאומי שלה. ביקורו של מודי בירושלים הוא חלק מבניית המערכה או המערכות שישראל תתמודד איתן בשנים הקרובות והן עונות יותר על הביטוי מלחמה מאשר על הביטוי שלום.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:03:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85105</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:03:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] משמרות המהפכה פרסו ציוד צבאי כבד בבית החולים אימאם ח&#x27;ומייני באורמיה.  </title><link>https://t.me/lelotsenzura/85104</link><description>משמרות המהפכה פרסו ציוד צבאי כבד בבית החולים אימאם ח&#x27;ומייני באורמיה.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:03:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הוושינגטון פוסט: מאז סבב השיחות השני בין ארה&quot;ב לאיראן ב 17.2 פרסה ארה&quot;</title><link>https://t.me/abualiexpress/115293</link><description>הוושינגטון פוסט: מאז סבב השיחות השני בין ארה&quot;ב לאיראן ב 17.2 פרסה ארה&quot;ב באירופה ובמזה&quot;ת יותר מ 150 מטוסים.

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115293#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:57:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115292</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:47:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] המואצי של ח&#x27;אן יונס בדרום רצועת עזה, אחרי גשמי הברכה הלילה.  [2 תגובות</title><link>https://t.me/abualiexpress/115291</link><description>המואצי של ח&#x27;אן יונס בדרום רצועת עזה, אחרי גשמי הברכה הלילה.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115291#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:47:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ארה&quot;ב משגרת מטוס מודיעין אסטרטגי נוסף👆 - **רביעי** מסוג RC-135 Rivet J</title><link>https://t.me/abualiexpress/115290</link><description>ארה&quot;ב משגרת מטוס מודיעין אסטרטגי נוסף👆 - **רביעי** מסוג RC-135 Rivet Joint (מתוך 12 שברשותה בסה&quot;כ) לשדה&quot;ת בכרתים.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115290#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:23:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] כוחות בסיג&#x27; תקפו את מעונות הבנות באוניברסיטת פרדוסי במשהד ואיימו על הב</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85103</link><description>כוחות בסיג&#x27; תקפו את מעונות הבנות באוניברסיטת פרדוסי במשהד ואיימו על הבנות
תיעוד מאתמול

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:22:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85102</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:17:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עימותים בין סטודנטים תומכי משטר למתנגדי המשטר  [⭕️חדשות בטחון מהשטח לל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85101</link><description>עימותים בין סטודנטים תומכי משטר למתנגדי המשטר

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:17:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115289</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:13:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] האונ&#x27; למדעים ותעשייה בטהרן: עימותים פיזיים בין המפגינים נגד המשטר ובין</title><link>https://t.me/abualiexpress/115288</link><description>האונ&#x27; למדעים ותעשייה בטהרן: עימותים פיזיים בין המפגינים נגד המשטר ובין תומכי המשטר, בהם אנשי באסיג&#x27; בלבוש אזרחי.

##
המשטר מנסה להתמודד עם הפגנות הסטודנטים בימים האחרונים באמצעות הפגנות נגד בתוך הקמפוסים המשלבות את בריוני הבאסיג&#x27; בלבוש אזרחי כך שהמאבק נגד הסטודנטים נראה כלפי חוץ בתיעודים שיוצאים למערב - לגיטימי ולא כמו צבא נגד אזרחים.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115288#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:13:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124989/</title><link>https://t.me/arabworld301news/144653</link><description>https://nziv.net/124989/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:08:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124981/</title><link>https://t.me/arabworld301news/144652</link><description>https://nziv.net/124981/
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:06:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] רויטרס מפי בכירים לבנוניים: ישראל שיגרה מסר בלתי ישיר ללבנון לפיו תתקו</title><link>https://t.me/abualiexpress/115287</link><description>רויטרס מפי בכירים לבנוניים:
ישראל שיגרה מסר בלתי ישיר ללבנון לפיו תתקוף בעוצמה בשטח לבנון ובכלל זה גם תשתיות אזרחיות אם חזבאללה יקח חלק במלחמה בין איראן לארה&quot;ב.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115287#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:06:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ישראל איימה על לבנון: נתקוף תשתיות אזרחיות אם חיזבאללה יתערב בעימות מו</title><link>https://t.me/New_security8200/169400</link><description>ישראל איימה על לבנון: נתקוף תשתיות אזרחיות אם חיזבאללה יתערב בעימות מול אירן (דווח ברויטרס)

עמית סגל</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:04:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] משמרות המהפכה האיראנים:  התחלנו בתרגילים משולבים של כוחות יבשה בחופיה </title><link>https://t.me/abualiexpress/115286</link><description>משמרות המהפכה האיראנים:

התחלנו בתרגילים משולבים של כוחות יבשה בחופיה הדרומיים של איראן.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115286#comments)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 10:57:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות אוסינט מדווחים שמטוסי ה F-22 האמריקאים👆 שהיו בעמדת המתנה בבסיס </title><link>https://t.me/abualiexpress/115285</link><description>מקורות אוסינט מדווחים שמטוסי ה F-22 האמריקאים👆 שהיו בעמדת המתנה בבסיס חיל האוויר הבריטי ליקנהית&#x27;, המריאו הבוקר לכיוון המזה&quot;ת בלווית מספר מטוסי תדלוק.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115285#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 10:50:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] זה מתחיל להתחמם מאוד</title><link>https://t.me/arabworld301news/144650</link><description>זה מתחיל להתחמם מאוד
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 10:43:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85100</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 10:28:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85099</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 10:28:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מסוק של צבא איראן התרסק בשוק הפירות והירקות בעיר דרצ&#x27;ה שבאיספהן הטייס </title><link>https://t.me/lelotsenzura/85098</link><description>מסוק של צבא איראן התרסק בשוק הפירות והירקות בעיר דרצ&#x27;ה שבאיספהן
הטייס טייס המשנה ושני בעלי דוכנים נהרגו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 10:28:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח: איראן במגעים עם סין לרכישת טילים מתקדמים נגד ספינות  לפרסום ב-3</title><link>https://t.me/arabworld301news/144649</link><description>דיווח: איראן במגעים עם סין לרכישת טילים מתקדמים נגד ספינות

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**אביב ל.**
**301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 10:25:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🔴 עימותים בין כוחות הבסיג&#x27; לסטודנטים המוחים באוניברסיטת חאג&#x27;ה נסיר בטה</title><link>https://t.me/arabworld301news/144648</link><description>🔴 עימותים בין כוחות הבסיג&#x27; לסטודנטים המוחים באוניברסיטת חאג&#x27;ה נסיר בטהראן. לפי דיווחים מהשטח מופעלת אלימות קשה כלפי המפגינים נגד המשטר האיראני

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 10:07:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ביקשתם? **קיבלתם!**  סלקום מאריכה את המבצע לאינטרנט הסיבים **הטוב בישר</title><link>https://t.me/abualiexpress/115284</link><description>ביקשתם? **קיבלתם!**

סלקום מאריכה את המבצע לאינטרנט הסיבים **הטוב בישראל**

ב־39 ₪ בלבד לחודש  
ל־**חודשיים הראשונים**

מבצע לזמן מוגבל, הצטרפו עכשיו

https://sales.cellcom.co.il/fiber/sivim39_new/?src=fiber_telegram
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 10:01:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/115283</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 10:00:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אחרי חקירה סמויה שנמשכה כחצי שנה, שוטרי מחוז מרכז פשטו אתמול על מספר ד</title><link>https://t.me/lelotsenzura/85097</link><description>אחרי חקירה סמויה שנמשכה כחצי שנה, שוטרי מחוז מרכז פשטו אתמול על מספר דירות בהוד השרון וחשפו מעבדת סמים גדולה ומרכז חלוקה משמעותי באזור השרון.
אחת הדירות שבהן פעלו החשודים ממוקמת בסמיכות לבית הרמטכ״ל.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 09:56:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **אסף רוזנצוייג** דיווח ברויטרס: איראן וסין קרובות לעסקה שבמסגרתה תספק</title><link>https://t.me/New_security8200/169399</link><description>**אסף רוזנצוייג**
דיווח ברויטרס: איראן וסין קרובות לעסקה שבמסגרתה תספק בייג&#x27;ינג לטהראן טילי שיוט מתקדמים נגד ספינות מסוג CM-302, היעילים לטווח של 290 קילומטרים. המגעים לעסקה מתנהלים לאורך השנתיים האחרונות, והואצו לאחר המלחמה ביוני - אולם לפי שעה אין תאריך מוסכם למסירת הטילים</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 09:50:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/115282</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 09:38:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **הפגנות סטודנטים מאונ&#x27; שהיד בהשתי, הבוקר בטהרן**  הסטודנטים קוראים: &quot;</title><link>https://t.me/abualiexpress/115281</link><description>**הפגנות סטודנטים מאונ&#x27; שהיד בהשתי, הבוקר בטהרן**

הסטודנטים קוראים: &quot;עד שהאחונד לא ייקבר בתכריכים  המולדת הזאת לא תהיה מולדת&quot; ו&quot;אנחנו לא רוצים שתהיו צופים מהצד - הצטרפו אלינו&quot;.

ע&quot;פ מספר דיווחים הסטודנטים הותקפו והוכו  בידי כוחות של המשטר בלבוש אזרחי.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115281#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 09:38:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] בשעה ארבע לפנות בוקר שעון ישראל צפוי הנשיא טראמפ לשאת את נאומו הראשון </title><link>https://t.me/abualiexpress/115280</link><description>בשעה ארבע לפנות בוקר שעון ישראל צפוי הנשיא טראמפ לשאת את נאומו הראשון לאומה בכהונה הנוכחית.
הנאום צפוי להיות ארוך ולגעת בסוגיות כלכלה, הגירה ומדיניות חוץ של ארה&quot;ב.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115280#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 09:24:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144647</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 09:17:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הסנאטור האמריקאי, לינדזי גרהאם על איראן:  &quot;אם האייתוללה ייעלם והעם - ת</title><link>https://t.me/arabworld301news/144646</link><description>הסנאטור האמריקאי, לינדזי גרהאם על איראן:

&quot;אם האייתוללה ייעלם והעם - תנו לעם להפיל אותו בעזרתנו - חמאס, חיזבאללה, חות&#x27;ים, כל שליחי הטרור יפלו.

סעודיה תחזור לשולחן הדיונים בניסיון לנרמל את המצב עם ישראל.

כל המזרח התיכון יהיה מקום חדש. העולם יהיה הרבה יותר טוב.

על חמינאי:

&quot;הוא שקרן. הוא נחש. הם מחויבים להשמדת האנושות כפי שאנו מכירים אותה.&quot;

**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 09:17:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **“הספירה לאחור החלה”: העימות עם איראן הוא רק עניין של זמן ** במערכת ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/144645</link><description>**“הספירה לאחור החלה”: העימות עם איראן הוא רק עניין של זמן
**
במערכת הביטחון גוברת ההערכה כי עימות ישיר מול איראן הופך לבלתי נמנע. גורמים בכירים מציינים כי ההתקדמות האיראנית לעבר העשרה ברמה של 90% מציבה קו אדום ברור, וכי וושינגטון משלימה בימים אלה את ההיערכות המדינית והצבאית לאפשרות של תקיפה ממוקדת. יוני בן מנחם, חוקר בכיר במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, מדגיש כי מדובר ב“אקדח מעשן” שמחייב הכרעה, וכי השקט היחסי בשטח אינו מעיד על רגיעה אלא על שלב מתקדם בהכנות.

במקביל, קיימת הערכה כי תקיפה באיראן תוביל להסלמה אזורית מיידית, ובראשה כניסה של חזבאללה למערכה מול ישראל. הארגון מחזיק בעשרות אלפי רקטות וביכולות כטב&quot;ם משמעותיות, והאיום נתפס כרציני ומיידי. בתוך איראן עצמה מזהירים כי מהלכי “הירושה” והרחבת הסמכויות בצמרת אינם אלא תמרון שנועד להרתיע מחיסול המנהיג העליון ולהבטיח את רציפות המשטר. המסקנה במערכת הביטחון ברורה: חלון ההכרעה הולך ונסגר.
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 09:16:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **איראן מבטיחה הסכם תוך שלושה ימים, אבל הציבור כבר נשבר ** בזמן ששר הח</title><link>https://t.me/arabworld301news/144644</link><description>**איראן מבטיחה הסכם תוך שלושה ימים, אבל הציבור כבר נשבר
**
בזמן ששר החוץ האיראני מצהיר כי &quot;בתוך שלושה ימים נגבש את טיוטת ההצעה להסכם הגרעין&quot; ומדגיש ש&quot;אין פתרון צבאי והדרך היחידה היא דיפלומטיה&quot;, בטהראן עצמה נשמעת גם כותרת אחרת: &quot;נושאות מטוסים פחדניות&quot;. המשטר מציג הרתעה ועוצמה בזירה הבינלאומית, אך במקביל מזהיר מפני דו&quot;חות &quot;מוטים&quot; של סבא&quot;א שעלולים להפוך לעילה לתקיפה.

בפנים התמונה שונה לגמרי. דסק איראן של המרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון מדווח כי &quot;נרשמה עלייה של 75.6% במחירי הפירות והפיצוחים בינואר&quot;, וערב נורוז מתואר כ&quot;ערב חג מהול באבל&quot;. במקביל נמשכות פסילות מועמדים לבחירות המקומיות והסטודנטים מוגדרים כ&quot;דור אבל בתוך חברה חסומה&quot;. השאלה הגדולה היא האם הסכם בז&#x27;נבה ישנה משהו במציאות היומיומית, או יהיה רק שכבת צבע על קירות סדוקים.

[**🗞️ לסקירה המלאה**](https://he.jcfa.org/iran-talks-deal-public-counts-coins/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 09:16:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **טקס האזכרה הממלכתי לחללי מערכות ישראל שמקום קבורתם לא נודע מתקיים כע</title><link>https://t.me/New_security8200/169398</link><description>**טקס האזכרה הממלכתי לחללי מערכות ישראל שמקום קבורתם לא נודע מתקיים כעת בהיכל הזיכרון הממלכתי לחללי מערכות ישראל בהר הרצל. **
**
לצפייה בטקס בשידור חי: **
https://www.youtube.com/live/jcXBvfRibGc
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 09:06:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עמנואל אחמר, סטרימר בפלטפורמת  Twitch - ממוצא לבנוני, החל להקרין לעוקב</title><link>https://t.me/abualiexpress/115279</link><description>עמנואל אחמר, סטרימר בפלטפורמת  Twitch - ממוצא לבנוני, החל להקרין לעוקביו קטע בעודו לבוש שמלה.

אביו הלבנוני שנכנס לחדר באמצע הצילומים, פחות התחבר...

##
הסרטון זוכה למאות אלפי צפיות ברשתות החברתיות בקרב גולשים לבנוניים ובכלל...

[16 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115279#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 09:00:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אתר החרמון םתוח למבקרים, האתר נצבע בלבן, הטמפ&#x27; 1°. קר מאוד. כעת הפוגה </title><link>https://t.me/arabworld301news/144643</link><description>אתר החרמון םתוח למבקרים, האתר נצבע בלבן, הטמפ&#x27; 1°. קר מאוד. כעת הפוגה בשלג והשמים התבהרו 
הרכבל והאטרקציות פתוחים (בתשלום).
הכניסה לאתר החרמון ללא תשלום.

צילום: אתר החרמון
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 08:45:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שכונת א-ראם, בצפון ירושלים, סמוך לגדר ההפרדה (מהצד הירושלמי) - תושבי ה</title><link>https://t.me/abualiexpress/115276</link><description>שכונת א-ראם, בצפון ירושלים, סמוך לגדר ההפרדה (מהצד הירושלמי) - תושבי השכונה שוברים את הסולמות של הפלסטינים שמסתננים לירושלים תוך כדי טיפוס על גדר ההפרדה ומכריזים שמעתה והלאה לא יאפשרו להם להסתנן יותר.

##
הסרטון באדיבות &quot;החדשות החמות&quot;

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115276#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 08:44:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] התרסקות המסוק באיראן: מדובר במסוק צבאי של צבא איראן ובו שהו שני אנשי צ</title><link>https://t.me/New_security8200/169397</link><description>התרסקות המסוק באיראן: מדובר במסוק צבאי של צבא איראן ובו שהו שני אנשי צוות שנהרגו. בנוסף, עוד 2 איראנים נהרגו על הקרקע כאשר המסוק התרסק עליהם.

בשבוע האחרון המערך האיראני איבד מטוס קרב ועכשיו גם מסוק… פחות עבודה לחיל האוויר 🤓
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 08:41:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/144642</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 08:24:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ערוצי אופוזיציה איראנים מפרסמים כי כוחות המשטר הציבו רכב עם מקלע בסמוך</title><link>https://t.me/abualiexpress/115275</link><description>ערוצי אופוזיציה איראנים מפרסמים כי כוחות המשטר הציבו רכב עם מקלע בסמוך לאוניברסיטת טהרן - זאת אחרי שלושה ימים רצופים של הפגנות סטודנטים.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb115275#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 24 Feb 2026 08:05:07 +0000</pubDate></item>
</channel>
</rss>
