<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Daily Combined Telegram Feed</title>
<link>https://t.me/</link>
<description>Updates from multiple Telegram channels over the past 24 hours</description>
<item><title>[abualiexpress] ממשלת קפריסין הודיעה כי תיקח חלק בכינוס מועצת השלום של טראמפ ב 19 לפבר</title><link>https://t.me/abualiexpress/114710</link><description>ממשלת קפריסין הודיעה כי תיקח חלק בכינוס מועצת השלום של טראמפ ב 19 לפברואר, במעמד של משקיפה, זאת אף על פי שרוב מדינות האיחוד האירופאי מסרבות לקחת חלק כלשהו בגוף שהקים טראמפ, כדי שלא לערער, בין היתר, את מעמדו של האו&quot;ם.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114710#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 07:49:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סגן שר החוץ האיראני ל-BBC: &quot;מוכנים לפשרה כדי להגיע להסכם, הכדור נמצא א</title><link>https://t.me/arabworld301news/143844</link><description>סגן שר החוץ האיראני ל-BBC: &quot;מוכנים לפשרה כדי להגיע להסכם, הכדור נמצא אצל ארה&quot;ב&quot;

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**אביב ל.**
**301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 07:38:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 🔥 **זה רשמי: סלקום שוברת את השוק!** **אינטרנט הסיבים הטוב והזול בישראל</title><link>https://t.me/abualiexpress/114709</link><description>🔥 **זה רשמי: סלקום שוברת את השוק!**
**אינטרנט הסיבים הטוב והזול בישראל.**

⚡אינטרנט סיבים עם חבילת WiFi 7 לקליטה עוצמתית בכל הבית, גם בממ&quot;ד!
**ב־39 ₪ בלבד לחודש** ל־3 חודשים הראשונים 🤯

⏳מבצע לזמן מוגבל, הצטרפו 
עכשיו !!

https://sales.cellcom.co.il/fiber/sivim39/?src=fiber_telegram
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 07:00:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/114708</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] נשיא ארה&quot;ב לשעבר אובמה אומר שיש חייזרים :  יש חייזרים, אבל לא ראיתי או</title><link>https://t.me/abualiexpress/114707</link><description>נשיא ארה&quot;ב לשעבר אובמה אומר שיש חייזרים :

יש חייזרים, אבל לא ראיתי אותם, והם לא מוחזקים באזור 51.

אין מתקן תת-קרקעי, אלא אם כן יש קונספירציה אדירה והסתירו את זה מנשיא ארצות הברית.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114707#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:53:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **משרד החוץ הסעודי : שר החוץ הסעודי נפגש אתמול בשולי ועידת מינכן לביטח</title><link>https://t.me/abualiexpress/114706</link><description>**משרד החוץ הסעודי :
שר החוץ הסעודי נפגש אתמול בשולי ועידת מינכן לביטחון, עם רבי יהודה קפלון, השליח המיוחד של ממשל טראמפ למאבק באנטישמיות**.

רבי קפלון נולד בכפר חב&quot;ד בישראל. שני הוריו היו שליחי הרבי מליוובאוויטש בכפר חב&quot;ד. הוא איש עסקים, פילנתרופ ואוהב ישראל גדול.

##
מעניין לראות שמשרד החוץ הסעודי בחר להודיע באופן רשמי ופומבי על המפגש.

אזכיר כי לאחרונה פרסמתי תיעוד עדכני של כתיבת ספר תורה בבירת סעודיה👆.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114706#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:48:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מטוס איסוף המודיעין האסטרטגי של צבא ארה&quot;ב ה RC-135V Rivet Joint ביצע ל</title><link>https://t.me/abualiexpress/114705</link><description>מטוס איסוף המודיעין האסטרטגי של צבא ארה&quot;ב ה
RC-135V Rivet Joint
ביצע לפחות 5 טיסות איסוף מודיעין באזור המפרץ הפרסי מאז הגיע לבסיס האווירי אלעודיד בקטר, כך מדווחים מקורות אוסינט.

לפני מלחמת 12 הימים ביוני האחרון הוא ביצע טיסות איסוף במשך 19 יום.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114705#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:42:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143843</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:39:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ברשת החברתית X יש מי שעושה מהלימון לימונדה.  חשבונות פארודיה נפתחו לשר</title><link>https://t.me/arabworld301news/143842</link><description>ברשת החברתית X יש מי שעושה מהלימון לימונדה.

חשבונות פארודיה נפתחו לשר החוץ האיראני ולכלי לאריג׳אני, לחשבונות אלו דווקא נרכש V כחול ומי שמפעיל אותם דואג להטריל יפה.

באחד הציוצים של ״שר החוץ האיראני״ נכתב ״לאיראן אין חבר טוב כמו ישראל״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:39:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אקסיוס מפי מקור אמריקאי:  טראמפ ונתניהו סיכמו על הגברת הלחץ הכלכלי על </title><link>https://t.me/abualiexpress/114704</link><description>אקסיוס מפי מקור אמריקאי:

טראמפ ונתניהו סיכמו על הגברת הלחץ הכלכלי על איראן בדגש על מכירת הנפט לסין.

##
צבירת הכוחות נמשכת.
המצור הכלכלי מתהדק.

מזכיר מאוד את ונצואלה 👆

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114704#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:36:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תמונת מצב - 15 פברואר  חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא ** 1. המשא ומתן</title><link>https://t.me/arabworld301news/143841</link><description>**תמונת מצב - 15 פברואר 
חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא
**
1. המשא ומתן בין ארה&quot;ב לאיראן יתחדש השבוע.
2. הרושם הוא כי בנסיבות שנוצרו, אם תתרחש מתקפה אמריקנית על איראן הרי שהיא תתכנס למודל מאד ספציפי.
3. הזמן שחלף מאז טראמפ הבטיח להמונים הנטבחים באיראן סיוע, ההתארגנות של איראן למתקפה, משך הזמן הארוך של פריסת כוחות ארה&quot;ב ובעיקר האסטרטגיה שאיראן מודה בפומבי כי תנקוט בה למקרה של תקיפה אמריקנית מנטרלים את האפשרות למהלך אמריקני מדוד, קצר ומוגבל נוסח פטיש חצות או מודל ונצואלה.
4. הרעיון המערכתי שמעמידה איראן מול זה האמריקני מבוסס על תגובה כאוטית. משמע, תגובה רחבה בכל המזרח התיכון, מול היריב האמריקני והישראלי, במוקדים גיאוגרפים רחבים, כולל אלה של המפרציות, ואולי אפילו מעבר לשכונה המקומית בואכה אירופה. מול הרעיון האמריקני של מהלומה אגרסיבית וחד פעמית תעמיד איראן רעיון משלה המבוסס על היגיון הפוך של מערכה ארוכה, מתמשכת, רב זירתית ומולטי מוקדית.
5. למעשה,  הרעיון האיראני מבוסס פחות או יותר על זה שנקטה בו חמא&quot;ס לאורך המלחמה האחרונה והבלתי גמורה בעזה. הרעיון הוא ליצור כאוס וערעור מתמשך שירתיע את ארה&quot;ב להמשיך במערכה ויביא לסיומה בתנאים שונים מאלה שטראמפ חלם עליהם. 
6. משכך, כנראה שלא תיוותר לארה&quot;ב ברירה, אלא להפוך את מה שבמקור תוכנן להיות מדוד ומדויק למערכה שתכליתה אחת: מיטוט המשטר שזו החלופה היחידה שבאמצעותה ארה&quot;ב תוכל לקטוע את אסטרטגית הכאוס האיראנית ואת המאמץ להפוך את מלחמת איראן ארה&quot;ב וישראל השנייה לסוג נוסף של מערכה נוסח עזה או רוסיה אוקראינה.
7. כשלעצמו,  זה לא תרחיש רע מבחינת ישראל. ההיפך הוא הנכון. כל זאת   כמובן בהינתן כך שהאיראנים לא יתקפלו במשא ומתן ויעשו את שעשו במלחמתם מול עיראק [כניעה שהפכה מנוף צמיחה אסטרטגית] ובהינתן כך שטראמפ לא יהיה מוכן לאמץ הסדרות חלקיות הנוטות לקביעות שהן גםמבעלות היגיון מדומיין, המזכיר את תוכנית הנקודות שלו ברצועת עזה.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:35:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מוחמד רזה פהלווי (השאה המודח האיראני):**  בספר &quot;הטיסה האחרונה של המל</title><link>https://t.me/arabworld301news/143840</link><description>**מוחמד רזה פהלווי (השאה המודח האיראני):**

בספר &quot;הטיסה האחרונה של המלך&quot; סיפר שהוא אמר לנשיא פנמה: &quot;השושלת שלי תימשך!&quot;
נשיא פנמה שאל: &quot;איך זה אפשרי? האם אתה מתכוון לחזור לאיראן?&quot;
מוחמד רזה פהלווי השיב: &quot;אני לא אחזור, אבל בני יחזור.&quot;

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:31:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הפגנת גולים איראנים במלבורן (אוסטרליה) אמש נגד משטר האייתולות.  **מרדכ</title><link>https://t.me/arabworld301news/143839</link><description>הפגנת גולים איראנים במלבורן (אוסטרליה) אמש נגד משטר האייתולות.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:30:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] שיחות הגרעין עם איראן. ה- BBC מדווח כי איראן מוכנה לשקול ויתורים כדי ל</title><link>https://t.me/New_security8200/169143</link><description>שיחות הגרעין עם איראן.
ה- BBC מדווח כי איראן מוכנה לשקול ויתורים כדי להגיע להסכם גרעיני עם ארצות הברית אם ידונו בהסרת הסנקציות.

כאן 11</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:27:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הניו יורק פוסט האמריקאי: השליח האמריקאי סטיב ויטקוף וג&#x27;ארד קושנר דיווח</title><link>https://t.me/abualiexpress/114703</link><description>הניו יורק פוסט האמריקאי:
השליח האמריקאי סטיב ויטקוף וג&#x27;ארד קושנר דיווחו לטראמפ כי זה קשה עד בלתי אפשרי להגיע להסכם עם איראן בנושא הגרעין.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114703#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:27:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מה הכוונה מיליציית מתחילות להתארגן ברצועה? המיליצייה שנתמכות על ידי יש</title><link>https://t.me/arabworld301news/143838</link><description>מה הכוונה מיליציית מתחילות להתארגן ברצועה? המיליצייה שנתמכות על ידי ישראל הם אלו שהולכות לפרז את הרצועה במקום צה&quot;ל?

מה זה הקשקוש הזה? צה&quot;ל לא הצליח להכריע את חמאס ולפרז אותו במבצעים צבאיים בשנתיים האחרונות, ואצלנו חושבים שיהיה אפשר לתת לכוח של כמה מאות עד 1200 חמושים לעשות את העבודה במקומנו, ולהשתלט על הרצועה במקום צה&quot;ל?

מהדיווח הזה של כאן חדשות עושה רושם שישראל מעניקה למיליציות גיבוי שיפעלו להשתלט על אזורים במקומנו. אם זה נכון זו תוכנית שנועדה לכישלון. 
המיליציות הם כוח חובבני לעומת חמאס, ואין להם שום סיכוי להשתלט על שטחים במקום צה&quot;ל, אלא רק לזנב בחמאס באמצעות פעולות קטנות של הרג מחבל פה שם, ובעיקר השפלה נגד חמאס, אבל אינם כוח שיכול להתשלט על הרצועה ולפרק את חמאס במקומנו.

אם בישראל חושבים שהמיליציות הללו יכולות להשתלט על שטחים במקומנו הם טועים ובגדול, אין לזה כמעט שום סיכוי.
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:22:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114702</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:21:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114701</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:21:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114700</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:21:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **10 הרוגים עזתיים בשתי תקיפות של צה&quot;ל לפנות בוקר ברצועה**  בתגובה להפ</title><link>https://t.me/abualiexpress/114699</link><description>**10 הרוגים עזתיים בשתי תקיפות של צה&quot;ל לפנות בוקר ברצועה**

בתגובה להפרת הסכם הפסקת האש בידי חמאס 👆אתמול, מדווחים כלי תקשורת פלסטינים על שתי תקיפות כטב&quot;מ שביצע צה&quot;ל - האחת באזור כיכר אלאתצאלאת בג&#x27;באליא בצפון הרצועה והשניה ליד &quot;אלמסלח&#x27; א-תרכי&quot; בח&#x27;אן יונס בדרום הרצועה.

כתוצאה מתקיפות אלו נהרגו כאמור  10 עזתיים.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114699#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:21:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הפגנת הדרוזים בשהבא שבעיר א-סווידאא בדרום סוריה והקריאה להכרה בזכות לה</title><link>https://t.me/arabworld301news/143837</link><description>הפגנת הדרוזים בשהבא שבעיר א-סווידאא בדרום סוריה והקריאה להכרה בזכות להגדרה עצמית ובהתנתקות ממדינת סוריה.

שוב דגלי המדינה היהודית מככבים אצל רבים, לוחמי המשמר הלאומי הדרוזי משתתפים לצד בני העדה בהפגנה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 06:11:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] הפגנת הדרוזים בשהבא שבעיר א-סווידאא בדרום סוריה והקריאה להכרה בזכות לה</title><link>https://t.me/b3976a/24996</link><description>הפגנת הדרוזים בשהבא שבעיר א-סווידאא בדרום סוריה והקריאה להכרה בזכות להגדרה עצמית ובהתנתקות ממדינת סוריה.

שוב דגלי המדינה היהודית מככבים אצל רבים, לוחמי המשמר הלאומי הדרוזי משתתפים לצד בני העדה בהפגנה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 04:30:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  תרגיל צבאי ייערך היום (א׳) בשעות הבוקר והצהריים במרחב מודי</title><link>https://t.me/arabworld301news/143836</link><description>דובר צה&quot;ל:

תרגיל צבאי ייערך היום (א׳) בשעות הבוקר והצהריים במרחב מודיעין-מכבים-רעות. 

במסגרת התרגיל תורגש תנועה ערה של כוחות הביטחון וכלי רכב במרחב, אין חשש לאירוע ביטחוני. 

התרגיל נקבע מראש כחלק מתכנית התרגילים השנתית לשנת 2026.</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 04:15:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  תרגיל צבאי ייערך היום (א׳) בשעות הבוקר והצהריים במרחב מודי</title><link>https://t.me/New_security8200/169142</link><description>דובר צה&quot;ל:

תרגיל צבאי ייערך היום (א׳) בשעות הבוקר והצהריים במרחב מודיעין-מכבים-רעות. 

במסגרת התרגיל תורגש תנועה ערה של כוחות הביטחון וכלי רכב במרחב, אין חשש לאירוע ביטחוני. 

התרגיל נקבע מראש כחלק מתכנית התרגילים השנתית לשנת 2026.</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 04:08:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **העברת מכ&quot;ם YLC-8B מסין לאיראן עלולה לשנות את כוחה האווירי במזרח התיכ</title><link>https://t.me/arabworld301news/143835</link><description>**העברת מכ&quot;ם YLC-8B מסין לאיראן עלולה לשנות את כוחה האווירי במזרח התיכון ולשים קץ לדומיננטיות החמקנית**
ה-YLC-8B הוא מכ&quot;ם תלת-ממדי למעקב חמקן ארוך טווח בתדר UHF, המשתמש בדחיסת פולסים דיגיטלית קוהרנטית מלאה ובטכנולוגיית זיהוי מטרות דינמית. מכ&quot;ם זה מותאם לגילוי התרעה מוקדמת של מטרות מוטסות, ויש לו גם רזולוציה מספקת לביצוע פונקציות מעקב אחר מטרות. על פי הדיווחים, למכ&quot;ם YLC-8B יש את היכולת לעקוב אחר מטוסי חמקן בזכות תדר הפעולה הנמוך שלו בתדר UHF.
הערכות מודיעיניות מתפתחות לפיהן סין סיפקה מספר מערכות מכ&quot;ם YLC-8B - שכל אחת מהן מסוגלת לזהות מטרות עד למרחק של 700 ק&quot;מ - מאותתות על כיול מחדש אסטרטגי בארכיטקטורת ההגנה האווירית במזרח התיכון, אשר מאתגר ישירות את ההנחות ארוכות השנים העומדות בבסיס דוקטרינות התקיפה החמקנית של ארה&quot;ב וישראל בשטח איראן.
עבור ארצות הברית, יכולתו המדווחת של המכ&quot;ם לזהות מפציצי B-2 ספיריט בטווחים ארוכים מסבכת את תכנון המגירה למשימות תקיפה עמוקות נגד מתקנים איראניים קשים, מה שעלול לדרוש חבילות כוחות שונה.

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 02:28:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בין המחוסלים איאד אבו עאסקר שמצטרף לאביו ושלושת אחיו שחוסלו במלחמה  [⭕</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84814</link><description>בין המחוסלים איאד אבו עאסקר שמצטרף לאביו ושלושת אחיו שחוסלו במלחמה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 01:01:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] סהכ שמונה הרוגים בשעות האחרונות בתקיפות צהל ברצועה  [⭕️חדשות בטחון מהש</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84813</link><description>סהכ שמונה הרוגים בשעות האחרונות בתקיפות צהל ברצועה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 00:55:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] השמדת מבנים בג&#x27;אבליה   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84812</link><description>השמדת מבנים בג&#x27;אבליה 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 00:36:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תקיפות גם בג׳בליה ובעיר עזה, מספר מחוסלים.  יאיר גולדבלט 301 העולם ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/143834</link><description>**תקיפות גם בג׳בליה ובעיר עזה, מספר מחוסלים.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 00:16:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ארבעה מחבלים מחוסלים בתקיפה בחאן יונס  צהל מונע את פינוי הגופות באמצעו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84811</link><description>ארבעה מחבלים מחוסלים בתקיפה בחאן יונס 
צהל מונע את פינוי הגופות באמצעות ירי צפוף 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 00:11:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מחבלים מחוסלים בתקיפה בג&#x27;אבליה   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](ht</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84810</link><description>מחבלים מחוסלים בתקיפה בג&#x27;אבליה 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 00:11:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אחד העניינים שחשוב לשים אליהם לב בסיפור הזה הערב - הוא העובדה שהמחבלים</title><link>https://t.me/arabworld301news/143833</link><description>אחד העניינים שחשוב לשים אליהם לב בסיפור הזה הערב - הוא העובדה שהמחבלים יצאו מתוך פיר מנהרה. 

בית חאנון היא עיירה שצה״ל פועל בה כבר יותר משנתיים ברציפות, אוגדות על גבי אוגדות נכנסו לפעול במרחב הזה, ולהשמיד את מה שנמצא בו מעל ומתחת לקרקע.

וגם אחרי יותר משנתיים - הנה מתברר כי לא כל המנהרות נחשפו, ועדיין יש שם מנהרות פעילות של חמאס שצה״ל לא ידע עליהן - וחוליית המחבלים יצאה מתוך אחת כזו.

זה מלמד על ההיקף העצום של מנהרות שנותרו, גם מזרחית לקו הצהוב, מנהרות שנמצאות בסמוך לכוחותינו ועלולות לשמש את מחבלי חמאס להתקפה על המוצבים הקדמיים של צה״ל.

בביקור בשטחי הקו הצהוב השבוע, בצפון הרצועה, סיפרו המפקדים שרק חלק קטן מהמנהרות במרחב הושמדו - ועדיין יש עבודה רבה מאוד.

שימו לב לתיעוד הזה שאנחנו מפרסמים כעת: כך נראית מנהרה של חמאס שצולמה בימים האחרונים, בתוך שטחי הקו הצהוב שבשליטה ישראלית - והמנהרה הזו עוברת מתחת למוצב צה״לי קדמי באזור ג׳באליה. 
בצה״ל מסרו כי המנהרה מוכרת וכוחותינו פועלים להשמידה. 

עוד עדות לכמות המנהרות האינסופית שעדיין קיימת בשטחי הקו הצהוב - ועוברות גם מתחת למוצבי הקבע של צה״ל במרחב.

דורון קדוש
(This message includes media.)</description><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 00:02:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תקיפות בג&#x27;בליה וחאן יונס, מספר מחוסלים.  **זנג ZENG  301 העולם הערבי ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/143832</link><description>תקיפות בג&#x27;בליה וחאן יונס, מספר מחוסלים.

**זנג ZENG

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 23:46:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] האם זמנו של המשטר קצוב?  [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)** 301</title><link>https://t.me/arabworld301news/143831</link><description>האם זמנו של המשטר קצוב?

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 22:27:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  **מחסנים ששימשו לאחסון אמצעי לחימה ומשגרים: צה&quot;ל תקף תשתיו</title><link>https://t.me/New_security8200/169141</link><description>דובר צה&quot;ל:

**מחסנים ששימשו לאחסון אמצעי לחימה ומשגרים: צה&quot;ל תקף תשתיות של ארגון הטרור חיזבאללה בדרום לבנון**

צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר, מחסני אמצעי לחימה ומשגרים של ארגון הטרור חיזבאללה במספר מרחבים בדרום לבנון.

ארגון הטרור חיזבאללה ממשיך בניסיונות שיקום של תשתיות טרור בדרום לבנון במטרה לפגוע במדינת ישראל.

הימצאותם של אמצעי הלחימה שהותקפו היוו הפרה של ההבנות בין ישראל ללבנון וסיכנו את תושבי האזור.

צה&quot;ל ימשיך לפעול על מנת להסיר כל איום על מדינת ישראל.</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 22:09:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אנשי מיליציית אבו שבאב פועלים לצד כוחותינו לאיתור מחבלים במנהרות רפיח </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84809</link><description>אנשי מיליציית אבו שבאב פועלים לצד כוחותינו לאיתור מחבלים במנהרות רפיח

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 21:58:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **גורם ביטחון אזרחי אומר לי הערב: &quot;אנחנו בזמן מטורף, האויב מתחמש בכמות</title><link>https://t.me/arabworld301news/143830</link><description>**גורם ביטחון אזרחי אומר לי הערב: &quot;אנחנו בזמן מטורף, האויב מתחמש בכמות נשק לא נורמלית, אוטוסטרדה של נשק ללא הפסקה מגבול מצרים וגבול ירדן. העם רדום ומדמיין שניצחנו באיזו מלחמה, וההנהגה עסוקה בללקק לאמריקאים. זה עבר כל גבול אפשרי. אין לי כבר קול לצעוק מרוב שאנחנו צועקים&quot;**

אלחנן גרונר</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 21:43:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **נמשכת המחאה הלילית בטהראן : מוות  לדיקטטור.  לפרסום ב-301: ****https</title><link>https://t.me/arabworld301news/143829</link><description>**נמשכת המחאה הלילית בטהראן :
מוות  לדיקטטור.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

מרדכי כ.
301 העולם הערבי** בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 21:38:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **נציגת איטליה בדרכה לכנס הביטחוני במינכן נפגשה עם רזא פהלווי.  מרדכי </title><link>https://t.me/arabworld301news/143828</link><description>**נציגת איטליה בדרכה לכנס הביטחוני במינכן נפגשה עם רזא פהלווי.

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 21:32:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מתנה לרמדאן: מחר ב-10:00 בבוקר אבי בלוט ושחר ברקאי, יעניקו פרס למחבלים</title><link>https://t.me/arabworld301news/143827</link><description>מתנה לרמדאן: מחר ב-10:00 בבוקר אבי בלוט ושחר ברקאי, יעניקו פרס למחבלים ותומכי הטרור במרחב יהודה, ויפתחו עבורם את מעבר דהריה שיסכן את  חיי היהודים במרחב. 
שר הביטחון והרמטכ״ל נכון לערב זה מסרבים לשנות את ההחלטה החמורה.

הלל ביטון רוזן</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 21:18:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מיס אל ג&#x27;אבל, דרום לבנון כעת  **א.ר 301 העולם הערבי בטלגרם ** https://</title><link>https://t.me/arabworld301news/143826</link><description>מיס אל ג&#x27;אבל, דרום לבנון כעת

**א.ר
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 20:53:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רזא פהלווי, בשולי כנס מינכן, בתשובה לעיתונאי של BBC: &quot;כולם קוראים בשמי</title><link>https://t.me/arabworld301news/143825</link><description>רזא פהלווי, בשולי כנס מינכן, בתשובה לעיתונאי של BBC:
&quot;כולם קוראים בשמי… אני גשר שמוביל למטרה! אני כאן לא כדי לקדם מלוכה או רפובליקה – אני מתווך נייטרלי.&quot;

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 20:49:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124719/</title><link>https://t.me/arabworld301news/143824</link><description>https://nziv.net/124719/
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 20:45:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רויטרס, בהתייחס לנאום של רזא פהלווי במינכן: בנו של המלך האחרון של אירא</title><link>https://t.me/arabworld301news/143823</link><description>רויטרס, בהתייחס לנאום של רזא פהלווי במינכן: בנו של המלך האחרון של איראן קרא להתערבות צבאית של ארצות הברית באיראן.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 20:30:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124715/</title><link>https://t.me/arabworld301news/143822</link><description>https://nziv.net/124715/
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 20:29:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גל תקיפות שגרתי כעת בדרום לבנון   **א.ר 301 העולם הערבי בטלגרם ** http</title><link>https://t.me/arabworld301news/143821</link><description>גל תקיפות שגרתי כעת בדרום לבנון 

**א.ר
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 20:26:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] התקיפות עד כה בשני מרחבים הר ריחן מיס אל ג׳בל @New_security8200 חדשות </title><link>https://t.me/New_security8200/169140</link><description>התקיפות עד כה בשני מרחבים
הר ריחן
מיס אל ג׳בל
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 20:25:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] [22:17:09, 14/02/2026] מועצה אזורית גליל עליון: יום שבת 14/2/26   22:1</title><link>https://t.me/New_security8200/169139</link><description>[22:17:09, 14/02/2026] מועצה אזורית גליל עליון:
יום שבת 14/2/26   22:15
 
שבוע טוב ולילה טוב
בשעה זו החל גל תקיפות שימשך מספר שעות במרחב לבנון  יתכן וקולות נפץ ישמעו במרחב הגליל  המזרחי וצפון הגולן ! 
בשלב זה אין שינוי בהערכת המצב והנחיות למרחב האזרחי.
שגרה מלאה בכלל המרחב .

המשך לילה שקט ושבוע רגוע
ביטחון מועצה אזורית הגליל העליון</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 20:18:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] תיעוד מדרום לבנון</title><link>https://t.me/New_security8200/169138</link><description>תיעוד מדרום לבנון
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 20:18:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טנקים של צבא טורקיה הגיעו לסומליה. לפי פרסומים, אנקרה ממשיכה לחזק את נ</title><link>https://t.me/arabworld301news/143820</link><description>טנקים של צבא טורקיה הגיעו לסומליה. לפי פרסומים, אנקרה ממשיכה לחזק את נוכחותה הצבאית במדינות המתמודדות עם עימותים פנימיים ומלחמות אזרחים.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 20:18:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **200 אלף גולים איראנים השתתפו בהפגנה ענקית בטורונטו (קנדה) נגד המשטר </title><link>https://t.me/arabworld301news/143819</link><description>**200 אלף גולים איראנים השתתפו בהפגנה ענקית בטורונטו (קנדה) נגד המשטר באיראן ובעד רזה פהלווי

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 20:17:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114698</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 20:17:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ערוצים לבנוניים מדווחים על תקיפה של מטוסי קרב ישראלים בשעה זו בחומין א</title><link>https://t.me/abualiexpress/114697</link><description>ערוצים לבנוניים מדווחים על תקיפה של מטוסי קרב ישראלים בשעה זו בחומין אלפוקא בדרום לבנון.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114697#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 20:17:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] חלומו של כל טירון בצבא.  [כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpr</title><link>https://t.me/abualiexpress/114696</link><description>חלומו של כל טירון בצבא.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114696#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 20:15:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה״ל   צה&quot;ל תוקף תשתיות של ארגון הטרור חיזבאללה בדרום לבנון.</title><link>https://t.me/New_security8200/169137</link><description>דובר צה״ל 

צה&quot;ל תוקף תשתיות של ארגון הטרור חיזבאללה בדרום לבנון.</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 20:13:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חבר כנסת בישראל מסרב להגיד שחמאס הוא ארגון טרור ולא מוכן לגנות את הפשי</title><link>https://t.me/arabworld301news/143818</link><description>חבר כנסת בישראל מסרב להגיד שחמאס הוא ארגון טרור ולא מוכן לגנות את הפשיטה של המחבלים על הבסיסים, כולל החטיפה והרצח של התצפיתניות. 

מה הוא כן אומר פעם אחר פעם: &quot;חיילי צה&quot;ל רצחו תינוקות בעזה&quot;.

זו האמת על תומך הטרור איימן עודה.

עמית סגל
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 20:11:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124710/</title><link>https://t.me/arabworld301news/143817</link><description>https://nziv.net/124710/
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 20:02:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] האמירות של דו&quot;צ: &quot;מדובר בהפרה בוטה של הסכם הפסקת האש, וצה&quot;ל רואה זאת ב</title><link>https://t.me/b3976a/24995</link><description>האמירות של דו&quot;צ: &quot;מדובר בהפרה בוטה של הסכם הפסקת האש, וצה&quot;ל רואה זאת בחומרה רבה&quot; החוזרת על עצמם שוב ושוב, לאחר ההפרות החמורות וניסיונות הפגיעה בכוחותינו, הולכות ונראות כמו האמירות אחרי ירי רקטי מהרצועה לערי הדרום בשנים שקדמו לטבח שחמאס &quot;תשלם מחיר כבד&quot;.

ראינו איך חמאס שילמה מחיר כבד לאורך השנים. אם הייתה משלמת מחיר כבד ואמיתי, הטבח לא היה מתרחש.

למילים הללו אין שום משמעות כל עוד האויב ממשיך להפר את ההסכם אחת לכמה שעות/ימים, והתגובה שלנו היא כמה תקיפות נקודתיות או סיכול פה סיכול שם.

האויב בודק אותנו, מנסה לפגע בכוחותינו, משתקם ומתעצם אנחנו ממשיכים לקיים את ההסכם. 
ככה בדיוק נראת החזרה ל-6.10.

אם אלו התגובות שלנו להפרות, לא פלא שחמאס ממשיכה להפר את ההסכם - היא פשוט לא משלמת שום מחיר על ההפרות הללו.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 20:00:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אקסיוס בציטוט בכיר אמריקאי: ״נתניהו אמר לטראמפ שסגירת עסקה טובה היא בל</title><link>https://t.me/arabworld301news/143816</link><description>אקסיוס בציטוט בכיר אמריקאי: ״נתניהו אמר לטראמפ שסגירת עסקה טובה היא בלתי אפשרית וטהרן לא תעמוד בה גם אם תחתום על הסכם״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:57:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] האמירות של דו&quot;צ: &quot;מדובר בהפרה בוטה של הסכם הפסקת האש, וצה&quot;ל רואה זאת ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/143815</link><description>האמירות של דו&quot;צ: &quot;מדובר בהפרה בוטה של הסכם הפסקת האש, וצה&quot;ל רואה זאת בחומרה רבה&quot; החוזרת על עצמם שוב ושוב, לאחר ההפרות החמורות וניסיונות הפגיעה בכוחותינו, הולכות ונראות כמו האמירות אחרי ירי רקטי מהרצועה לערי הדרום בשנים שקדמו לטבח שחמאס &quot;תשלם מחיר כבד&quot;.

ראינו איך חמאס שלמה מחיר כבד לאורך השנים. אם הייתה משלמת מחיר כבד ואמיתי הטבח לא היה מתרחש.

למילים הללו אין שום משמעות כל עוד האויב ממשיך להפר את ההסכם אחת לכמה שעות/ימים, והתגובה שלנו היא כמה תקיפות נקודתיות או סיכול פה סיכול שם.

האויב בודק אותנו, מנסה לפגע בכוחותינו, משתקם ומתעצם אנחנו ממשיכים לקיים את ההסכם. 
ככה בדיוק נראת החזרה ל-6.10.

אם אלו התגובות שלנו להפרות, לא פלא שחמאס ממשיכה להפר את ההסכם - היא פשוט לא משלמת שום מחיר על ההפרות הללו.
[**
חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:55:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ברק רביד  בכיר אמריקני אמר כי טראמפ שאל את יועציו סטיב וויטקוף וג&#x27;ארד </title><link>https://t.me/New_security8200/169136</link><description>ברק רביד

בכיר אמריקני אמר כי טראמפ שאל את יועציו סטיב וויטקוף וג&#x27;ארד קושנר מה הסיכוי להשיג עסקה עם איראן. אלה השיבו לו כי ההיסטוריה מראה שקשה עד בלתי אפשרי להגיע עם איראן לעסקה טובה. &quot;נמשיך במו&quot;מ וננקוט קו קשוח. אם הם יסכימו למה שאנחנו מבקשים ניתן לך את האופציה ותחליט&quot;, אמרו השניים לטראמפ</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:41:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124705/</title><link>https://t.me/arabworld301news/143814</link><description>https://nziv.net/124705/
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:40:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/169135</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:35:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דובר צה&quot;ל: **הפרה בוטה נוספת של הסכם הפסקת האש: זוהו מחבלים חמושים סמו</title><link>https://t.me/abualiexpress/114695</link><description>דובר צה&quot;ל: **הפרה בוטה נוספת של הסכם הפסקת האש: זוהו מחבלים חמושים סמוך לכוחות צה&quot;ל הפועלים בצפון רצועת עזה**

במהלך פעילות מוקדם יותר היום (ש&#x27;), תצפיות צה״ל זיהו מספר מחבלים חמושים שיצאו ככל הנראה מתשתית תת-קרקעית במרחב ונכנסו מתחת להריסות מבנה מזרחית לקו הצהוב, בסמוך לכוחות.

מיד לאחר הזיהוי, כלי טיס של חיל האוויר תקפו את המבנה וחיסלו שני מחבלים. 
ככל הנראה חוסלו מחבלים נוספים בתקיפה, הכוחות ממשיכים לסרוק בשטח לאיתור וחיסול המחבלים שייתכן שנותרו.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114695#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:33:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] *הפרה בוטה נוספת של הסכם הפסקת האש: זוהו מחבלים חמושים סמוך לכוחות צה&quot;</title><link>https://t.me/arabworld301news/143813</link><description>*הפרה בוטה נוספת של הסכם הפסקת האש: זוהו מחבלים חמושים סמוך לכוחות צה&quot;ל הפועלים בצפון רצועת עזה*

כוחות צוות הקרב של החטיבה הצפונית בפיקוד אוגדה 98 ממשיכים לפעול להשמדת תשתיות תת-קרקעיות בצפון רצועת עזה בהתאם להסכם.

במהלך פעילות מוקדם יותר היום, תצפיות צה״ל זיהו מספר מחבלים חמושים שיצאו ככל הנראה מתשתית תת-קרקעית במרחב ונכנסו מתחת להריסות מבנה מזרחית לקו הצהוב, בסמוך לכוחות.

מיד לאחר הזיהוי, כלי טיס של חיל האוויר תקפו את המבנה וחיסלו שני מחבלים. 
ככל הנראה חוסלו מחבלים נוספים בתקיפה, הכוחות ממשיכים לסרוק בשטח לאיתור וחיסול המחבלים שייתכן שנותרו.

מדובר בהפרה בוטה של הסכם הפסקת האש.

צה&quot;ל רואה בחומרה כל ניסיון של ארגוני הטרור ברצועת עזה להוציא לפועל מתווי טרור נגד כוחות צה&quot;ל ואזרחי מדינת ישראל.
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:30:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  *הפרה בוטה נוספת של הסכם הפסקת האש: זוהו מחבלים חמושים סמו</title><link>https://t.me/New_security8200/169134</link><description>דובר צה&quot;ל:

*הפרה בוטה נוספת של הסכם הפסקת האש: זוהו מחבלים חמושים סמוך לכוחות צה&quot;ל הפועלים בצפון רצועת עזה*

כוחות צוות הקרב של החטיבה הצפונית בפיקוד אוגדה 98 ממשיכים לפעול להשמדת תשתיות תת-קרקעיות בצפון רצועת עזה בהתאם להסכם.

במהלך פעילות מוקדם יותר היום (ש&#x27;), תצפיות צה״ל זיהו מספר מחבלים חמושים שיצאו ככל הנראה מתשתית תת-קרקעית במרחב ונכנסו מתחת להריסות מבנה מזרחית לקו הצהוב, בסמוך לכוחות.

מיד לאחר הזיהוי, כלי טיס של חיל האוויר תקפו את המבנה וחיסלו שני מחבלים. 
ככל הנראה חוסלו מחבלים נוספים בתקיפה, הכוחות ממשיכים לסרוק בשטח לאיתור וחיסול המחבלים שייתכן שנותרו.

מדובר בהפרה בוטה של הסכם הפסקת האש.

צה&quot;ל רואה בחומרה כל ניסיון של ארגוני הטרור ברצועת עזה להוציא לפועל מתווי טרור נגד כוחות צה&quot;ל ואזרחי מדינת ישראל.

מצורף תיעוד בנושא: https://bit.ly/3OiM2Ls</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:28:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בסביבת הרצוג דורשים הבהרות מראש הממשלה נתניהו האם קשור לאמירות הנשיא ט</title><link>https://t.me/arabworld301news/143812</link><description>בסביבת הרצוג דורשים הבהרות מראש הממשלה נתניהו האם קשור לאמירות הנשיא טראמפ על הנשיא הרצוג ואומרים: &quot;אם כן, מדובר בחציית קו אדום&quot;

**עמיחי שטיין**</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:26:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114694</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:22:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114693</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:22:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114692</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:22:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] איראן: היום ואתמול נערכו טקסי יום הארבעים לציון מותם של מפגינים אותם ר</title><link>https://t.me/abualiexpress/114691</link><description>איראן: היום ואתמול נערכו טקסי יום הארבעים לציון מותם של מפגינים אותם רצח המשטר האיראני במהלך גל המחאה האחרון.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114691#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:22:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] פרטים נוספים על התקרית בבית חאנון: כמה מחבלים הלכו עם שמיכות על הראש כ</title><link>https://t.me/New_security8200/169133</link><description>פרטים נוספים על התקרית בבית חאנון:
כמה מחבלים הלכו עם שמיכות על הראש כאשר התצפיות מזהות אותם עם נשקים מבצבצים לא רחוק מהקו הצהוב.
5 מחבלים חוסלו, סריקות בשטח נמשכות.
אין נפגעים לכוחותינו

אלמוג בוקר</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:16:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אירוע חריג בבית חאנון בצפון הרצועה: כוחות צה&quot;ל פתחו בסריקות במרחב, בשט</title><link>https://t.me/arabworld301news/143811</link><description>אירוע חריג בבית חאנון בצפון הרצועה: כוחות צה&quot;ל פתחו בסריקות במרחב, בשטח שנמצא בשליטה ישראלית בתוך הקו הצהוב, בעקבות מספר זיהויים חריגים. החשד הוא שמספר מחבלים זוהו בשטח. הסריקות נמשכות - בשלב זה, אין נפגעים לכוחותינו.</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:12:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114690</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:11:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] טהרן: מתנגדי המשטר שחוששים לצאת לרחובות פן ייפגעו צועקים ממרפסות בתיהם</title><link>https://t.me/abualiexpress/114689</link><description>טהרן: מתנגדי המשטר שחוששים לצאת לרחובות פן ייפגעו צועקים ממרפסות בתיהם:
 מוות לדיקטטור 
מוות לח&#x27;אמינאי

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114689#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:11:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143810</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:08:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שני חשודים שניסו לחדור ליישוב כרמי צור ב־6 בפברואר נעצרו. כוחות חטיבת </title><link>https://t.me/arabworld301news/143809</link><description>שני חשודים שניסו לחדור ליישוב כרמי צור ב־6 בפברואר נעצרו. כוחות חטיבת עציון, יחידת עוקץ ויחידת האיסוף 636 עצרו אחד מהם באותו ערב. לאחר מצוד של כשבוע, לוחמי גדוד נחשון מחטיבת כפיר עצרו את השני בבית אולא.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:08:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124701/</title><link>https://t.me/arabworld301news/143808</link><description>https://nziv.net/124701/
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:01:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114688</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114687</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114686</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] גרמניה: הסנאטור הרפובליקני לינדזי גרהאם מניף את דגל האריה והשמש (המזוה</title><link>https://t.me/abualiexpress/114685</link><description>גרמניה: הסנאטור הרפובליקני לינדזי גרהאם מניף את דגל האריה והשמש (המזוהה עם האופוזיציה האיראנית) בהפגנה במינכן היום.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114685#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חיל האוויר תוקף בשעה זו בצפון הרצועה. דיווח על מחוסלים.  **א.ר 301 העו</title><link>https://t.me/arabworld301news/143807</link><description>חיל האוויר תוקף בשעה זו בצפון הרצועה. דיווח על מחוסלים.

**א.ר
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:49:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143806</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:49:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מנכ&quot;ל &quot;מועצת השלום&quot; עם ראש הלשכה המדינית של חמאס לשעבר איסמעיל הנייה. </title><link>https://t.me/arabworld301news/143805</link><description>מנכ&quot;ל &quot;מועצת השלום&quot; עם ראש הלשכה המדינית של חמאס לשעבר איסמעיל הנייה.

את מי משרתת &quot;מועצת השלום&quot; של טרמאפ. את ישראל או את הפלסטינים?
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:44:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **בהוראת משמרות המהפכה:   נאסר הטיס האזרחי בדרום מזרח איראן.  יצאה הוד</title><link>https://t.me/arabworld301news/143804</link><description>**בהוראת משמרות המהפכה:

 נאסר הטיס האזרחי בדרום מזרח איראן.

יצאה הודעת NOTAM למספר אזורים בדרום מזרח איראן בעקבות ״ניסויי טילים אפשריים.״

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:41:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חשיפת עד כאן: אז מי אתה באמת, ניקולאי מלאדנוב? **  יש מי שרוצים לציי</title><link>https://t.me/arabworld301news/143803</link><description>**חשיפת עד כאן: אז מי אתה באמת, ניקולאי מלאדנוב? **

יש מי שרוצים לצייר אותו בתור מתווך הוגן, אבל מה באמת חושב על ישראל מנכ״ל מועצת השלום בעזה?

מלדנוב הוא הוא פוליטיקאי בולגרי, לשעבר שר ההגנה ושר החוץ של בולגריה, בשנים 2015–2020 כיהן כשליח המיוחד מטעם האו&quot;ם לתהליך השלום במזרח התיכון.

קבלו כמה ציטוטים של מי שבעבר נחשב לידיד ישראל. 

 * הגדרת ישראל ככובשת: מלאדנוב תקף את מה שכינה &quot;הכיבוש הצבאי המתמשך של ישראל בשטח הפלסטיני&quot;.
 * האשמות בהפרת החוק הבינלאומי: הוא קבע כי הבנייה בהתנחלויות היא &quot;הפרה של החוק הבינלאומי ומכשול מרכזי לשלום&quot;.
 * ביקורת חריפה על צה&quot;ל: בתדרוך למועצת הביטחון ב-2018 הצהיר: &quot;המשך השימוש באש חיה על ידי צה&quot;ל מדאיג מאוד. הריגת ילדים היא בלתי מקובלת לחלוטין&quot;.
 * התנגדות לבנייה בירושלים: הוא פעל נגד בנייה בגבעת המטוס, בטענה שהיא מחזקת את &quot;טבעת ההתנחלויות&quot; סביב ירושלים.

לצד השקפה ברורה נגד המדיניות הישראלית ביהודה ושומרון, למלאדנוב יש קשרים טובים עם בנימין נתניהו. שאיתו הוא נפגש לא  פעמים. 16 גם בכיר בפת&quot;ח טען נגדושהוא איננו מתווך הוגן בין הישראלים והפלסטינים, ואף אמר 
 שמלאדנוב &quot;צריך לבלות את שארית זמנו כשגריר מזכ&quot;ל האו&quot;ם בחופשה עם חבריו 
 הישראלים או בנסיעות על חשבון טראמפ או אלה שמממנים את הסטייה המוסרית והפוליטית הזו, שבה טבע&quot;. 17בשל מורכבות זו נחשב מלאדנוב לגורם מתווך ומפשר בעל גישה פרגמטית ומאוזנת.18

מלאדנוב היה האדריכל של מנגנון העברת הכספים מקטר לעזה.

 ההיגיון שהוביל היה מניעת קריסה הומניטרית שתוביל למלחמה.מלאדנוב נחשב ל
 פופולרי בקרב הנהגת חמאס ונפגש לעתים קרובות עם 19
איסמעיל הנייה ובכירים אחרים

מלדנוב גם מעורב מלא מלא בסיפור של קטאר. הוא היה האדריכל מאחורי הכנסת הכספים הקטריים לעזה, וניסה לשכנע את העולם שיש להפריד בין הזרוע הצבאית של חמאס לבין &quot;האחריות השלטונית&quot; שלו. הוא גם נפגש מספר פעמים עם איסמעיל הנייה בעזה.


יחסו לישראל ולסכסוך הישראלי- פלסטיני בתפקידו כמתאים המיוחד של האו״ם לתהליך השלום במזה״ת, פרס מלאד
 נוב את תפיסת עולמו ביחס למדינת ישראל במסגרת הסכסוך.בנאום באו&quot;ם שנשא בשנת 2018, הוא קבע כי 
 הנוכחות של ישראל ביהודה ושומרון היא כיבוש צבאי מתמשך של ישראל בשטח הפלסטיני.

הוא קבע &quot;כל פ עילות ההתיישבות היא  הפרה של החוק הבינלאומי ומכשול מרכזי לשלום.&quot;והתריע על כך שלא נעש  ה שוםצעד
 &quot;לעצור את פעילות ההתיישבות בשטחים הפלסטיניים הכבושים כולל במזרח ירושלים.&quot;13
 במקביל לקריאות לעצור את ההתיישבות דרש מלאדנוב מישראל להגדיל את הסמכות האזרחית הפלסטינית בשטחי C.
 לאפשר את השיפור הכלכלי הפלסטיני בשטחים אלו, להגדיל את הגישה לדיור, מים, אנרגיה, תק
 שורת, חקלאות ומשאבי טבע, ולהקל משמעותית את
 הגבלות התנועה הפלסטיניות. מלאדנוב מדגיש את החשיבות לחזור לחזון האמיץ שבבסיס הסכמי אוסלו, 
 ולשוב למשא ומתן על בסיס קווי 67במטרה להגיע ל
 פתרון המבוסס על שתי מדינות, ישראל ופלסטין, החיות זו לצד זו בשלום ובביטחון 14
 עם ירושלים כבירת שתי המדינות

אז מה האסטרטגיה שלו?
מלדנוב מנסה לתרגם את הסכמי אברהם להקמת מדינה פלסטינית. במאמר שכתב ממש לאחרונה בנובמבר 2025, הוא טוען שהפסקת האש בעזה &quot;פתחה צוהר לכך&quot;.  

מלדנוב גם העביר ביקורת  על &quot;נרטיבים מהימין הקיצוני בפוליטיקה הישראלית, המבטלים בגלוי את האפשרות לדו-קיום&quot;. 

הוא גם משבח את האמירויות על בלימת מהלך הריבונות על יהודה ושומרון. 

דבר אחד נעדר מהמאמר שלו: הוא לא מזכיר אפילו באות את פירוז החמאס מנשק.</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:40:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח: איראן צפויה לצייד את מסוקי ה-Mi-28 החדשים שהיא מקבלת מרוסיה על </title><link>https://t.me/arabworld301news/143802</link><description>דיווח: איראן צפויה לצייד את מסוקי ה-Mi-28 החדשים שהיא מקבלת מרוסיה על פי הדיווחים הזרים במכ״ם מתקדם מסוג N025M, מערכת שנחשבה עד עכשיו לבלעדית לצבא הרוסי.

בנוסף, המסוקים יקבלו מערכת הגנה מתקדמת שמזהה שיגור טילים לעברם ומפעילה אוטומטית אמצעי שיבוש והטעיה. לפי הדיווח, השדרוגים האלו אמורים לשפר משמעותית את היכולת של המסוקים לשרוד בשדה הקרב.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:36:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ארגון עד כאן חושף את כוונותיו של מנכ&quot;ל &quot;מועצת השלום&quot; של טרמאפ.  המטרה </title><link>https://t.me/arabworld301news/143801</link><description>ארגון עד כאן חושף את כוונותיו של מנכ&quot;ל &quot;מועצת השלום&quot; של טרמאפ.

המטרה החזרת הרש&quot;פ לעזה והקמת מדינה פלסטינית. פירוז חמאס אינו נמצא בראש סדר העדיפויות של מנכ&quot;ל &quot;מועצת השלום&quot; אלא דווקא הקמת מדינה פלסטינית שבירתה ירושלים המזרחית.

העיקרון שמנחה את מנכ&quot;ל &quot;מועצת השלום&quot; ניקולאי מלאדנוב הוא פירוז הרצועה תמורת הקמת מדינה פלסטינית. אותו עיקרון המנחה את ארגון הטרור חמאס.</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:31:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124697/</title><link>https://t.me/arabworld301news/143800</link><description>https://nziv.net/124697/
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:28:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] השאלה של דור מזכירה לי את הסתרת מעורבות מחבלי הרש&quot;פ והפת&quot;ח באיו&quot;ש בפיג</title><link>https://t.me/arabworld301news/143799</link><description>השאלה של דור מזכירה לי את הסתרת מעורבות מחבלי הרש&quot;פ והפת&quot;ח באיו&quot;ש בפיגועים ופעולות טרור. לאורך השנתיים וחצי האחרונות גורם כלשהו בדו&quot;צ דואג להסתיר את השייכות של מחבלי הפת&quot;ח והרש&quot;פ לארגונים עצמם - גם פה בעניין &quot;הגבול המזרחי והמערבי&quot; את מי מפחדים להרגיז? אם שזה בכלל עניין של הנדסת תודעה שנועדה לטשטש את האחריות של המדינות והגופים האחראים על האירועים.
[**
חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:21:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הורים לילדים בגילאי **9–12** או **13–17**?   זה הרגע לקבל **החלטה שתשפ</title><link>https://t.me/abualiexpress/114684</link><description>הורים לילדים בגילאי **9–12** או **13–17**?  
זה הרגע לקבל **החלטה שתשפיע על העתיד שלהם.**

העולם משתנה במהירות.  
המלחמות של העתיד לא יתנהלו עם טנקים – אלא **בחזית הטכנולוגיה והסייבר.**  
השאלה היא לא אם הילדים שלנו יפגשו את העולם הזה — אלא אם הם **יהיו מוכנים אליו.**

תנו לילד שלכם את **הכיוון הנכון בחיים.**  
תנו לו **יתרון אמיתי.**

🚀 **קורס הסייבר המוביל בישראל** מבית **Israel Cyber Campus**

✔ ללא צורך בידע מוקדם  
✔ נשיא הקמפוס – יגאל אונא, ראש מערך הסייבר של מדינת ישראל (2018–2022)  
✔ מדריכים יוצאי יחידות עילית – 8200 ו-81  
✔ הכנה ליחידות המודיעין  
✔ מסלול 4 חודשים | מפגש שבועי – 3 שעות אקדמיות  
✔ אונליין בזום או פרונטלי באוניברסיטת תל אביב

👧👦 **שתי קבוצות גיל:**  
▪ **9–12**  
▪ **13–17**

אל תשאירו את הילד שלכם מאחור.  
**המקומות מוגבלים.**

להרשמה ופרטים נוספים 👇  
https://www.israelcybercampus.co.il//young-cyber
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:15:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים על הפרעות באינטרנט באיראן.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dorne</title><link>https://t.me/arabworld301news/143798</link><description>דיווחים על הפרעות באינטרנט באיראן.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:14:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/114683</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:14:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124691/</title><link>https://t.me/arabworld301news/143797</link><description>https://nziv.net/124691/
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:09:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בריוני המשטר יורים באוויר על מנת להשתיק את האזרחים המוחאים במרפסות והח</title><link>https://t.me/arabworld301news/143796</link><description>בריוני המשטר יורים באוויר על מנת להשתיק את האזרחים המוחאים במרפסות והחלונות, כאזהרה לאזרחים האיראנים.

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:03:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143795</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:02:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143794</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:02:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143793</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:02:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143792</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:02:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143791</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:01:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143790</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:01:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143789</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:01:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מחאת המרפסות והחלונות: אזרחים איראנים בערים שונות קוראים בשעה האחרונה </title><link>https://t.me/arabworld301news/143788</link><description>מחאת המרפסות והחלונות: אזרחים איראנים בערים שונות קוראים בשעה האחרונה קריאות תמיכה בשאה הגולה.

וכן קריאות מוות לח&#x27;מינאי, מוות לדיקטטור, ומוות לרפובליקה האסלאמית של איראן.

גחלת המחאה קיימת. 

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:01:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24994</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:01:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24993</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:01:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24992</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:01:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] מחאת המרפסות והחלונות: אזרחים איראנים בערים שונות קוראים בשעה האחרונה </title><link>https://t.me/b3976a/24991</link><description>מחאת המרפסות והחלונות: אזרחים איראנים בערים שונות קוראים בשעה האחרונה קריאות תמיכה בשאה הגולה.

וכן קריאות מוות לח&#x27;מינאי, מוות לדיקטטור, ומוות לרפובליקה האסלאמית של איראן.

גחלת המחאה קיימת. 

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:01:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מטוס תובלה צבאי נוסף של רוסיה נמצא בדרכו לנחיתה בטהרן.  **מרדכי כ. לפר</title><link>https://t.me/arabworld301news/143787</link><description>מטוס תובלה צבאי נוסף של רוסיה נמצא בדרכו לנחיתה בטהרן.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:00:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רגע כניסתו של הסנאטור Lindsey Graham לנאום במינכן, כשהוא מחזיק בדגל הא</title><link>https://t.me/arabworld301news/143786</link><description>רגע כניסתו של הסנאטור Lindsey Graham לנאום במינכן, כשהוא מחזיק בדגל האריה והשמש.

(הכוונה היא לוועידת הביטחון במינכן – כנס בינלאומי שנערך מדי שנה בעיר מינכן שבגרמניה, ובה משתתפים מנהיגים, שרי חוץ וביטחון ובכירים מרחבי העולם לדיונים בנושאי ביטחון ומדיניות חוץ).
(דגל האריה והשמש הוא סמלה ההיסטורי של איראן מהתקופה שלפני המהפכה האסלאמית ב־1979. כיום הוא מזוהה בעיקר עם האופוזיציה האיראנית ועם מתנגדי המשטר, בניגוד לדגל הרשמי של הרפובליקה האסלאמית).

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 17:59:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ערוצים עזתיים מדווחים על סדרת תקיפות של מטוסי קרב של צה&quot;ל בצפון הרצועה</title><link>https://t.me/abualiexpress/114682</link><description>ערוצים עזתיים מדווחים על סדרת תקיפות של מטוסי קרב של צה&quot;ל בצפון הרצועה, זאת לאחר דיווחים על ירי ממסוק קרב של צה&quot;ל לעבר מזרח ג&#x27;באליא ולעבר כיכר שיח&#x27; זאיד בצפון הרצועה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114682#comments)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 17:58:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מספר מחבלים יצאו ממנהרה (לאחר שראו אמולסיה) בצפון הרצועה וחוסלו עי זיק</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84808</link><description>מספר מחבלים יצאו ממנהרה (לאחר שראו אמולסיה) בצפון הרצועה וחוסלו עי זיק

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 17:56:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **אלמוג בוקר** אירוע חריג בצפון הרצועה: זוהו כמה מחבלים שיצאו מפיר מנה</title><link>https://t.me/New_security8200/169132</link><description>**אלמוג בוקר**
אירוע חריג בצפון הרצועה: זוהו כמה מחבלים שיצאו מפיר מנהרה באזור בית חאנון. כוחות גדולים הוקפצו למקום כולל חיל האוויר. המחבלים הותקפו, אך ככל הנראה לא כולם חוסלו בשלב זה. הפעילות נמשכת
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 17:52:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114681</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 17:45:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114680</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 17:45:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מלבד בחשבונו של שר החוץ האיראני👆, רשת X הסירה את ה V הכחול גם בחשבונות</title><link>https://t.me/abualiexpress/114679</link><description>מלבד בחשבונו של שר החוץ האיראני👆, רשת X הסירה את ה V הכחול גם בחשבונותיהם של:

עלי לאריג&#x27;אני, מזכ&quot;ל המועצה לביטחון לאומי של איראן

מחמד קאליבף, יו&quot;ר הפרלמנט האיראני

גולאם חסיין מחסני אג&#x27;אי- ראש הרשות השופטת באיראן.

[10 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114679#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 17:45:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **HOT HOT HOT HOT HOT HOT HOT  המבצע אושר באופן רשמי.. בלי יותר מידי ד</title><link>https://t.me/arabworld301news/143784</link><description>**HOT HOT HOT HOT HOT HOT HOT

המבצע אושר באופן רשמי..
בלי יותר מידי דיבורים בלי אותיות קטנות ובלי קאץ&#x27;
המחיר לא זז 3 שנים כן כן 3 שנים
😱😱😱😱😱😱😱😱😱😱

טריפל פלטינום כולל 170 ערוצים

כולל 1000 מגה סיבים בטכנולוגיית Ai, כולל כל מגדיל טווח וראוטר המתקדם בעולם

כולל קו טלפון ביתי ללא הגבלה

כולל התקנה בדירה ללא עלות !!!

כולל כל הציוד!!!!!

כולל מחיר קבועעע ל3 שנים!!!

💵כל זה במחיר של 169 שקלים!
כן מחיר קבוע ל3 שנים!

🎁כל לקוח חדש שמצטרף מקבל הטבה על סך 270 שקלים*⚽️⚽️

המבצע מיועד ללקוחות חדשים בלבד!

להצטרפות לחצו כאן למטה** ⬇️

**https://wa.me/message/6CY4QJDN3XNTN1**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 17:30:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/arabworld301news/143783</link><description>**תוכן שיווקי**</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 17:29:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מיליצית הכוחות העממיים ברפיח חושפת, מנהרות בדרום הרצועה.  [כדי להגיב ל</title><link>https://t.me/abualiexpress/114678</link><description>מיליצית הכוחות העממיים ברפיח חושפת, מנהרות בדרום הרצועה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114678#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 17:25:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גם כן מאתמול תרגילי הגנה האווירית באצפהאן.  [חננאל אביב בטלגרם](https:</title><link>https://t.me/arabworld301news/143782</link><description>גם כן מאתמול תרגילי הגנה האווירית באצפהאן.

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 17:22:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הפיצוצים שנשמעים כעת ביישובי העוטף: כוחות צהל וחיל האוויר פועלים כעת ב</title><link>https://t.me/New_security8200/169131</link><description>הפיצוצים שנשמעים כעת ביישובי העוטף: כוחות צהל וחיל האוויר פועלים כעת בצפון הרצועה, לאחר שחמאס שוב הפרו את הפסקת האש.

אלמוג בוקר</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 17:21:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  **בתום מצוד של שבוע לאחר מעצרו של אחד החשודים: כוחות הביטח</title><link>https://t.me/New_security8200/169130</link><description>דובר צה&quot;ל:

**בתום מצוד של שבוע לאחר מעצרו של אחד החשודים: כוחות הביטחון עצרו חשוד נוסף שניסה לחדור ליישוב כרמי צור בשבוע שעבר**

לפני כשבוע (ו&#x27;) זוהו שני חשודים שהתקדמו לעבר היישוב כרמי צור שבחטיבת עציון.

מיד לאחר הזיהוי, מאבטחת מפרויקט ״הגנת הישוב״ הקפיצה את כוחות הביטחון וכיתת הכוננות היישובית שהחלו לסרוק במרחב לשלילת החדירה ליישוב.

במסגרת הסריקות, כוחות החטיבה בסיוע יחידת עוקץ וכוחות 636 לכדו את אחד החשודים מחוץ ליישוב.

בתום מצוד שארך כשבוע ולאחר אינדיקציות מודיעיניות שנאספו בסיוע שב״כ, לוחמים מגדוד &#x27;נחשון&#x27; (90) פעלו מוקדם יותר השבוע (ה&#x27;) בכפר בית אולא ועצרו את החשוד השני שניסה לחדור ליישוב. 

החשודים הועברו להמשך חקירת כוחות הביטחון.
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 17:18:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שוויץ מאשרת באופן רשמי כי סבב השיחות הבא בין איראן לארה&quot;ב ייערך בשטחה </title><link>https://t.me/abualiexpress/114677</link><description>שוויץ מאשרת באופן רשמי כי סבב השיחות הבא בין איראן לארה&quot;ב ייערך בשטחה במהלך השבוע הקרוב.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114677#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 17:17:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים על פיצוץ עז הערב בטהראן   **NEWS DDF :קרדיט 301 העולם הערבי בט</title><link>https://t.me/arabworld301news/143781</link><description>דיווחים על פיצוץ עז הערב בטהראן


**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 17:15:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אם היו חסרות לכם מלחמות, גם בין אתיופיה לאריתריאה מתחמם.  מוקדם יותר ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/143780</link><description>אם היו חסרות לכם מלחמות, גם בין אתיופיה לאריתריאה מתחמם.

מוקדם יותר היום בגבול בין המדינות.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 17:15:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  מוקדם יותר היום (ש&#x27;), כוחות צוות הקרב של החטיבה הצפונית הפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/143779</link><description>דובר צה&quot;ל:

מוקדם יותר היום (ש&#x27;), כוחות צוות הקרב של החטיבה הצפונית הפועלים בצפון רצועת עזה זיהו מחבל שחצה את הקו הצהוב והתקרב לעבר הכוחות באופן שהיווה איום מיידי.

מיד לאחר הזיהוי, הכוחות חיסלו את המחבל במטרה להסיר את האיום.

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם למתווה הסכם הפסקת האש וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 17:05:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] יש לציין כי יש מספר מחאות זעירות במספר מוקדים באיראן. ** יאיר גולדבלט </title><link>https://t.me/arabworld301news/143778</link><description>יש לציין כי יש מספר מחאות זעירות במספר מוקדים באיראן.
**
יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 17:01:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] לפני  שהמחיר יעלה, מהרו להירשם לכנס הכי חשוב בזירת התודעה של ישראל.   </title><link>https://t.me/b3976a/24990</link><description>לפני  שהמחיר יעלה, מהרו להירשם לכנס הכי חשוב בזירת התודעה של ישראל. 


📝 **החזית השמינית: מלחמת ההשפעה**

**We are outnumbered, outgunned, and outfunded.**
ובכל זאת - גם כאן ננצח. **ביחד ננצח**

רבים מהישראלים שאני מדבר איתם מרגישים שישראל מפסידה באחת הזירות החשובות ביותר של המלחמה:
**זירת הלוחמה התודעתית ודעת הקהל העולמית**.

**זו לא זירה שולית.
זו הסיבה שלטבח ב־7 באוקטובר התלוו מחבלי הנוח׳בה גם ״עיתונאים״ מטעם חמאס.**
זו הסיבה שחמאס השקיעה מיליונים בקידום נרטיבים, סרטונים וקמפיינים ברחבי העולם.
**וזו, לצערנו, אחת החזיתות שבהן אנחנו עדיין מפסידים.**

בישראל עדיין לא באמת יודעים איך להתמודד עם גלי השנאה, עם האנטישמיות הגואה בקמפוסים ובעולם, ובעיקר לא מבינים עד הסוף את עומק הבעיה.

**וזו בדיוק הסיבה לכנס ״החזית השמינית״.**
קיבצתי את מיטב האנשים בישראל שעוסקים בלוחמה תודעתית ופסיכולוגית  בעלי ניסיון אמיתי, חלקם נחשפים לראשונה לציבור כדי לשתף ידע, כלים ותובנות, ולהתחיל **לעשות משהו בנידון.**

זו גם הזדמנות עבורכם לצאת ממעגל האדישות ולהצטרף לדיון רציני, עמוק ומקיף סביב אחת הסוגיות הקריטיות ביותר לעתיד ישראל כזו שמעטים בכלל מדברים עליה.

הנרטיב שלנו הוא לא בידור.
**אנטישמיות עולמית וערבית עולה לנו בחיי אדם.**
ולכן אני מזמין אתכם להצטרף לכנס הכל כך חשוב הזה.

**אני אנחה את הכנס, ובהשתתפות:
עלי שעבאן,
עידית בר,
צבי יחזקאלי,
ד״ר אדי כהן,
יוסף חדד,
רות וסרמן לנדה,
מרואן ג׳אבר,
ואחרים שכל אחד מהם מביא ניסיון, ידע וכלים מהשטח.
**
אני לא מאמין שאנחנו powerless.
אני מאמין שפשוט עוד לא הקצינו לזה את המשאבים הנכונים.

🔗 לפרטים והרשמה:
https://luma.com/eighthfront?coupon=KHALIFA

הכנס יתקיים ב Gigaverse  וכל המשתתפים יקבלו סיכומים, קטעי וידאו ואת הסרטונים עם תמלילים וכתוביות בשפות שונות כדי שתוכלו להפיץ אח״כ לחברים.

בואו.
יהיה מעניין.
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 17:00:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] °**תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/b3976a/24989</link><description>°**תוכן שיווקי**</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 17:00:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **המחאות מהמרפסות בטהרן כנגד המשטר.  לפרסום ב-301: ****https://t.me/yo</title><link>https://t.me/arabworld301news/143777</link><description>**המחאות מהמרפסות בטהרן כנגד המשטר.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:59:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ההתפתחויות בנושא המיליציות ברצועה: בליל שבת התרחשו קרבות בין מילציית &quot;</title><link>https://t.me/b3976a/24988</link><description>ההתפתחויות בנושא המיליציות ברצועה: בליל שבת התרחשו קרבות בין מילציית &quot;הכוחות העממיים&quot; למחבלי חמאס בשכונת זייתון בצפון הרצועה.

ע&quot;פ דיווחים עזתים כטב&quot;מ ישראלי תקף כמעטפת אווירית ישראלית לחמושי המיליצייה.

ישנם הרוגים לשני הצדדים באירוע. כאשר חמאס טוענת כי הפעולה של מיליציית &quot;הכוחות העממיים&quot; בפיקודו של ע&#x27;סאן אל-דהיני נכשלה וסוכלה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:58:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **כותרות השבת ** 1. הנשיא טראמפ: חילופי משטר באיראן זה הדבר הכי טוב שי</title><link>https://t.me/abualiexpress/114676</link><description>**כותרות השבת
**
1. הנשיא טראמפ: חילופי משטר באיראן זה הדבר הכי טוב שיכול להיות. 
אנחנו רוצים אפס העשרת אורניום באיראן. 

https://t.me/abualiexpress/114649

2. הנשיא טראמפ ברמיזה אפשרית לאיראן: 

הנשק הרוסי והנשק הסיני לא עבדו בוונצואלה.. יום אחד תגלו למה. 

https://t.me/abualiexpress/114652

3. סיכום בנקודות של תמונת המצב בחזית האיראנית - התבשיל ממשיך להקדיח. 

https://t.me/abualiexpress/114653


4. הארגון הבינ&quot;ל רופאים ללא גבולות מודה לראשונה אחרי שנתיים וחצי: חמאס מנהלת פעילות צבאית בבית החולים נאצר בח&#x27;אן יונס. 

https://t.me/abualiexpress/114656

5. חברת הסייבר הישראלית פרגון סולושנס, אותה ייסד אהוד ברק, חשפה בטעות ברשת את מסך ההפעלה של תוכנית הריגול שלה Graphite - נחשפו יכולות. 

https://t.me/abualiexpress/114635?single

##
שבוע טוב

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114676#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:56:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אני רק שואל מי בדובר צה״ל חתום על נוסח ההודעה שחוזרת על עצמה עם הכינוי</title><link>https://t.me/arabworld301news/143776</link><description>אני רק שואל מי בדובר צה״ל חתום על נוסח ההודעה שחוזרת על עצמה עם הכינוי ״הגבול המערבי״, את מי אתם מפחדים להרגיז?

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:51:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] נתניהו החליט : נציג ישראל בכינוס מועצת השלום שיערך השבוע - שר החוץ גדע</title><link>https://t.me/New_security8200/169129</link><description>נתניהו החליט : נציג ישראל בכינוס מועצת השלום שיערך השבוע - שר החוץ גדעון סער

דפנה ליאל</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:47:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  **כוחות צה״ל סיכלו ניסיון הברחה של עשרה אקדחים בגבול המערב</title><link>https://t.me/arabworld301news/143775</link><description>דובר צה&quot;ל:

**כוחות צה״ל סיכלו ניסיון הברחה של עשרה אקדחים בגבול המערבי
**
כוחות צה״ל בחטיבת פארן ממשיכים לסכל הברחות של אמצעי לחימה מהגבול המערבי. 

במהלך סריקות שביצעו במרחב החטיבה, כוחות אוגדה 80 איתרו רחפן שיורט על ידי כוחות צה״ל ונשא עשרה אקדחים ו-30 מחסניות.

האקדחים שאותרו הועברו להמשך טיפול כוחות הביטחון.
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:47:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  **כוחות צה״ל סיכלו ניסיון הברחה של עשרה אקדחים בגבול המערב</title><link>https://t.me/New_security8200/169128</link><description>דובר צה&quot;ל:

**כוחות צה״ל סיכלו ניסיון הברחה של עשרה אקדחים בגבול המערבי
**
כוחות צה״ל בחטיבת פארן ממשיכים לסכל הברחות של אמצעי לחימה מהגבול המערבי. 

במהלך סריקות שביצעו במרחב החטיבה, כוחות אוגדה 80 איתרו רחפן שיורט על ידי כוחות צה״ל ונשא עשרה אקדחים ו-30 מחסניות.

האקדחים שאותרו הועברו להמשך טיפול כוחות הביטחון.
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:47:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **גורמי צבא בכירים אמריקניים:**  לא מן הנמנע שנצטרך להצניח כוחות בלב ט</title><link>https://t.me/arabworld301news/143774</link><description>**גורמי צבא בכירים אמריקניים:**

לא מן הנמנע שנצטרך להצניח כוחות בלב טהראן על מנת להשתלט על מוסדות השלטון ולהפיל בפועל את המשטר.
מהלך כזה יכול להגיע רק אחרי הפצצות מאסיביות של סמלי שלטון.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:41:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שרידי עצמות אדם  ודרכון זר נמצאו סמוך לפסגת זאב בירושלים  [⭕️חדשות בטח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84807</link><description>שרידי עצמות אדם  ודרכון זר נמצאו סמוך לפסגת זאב בירושלים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:40:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] האזרחים האיראנים נענים לקריאתו של יורש העצר למחות מחלונות בתיהם נגד המ</title><link>https://t.me/arabworld301news/143773</link><description>האזרחים האיראנים נענים לקריאתו של יורש העצר למחות מחלונות בתיהם נגד המשטר.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:40:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הפגנה הבוקר של הדרוזים בעיר סווידא שבסוריה, בדרישה לאוטונומיה למחוז וה</title><link>https://t.me/arabworld301news/143772</link><description>הפגנה הבוקר של הדרוזים בעיר סווידא שבסוריה, בדרישה לאוטונומיה למחוז והבעת תמיכה בישראל, עם דגלי ישראל, יחד עם תמונה של השר הישראלי לשעבר איוב קרא. המפגינים נשאו גם תמונות של ראש הממשלה נתניהו וע&#x27;סאן עליאן, שמונה לאחרונה למתאם היחסים עם הדרוזים בסוריה ובלבנון במסגרת פיקוד הצפון.

**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:38:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143771</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:34:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שר החוץ הסורי, אסעד א-שיבאני:  &quot;ישראל מפריזה בהצגתנו כאיום על ביטחונה.</title><link>https://t.me/arabworld301news/143770</link><description>שר החוץ הסורי, אסעד א-שיבאני:

&quot;ישראל מפריזה בהצגתנו כאיום על ביטחונה.&quot;

**
ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:33:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143769</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:27:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תעלומה?  לפי מקור סורי מקומי, תו חניה לנכה שתוקפו פג ב2017 נמצא הבוקר </title><link>https://t.me/arabworld301news/143768</link><description>תעלומה?

לפי מקור סורי מקומי, תו חניה לנכה שתוקפו פג ב2017 נמצא הבוקר בסוריה, ליד לטקיה.

התו שייך ל״אסתר מלכה״, אסתר אם את מחפשת את התו דברי איתי בDM אחבר אותך למי שמחזיק בו.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:27:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143767</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:26:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143766</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:26:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143765</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:26:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בין 3–12 בפברואר ביצע פיקוד המרכז האמריקאי 10 תקיפות נגד יותר מ-30 יעד</title><link>https://t.me/arabworld301news/143764</link><description>בין 3–12 בפברואר ביצע פיקוד המרכז האמריקאי 10 תקיפות נגד יותר מ-30 יעדי דאעש בסוריה במסגרת Operation Hawkeye Strike. הותקפו תשתיות ומחסני נשק באמצעות חימוש מדויק ממטוסים, מסוקים וכטב&quot;מים. המבצע בא לאחר מארב ליד תדמור.

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:26:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שר החוץ הסורי: ״על ישראל לסגת מהאזורים שכבשה לאחר ה-8 בדצמבר״.  [דור פ</title><link>https://t.me/arabworld301news/143763</link><description>שר החוץ הסורי: ״על ישראל לסגת מהאזורים שכבשה לאחר ה-8 בדצמבר״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:17:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 🚀 צעירים אחרי צבא ועד גיל 35?  בעולם של בינה מלאכותית 🤖   אנחנו מזמיני</title><link>https://t.me/abualiexpress/114675</link><description>🚀 צעירים אחרי צבא ועד גיל 35?

בעולם של בינה מלאכותית 🤖  
אנחנו מזמינים אתכם ל־**בינה יהודית!** ✨  
&gt;&gt;&gt; להרשמה: https://did.li/beitmisraely

📖 שבועיים מרתקים וחווייתיים בירושלים של **&quot;בית מדרש ישראלי.&quot;**  
היכרות עם ארון הספרים היהודי ועולם הלימוד בכלל.  
שיחות עומק, לימוד, סדנאות.  
מרקם אנושי ייחודי ואיכותי מהפסיפס הישראלי 🇮🇱 מרחבי הארץ והעולם.

תבואו בלי היכרות מוקדמת!  
ואז... 🌍 **מסע לארץ אחרת** – לדרום אפריקה.

🔥 הצטרפו לבודדים שזוכים לתוכנית שמעצימה את חייהם. כבכל שנה.

אז מתי מתאים לכם?  
🗓 מחזור א׳ 8-25.3  
🗓 מחזור ב׳ 10-26.5

לצעירים וצעירות נבחרים בגילאי **22–35**.

&gt;&gt;&gt; להרשמה: https://did.li/beitmisraely  
**הקבלה מותנית בראיון אישי**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:15:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/114674</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:14:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143762</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:08:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143761</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:08:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143760</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:08:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🤍 **תמונות לוויין חושפות את פריסת מערכות ההגנה האווירית האמריקאיות (פט</title><link>https://t.me/arabworld301news/143759</link><description>🤍
**תמונות לוויין חושפות את פריסת מערכות ההגנה האווירית האמריקאיות (פטריוט) ומטוסי קרב F-16 בבסיס האווירי עיסה בבחריין.**

**יאיר גולדבלט**
**301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news 
🌟
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:08:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שבוע טוב  בשורות טובות🙏❤️</title><link>https://t.me/arabworld301news/143758</link><description>שבוע טוב 
בשורות טובות🙏❤️</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:06:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לזכר האמיצים שנפלו ברחובות איראן 💔, שעמדו מול פחד באומץ שאין לו גבול ✊</title><link>https://t.me/arabworld301news/143757</link><description>לזכר האמיצים שנפלו ברחובות איראן 💔, שעמדו מול פחד באומץ שאין לו גבול ✊

**NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:05:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **סיכום חדשות השבת:**  * גורמים אמריקניים לרויטרס: צבא ארה&quot;ב מתכונן למ</title><link>https://t.me/arabworld301news/143756</link><description>**סיכום חדשות השבת:**

* גורמים אמריקניים לרויטרס: צבא ארה&quot;ב מתכונן למערכה מתמשכת של כמה שבועות מול איראן, אם יידרש

* סבב שיחות נוסף בין ארה&quot;ב לאיראן צפוי להתקיים ביום שלישי בז&#x27;נווה

* טראמפ: &quot;שינוי משטר באיראן זה הדבר הכי טוב שיכול לקרות&quot;

* כוחות צה&quot;ל חיסלו בצפון רצועת עזה מחבל שחצה את הקו הצהוב והתקרב לעבר הכוחות

* צה&quot;ל סיכל הברחה של 3 כלי נשק מסוג M16 באמצעות רחפן בגבול המערבי

ניצן שפירא</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:04:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **__נקמה יוונית....ענק!!__** ראש ממשלת יוון משאיר לארדואן הפתעה בתיק ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/143755</link><description>**__נקמה יוונית....ענק!!__**
ראש ממשלת יוון משאיר לארדואן הפתעה בתיק המסמכים: ממחטה משומשת.
במהלך המפגש בין הנשיא הטורקי ארדואן וראש ממשלת יוון מיטסוטקיס.
 **החיוך של מיטסוטקיס: אומר הכל...

מיסטר בין היווני...🙈**🤓

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 15:59:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] משטרת מינכן: יותר מ 200 אלף איש בהפגנות נגד המשטר האיראני היום במינכן.</title><link>https://t.me/abualiexpress/114673</link><description>משטרת מינכן: יותר מ 200 אלף איש בהפגנות נגד המשטר האיראני היום במינכן.

##
ניתן לראות גם דגלי ישראל בהפגנה.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114673#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 15:50:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] 📢  דוברות קריית שמונה: הודעה מספר 169 | יום שבת | 14.02.26 | שעה: 17:4</title><link>https://t.me/New_security8200/169127</link><description>📢  דוברות קריית שמונה: הודעה מספר 169 | יום שבת | 14.02.26 | שעה: 17:40

תושבי קריית שמונה ויישובי הגליל,

***הערב בין השעות 18:00-19:00, יבוצע ירי כשירות באזורנו*. 
כתוצאה מכך ייתכן ויישמעו הדי פיצוצים.
**
כאמור, מדובר בפעילות תקינה של כוחותינו במרחב.
אין חשש לאירוע ביטחוני.

במקרה אמת נוציא הודעה נוספת.

דוברות עיריית קריית שמונה</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 15:43:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עפ&quot;י מקורות ערבים: בעימותים שפרצו בין כוחותינו למחבלים בכפר חוסאן, ממע</title><link>https://t.me/arabworld301news/143754</link><description>עפ&quot;י מקורות ערבים: בעימותים שפרצו בין כוחותינו למחבלים בכפר חוסאן, ממערב לבית לחם, נורה ונפצע אחד המחבלים באורח קשה.
**אין נפגעים לכוחותינו.
**
גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 15:32:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עפ&quot;י דיווחים מעזה, טנקים של צה&quot;ל מתקרבים לרחוב סלאח אלדין וסוגרים אותו</title><link>https://t.me/arabworld301news/143753</link><description>עפ&quot;י דיווחים מעזה, טנקים של צה&quot;ל מתקרבים לרחוב סלאח אלדין וסוגרים אותו בסמוך לציר נצרים, מדרום לעיר עזה.

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 15:31:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לוחמי המליציות, המתנגדות לשלטון חמאס בעזה, פעלו היום להרס ואיטום המנהר</title><link>https://t.me/arabworld301news/143752</link><description>לוחמי המליציות, המתנגדות לשלטון חמאס בעזה, פעלו היום להרס ואיטום המנהרות באזור רפיח.

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 15:29:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] פהלווי ינאם מאחורי זכוכית משוריינת  עוד צפוי לנאום יוסף חדד  [⭕️חדשות </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84805</link><description>פהלווי ינאם מאחורי זכוכית משוריינת 
עוד צפוי לנאום יוסף חדד

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 15:24:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] יורש העצר האיראני החל לנאום בכנס הביטחון במינכן תחת הגנה רחבה של משטרת</title><link>https://t.me/arabworld301news/143751</link><description>יורש העצר האיראני החל לנאום בכנס הביטחון במינכן תחת הגנה רחבה של משטרת גרמניה ושות׳, מאחורי זכוכית נגד ירי.

זכה לתשואות רבות מהקהל.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 15:21:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 51 חברי פרלמנט איראנים העבירו אזהרה לנשיא איראן בדרישה להפסיק לאלתר את</title><link>https://t.me/arabworld301news/143750</link><description>51 חברי פרלמנט איראנים העבירו אזהרה לנשיא איראן בדרישה להפסיק לאלתר את המו״מ עם ארצות הברית.

לדבריהם, נשיא ארה״ב אינו מעוניין בהגעה להסכם.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 15:10:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  מוקדם יותר היום (ש&#x27;), כוחות צוות הקרב של החטיבה הצפונית הפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/143749</link><description>דובר צה&quot;ל:

מוקדם יותר היום (ש&#x27;), כוחות צוות הקרב של החטיבה הצפונית הפועלים בצפון רצועת עזה זיהו מחבל שחצה את הקו הצהוב והתקרב לעבר הכוחות באופן שהיווה איום מיידי.

מיד לאחר הזיהוי, הכוחות חיסלו את המחבל במטרה להסיר את האיום.

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם למתווה הסכם הפסקת האש וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 15:04:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] יורש העצר האיראני רזא פהלווי הגיע להפגנה של האופוזיציה האיראנית במינכן</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84804</link><description>יורש העצר האיראני רזא פהלווי הגיע להפגנה של האופוזיציה האיראנית במינכן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 15:04:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נשיא רוסיה פוטין: ״אנו מעריכים את המשך חיזוק השותפות האסטרטגית הכוללת </title><link>https://t.me/arabworld301news/143748</link><description>נשיא רוסיה פוטין: ״אנו מעריכים את המשך חיזוק השותפות האסטרטגית הכוללת בין מוסקבה לטהראן״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 14:56:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  מוקדם יותר היום (ש&#x27;), כוחות צוות הקרב של החטיבה הצפונית הפ</title><link>https://t.me/New_security8200/169126</link><description>דובר צה&quot;ל:

מוקדם יותר היום (ש&#x27;), כוחות צוות הקרב של החטיבה הצפונית הפועלים בצפון רצועת עזה זיהו מחבל שחצה את הקו הצהוב והתקרב לעבר הכוחות באופן שהיווה איום מיידי.

מיד לאחר הזיהוי, הכוחות חיסלו את המחבל במטרה להסיר את האיום.

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם למתווה הסכם הפסקת האש וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 14:55:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114672</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 14:20:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114671</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 14:20:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] גרמניה: מאות אלפי איראנים מרחבי אירופה הגיעו למינכן, שם נערכת ועידת מי</title><link>https://t.me/abualiexpress/114670</link><description>גרמניה: מאות אלפי איראנים מרחבי אירופה הגיעו למינכן, שם נערכת ועידת מינכן לביטחון בהשתתפות מנהיגי עולם רבים כדי להזדהות עם המפגינים האיראנים ולקרוא להפלת המשטר הנוכחי.

עשרות אלפים מהם השתתפו במחאה גדולה שכללה את הנפת דגל האריה והשמש הגדול ביותר באירופה.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114670#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 14:20:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] רשת X של אילון מאסק הסירה את ה V הכחול מהחשבון של שר החוץ האיראני עבאס</title><link>https://t.me/abualiexpress/114669</link><description>רשת X של אילון מאסק הסירה את ה V הכחול מהחשבון של שר החוץ האיראני עבאס עראקג&#x27;י -זאת כפי הנראה מפני שהדבר סותר את מדיניות הסנקציות האמריקאית של OFAC.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114669#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 14:04:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **חוק ההזדהות בקלפי בארה&quot;ב : הנשיא טראמפ מאותת שהוא מתכוון ללכת עד הסו</title><link>https://t.me/abualiexpress/114668</link><description>**חוק ההזדהות בקלפי בארה&quot;ב : הנשיא טראמפ מאותת שהוא מתכוון ללכת עד הסוף כדי להעביר את החוק** 

הנשיא טראמפ קורא לרפובליקנים לפעול בכל דרך להעברת החוק המחייב הצגת  תעודת זהות בקלפי, כדי למנוע מ&quot;הדמוקרטים הרמאים&quot; להמשיך עם המצב הקיים. 
טראמפ מציין כי הוא יוציא צו נשיאותי בנושא ומדגיש שהחוק צריך לעבור עוד לפני הבחירות האמצע הקרובות בארה&quot;ב (עוד השנה). 
הנשיא מציין בהקשר זה שהדמוקרטים לא יהססו להשתמש בנשק &quot;ביטול הפיליבסטר&quot; בסנאט אם יוכלו בכל וכך למעשה טראמפ מכשיר את הקרקע לשימוש של הרפובליקנים בסנאט בנשק זה עליו הרחבתי כאן אתמול👆.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114668#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 13:35:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143747</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 13:33:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/143746</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 13:33:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נתפס על קטנות - אילון מאסק מוריד את ה-V הכחול למספר אישים איראניים בינ</title><link>https://t.me/arabworld301news/143745</link><description>נתפס על קטנות - אילון מאסק מוריד את ה-V הכחול למספר אישים איראניים ביניהם שר החוץ האיראני ועלי לאריג׳אני.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 13:33:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114667</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 13:15:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114666</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 13:15:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114665</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 13:15:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הבית הלבן מפרסם בעמוד הרשמי שלו מספר כרטיסי ברכה-אהבה לרגל הוולנטיין: </title><link>https://t.me/abualiexpress/114664</link><description>הבית הלבן מפרסם בעמוד הרשמי שלו מספר כרטיסי ברכה-אהבה לרגל הוולנטיין:

1. כרטיס אחד לגרינלנד:
&quot;הגיע הזמן להגדיר את הקשר שלנו.&quot;

2. בכרטיס השני הופיע מאדורו:
&quot;כבשת את ליבי.&quot;

3. בכרטיס השלישי נכתב :
&quot;האהבה שלי אליך חזקה כמו אהבת הדמוקרטים למהגרים בלתי-חוקיים. הייתי טס 1,537 מיל רק כדי לשתות איתך משהו!&quot; 

4. בכרטיס הרביעי נראה טראמפ חותם על צו נשיאותי, ולצדו הכיתוב:
&quot; אתה הוולנטיין שלי.&quot;

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114664#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 13:15:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] צבא עיראק הודיע כי ביצע ניסוי בשיגור טיל באמצעות הכטב”ם הסיני CH-5 בבס</title><link>https://t.me/arabworld301news/143744</link><description>צבא עיראק הודיע כי ביצע ניסוי בשיגור טיל באמצעות הכטב”ם הסיני CH-5 בבסיס עין אל-אסד, לאחר נסיגת הכוחות האמריקאים ממנו.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 13:04:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רזא פהלווי:  &quot;יש רק שתי אומות על פני כדור הארץ שיכולות לטעון שיש להן ק</title><link>https://t.me/arabworld301news/143743</link><description>רזא פהלווי:

&quot;יש רק שתי אומות על פני כדור הארץ שיכולות לטעון שיש להן קשר תנ&quot;כי. אחת היא ישראל, והשנייה היא איראן.&quot;


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 12:58:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] נשיא אוקראינה זלנסקי בוועידת הביטחון במינכן:  היום העם האיראני מצפה מה</title><link>https://t.me/abualiexpress/114663</link><description>נשיא אוקראינה זלנסקי בוועידת הביטחון במינכן:

היום העם האיראני מצפה מהעולם למה שאנחנו באוקראינה ציפינו ב-24 בפברואר, כאשר החלה הפלישה הרוסית: אחדות, נחישות ומהירות - כמובן, מהירות.

אסור לתת למשטרים כמו זה שבאיראן זמן. כשיש להם זמן, הם רק הורגים יותר.

יש לעצור אותם מייד.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114663#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 12:58:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חשבתם שבארץ יש אובך?  הנה תיעוד מעיראק.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me/</title><link>https://t.me/arabworld301news/143742</link><description>חשבתם שבארץ יש אובך? 
הנה תיעוד מעיראק.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 12:00:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114662</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 11:57:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] טורקיה מחמשת את סומליה:  משלוח של טנקי פטון M48  ו  M60 (מגח) הגיע מטו</title><link>https://t.me/abualiexpress/114661</link><description>טורקיה מחמשת את סומליה:

משלוח של טנקי פטון M48  ו  M60 (מגח) הגיע מטורקיה למוגדישו.

התעשיה הביטחונית הישראלית השביחה בעבר טנקים מסוג זה עבור הצבא הטורקי (טנק סברה).

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114661#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 11:57:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מזכיר המדינה האמריקני מרקו רוביו: טראמפ מוכן להיפגש עם חמינאי  [⭕️חדשו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84803</link><description>מזכיר המדינה האמריקני מרקו רוביו: טראמפ מוכן להיפגש עם חמינאי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 11:55:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סעד חרירי, הבן של וראש ממשלת לבנון לשעבר שפרש מהחיים הפוליטיים בעקבות </title><link>https://t.me/arabworld301news/143741</link><description>סעד חרירי, הבן של וראש ממשלת לבנון לשעבר שפרש מהחיים הפוליטיים בעקבות ההשפעה של איראן על מדינת לבנון דרך חיזבאללה ומחשש כבד לחייו, הודיע על חזרה לפעילות פוליטית.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 11:36:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אמיר קטאר מגיע לאבו דאבי לפגישה עם נשיא איחוד האמירויות מוחמד בן זאיד.</title><link>https://t.me/arabworld301news/143740</link><description>אמיר קטאר מגיע לאבו דאבי לפגישה עם נשיא איחוד האמירויות מוחמד בן זאיד.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 11:18:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/114660</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 10:58:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מטוס קרב F-16 של חיל האוויר האוקראיני מפיל באמצעות טיל אוויר אוויר, כט</title><link>https://t.me/abualiexpress/114659</link><description>מטוס קרב F-16 של חיל האוויר האוקראיני מפיל באמצעות טיל אוויר אוויר, כטב&quot;מ מסוג שאהד 136 ששיגרה רוסיה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114659#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 10:58:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **חמאס נחלצת להגנתה של האנטישמית פרנצ&#x27;סקה אלבנזה ומפרסמת כרוז בנושא** </title><link>https://t.me/abualiexpress/114658</link><description>**חמאס נחלצת להגנתה של האנטישמית פרנצ&#x27;סקה אלבנזה ומפרסמת כרוז בנושא** :

&quot;הקמפיין השיטתי המכוון נגד הדווחת המיוחדת של האו&quot;ם בנושא השטחים הפלסטיניים הכבושים, פרנצ&#x27;סקה אלבנזה, הוא ביטוי לצביעות הפוליטית ולסטנדרטים הכפולים השולטים בהתנהגותן של בירות המערב בכל הנוגע לישות הכיבוש הפשיסטית ולפלסטין הכבושה.&quot;

##
חמאס מגינה על מי שמגן עליה...

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114658#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 10:32:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] המצור האמריקאי על קובה:  שריפה גדולה פרצה בבית הזיקוק ניקו לופז בהאוונ</title><link>https://t.me/abualiexpress/114657</link><description>המצור האמריקאי על קובה:

שריפה גדולה פרצה בבית הזיקוק ניקו לופז בהאוונה, בירת קובה. זהו אחד ממתקני הנפט הגדולים בקובה ולשם נפרק משלוח הנפט האחרון שהגיע לקובה ממקסיקו.

קובה נמצאת תחת &quot;מצור נפט&quot; אמריקאי ומאגר הנפט שלה כמעט ואזל לחלוטין. ישנן הפסקות חשמל מרובות בקובה בעקבות כך. תנועת מטוסים מושבתת.

שעון החול הקובני הולך ואוזל.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114657#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 10:18:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] יורש העצר האיראני: הוכנה תכנית ל-100 הימים הראשונים שלאחר נפילת המשטר.</title><link>https://t.me/arabworld301news/143739</link><description>יורש העצר האיראני: הוכנה תכנית ל-100 הימים הראשונים שלאחר נפילת המשטר.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 10:11:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ראש ממשלת בריטניה: “נפרוס קבוצת תקיפה של נושאת מטוסים בצפון האוקיינוס </title><link>https://t.me/arabworld301news/143738</link><description>ראש ממשלת בריטניה:
“נפרוס קבוצת תקיפה של נושאת מטוסים בצפון האוקיינוס האטלנטי ובאזורים הצפוניים העליונים במהלך השנה״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 09:48:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  **כוחות צה״ל סיכלו ניסיון הברחה של שלושה נשקים מסוג &#x27;M-16&#x27;</title><link>https://t.me/New_security8200/169125</link><description>דובר צה&quot;ל:

**כוחות צה״ל סיכלו ניסיון הברחה של שלושה נשקים מסוג &#x27;M-16&#x27; בגבול המערבי**

תצפיות צה&quot;ל ומערך הבקרה האווירי זיהו אתמול (ו׳), רחפן שחצה ממערב לשטח מדינת ישראל בניסיון להבריח אמצעי לחימה. 

לאחר הזיהוי, כוחות צה&quot;ל מחטיבת פארן יירטו ואיתרו את הרחפן שנשא שלושה נשקים מסוג &#x27;M-16&#x27;.

הנשקים שאותרו הועברו להמשך טיפול כוחות הביטחון.
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 09:47:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ראש ממשלת בריטניה: ״רוסיה לא תעצור באוקראינה וצריך להתכונן לכך״.  ״עלי</title><link>https://t.me/arabworld301news/143737</link><description>ראש ממשלת בריטניה: ״רוסיה לא תעצור באוקראינה וצריך להתכונן לכך״.

״עלינו לפתח את יכולותינו הצבאיות כדי להתמודד עם כל תוקפנות״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 09:33:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **הארגון רופאים ללא גבולות מודה באופן רשמי: חמאס מנהלת פעילות צבאית ענ</title><link>https://t.me/abualiexpress/114656</link><description>**הארגון רופאים ללא גבולות מודה באופן רשמי: חמאס מנהלת פעילות צבאית ענפה בבית החולים נאצר בח&#x27;אן יונס** 

הארגון רופאים ללא גבולות שתוקף את ישראל ללא הרף על פעילות צה&quot;ל בעזה ועל פגיעה בבתי חולים, מודה באתר הרשמי שלו בסופה של כתבה (לא בכותרת) במענה לשאלה האחרונה ב&quot;שאלות נפוצות&quot; כי חמאס עושה שימוש צבאי בבית החולים נאצר בח&#x27;אן יונס בדרום הרצועה.

הארגון מספר על נוכחות חמושים בבית החולים , מעצר של חולים, הפחדה ואיומים על רופאים וחולים ועוד ועוד.

הארגון מציין שהפסיק את פעילותו בבית החולים ב 20 לינואר (לפני כשלושה שבועות) בעקבות נוכחותה הצבאית של חמאס במקום.

##
זה לא מפתיע וזה לא חדש לכל מי שעיניו בראשו, אבל זה ציטוט שכדאי לשמור ולעשות בו שימוש במלחמת ההסברה של ישראל.
גם אם הציטוט הזה נדחק למקום מאוד שולי אצל הארגון רופאים ללא גבולות וגם אם הוא הגיע רק אחרי שנתיים וחצי מתחילת המלחמה הרי שיש לו משמעות רבה - אין לאף אחד &quot;חשש&quot; שמדובר בארגון ציוני ומכאן הכוח של הציטוט הזה.

אתם מוזמנים לעשות בו שימוש.
לינק למקור:

https://www.msf.org.za/news-and-resources/news-and-resources/addressing-frequently-asked-questions-and-allegations-about?utm_source=chatgpt.com
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 09:28:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פוליטיקו: ״ארצות הברית ערוכה למלחמה של חודש אחד עם איראן״.  [דור פ. בט</title><link>https://t.me/arabworld301news/143736</link><description>פוליטיקו: ״ארצות הברית ערוכה למלחמה של חודש אחד עם איראן״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 09:23:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ערוצים עזתיים דיווחו הלילה סמוך לחצות על חילופי אש בין אנשי מיליצית הכ</title><link>https://t.me/abualiexpress/114655</link><description>ערוצים עזתיים דיווחו הלילה סמוך לחצות על חילופי אש בין אנשי מיליצית הכוחות העממיים ובין פעילי חמאס בשכונת זיתון בדרום מזרח העיר עזה.

ע&quot;פ מקורות אלו כטב&quot;מ ישראלי ביצע תקיפה כדי לסייע למליציה בחילופי האש מול חמאס.

ע&quot;פ מקורות אלו ישנם הרוגים ופצועים בחילופי אש אלו.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114655#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 08:51:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לאחר נפילתו של מדורו, ארצות הברית בעצם שולטת בשוק הנפט בונצואלה ובמדינ</title><link>https://t.me/arabworld301news/143735</link><description>לאחר נפילתו של מדורו, ארצות הברית בעצם שולטת בשוק הנפט בונצואלה ובמדינה נמנעים מלמכור נפט ללא אישור ארצות הברית.

במקביל, בארצות הברית כבר דאגו לפתוח את השוק למדינות נוספות והשקעות חדשות.

האם מודל ונצואלה הוא פיילוט למה שמחכה לאיראן במטרה לנגוס במשאבים האיראניים?

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 08:44:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **אזהרת צפיה**  **מיליצית הכוחות העממיים ברפיח  ממשיכה לחסל את פעילי ח</title><link>https://t.me/abualiexpress/114654</link><description>**אזהרת צפיה** 
**מיליצית הכוחות העממיים ברפיח  ממשיכה לחסל את פעילי חמאס המתחבאים במנהרות**

ערוצים פלסטינים מפרסמים את תמונת גופותיהם של שני פעילי הזרוע הצבאית של חמאס ברפיח:
אנור א-סטרי
מצטפא שיח&#x27; אלעיד

עיתונאים המזוהים עם חמאס טוענים: כל גדוד מזרח רפיח של חמאס חוסל - מהמפקד ועד אחרון הפעילים הצבאיים.

##
ע&#x27;סאן א-דהיני, מפקד המיליציה הנלחמת בחמאס ברפיח, הכריז אתמול כי בחודש מרץ יחל שלב פירוז הנשק של חמאס - כולל הנשק הקל (רובים).

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114654#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 08:44:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מספור יטא שבדרום חברון. הלילה חיילי צה&quot;ל פעלו במקום.  לפרסום ב-301: </title><link>https://t.me/arabworld301news/143734</link><description>**מספור יטא שבדרום חברון.
הלילה חיילי צה&quot;ל פעלו במקום.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 08:34:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **סיכום ביניים של תמונת המצב בנושא האיראני**:  1. טראמפ הכריז אתמול לר</title><link>https://t.me/abualiexpress/114653</link><description>**סיכום ביניים של תמונת המצב בנושא האיראני**:

1. טראמפ הכריז אתמול לראשונה בפומבי שהחלפת משטר היא האופציה הטובה ביותר לגבי איראן ושעד עכשיו היו רק דיבורים שעלו בחיי אדם. 

2. טראמפ הכריז אתמול שהוא רוצה אפס העשרת אורניום באיראן.

3. נושאת המטוסים האמריקאית הגדולה בעולם, ג&#x27;רלד פורד תצא לכיוון המזה&quot;ת ותצטרף לנושאת המטוסים האמריקאית אברהם לינקולן.

4. הנשיא טראמפ קצב תקופה של חודש לערך להגיע להכרעה באיראן: הסכם או תקיפה.

5. סבב שיחות נוסף צפוי עם האיראנים בשלישי הקרוב בג&#x27;נבה - נכון לעכשיו אין פריצת דרך והאיראנים מתבצרים בעמדותיהם.

6. הנשיא טראמפ מזכיר שנשק רוסי ונשק סיני לא הצליח לפעול בוונצואלה נגד הצבא האמריקאי. הנשיא רואה במודל הוונצואליאני מודל מוצלח. ניתן למצוא כמה קווי דמיון בין ונצואלה לאיראן.

7. הסנאטור לינדזי גרהאם, מקורבו של טראמפ, אמר אתמול על המצב באיראן : אי אפשר לקרוא אנשים להפגין ברחובות, להגיד להם שהעזרה בדרך ולא לעשות כלום.

8. מאז ה 14 לינואר ועד אתמול נרשמו יותר מ 150 טיסות מטען של צבא ארה&quot;ב למזה&quot;ת. 

##
התבשיל ממשיך להתבשל.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114653#comments)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 08:32:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הערבים יודעים לדווח כי יהודים השחיתו הלילה את צמיגיהם של 10 משאיות בצו</title><link>https://t.me/arabworld301news/143733</link><description>הערבים יודעים לדווח כי יהודים השחיתו הלילה את צמיגיהם של 10 משאיות בצור באהר שבמזרח ירושלים.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 08:31:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנשיא טראמפ דיבר אתמול על המבצע בוונצואלה לחטיפת מאדורו, אבל לא מן הנמ</title><link>https://t.me/abualiexpress/114652</link><description>הנשיא טראמפ דיבר אתמול על המבצע בוונצואלה לחטיפת מאדורו, אבל לא מן הנמנע שהוא מעביר מסר עקיף לאיראן:

הם מדברים על &quot;הדיסקומבולטור&quot; כי הם מעולם לא הצליחו לירות. **הציוד הרוסי לא עבד, הציוד הסיני לא עבד**, כולם מנסים להבין למה זה לא עבד. יום אחד אתם תגלו...**זה נחמד שאתה יכול לטוס מבלי שירי יוכל להתבצע לעברך.**..

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114652#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 08:24:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מרקו רוביו: ״המנהיגות האמריקאית היא זו ששחררה את החטופים בעזה״.  [דור </title><link>https://t.me/arabworld301news/143732</link><description>מרקו רוביו: ״המנהיגות האמריקאית היא זו ששחררה את החטופים בעזה״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 08:21:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] רויטרס: סבב שיחות מול איראן בהשתתפות השליח האמריקאי סטיב ויטקוף צפוי ל</title><link>https://t.me/abualiexpress/114651</link><description>רויטרס: סבב שיחות מול איראן בהשתתפות השליח האמריקאי סטיב ויטקוף צפוי להיערך ביום שלישי בג&#x27;נבה.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114651#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 08:15:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **רויטרס: הצבא האמריקאי נערך לפעילות צבאית מול איראן שתארך שבועות ארוכ</title><link>https://t.me/abualiexpress/114650</link><description>**רויטרס: הצבא האמריקאי נערך לפעילות צבאית מול איראן שתארך שבועות ארוכים**.

##
זאת למרות ההנחה הרווחת כי הנשיא טראמפ מעדיף מכה קצרה ועוצמתית.

בשבועות האחרונים בכירים איראנים &quot;שיחקו&quot; על הנקודה הזו בהתבטאויותיהם, בניסיון להרתיע את טראמפ ממהלך צבאי והצהירו שלא תהיה מלחמה קצרה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb114650#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 08:05:16 +0000</pubDate></item>
</channel>
</rss>
