<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Daily Combined Telegram Feed</title>
<link>https://t.me/</link>
<description>Updates from multiple Telegram channels over the past 24 hours</description>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/138146</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 07:55:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🚨 נוכחות מוגברת של כוחות ביטחון איראניים (IRGC ובסיג’) סמוך לקניון עלא</title><link>https://t.me/arabworld301news/138145</link><description>🚨 נוכחות מוגברת של כוחות ביטחון איראניים (IRGC ובסיג’) סמוך לקניון עלאאדין בטהראן. זאת בעקבות הפגנות האזרחים נגד המשטר 

יום מתוח באירן 

**קרדיט: DDF WORLD NEWS
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 07:55:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] תמי ברוס, סגנית שגריר ארה&quot;ב באו&quot;ם מצביעה על הצביעות של מועצת הביטחון ש</title><link>https://t.me/abualiexpress/111570</link><description>תמי ברוס, סגנית שגריר ארה&quot;ב באו&quot;ם מצביעה על הצביעות של מועצת הביטחון של האו&quot;ם ב&quot;כינוס החירום&quot; שנערך לבקשת סומליה בעקבות ההכרה הישראלית בסומלילנד:

מוקדם יותר השנה מספר מדינות קיבלו החלטה להכיר באופן חד צדדי במדינה פלסטינית שאינה קיימת... ולא נערך &quot;כינוס חירום&quot; בנושא... 

##
תודה תמי.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111570#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 07:48:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אז מה קורה בעצם בתימן ? האם זה קשור לחות&#x27;ים?    מה שמתרחש בדרום תימן א</title><link>https://t.me/arabworld301news/138143</link><description>אז מה קורה בעצם בתימן ? האם זה קשור לחות&#x27;ים? 


מה שמתרחש בדרום תימן אינו קשור לחות׳ים – אלא למאבק שליטה בין סעודיה לאמירויות. סעודיה משדרת מסר כפול: מצד אחד אזהרה תקיפה – כל איום על ביטחונה הלאומי הוא קו אדום, והיא לא תהסס לפעול כדי “לנטרל” איומים. מצד שני, מסגור פוליטי ברור – הסוגיה הדרומית מוכרת כלגיטימית, אך הפתרון היחיד הוא דיאלוג במסגרת פתרון מדיני כולל לתימן, תחת לגיטימיות שהיא מובילה.
האמירויות, מנגד, פועלות דרך כוחות מקומיים כמו ה-STC כדי לבסס שליטה בנמלים, בנתיבי ים ובכוח צבאי בדרום. סעודיה מתנגדת להפיכת הדרום לישות שמוכתבת מבחוץ. זה אינו עימות תקשורתי – זו התנגשות אינטרסים אסטרטגית על מי יקבע את עתיד דרום תימן, מי יחמש, ומי ישלוט בשטח.

**קרדיט: DDF WORLD NEWS
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 07:06:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **הארכנו!!! פנדה מסיימים שנה - ואתם נהנים ממבצעים שווים✨🪩**  30% הנחה </title><link>https://t.me/abualiexpress/111569</link><description>**הארכנו!!!
פנדה מסיימים שנה - ואתם נהנים ממבצעים שווים✨🪩**

30% הנחה על מוצרי הבסט סלרז של 2025! הזינו את **קוד הקופון ABUPANDA30** - מיטות, מצעים, כריות, פופים, ספות ועוד🎉

לעמוד מוצרים&gt;&gt;&gt;
https://pandazzz.co/ABUPANDAA-30


רוצים לקנות מוצר אחר שלא נמצא בעמוד? גם לכם דאגנו ❗ הזינו **קוד קופון ABUPANDA25** וקבלו 25% הנחה! (ללא כפל קופונים)

לאתר&gt;&gt;&gt;
https://pandazzz.co/ABUPANDA-25

⬅️100 לילות ניסיון על כל המזרנים והמיטות ו-30 לילות על אקססוריז - ללא הניילונים
⬅️ללא כפל קופונים!
⬅️משלוח חינם עד הבית!
⬅️המבצע בכפוף לתקנון.
⬅️בתוקף עד ה- 31.12.2025 בחצות! - מהרו להזמין!!
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 07:00:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/111568</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:59:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **סעודיה מחריפה (מאוד) את הטון נגד איחוד האמירויות ומאיימת כי זו מבצעת</title><link>https://t.me/abualiexpress/111567</link><description>**סעודיה מחריפה (מאוד) את הטון נגד איחוד האמירויות ומאיימת כי זו מבצעת בתימן פעולות הפוגעות בביטחון הלאומי של סעודיה**

משרד החוץ הסעודי מפרסם לפני זמן קצר **כרוז חריג בחריפותו**  נגד איחוד האמירויות על רקע הנעשה בתימן, בו מכונות פעולותיה של איחוד האמירויות לתמיכה במועצת המעבר הדרומית בתימן &quot;פגיעה בביטחון הלאומי של סעודיה&quot;.
סעודיה מוסיפה כי פגיעה בביטחון הלאומי שלה היא קו אדום והיא לא תהסס לנקוט בכל הפעולות הדרושות כדי להתעמת עם מה שגורם לכך.
**סעודיה קוראת לאיחוד האמירויות להסיג את כל כוחותיה מתימן בתוך 24 שעות**.

##
דרמה אמיתית!!

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111567#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:56:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] רזא פהלווי, יורש העצר האיראני הגולה קורא לאיראנים לצאת לרחובות ולהפיל </title><link>https://t.me/abualiexpress/111566</link><description>רזא פהלווי, יורש העצר האיראני הגולה קורא לאיראנים לצאת לרחובות ולהפיל את המשטר כי לא יהיה תיקון כלכלי כל עוד המשטר הזה קיים.

פהלווי קורא לכוחות הביטחון האיראנים להצטרף למפגינים.

##
אתמול קראו המפגינים בטהרן: זה הקרב האחרון פהלווי יחזור.

##
הנשיא האיראני מסעוד פזשכיאן מינה את שר הפנים להידבר עם המפגינים.
גם יושב ראש הפרלמנט האיראני קורא להקשיב לקשיים הכלכליים של העם ולטפל בהם.

המשטר חושש לגורלו!

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111566#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:47:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111565</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:36:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111564</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:36:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **איראן: הפגנות המחאה נגד המשטר נמשכו גם במהלך הלילה**  הסטודנטים של א</title><link>https://t.me/abualiexpress/111563</link><description>**איראן: הפגנות המחאה נגד המשטר נמשכו גם במהלך הלילה**

הסטודנטים של אוניברסיטת טהרן, כוח מוביל חשוב במחאה, הצטרפו הלילה אל ההפגנות שהתחילו אתמול בבוקר הסוחרים. 


הסטודנטים האיראנים קוראים: 

אזאדי, אזאדי, אזאדי
(חירות, חירות, חירות).
##
בסרטון הארוך יותר המצורף ניתן לראות את המפגינים דוחקים לאחור את כוחות המשטר. 
##
ההפגנות הקיפו אתמול את הערים הבאות באיראן:
טהרן
המדאן
קשם
כרג&#x27;
מלארד
עבאסאבאד
כרמאן
אכתבאן

##
יש צפי להצטרפות ערים נוספות היום.
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:36:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111562</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:26:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111561</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:26:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111560</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:26:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **הסלמה משמעותית בין סעודיה לאיחוד האמירויות בתימן: סעודיה תקפה ספינות</title><link>https://t.me/abualiexpress/111559</link><description>**הסלמה משמעותית בין סעודיה לאיחוד האמירויות בתימן: סעודיה תקפה ספינות שהובילו נשק מאיחוד האמירויות לתימן**

מטוסי קרב סעודים תקפו הלילה ספינות ואמל&quot;ח בנמל אלמכלא - בירת מחוז חצ&#x27;רמות העשיר בנפט, עליו השתלטו בשבועות האחרונים כוחות מועצת המעבר הדרומית בתימן, הנתמכים על ידי איחוד האמירויות.

הספינות שיצאו מאיחוד האמירויות הובילו כלי רכב צבאיים ואמל&quot;ח שיועד לכוחות מועצת המעבר הדרומית בתימן כדי לחזק את אחיזתם בחצ&#x27;רמות.

ממשלת תימן הנתמכת על ידי סעודיה הודיעה על הטלת סגר אווירי בשמי תימן ועל נמלי הים למשך 72 שעות וכי על כל אזרחי איחוד האמירויות לעזוב את שטח תימן בתוך 24 שעות. עוד הוכרז על מצב חירום מיוחד בתימן למשך 90 יום. 

מאבקי השליטה בין איחוד האמירויות לסעודיה הגיעו הלילה בתימן לשיא חדש.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111559#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:26:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בעקבות התפתחויות, נשיא מועצת ההנהגה הנשיאותית שנתמכת בידי סעודיה, רשאד</title><link>https://t.me/arabworld301news/138140</link><description>בעקבות התפתחויות, נשיא מועצת ההנהגה הנשיאותית שנתמכת בידי סעודיה, רשאד אל-עלימי, גם הוציא צו שקובע כי על הכוחות האמירותיים לצאת מכל שטח בתימן תוך 24 שעות וכי הסכם ההגנה המשותף איתה מבוטל. בנוסף הורה לכוחות שכפופים לו לקבל את הפיקוד על כל המחנות הצבאיים במחוזות חדרמוות ואל-מהרה בדרום מזרח תימן (שהכוחות של מועצת המעבר הדרומית השתלטו על חלקים מהם בעת האחרונה)

כאן 11</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:20:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/138139</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:16:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רשד מוחמד אל־עלימי, נשיא תימן הדרומית הנתמך על ידי סעודיה  , הודיע על </title><link>https://t.me/arabworld301news/138138</link><description>רשד מוחמד אל־עלימי, נשיא תימן הדרומית הנתמך על ידי סעודיה  , הודיע על סגירת המרחב האווירי. בהודעה דחופה נמסר על ביטול הסכם ההגנה המשותף עם איחוד האמירויות ודרישה לנסיגת כל הכוחות האמירתיים מתימן בתוך 24 שעות, מטעמי ביטחון ושמירה על ריבונות המדינה.

**קרדיט: DDF WORLD NEWS
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:16:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ביקור נתניהו בארה&quot;ב: משרד המלחמה האמריקאי אישר עסקת רכש של 25 מטוסי F-</title><link>https://t.me/abualiexpress/111558</link><description>ביקור נתניהו בארה&quot;ב: משרד המלחמה האמריקאי אישר עסקת רכש של 25 מטוסי F-15IA מתקדמים לישראל בשווי 8.6 מיליארד דולר עם אופציה ל 25 מטוסים נוספים שיסופקו עד 2035.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111558#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:14:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד עדכני מנמל אל־מוקלא שבתימן מציג ציוד צבאי שהותקף על ידי מטוסי הק</title><link>https://t.me/arabworld301news/138137</link><description>תיעוד עדכני מנמל אל־מוקלא שבתימן מציג ציוד צבאי שהותקף על ידי מטוסי הקואליציה בהובלת סעודיה. הציוד הגיע בשתי ספינות מנמל פוג׳יירה שבאיחוד האמירויות. על פי הדיווחים, לא היו נפגעים בנפש.

קרדיט: DDF WORLD NEWS
301 העולם הערבי בטלגרם
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 06:05:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **טהראן אמש   כוחות הביטחון האיראנים בורחים מההמון שצועק: לא לפחד אנחנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/138136</link><description>**טהראן אמש 

כוחות הביטחון האיראנים בורחים מההמון שצועק: לא לפחד אנחנו ביחד.

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 05:49:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פוסט אינסטגרמי של גילה גמליאל, השרה לחדשנות, מדע וטכנולוגיה של ישראל, </title><link>https://t.me/arabworld301news/138135</link><description>פוסט אינסטגרמי של גילה גמליאל, השרה לחדשנות, מדע וטכנולוגיה של ישראל, עם כובע של &quot;האריה והשמש&quot; (דגל של איראן בתקופת שאה) והמשפט היפה:
״נחזיר את הדר והפאר של איראן״.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 05:47:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תמונת מצב - 30 דצמבר  חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא ** 1. סיכום פסגת</title><link>https://t.me/arabworld301news/138134</link><description>**תמונת מצב - 30 דצמבר 
חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא
**
1. סיכום פסגת טראמפ - נתניהו: המלחמה נמשכת.
2. הפעם, לא השלום עמד במרכז הפסגה אלא דווקא המלחמה.
3. מבחינה זו, מדובר בהישג ישראלי מובהק, גם אם הדברים אינם מבשרים על חזון רגוע למדי.
4. ישראל, כפי שטראמפ ציין, ניצלה מאסון לאומי ומהשמדה ב-7 אוקטובר, אבל טרם ניצחה את המלחמה וגם רחוקה מלשנות את הדי.אן.אי של המזרח התיכון.
5. אתמול חלחלה ההבנה הזו לפגישת שני המנהיגים כאשר מעבר לה התגבשה עסקה נוספת המשרטטת פני עתיד. 
6. ישראל קיבלה את איראן. טראמפ היה מאד מפורש בעניין הזה: הרשאה לישראל לטפל באיום הבליסטי ונכונות אמריקנית לפרק ניסיון של איראן לחזור למיזם הגרעין.
7. זו למעשה היתה מטרת העל הישראלית ונתניהו השיג אותה. התמורה הישראלית ניתנה בשתי גזרות אחרות.
8. התמורה הישראלית היא בדמות הסכם, הסדרה, הבנות עם ג&#x27;ולאני בסוריה ובדמות נוכחות תורכית במזרח התיכון בסוריה ואולי גם בעזה.
9. ומה לגבי עזה ? פה העסק נותר מעורפל למדי. מצד אחד, אמירה אמריקנית לגבי הצורך לפרז את עזה ומצד שני אמירה על הצורך להתחיל ביישום שלב ב של העסקה. מה שנקרא: טראמפ והיפוכו.
10. מבחינת ישראל, היא יכולה לחיות עם כך. כלומר עם חזון לא אפוי ואף מנותק מהמציאות בעזה. טראמפ יהגג על שלום ושיקום עזה, בפועל המציאות תרוץ על מסילה מקבילה.
11. מבחינות מסויימות, חמא&quot;ס הפכה לסןג של נכס בעת הנוכחית עבור ישראל. מדוע  ? בנוכחות שלה היא מונעת את שיקום עזה, היא דוחה את כניסת הגורמים הבינלאומיים שישראל לא רוצה בהם והיא מאפשרת לישראל להחזיק במחצית מרצועת עזה.
12. אבל, הכי חשוב  - היא מונעת את חזרת השאלה / המדינה הפלסטינית שזה האיום הגדול ביותר על ישראל פוסט ה-7 אוקטובר. אגב, בעניין זה רמז טראמפ על חילוקי דיעות עם ישראל בעניין יהו&quot;ש.
13. בשורה התחתונה, טראמפ לא השתנה. הוא אמן יחסי הציבור. רב קסם. אומן המיתוג. מומחה בבניית מציאויות וירטואליות.  כל זה נשאר. וגם המזרח התיכון. גם הוא לא השתנה ונשאר באותו המקום. כך גם מציאות המלחמה שלא הולכת לשום מקום. 
14. בתוך המורכבות הזו יצאה ישראל מהפסגה עם הפרס הגדול. משלוש יצא אחד, ואולי - מי יודע - יהיו אלה האזרחים האיראנים שכרגע יוצאים לרחובות, אלה שישחררו את ישראל מעוד מבצע צבאי מורכב וקשה באיראן מתישהו במהלך השנה החדשה העומדת בפתח.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 05:46:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד חדש מאימוני מנגנוני &quot;הביטחון הלאומי&quot; של הרש&quot;פ בעמאן בירת ירדן בי</title><link>https://t.me/arabworld301news/138133</link><description>תיעוד חדש מאימוני מנגנוני &quot;הביטחון הלאומי&quot; של הרש&quot;פ בעמאן בירת ירדן בימים האחרונים.

אימוני ירי מטווח רחוק וקרוב.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 05:20:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] לאחר מעבר על עשרות חשבונות של &quot;עיתונאים&quot; ג&#x27;היאדסטים בצבא ג&#x27;ולאני, וכתב</title><link>https://t.me/b3976a/24440</link><description>לאחר מעבר על עשרות חשבונות של &quot;עיתונאים&quot; ג&#x27;היאדסטים בצבא ג&#x27;ולאני, וכתבים צבאיים תחת מחלקת המדיה של צבא ג&#x27;ולאני ראיתי לא מעט הודעות אבל על דובר הזרוע הצבאית של חמאס אבו עביידה שאמש הודיע הדובר החדש שהוא חוסל לפני מס&#x27; חודשים.

כתבי מדיה ותעמולה תחת משטר ג&#x27;ולאני, וג&#x27;היאדסטים מצבא ג&#x27;ולאני מספקים לנו הצצה מי הם הגיבורים שלהם ואת מי הם מהללים - כמו הססמה שנפוצה במצעדי צבא ג&#x27;ולאני ברחבי סוריה ב-8 בדצ&#x27; &quot;עזה עזה סמל של הפצצה והרס&quot; כך גם ההזדהות עם חמאס ניכרת היטב בקרב צבא ג&#x27;ולאני הג&#x27;היאדסטי-סלפיסטי.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 05:15:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ערוצים מזוהי צבא ג&#x27;ולאני: עשרות צוערים מחיל האוויר בצבא ג&#x27;ולאני סיימנו</title><link>https://t.me/b3976a/24439</link><description>ערוצים מזוהי צבא ג&#x27;ולאני: עשרות צוערים מחיל האוויר בצבא ג&#x27;ולאני סיימנו אימונים הכשרות וקרוס טיס מחוץ לסוריה, וחזרו לסוריה ביממה האחרונה.

בקרוב יצא מחזור ב&#x27; להכשרות וקורסי טיס מחוץ לסוריה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 05:05:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ערוצים מזוהי צבא ג&#x27;ולאני: טורקיה העבירה אתמול לסוריה דרך אחד המעברים ב</title><link>https://t.me/b3976a/24438</link><description>ערוצים מזוהי צבא ג&#x27;ולאני: טורקיה העבירה אתמול לסוריה דרך אחד המעברים בין המדינות עשרות משוריינים חדשים לחיזוק צבא ג&#x27;ולאני לקראת התמרון הסוני-טורקי נגד מיליציות הכורדים בצפון מזרח סוריה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 05:00:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] צבא סעודיה מודיע הלילה על תקיפה אווירית &quot;מוגבלת&quot; שבוצעה נגד אמצעי לחימ</title><link>https://t.me/arabworld301news/138132</link><description>צבא סעודיה מודיע הלילה על תקיפה אווירית &quot;מוגבלת&quot; שבוצעה נגד אמצעי לחימה ורכבים שהגיעו מנמל באיחוד האמירויות לכוחות בדרום תימן (התקיפה בוצעה בדרום תימן). לפי ההודעה, שתי ספינות שהגיעו לנמל אל-מוכל(A)א בדרום מזרח תימן מנמל אל-פוג&#x27;יירה באיחוד האמירויות פרקו שם בימים האחרונים אמצעי לחימה ורכבים צבאיים שהיו אמורים לשמש את כוחות מועצת המעבר הדרומית בלחימה שמתנהלת שם בתקופה האחרונה. בהודעה נאמר כי הותקף סיוע צבאי חיצוני שהגיע לנמל בימים האחרונים מבלי לציין במפורש את האמירויות על אף שאותם כוחות נתמכים בידי האמירויות. עוד נמסר כי התקיפה בוצעה בהתאם לבקשת נשיא מועצת ההנהגה הנשיאותית של הממשלה הלגיטימית שנתמכת בידי סעודיה, רשאד אל-עלימי, כדי להגן על האזרחים שנמצאים במחוזות חדרמוות ואל-מהרה. בנוסף הצבא הסעודי דרש מהאזרחים להתפנות באופן מידי מנמל אל-מוכלא. נטען כי לא היו נפגעים בתקיפה. בימים האחרונים כבר דווח על תקיפת אזהרה שביצעה סעודיה נגד הכוחות של מועצת המעבר הדרומית שנתמכים בידי האמירויות, אך התקיפה הלילה היא הסלמה נוספת במאבק המקומי בדרום תימן שמעלה את מפלס המתיחות בין ריאד לאבו דאבי</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 04:57:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] תיעוד חדש מאימוני מנגנוני &quot;הביטחון הלאומי&quot; של הרש&quot;פ בעמאן בירת ירדן בי</title><link>https://t.me/b3976a/24437</link><description>תיעוד חדש מאימוני מנגנוני &quot;הביטחון הלאומי&quot; של הרש&quot;פ בעמאן בירת ירדן בימים האחרונים.

אימוני ירי מטווח רחוק וקרוב.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 04:00:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83000</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 03:45:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82999</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 03:45:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82998</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 03:45:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תיעודים מגל התקיפות של סעודיה בתימן  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82997</link><description>תיעודים מגל התקיפות של סעודיה בתימן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 03:45:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הסעודים מודיעים שתקפו בנמל בחצרמות שבתימן בעקבות זיהוי פריקת כלי רכב צ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82996</link><description>הסעודים מודיעים שתקפו בנמל בחצרמות שבתימן בעקבות זיהוי פריקת כלי רכב צבאיים שהגיעו מהאמירויות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 03:33:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82995</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 03:33:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מחנה הטרור  שהופצץ בתימן   ניתן לראות את המעקב הצמוד של הסעודים על  מח</title><link>https://t.me/arabworld301news/138131</link><description>מחנה הטרור  שהופצץ בתימן 

ניתן לראות את המעקב הצמוד של הסעודים על  מחנה הטרור 

לפי מקורות סעודיים המחנה הושמד והתקיפות הסתיימו 
**
קרדיט: DDF WORLD NEWS
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 02:39:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נמשכים החיפושים אחר אדם שנסחף עם הזרם בהצפות ליד רהט עד כה אותר המעיל </title><link>https://t.me/lelotsenzura/82994</link><description>נמשכים החיפושים אחר אדם שנסחף עם הזרם בהצפות ליד רהט
עד כה אותר המעיל אותו לבש

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 02:32:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הסעודים תוקפים ספינות של מיליציות המזוהות עם איחוד האמירויות שנמצאות ב</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82993</link><description>הסעודים תוקפים ספינות של מיליציות המזוהות עם איחוד האמירויות שנמצאות בנמל אלמקלה בחצרמות תימן 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 02:09:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/138130</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 02:02:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/138129</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 02:02:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים בתימן: הקואליציה בהובלת סעודיה תקפה שתי ספינות שהפליגו מנמל פו</title><link>https://t.me/arabworld301news/138128</link><description>דיווחים בתימן: הקואליציה בהובלת סעודיה תקפה שתי ספינות שהפליגו מנמל פוג׳יירה לנמל אל־מוקלאה, ועל פי הדיווח נשאו אמצעי לחימה וכלי רכב קרביים. הנסיבות והיקף הנזק נבדקים.

**קרדיט: DDF WORLD NEWS
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301ne**ws
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 02:02:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **עוד מפירות הפגישה הלילה, בין הנשיא האמריקני לרה&quot;מ נתניהו** הפנטגון ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/138127</link><description>**עוד מפירות הפגישה הלילה, בין הנשיא האמריקני לרה&quot;מ נתניהו**
הפנטגון הודיע על חוזה עם בואינג לאספקת 25 מטוסי F-15 לישראל - בהיקף של 8.6 מיליארד דולר

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 02:00:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כוחותינו פועלים הלילה ברחבי יו&quot;ש לצורך ביצוע מעצרים של מבוקשים  ותחקיר</title><link>https://t.me/arabworld301news/138126</link><description>כוחותינו פועלים הלילה ברחבי יו&quot;ש לצורך ביצוע מעצרים של מבוקשים  ותחקירים בשטח, עפ&quot;י דיווחים ערבים הפעילות מתמקדת 
▪️הבטחת ציר המתפללים שעלו הלילה לקבר יוסף בשכם.
▪️כמו כן, דווח על מעצרים של מבוקשים:
 אשוואק מוחמד עוואד &quot;עיתונאי&quot; בשרות חמאס, מבית אומר, צפונית לחברון
▪️המבוקש אדהם אל יבאני ממחנה הפליטים ג&#x27;ילזון צפונית לרמאללה 
▪️כמו כן, נעשו פשיטות על העיירה תקוע דר. מזרח לבית לחם 
▪️ופשיטה בכפר שופא דר. מזרח לטול כרם

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 01:51:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הקואליציה הערבית בהובלת סעודיה קראה לאזרחים, לאנשי כוחות הביטחון ולדיי</title><link>https://t.me/arabworld301news/138125</link><description>הקואליציה הערבית בהובלת סעודיה קראה לאזרחים, לאנשי כוחות הביטחון ולדייגים להתפנות מנמל אל־מוקלא שבמחוז חדרמות בתימן. לפי ההודעה, מדובר בצעד בטיחותי על רקע ההתפתחויות הביטחוניות באזור.

**קרדיט: DDF WORLD NEWS
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 01:44:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/138124</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 01:44:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פיקוד דרום של צבא ארה״ב (SOUTHCOM) הודיע כי בהנחיית שר ההגנה פיט הגסת’</title><link>https://t.me/arabworld301news/138123</link><description>פיקוד דרום של צבא ארה״ב (SOUTHCOM) הודיע כי בהנחיית שר ההגנה פיט הגסת’, כוחות JTF-Southern Spear תקפו היום (29 בדצמבר) כלי שיט החשוד בסחר סמים במזרח האוקיינוס השקט. לפי המודיעין, הכלי נשא סמים ושני חשודים המזוהים עם ארגון טרור ייעודי נהרגו.

**קרדיט: DDF WORLD NEWS
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 30 Dec 2025 01:00:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תשדיר הבחירות הבא של הליכוד  **עמיחי שטיין**</title><link>https://t.me/arabworld301news/138122</link><description>תשדיר הבחירות הבא של הליכוד

**עמיחי שטיין**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 22:26:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הצלה יו&quot;ש ללא גבולות : ז&quot;א לעבר מספר רכבים ישראלים בכביש 60 באזור הכפר</title><link>https://t.me/New_security8200/167634</link><description>הצלה יו&quot;ש ללא גבולות : ז&quot;א לעבר מספר רכבים ישראלים בכביש 60 באזור הכפר לובן א-שרקייה א.נ נזק שימשה לאחד הרכבים 

כמו כן ז&quot;א לעבר רכב דרומית לעפרה נגרם נזק א.נ</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 22:23:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/138121</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 22:17:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/138120</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 22:17:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/138119</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 22:17:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לטקיה: ביזה הרס ריכוש שריפת כלי רכב ועוד של המיעוט העאלווי על ידי סוני</title><link>https://t.me/arabworld301news/138118</link><description>לטקיה: ביזה הרס ריכוש שריפת כלי רכב ועוד של המיעוט העאלווי על ידי סונים חמושים קיצוניים של אל-ג&#x27;ולאני.
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 22:17:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לטקיה: מחבלי אל-ג&#x27;ולאני יורים באש חיה לעבר בתי אזרחים עאלווים</title><link>https://t.me/arabworld301news/138117</link><description>לטקיה: מחבלי אל-ג&#x27;ולאני יורים באש חיה לעבר בתי אזרחים עאלווים</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 22:11:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/138116</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 22:10:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/167633</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 22:00:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *ראש הממשלה בנימין נתניהו ונשיא ארה״ב דונלד טראמפ מסרו הצהרות משותפות </title><link>https://t.me/New_security8200/167632</link><description>*ראש הממשלה בנימין נתניהו ונשיא ארה״ב דונלד טראמפ מסרו הצהרות משותפות בתום פגישתם במאר-א-לאגו*

*נשיא ארה״ב דונלד טראמפ:*

״קיימנו פגישה גדולה עם הרבה אנשים, הרבה כישרון מישראל ומארצות הברית. אני חושב שהגענו להרבה מסקנות. יש מעט מאוד הבדלים בין מה שאנחנו בוחנים, לאן אנחנו רוצים להגיע ומה היעדים שלנו. אני רק רוצה להודות לך על הזמן שהקדשת, אני יודע שתשהה כאן עוד כמה ימים. עשינו עבודה טובה מאוד יחד, וזה יימשך״.

*ראש הממשלה בנימין נתניהו:*

״אני חייב לומר שמעבר למה שאמרתי - שמעולם לא היה לנו ידיד שמתקרב אפילו לנשיא טראמפ בבית הלבן - אני חושב שהוא היה יוצא דופן בידידותו ובתמיכתו בישראל. בעמדותיו העקרוניות, בנכונותו לחתור ולהגיע למהות הדברים. אני רוצה להוסיף דבר נוסף: אני חושב שיש לנו שותפות שאין שנייה לה. היא אפשרה לנו לעשות דברים אדירים.
בעבר היו מי שסברו שארצות הברית יכולה לקדם את האינטרסים שלה במזרח התיכון אם תיצור מרחק בינה לבין ישראל. הנשיא טראמפ עשה בדיוק את ההפך. הוא השיג הישגים מרשימים במזרח התיכון משום שאנחנו עובדים יחד. אנחנו מדברים על הרעיונות שלנו, לפעמים יש לנו רעיונות שונים, אבל אנחנו פותרים את זה. ברוב המקרים אנחנו רואים עין בעין. זו הייתה חוויה יוצאת דופן, והפגישה הזו הייתה פרודוקטיבית מאוד - ואם יורשה לי לומר - גם ארוחת צהריים טובה מאוד״.

*הנשיא טראמפ הוסיף:*

״כפי שאמרתי בחוץ, הוא היה ראש ממשלה בזמן מלחמה, ואני מניח שאני יכול לומר שהייתי נשיא בזמן מלחמה ביותר ממקום אחד, לא רק בישראל, אבל ישראל הייתה פקטור מרכזי. אנחנו איתכם ונמשיך להיות איתכם. הרבה דברים טובים קורים במזרח התיכון. יש שלום במזרח התיכון ואנחנו ננסה לשמור עליו כך, ונצליח בכך מאוד. היית חבר נהדר, ואני הייתי חבר נהדר לך ולישראל — זה היה לי לכבוד. הפרס שקיבלתי היה באמת מפתיע ומוערך מאוד״.

*ראש הממשלה נתניהו הוסיף:*

״הנשיא טראמפ שבר כל כך הרבה מוסכמות - להפתעת רבים - ואז הם הבינו שהוא צדק אחרי הכול. החלטנו גם אנחנו לשבור מוסכמה, ולהעניק לו את פרס ישראל. בכמעט 80 שנות קיומנו מעולם לא הענקנו אותו ללא-ישראלי, ואנחנו הולכים להעניק אותו השנה לנשיא טראמפ. הדבר הוכרז רשמית במהלך ארוחת הצהריים על ידי שר החינוך, שאחראי על הפרס. זהו צעד הולם כל כך, ויהיה לנו לכבוד אם תוכל לבקר בישראל ביום העצמאות שלנו. הדבר משקף את התחושה הרחבה של הציבור הישראלי על פני כל הקשת. הם מעריכים את מה שעשית כדי לסייע לישראל ולמאבק המשותף שלנו נגד טרוריסטים ונגד מי שמבקשים להשמיד את הציוויליזציה שלנו. זהו ביטוי של תודה והוקרה״.

- וידאו (עלה לשרת): עומר מירון/ לע״מ, סאונד: בן פרץ/ לע״מ.
- ⁠סטילס: עמוס בן גרשום/ לע״מ.</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 22:00:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ על מכירת F-35 לטורקיה: אנחנו חושבים על זה, ביבי יהיה בסדר עם זה,</title><link>https://t.me/arabworld301news/138115</link><description>טראמפ על מכירת F-35 לטורקיה: אנחנו חושבים על זה, ביבי יהיה בסדר עם זה, הם לא ישתמשו בזה נגדכם</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:59:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שר החינוך יואב קיש הודיע לטראמפ שהוחלט להעניק לו את פרס ישראל על תרומה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82992</link><description>שר החינוך יואב קיש הודיע לטראמפ שהוחלט להעניק לו את פרס ישראל על תרומה ייחודית לעם היהודי.
טראמפ אמר שישקול הגעה ארצה ביום העצמאות לקבלת הפרס

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:58:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לטקיה: אלפי סונים יצאו הערב לפוגרומים והרס רכוש וקריאה לטבח במיעוט העל</title><link>https://t.me/arabworld301news/138114</link><description>לטקיה: אלפי סונים יצאו הערב לפוגרומים והרס רכוש וקריאה לטבח במיעוט העלווי, האלפים פשטו על חניות והנחילו הרס רב והרס רכוש הנקלע לידיהם.

כאן בתיעוד ג&#x27;היאדסט סוני מתנכל לילד העלווי ומחייב אותו לקרוא את מילות השהאדה: אותם חייב כל מתאסלם להגיד לפני כניסתו לאסלאם.

הילד חוטף מכות וגידופים תוך כדי שמילה את בקשת הג&#x27;היאדסט שאיים עליו.

ככה נראת עדות מתוך החלת השריעה בכוח הזרוע, וההתנכלויות נגד מי שאינו כמו הרוב - הסונים שהם בעלי הבית כרגע בסוריה יעשו הכל כדי למחוק את המיעוטים שאינם מוסלמים סונים כמוהם, וישאירו להם ברירה אחת: התאסלמות או שחיטה, כמיטב המסורת...

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:52:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] לטקיה: אלפי סונים יצאו הערב לפוגרומים והרס רכוש וקריאה לטבח במיעוט העל</title><link>https://t.me/b3976a/24436</link><description>לטקיה: אלפי סונים יצאו הערב לפוגרומים והרס רכוש וקריאה לטבח במיעוט העלווי, האלפים פשטו על חניות והנחילו הרס רב והרס רכוש הנקלע לידיהם.

כאן בתיעוד ג&#x27;היאדסט סוני מתנכל לילד העלווי ומחייב אותו לקרוא את מילות השהאדה: אותם חייב כל מתאסלם להגיד לפני כניסתו לאסלאם.

הילד חוטף מכות וגידופים תוך כדי שמילה את בקשת הג&#x27;היאדסט שאיים עליו.

ככה נראת עדות מתוך החלת השריעה בכוח הזרוע, וההתנכלויות נגד מי שאינו כמו הרוב - הסונים שהם בעלי הבית כרגע בסוריה יעשו הכל כדי למחוק את המיעוטים שאינם מוסלמים סונים כמוהם, וישאירו להם ברירה אחת: התאסלמות או שחיטה, כמיטב המסורת...

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:50:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ על איראן: אני מקווה שהם לא מנסים שוב להתחמש, אחרת ניאלץ לחסל את </title><link>https://t.me/New_security8200/167631</link><description>טראמפ על איראן: אני מקווה שהם לא מנסים שוב להתחמש, אחרת ניאלץ לחסל את ההתחמשות הזאת. הם לא משתמשים באתרים שהשמדנו - אבל אולי הם משתמשים באתרים אחרים. אנחנו יודעים בדיוק לאן פניהם מועדות. אני לא רוצה לבזבז את הדלק של מטוסי הB2

דורון קדוש</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:29:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] טרמאפ במסיבת עיתונאים עם נתניהו אחרי הארוחה המשותפת:  אם חמאס לא תתפרק</title><link>https://t.me/abualiexpress/111557</link><description>טרמאפ במסיבת עיתונאים עם נתניהו אחרי הארוחה המשותפת:

אם חמאס לא תתפרק מנשקה כפי שהבטיחה היא תשלם מחיר יקר. לחמאס יש זמן קצר להתפרק מנשקה. המצב יהיה גרוע עבור חמאס אם היא לא תתפרק מנשקה. 
כמה מדינות חתמו על הסכם עזה כי חמאס התחייבה להתפרק מנשקה. אם היא לא תעשה זאת, מדינות אלו יחסלו אותה. יש 59 מדינות שרוצות לחסל את חמאס. 

לא תהיה בעיה בין נתניהו וארדואן. אני מכבד ומכיר את שניהם.

נתניהו ואני לא מסכימים ב 100% על סוגיית אלימות המתנחלים בגדה.

יש לנו הבנות עם ישראל בנוגע לסוריה. אנו פועלים להגיע להסכמה בין נתניהו והנשיא הסורי והדברים מתמקדים בכיוון חיובי. 

ערב הסעודית הייתה טובה מאוד. הם מסתדרים מצוין עם ישראל.

בשלב מסוים הם יחתמו על הסכמי אברהם.

אנו שוקלים ברצינות למכור  F-35 לטורקיה. אני מבטיח שהם לעולם לא ישתמשו בהם נגד ישראל.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111557#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:28:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **כניסות גם למחנה בלאטה - מזרח שכם.  לפרסום ב-301: ****https://t.me/yo</title><link>https://t.me/arabworld301news/138113</link><description>**כניסות גם למחנה בלאטה - מזרח שכם.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:26:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בנתיים באיראן הפגנות רבות של אזרחים נגד המשטר ,ברקע קריאות של אזרחים ״</title><link>https://t.me/New_security8200/167630</link><description>בנתיים באיראן הפגנות רבות של אזרחים נגד המשטר ,ברקע קריאות של אזרחים ״מוות לדיקטטור״.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:25:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **לקראת כניסת מתפללים לקבר יוסף - כוחות צה&quot;ל נכנסים לשכם.  לפרסום ב-30</title><link>https://t.me/arabworld301news/138112</link><description>**לקראת כניסת מתפללים לקבר יוסף - כוחות צה&quot;ל נכנסים לשכם.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:23:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: אם חמאס לא יתפרק מנשקו תוך זמן קצר ייפתחו שערי הגיהנום</title><link>https://t.me/arabworld301news/138111</link><description>טראמפ: אם חמאס לא יתפרק מנשקו תוך זמן קצר ייפתחו שערי הגיהנום</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:20:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ בהצהרה נוספת עם נתניהו: אם איראן בונה שוב (גרעין) - אנחנו נשמיד </title><link>https://t.me/arabworld301news/138110</link><description>טראמפ בהצהרה נוספת עם נתניהו: אם איראן בונה שוב (גרעין) - אנחנו נשמיד את זה שוב. הם לא משתמשים באתרים שהפצצנו אבל במקומות אחרים, אנחנו יודעים על מה מדובר</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:20:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **ירון אברהם** הנשיא טראמפ לשאלת חדשות 12: &quot;אני אדאג שישראל וסוריה יסת</title><link>https://t.me/New_security8200/167629</link><description>**ירון אברהם**
הנשיא טראמפ לשאלת חדשות 12: &quot;אני אדאג שישראל וסוריה יסתדרו. ואל תשכחו שמי שעוזר בסוריה הוא טורקיה. ביבי מסכים עם זה. מגיע לנשיא טורקיה קרדיט גדול על זה. זה יעבוד טוב בין סוריה וישראל&quot;</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:14:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נתניהו: הרשות הפלסטינית חייבת לעבור רפורמות אמיתיות כדי להיות מעורבת ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/138109</link><description>נתניהו: הרשות הפלסטינית חייבת לעבור רפורמות אמיתיות כדי להיות מעורבת בעזה. לדעתי זה ברור מאוד.

טראמפ בתגובה: זה היה מאוד ברור.

**ישי עטיה**
**301 העולם הערבי בטלגרם**
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:11:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *ראש הממשלה נתניהו ושר החינוך קיש מבשרים לנשיא ארה״ב טראמפ כי החליטו ל</title><link>https://t.me/New_security8200/167628</link><description>*ראש הממשלה נתניהו ושר החינוך קיש מבשרים לנשיא ארה״ב טראמפ כי החליטו להעניק לו את פרס ישראל על תרומתו הייחודית לעם היהודי.*

- וידאו (עלה לשרת): עומר מירון/ לע״מ.
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:11:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ: אם חמאס לא יתפרק מנשקו, זה יהיה נורא עבורם. זה יהיה ממש ממש רע </title><link>https://t.me/New_security8200/167627</link><description>טראמפ: אם חמאס לא יתפרק מנשקו, זה יהיה נורא עבורם. זה יהיה ממש ממש רע עבורם. לא יהיה אפשר להאשים את ישראל</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:10:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ: איראן אולי מתנהגת רע, זה עוד לא אושר סופית. הם יודעים מה יהיו ה</title><link>https://t.me/New_security8200/167626</link><description>טראמפ: איראן אולי מתנהגת רע, זה עוד לא אושר סופית. הם יודעים מה יהיו ההשלכות, אולי יותר חזקות מהפעם הקודמת. נתתי להם הזדמנות. אמרתי להם תעשו הסכם! הם לא האמינו לי. מקווה שהם מאמינים לי עכשיו

דפנה ליאל</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:09:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ: חיזבאללה מתנהגים גרוע. נראה מה יקרה עם זה.</title><link>https://t.me/New_security8200/167625</link><description>טראמפ: חיזבאללה מתנהגים גרוע. נראה מה יקרה עם זה.</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:08:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **עוד מדברי טראמפ:**  &quot;אני מזכיר לכולם שארדואן סייע לטפל בבלאגן בסוריה</title><link>https://t.me/arabworld301news/138108</link><description>**עוד מדברי טראמפ:**

&quot;אני מזכיר לכולם שארדואן סייע לטפל בבלאגן בסוריה.&quot;

&quot;אני חוזר על כך: ארדואן סייע להתמודד עם הבלאגן בסוריה.&quot;

עוד מוסיף: &quot;אני חושב שישראל וסוריה יסתדרו&quot;.

**ישי עטיה**
**301 העולם הערבי בטלגרם**
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:08:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: חיזבאללה מתנהגים לא טוב נראה מה יקרה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא </title><link>https://t.me/lelotsenzura/82991</link><description>טראמפ: חיזבאללה מתנהגים לא טוב
נראה מה יקרה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:07:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: אני אדאג שישראל וסוריה יסתדרו  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82990</link><description>טראמפ: אני אדאג שישראל וסוריה יסתדרו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:07:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: &quot;אני מקווה שאיראן לא תחזור להצטייד בתחמושת כפי שנשמע לאחרונה. א</title><link>https://t.me/arabworld301news/138107</link><description>טראמפ: &quot;אני מקווה שאיראן לא תחזור להצטייד בתחמושת כפי שנשמע לאחרונה. אם יהיה צורך - נתקוף שוב. אנחנו לא רוצים לבזבז דלק יקר על משגרי B2 סתם&quot;...

**ישי עטיה**
**301 העולם הערבי בטלגרם**
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:06:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ על איראן: אני לא מודאג מישראל, היא אכפה את ההסכם. אני מודאג מאנש</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82989</link><description>טראמפ על איראן: אני לא מודאג מישראל, היא אכפה את ההסכם. אני מודאג מאנשים אחרים. ישראל עמדה בהסכם. אנחנו הפכנו אותו לאפשרי בזכות המלחמה באיראן. ואם כבר מדברים על איראן - אני מקווה שהיא לא מייצרת נשקים כמו שאני שומע, כי זה אומר שנצטרך להשמיד אותם. אני מקווה שהם לא עושים את זה. אנחנו לא רוצים לבזבז את הדלק של הB2, זה הרבה דלק

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:06:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ: אולי יהיו הפתעות בימים הבאים.</title><link>https://t.me/New_security8200/167624</link><description>טראמפ: אולי יהיו הפתעות בימים הבאים.</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:00:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ: זו הייתה פגישה גדולה והגענו למסקנות רבות. הפערים לא גדולים  מור</title><link>https://t.me/New_security8200/167623</link><description>טראמפ: זו הייתה פגישה גדולה והגענו למסקנות רבות. הפערים לא גדולים

מוריה אסרף</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 20:51:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עלי שמחאני, יועצו הבכיר של חמינאי, מצייץ ברשת X, בתגובה לדברי טראמפ מו</title><link>https://t.me/arabworld301news/138106</link><description>עלי שמחאני, יועצו הבכיר של חמינאי, מצייץ ברשת X, בתגובה לדברי טראמפ מוקדם יותר.

**ישי עטיה**
**301 העולם הערבי בטלגרם**
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 20:46:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מקור סעודי מצייץ: &quot;ספירה לאחור לעימות ישיר בין ישראל לאיראן - החלה.&quot;  </title><link>https://t.me/arabworld301news/138105</link><description>מקור סעודי מצייץ: &quot;ספירה לאחור לעימות ישיר בין ישראל לאיראן - החלה.&quot;

חשוב להדגיש כי מדובר בדיווח שמופץ בערוצי הטלגרם הערביים, אשר נוטים להפיץ פייק ובהלה.</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 20:42:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] עלי שמחאני יועצו הבכיר של מנהיג איראן חמינאי מגיב לדברי טראמפ  @New_se</title><link>https://t.me/New_security8200/167622</link><description>עלי שמחאני יועצו הבכיר של מנהיג איראן חמינאי מגיב לדברי טראמפ

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 20:30:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] זה מה שהיה היום בשוק מחנה יהודה בירושלים - גשם זלעפות. העיקר שכולם נהנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/138104</link><description>זה מה שהיה היום בשוק מחנה יהודה בירושלים - גשם זלעפות.
העיקר שכולם נהנים וצוחקים 😁

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 20:16:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עלי שמח&#x27;אני, יועצו המדיני הבכיר של המנהיג העליון של איראן מגיב מהר ובע</title><link>https://t.me/abualiexpress/111556</link><description>עלי שמח&#x27;אני, יועצו המדיני הבכיר של המנהיג העליון של איראן מגיב מהר ובעברית לדברי טראמפ על האפשרות לתקיפה ישראלית /אמריקאית באיראן.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111556#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 20:11:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82988</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 20:08:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] גדמר 277 תפסו מסתנן כשעליו מספר גרם חשיש מסתנן נוסף שהיה איתו ברח חזרה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82987</link><description>גדמר 277 תפסו מסתנן כשעליו מספר גרם חשיש מסתנן נוסף שהיה איתו ברח חזרה לירדן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 20:08:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] שר הבטחון ישראל כץ   ‏לאחר יותר משנתיים של מלחמה רב-זירתית, זכיתי להענ</title><link>https://t.me/New_security8200/167621</link><description>שר הבטחון ישראל כץ 

‏לאחר יותר משנתיים של מלחמה רב-זירתית, זכיתי להעניק הערב, ביחד עם הרמטכ&quot;ל, את מגן שר הביטחון ל-20 רשויות, חברות ומוסדות אקדמיים שחיזקו ותמכו במשרתי המילואים ובמשפחותיהם.

‏זוכים יקרים, אתם חיל החלוץ של מדינת ישראל ואתם ההוכחה שערבות הדדית היא כוח לאומי ומרכיב חיוני בעוצמתנו.

‏בשם מאות אלפי משרתי המילואים: תודה. מצדיעים לכם 🇮🇱
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 20:08:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/167620</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 20:06:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/167619</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 20:06:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *ראש הממשלה בנימין נתניהו ורעייתו שרה נתניהו יחד עם נשיא ארה״ב דונלד ט</title><link>https://t.me/New_security8200/167618</link><description>*ראש הממשלה בנימין נתניהו ורעייתו שרה נתניהו יחד עם נשיא ארה״ב דונלד טראמפ במפגש עם משפחתו של החלל החטוף, רס״ר רן גואילי ז״ל.*

- סטילס: עמוס בן גרשום/ לע״מ / שרה נתניהו</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 20:06:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מחנה הפליטים נהר אלבארד בלבנון - תהלוכה לזכרו של אבו עבידה דובר הזרוע </title><link>https://t.me/abualiexpress/111555</link><description>מחנה הפליטים נהר אלבארד בלבנון - תהלוכה לזכרו של אבו עבידה דובר הזרוע הצבאית של חמאס.

לא הצליחו למצוא חרוז טוב :
אבו עבידה יא חביב
וואלה אתה באמת אחלה שהיד

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111555#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 20:05:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מנכ&quot;ל סבא&quot;א, רפאל גרוסי, אמר כי חזרת פקחי הסוכנות למתקנים הגרעיניים שנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/138103</link><description>מנכ&quot;ל סבא&quot;א, רפאל גרוסי, אמר כי חזרת פקחי הסוכנות למתקנים הגרעיניים שנפגעו בתקיפות באיראן היא האתגר המרכזי בתיק הגרעין האיראני. לדבריו, פעילות הפיקוח חודשה באופן חלקי בלבד, והגישה לאתרים שלא הותקפו היא מוגבלת כיום. 

בראיון לתקשורת הרוסית ציין גרוסי כי שלושה מתקנים שנפגעו ממשיכים להכיל כמויות משמעותיות של חומרים וציוד גרעיני, ולכן יש להם חשיבות מיוחדת עבור הסוכנות. הוא הוסיף כי מתקיימים מגעים שוטפים עם גורמים רשמיים ברפובליקה האסלאמית, אך רמת שיתוף הפעולה נותרה מוגבלת.

המנכ&quot;ל הזהיר כי צמצום נוסף בגישת הפקחים עשוי להוות הפרה מהותית של התחייבויות איראן במסגרת האמנה למניעת הפצת נשק גרעיני, והדגיש כי סבא&quot;א בוחנת את כל התרחישים האפשריים. 

**חן שגב -** [MTI Ashram](https://t.me/MTIAshram)
**301 העולם הערבי בטלגרם**

https://t.me/arabworld301
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 20:04:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] שר החינוך קיש הודיע לנשיא טראמפ בשיחת טלפון כי יקבל את פרס ישראל  מוטי</title><link>https://t.me/New_security8200/167617</link><description>שר החינוך קיש הודיע לנשיא טראמפ בשיחת טלפון כי יקבל את פרס ישראל

מוטי קסטל</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:54:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/138102</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:42:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/138101</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:42:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/138100</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:42:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הצלה יו&quot;ש ללא גבולות : ז&quot;א לעבר רכבים בכביש 465 סמוך לאום צפא א.נ נזק </title><link>https://t.me/New_security8200/167616</link><description>הצלה יו&quot;ש ללא גבולות : ז&quot;א לעבר רכבים בכביש 465 סמוך לאום צפא א.נ נזק שימשה</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:41:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/167615</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:39:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/167614</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:39:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/167613</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:39:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *ראש הממשלה בנימין נתניהו מתקבל על ידי נשיא ארה״ב דונלד טראמפ במאר-א-ל</title><link>https://t.me/New_security8200/167612</link><description>*ראש הממשלה בנימין נתניהו מתקבל על ידי נשיא ארה״ב דונלד טראמפ במאר-א-לאגו.*

- סטילס: עמוס בן גרשום/ לע״מ.</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:39:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] טראמפ בארוחת הערב עם נתניהו, קושנר וויטקוף, על רקע דגלי ישראל ודגלי אר</title><link>https://t.me/abualiexpress/111554</link><description>טראמפ בארוחת הערב עם נתניהו, קושנר וויטקוף, על רקע דגלי ישראל ודגלי ארה&quot;ב :

זו קבוצה טובה מאוד. השגנו כבר התקדמות גדולה. בפגישה של 5 דקות כבר הסדרנו 3 מהקשיים.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111554#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:39:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111553</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:21:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111552</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:21:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנשיא טראמפ מסדר לראש הממשלה נתניהו את קמפיין הבחירות הבא שלו בשלושה ס</title><link>https://t.me/abualiexpress/111551</link><description>הנשיא טראמפ מסדר לראש הממשלה נתניהו את קמפיין הבחירות הבא שלו בשלושה סרטונים קצרצרים מלאי מחמאות.

[11 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111551#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:21:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **טראמפ במענה לשאלות עיתונאים לצד ראש הממשלה נתניהו :**  **על איראן: *</title><link>https://t.me/abualiexpress/111550</link><description>**טראמפ במענה לשאלות עיתונאים לצד ראש הממשלה נתניהו :**

**על איראן: **
אם איראן תבנה שוב (את הגרעין) נתקוף אותם שוב. עדיף דיל. זה חכם יותר. 
אם איראן תמשיך עם הטילים הבליסטיים אתמוך בתקיפה ישראלית באיראן. אם הם ימשיכו עם הגרעין - התקיפה תגיע מהר. 


**בעניין חיילים טורקים בכוח הבינ&quot;ל בעזה**: יש לי יחסים טובים עם ארדואן נדבר על זה...אם זה טוב אז טוב.. אבל זה תלוי בביבי. טורקיה מצוינת. עבורי ארדואן טוב מאוד. 

**על נתניהו**: הוא עשה עבודה פנומנלית. הוא הוביל את ישראל בתקופה של טראומה. אם במקומו היה ראש ממשלה שאינו מתאים, ישראל לא היתה קיימת היום.

ביבי הוא אדם חזק. הוא יכול להיות קשה מאוד, לפעמים. אבל צריך אדם חזק.
אם היה לך אדם חלש, ישראל לא הייתה קיימת כרגע.
היא לא היתה קיימת עם רוב המנהיגים האחרים. עכשיו ישראל חזקה מתמיד. 

**על חמאס** : חמאס חייבת להתפרק מנשקה. 

**על שיקום עזה**: זה יתחיל בקרוב מאוד (זו היתה תשובת טראמפ אחרי שנשאל אם השיקום יתחיל לפני פירוק חמאס מנשקה - א&quot;ע)

**על חנינה לנתניהו** : אני חושב שהוא יקבל חנינה. איך אפשר שלא? הוא ראש ממשלה בקנה מידה עולמי והוא גיבור איך אפשר שלא לתת לו חנינה?  דיברתי עם הנשיא הרצוג הוא אומר שזה בדרך. 

**על הסכם בין ישראל לסוריה:**
אני מקווה שנתניהו יסתדר עם סוריה כי נשיא סוריה החדש עובד קשה מאוד כדי לעשות עבודה טובה, הוא באמת עובד קשה.

אני יודע שהוא קשוח. אתם יודעים... נער מקהלה לא יכול להנהיג את סוריה.

##
אפשר לומר שישראל קיבלה באופן פומבי, לעיני כל העולם, כמעט את כל מה שרצתה כבר אחרי עשר דקות של מסיבת עיתונאים.
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:10:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הנשיא טראמפ נפגש עם רה״מ נתניהו במאר־א־לאגו ואמר: “זו קבוצה טובה מאוד.</title><link>https://t.me/arabworld301news/138099</link><description>הנשיא טראמפ נפגש עם רה״מ נתניהו במאר־א־לאגו ואמר: “זו קבוצה טובה מאוד. כבר עשינו התקדמות רבה. בפגישה של כחמש דקות פתרנו בערך שלוש מהסוגיות הקשות.”

**קרדיט: DDF WORLD NEWS
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:08:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הנשיא טראמפ: חשוב לזכור שהחטופים חזרו בזכותי ובזכות הצוות שלי - עושים </title><link>https://t.me/arabworld301news/138098</link><description>הנשיא טראמפ: חשוב לזכור שהחטופים חזרו בזכותי ובזכות הצוות שלי - עושים הכל כדי להחזיר את החטוף האחרון.

**ישי עטיה**
**301 העולם הערבי בטלגרם**
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:02:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הנשיא הרצוג מכחיש: &quot;לא הייתה שיחה בינינו מאז הוגשה החנינה&quot;**  לאחר ש</title><link>https://t.me/arabworld301news/138097</link><description>**הנשיא הרצוג מכחיש: &quot;לא הייתה שיחה בינינו מאז הוגשה החנינה&quot;**

לאחר שטראמפ אמר, במהלך ההצהרה עם רה&quot;מ נתניהו כי שוחח עם הרצוג, נמסר: לא הייתה שיחה בין הנשיא הרצוג לנשיא טראמפ מאז הוגשה החנינה. לפני מספר שבועות התקיימה שיחה בין הנשיא הרצוג לבין נציג מטעם טראמפ שפנה בשאלה לגבי המכתב של הנשיא האמריקאי, בה קיבל הסבר על התהליך בו נמצאת הבקשה, וכי החלטה בעניין תהיה. (14)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:55:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] למי שפספס  עיקרי הצהרות של טראמפ עם ראש הממשלה נתניהו  **קרדיט: DDF WO</title><link>https://t.me/arabworld301news/138096</link><description>למי שפספס 
עיקרי הצהרות של טראמפ עם ראש הממשלה נתניהו

**קרדיט: DDF WORLD NEWS
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:55:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דרמטי. בניגוד לגל הפרסומים האינטרסנטיים על ״המחלוקות״ של ארה״ב וישרא</title><link>https://t.me/arabworld301news/138095</link><description>**דרמטי.
בניגוד לגל הפרסומים האינטרסנטיים על ״המחלוקות״ של ארה״ב וישראל בנושא,
אנחנו רואים שאת התמימות דעים בנושא הזה יש.

כל מה שנשאר לנתניהו זה להציג בפני טראמפ את ההתקדמות המהירה של איראן, הן בטילים הבליסטיים, והן בתוכנית הגרעין, ותוכנית פעולה מוכנה ע״פ המודיעין הישראלי האיכותי.

זה לא יכל להיות יותר טוב לישראל.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:52:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הכותרת המשמעותית הערב: אם איראן תשקם את תוכנית הטילים שלה ישראל תתקוף </title><link>https://t.me/New_security8200/167611</link><description>הכותרת המשמעותית הערב: אם איראן תשקם את תוכנית הטילים שלה ישראל תתקוף באיראן.

ינון שלום יתח</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:49:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **שאלת העיתונאי: האם תתמוך בתקיפה ישראלית באיראן אם לא יושג איתם הסכם,</title><link>https://t.me/arabworld301news/138094</link><description>**שאלת העיתונאי: האם תתמוך בתקיפה ישראלית באיראן אם לא יושג איתם הסכם, והם ימשיכו בתוכניות הטילים הבליסטיים והגרעיניים?

תגובת טראמפ:

באשר לתוכנית הבליסטיים- כן

באשר לתוכנית הגרעינית: (כן), מהר.**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:46:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82986</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:46:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: אני מקווה שיהיה הסכם עם סוריה למרות שנשיא סוריה לא תמים  [⭕️חדש</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82985</link><description>טראמפ: אני מקווה שיהיה הסכם עם סוריה למרות שנשיא סוריה לא תמים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:43:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ - הנשיא החדש של סוריה הוא לא נער מקהלה אבל אני מקווה שנתניהו יסת</title><link>https://t.me/New_security8200/167610</link><description>טראמפ - הנשיא החדש של סוריה הוא לא נער מקהלה אבל אני מקווה שנתניהו יסתדר איתו. אם לא היינו מסירים את הסנקציות הם לא היו שורדים

דפנה ליאל</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:43:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נתניהו: טראמפ הוא החבר הכי טוב שהיה לישראל.  **א.ר 301 העולם הערבי בטל</title><link>https://t.me/arabworld301news/138093</link><description>נתניהו: טראמפ הוא החבר הכי טוב שהיה לישראל.

**א.ר
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:42:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ לעיתונאים: מוזמנים לארוחת צהריים, אולי זה שוחד אבל בעשרים וחמישה</title><link>https://t.me/arabworld301news/138091</link><description>טראמפ לעיתונאים: מוזמנים לארוחת צהריים, אולי זה שוחד אבל בעשרים וחמישה דולר. לחלופין אתם יכולים להישאר בחנייה ולמות מחום. (סגל)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:41:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עיתונאים מערוצי 11, 12 ו-13 המשיכו להפנות שאלות לנשיא ארה״ב דונלד טראמ</title><link>https://t.me/arabworld301news/138090</link><description>עיתונאים מערוצי 11, 12 ו-13 המשיכו להפנות שאלות לנשיא ארה״ב דונלד טראמפ בנוגע ליחסיו עם ראש הממשלה בנימין נתניהו. טראמפ, בתשובותיו החוזרות, הדגיש כי היחסים ביניהם טובים מתמיד, והעדיף שלא להיגרר להתבטאויות פוליטיות נוספות.</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:40:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: שיקום עזה יחל בקרוב  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https:/</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82984</link><description>טראמפ: שיקום עזה יחל בקרוב

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:40:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ לצד נתניהו: חייבים לפרק את חמאס מנשקו. נדבר על זה.  טראמפ על הצב</title><link>https://t.me/New_security8200/167609</link><description>טראמפ לצד נתניהו: חייבים לפרק את חמאס מנשקו. נדבר על זה.

טראמפ על הצבת חיילים טורקים בעזה: אם זה טוב זה טוב אבל הרבה תלוי בביבי.

טראמפ על איראן: שמעתי שהם מנסים להשתקם, אם זה יקרה נאלץ
להכות בה. אם הם ימשיכו עם הטילים - אתמוך בתקיפה

טראמפ על החנינה: חייבים לתת לנתניהו חנינה. הוא גיבור. דיברתי עם הנשיא הרצוג והוא אמר לי שזה בתהליך. אני לא יכול לעשות יותר מזה

טראמפ על משפחתו של רני גואילי, החלל החטוף האחרון שנותר בעזה: 
״משפחה מופלאה, נעשה הכל להשיבו״

אלמוג בוקר</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:39:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: חייבים לתת לנתניהו חנינה הוא גיבור דיברתי עם הנשיא הרצוג והוא א</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82982</link><description>טראמפ: חייבים לתת לנתניהו חנינה הוא גיבור דיברתי עם הנשיא הרצוג והוא אמר שזה בדרך

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:38:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: כל החטופים שוחררו בגללי, לא בגלל ביידן ההורים של החטוף האחרון (</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82981</link><description>טראמפ: כל החטופים שוחררו בגללי, לא בגלל ביידן
ההורים של החטוף האחרון (רן גואילי) נמצאים בפנים משפחה יפהפייה הם מחכים לו שיחזור 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:38:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **טראמפ על חנינה:  איך לא נותנים חנינה לנתניהו?  הוא ראש ממשלה בזמן מל</title><link>https://t.me/arabworld301news/138089</link><description>**טראמפ על חנינה:

איך לא נותנים חנינה לנתניהו? 
הוא ראש ממשלה בזמן מלחמה!
דיברתי עם הנשיא - הוא אומר שזה בדרך.**</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:38:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **טראמפ: &quot;שמעתי שאיראן רוצה עסקה, אני חושב שעליהם לעשות כך&quot;**  במענה ע</title><link>https://t.me/arabworld301news/138088</link><description>**טראמפ: &quot;שמעתי שאיראן רוצה עסקה, אני חושב שעליהם לעשות כך&quot;**

במענה על שאלות עיתונאים, טראמפ אמר לצד נתניהו כי &quot;שמעתי שאיראן רוצה עסקה, אני חושב שעליהם לעשות כך. לפעמים זה לא קורה&quot;.</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:37:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: מחקנו מעל פני האדמה את פרויקט הגרעין האיראני.  סולימאן</title><link>https://t.me/arabworld301news/138087</link><description>טראמפ: מחקנו מעל פני האדמה את פרויקט הגרעין האיראני.

סולימאן</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:36:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: שיקום עזה יתחיל בקרוב. המקום הזה הוא שכונה קשה. מפורק. כאילו נו</title><link>https://t.me/arabworld301news/138086</link><description>טראמפ: שיקום עזה יתחיל בקרוב. המקום הזה הוא שכונה קשה. מפורק. כאילו נולד להיות מפורק</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:36:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: יש לנו בעזה עוד איש אחד. המשפחה היפה שלו נמצאת פה. אנחנו עושים </title><link>https://t.me/arabworld301news/138085</link><description>טראמפ: יש לנו בעזה עוד איש אחד. המשפחה היפה שלו נמצאת פה. אנחנו עושים כל מה שאפשר כדי להחזיר את גופתו.</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:35:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: חמאס צריך להתפרק מנשקו אולי טוב שיהיו חיילים טורקים בעזה אבל זה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82980</link><description>טראמפ: חמאס צריך להתפרק מנשקו
אולי טוב שיהיו חיילים טורקים בעזה אבל זה תלוי בביבי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:35:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דרמטי**</title><link>https://t.me/arabworld301news/138084</link><description>**דרמטי**</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:34:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **יונתן רוה, כתב i24NEWS, הוא העיתונאי הישראלי היחיד שנמצא כעת בסומליל</title><link>https://t.me/arabworld301news/138083</link><description>**יונתן רוה, כתב i24NEWS, הוא העיתונאי הישראלי היחיד שנמצא כעת בסומלילנד.**

 רווה נחת בבירת המדינה וצפוי לדווח משם בעקבות ההכרה הישראלית יוצאת הדופן.

נודע כי גיא קושמרו ניסה גם הוא לטוס לסומלילנד לצורך סיקור, אך עוכב בנתב&quot;ג ולא הורשה להמריא.

סומלילנד, השוכנת בקרן אפריקה מול חופי תימן, נמצאת תחת מתקפות חוזרות של המורדים החות&#x27;ים. ישראל היא המדינה הראשונה והיחידה בעולם שהכירה בה רשמית כמדינה ריבונית.

**ישי עטיה
301 העולם הערבי בטלגרם**
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:34:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **טראמפ: אם ימשיכו אני תומך בתקיפה. אם משיכו בתוכנית הגרעין - התקיפה צ</title><link>https://t.me/arabworld301news/138082</link><description>**טראמפ: אם ימשיכו אני תומך בתקיפה. אם משיכו בתוכנית הגרעין - התקיפה צריכה להיות מיידית

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:34:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: עדיף לאיראן לסגור עסקה, אם הם ימשיכו עם הטילים הבליסטיים נתמוך </title><link>https://t.me/lelotsenzura/82979</link><description>טראמפ: עדיף לאיראן לסגור עסקה, אם הם ימשיכו עם הטילים הבליסטיים נתמוך בתקיפה ישראלית

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:34:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: נתניהו הוציא את ישראל מטראומה, ישראל לא הייתה קיימת בלעדיו  [⭕️</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82978</link><description>טראמפ: נתניהו הוציא את ישראל מטראומה, ישראל לא הייתה קיימת בלעדיו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:33:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **טראמפ: אם הם ימשיכו עם הטילים הבליסטיים אתמול בהחלט בתקיפה ישראלית.*</title><link>https://t.me/arabworld301news/138081</link><description>**טראמפ: אם הם ימשיכו עם הטילים הבליסטיים אתמול בהחלט בתקיפה ישראלית.**</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:33:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: לא אדבר על שינוי משטר באיראן. הכלכלה שלהם על הפנים. בכל פעם שיש</title><link>https://t.me/arabworld301news/138080</link><description>טראמפ: לא אדבר על שינוי משטר באיראן. הכלכלה שלהם על הפנים. בכל פעם שיש להם הפגנה - הם יורים באנשים.

בטש</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:32:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **טראמפ: אני שומע שאיראן מנסה להשתקם - אם זה יקרה נצטרך להכות בהם**</title><link>https://t.me/arabworld301news/138079</link><description>**טראמפ: אני שומע שאיראן מנסה להשתקם - אם זה יקרה נצטרך להכות בהם**</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:31:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: נתניהו עשה עבודה פנומנלית, הוציא את ישראל מטראומה, ישראל לא היי</title><link>https://t.me/arabworld301news/138078</link><description>טראמפ: נתניהו עשה עבודה פנומנלית, הוציא את ישראל מטראומה, ישראל לא הייתה קיימת בלעדיו.</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:31:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ נשאל אם יהיו כוחות טורקיים בעזה: יש לי יחסים נהדרים עם הנשיא ארד</title><link>https://t.me/arabworld301news/138077</link><description>טראמפ נשאל אם יהיו כוחות טורקיים בעזה: יש לי יחסים נהדרים עם הנשיא ארדואן. נדבר על זה, אם זה טוב, זה יהיה טוב. טורקיה הייתה נהדרת

ברק בטש</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:30:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: נתניהו מבין בנושאים קשוחים, כנראה יותר מכל מנהיג אחר בעולם</title><link>https://t.me/arabworld301news/138076</link><description>טראמפ: נתניהו מבין בנושאים קשוחים, כנראה יותר מכל מנהיג אחר בעולם</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:30:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] °תוכן שיווקי  רף הפטור עלה ל-150$ והנה טעימה קטנה ממה שמחכה לכם אצלנו:</title><link>https://t.me/abualiexpress/111549</link><description>°תוכן שיווקי

רף הפטור עלה ל-150$ והנה טעימה קטנה ממה שמחכה לכם אצלנו: נעליים מבית **Brooks, Nike, New Balance, Rockport**, ביגוד מבית **Columbia, Spyder, Hugo Boss**, שעונים חכמים של **Garmin**, מגוון ענק של משחקי **LEGO** ועוד מאות מוצרים שווים - והכול הכול מתחת לרף המס, בחצי מחיר לעומת הארץ ועם **משלוח בחינם **עד פתח הבית שלכם! למה אתם מחכים?

אתם יכולים להמשיך לקטר על יוקר המחיה או להצטרף לחגיגה

הצטרפו עכשיו לקבוצת הדילים שלנו 👇🏻
https://t.me/+Qbu88BH9UOQ0NDY0
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:30:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נתניהו וטראמפ נפגשים כעת  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82977</link><description>נתניהו וטראמפ נפגשים כעת

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:29:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/138075</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:29:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] החלה פגישת טראמפ נתניהו.  [7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirec</title><link>https://t.me/abualiexpress/111548</link><description>החלה פגישת טראמפ נתניהו.

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111548#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:29:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: מתכוונים לעבור לשלב ב אבל חמאס חייב להתפרק מנשקו  עמית סגל</title><link>https://t.me/arabworld301news/138074</link><description>טראמפ: מתכוונים לעבור לשלב ב אבל חמאס חייב להתפרק מנשקו

עמית סגל</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:28:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **טראמפ ונתניהו בפעם השישית:**🇮🇱🇺🇸**  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטל</title><link>https://t.me/arabworld301news/138073</link><description>**טראמפ ונתניהו בפעם השישית:**🇮🇱🇺🇸**

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:28:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הגיע.</title><link>https://t.me/arabworld301news/138072</link><description>הגיע.</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:27:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] 🔴 פסגת החירום בפלורידה: נתניהו וטראמפ בהכרעה על עתיד המערכה ב-2026 🔴  </title><link>https://t.me/New_security8200/167607</link><description>🔴 פסגת החירום בפלורידה: נתניהו וטראמפ בהכרעה על עתיד המערכה ב-2026 🔴

במוקד: דרישת נתניהו ל&quot;אור ירוק&quot; לתקיפת מנע באיראן מול לחץ של טראמפ לסיום המלחמה בעזה ומעבר ל&quot;שלב ב&#x27;&quot;.

רוצים לדעת מה קורה לפני שזה מגיע למהדורות?
מקורות המידע החזקים בישראל - עכשיו בתיקייה אחת. הצטרפו והישארו מעודכנים 👇

https://t.me/addlist/B67FfNVu0bwzODRk
https://t.me/addlist/B67FfNVu0bwzODRk

או הצטרפו באמצעות הכפתור הבא:👇
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:25:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🇮🇱🇺🇸</title><link>https://t.me/arabworld301news/138071</link><description>🇮🇱🇺🇸</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:24:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מגיע כעת.  **יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם**    https://t.me/ara</title><link>https://t.me/arabworld301news/138070</link><description>מגיע כעת.

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:23:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הכנסת אישרה היום בקריאה שנייה ושלישית את חוק אונר&quot;א 2 - לניתוק נכסי או</title><link>https://t.me/abualiexpress/111547</link><description>הכנסת אישרה היום בקריאה שנייה ושלישית את חוק אונר&quot;א 2 - לניתוק נכסי אונר&quot;א ממים וחשמל.

משרד החוץ הירדני הוא הראשון לגנות.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111547#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:23:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🚨🚨 המֶדאן, איראן: דיווחים על ירי חי לעבר מפגינים. לפי מקורות מקומיים, </title><link>https://t.me/arabworld301news/138069</link><description>🚨🚨 המֶדאן, איראן: דיווחים על ירי חי לעבר מפגינים. לפי מקורות מקומיים, אנשי משמרות המהפכה פתחו באש בכינון ישיר במהלך פיזור מחאה

**קרדיט: DDF WORLD NEWS
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:19:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לפי גורמים ערביים - יועציו של נשיא ארצות הברית דונלד טראמפ המליצו לו ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/138068</link><description>לפי גורמים ערביים - יועציו של נשיא ארצות הברית דונלד טראמפ המליצו לו לעודד את ראש הממשלה בנימין נתניהו לנקוט צעדים שיחזקו את היציבות בגדה המערבית - בין היתר באמצעות תמיכה מסוימת ברשות הפלסטינית. עם זאת, טרם ברור אם הנושא יעלה באופן רשמי בפגישה הקרובה בין השניים.

**ישי עטיה**
**301 העולם הערבי בטלגרם**
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:17:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **בדקות הקרובות יגיע נתניהו למאר א-לגו, שם תחל פגישתו עם טראמפ.  יאיר </title><link>https://t.me/arabworld301news/138067</link><description>**בדקות הקרובות יגיע נתניהו למאר א-לגו, שם תחל פגישתו עם טראמפ.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:16:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **אחרי הרבה זמן שלא:  דיווחים לבנונים על תנועת כטב״מים מעל פרברי ביירו</title><link>https://t.me/arabworld301news/138066</link><description>**אחרי הרבה זמן שלא:

דיווחים לבנונים על תנועת כטב״מים מעל פרברי ביירות.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:07:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ממשלת צנעא:  נקבל את כל הצעדים הנדרשים כדי להגן על סומליה ותימן ועל </title><link>https://t.me/arabworld301news/138065</link><description>**ממשלת צנעא:

נקבל את כל הצעדים הנדרשים כדי להגן על סומליה ותימן ועל ביטחון האזור ושלמותו, כולל אפשרויות צבאיות אם יהיה צורך בכך

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם  **

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:02:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הוול סטרייט ג׳ורנל מפי בכירים ישראלים:  ״יש לנו ספקות לגבי היעילות ש</title><link>https://t.me/arabworld301news/138064</link><description>**הוול סטרייט ג׳ורנל מפי בכירים ישראלים:

״יש לנו ספקות לגבי היעילות של תוכנית טראמפ ואיננו שוללים ביצוע פעולה חדשה בעזה (ישראלית),
עדיין מוקדם מדי לשבש את המסלול שהובילה וושינגטון״

 יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:00:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **ראש עיריית טהרן, עלירזא זכאני מגיב למחאות שפרצו היום בטהרן** :   &quot;יש</title><link>https://t.me/abualiexpress/111546</link><description>**ראש עיריית טהרן, עלירזא זכאני מגיב למחאות שפרצו היום בטהרן** :

 &quot;ישראל מקבלת את המחאות בזרועות פתוחות. על פקידי הממשל באיראן להישאר איתנים ולמלא את חובותיהם.

חוסר איזון כלכלי דוחף אותנו למסלול שבו האזרחים מתמודדים עם תנאי מחיה קשים יותר ויותר מדי יום, דבר שמעצים את כוחו של האויב והופך אותו לנועז יותר בעימותים עם איראן.

האויב, לאחר שנכשל במלחמה, שינה את הרטוריקה שלו **מ&quot;אני אתקוף כדי שתמרדו&quot; ל&quot;תמרדו כדי שאני אתקוף&quot;.&quot;
**

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111546#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 17:55:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] התיעוד האחרון של אבו עוביידה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82976</link><description>התיעוד האחרון של אבו עוביידה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 17:32:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דובר צה&quot;ל בערבית, אביחי אדרעי מסתלבט על חמאס ותומכיה על כך שחיכו היום </title><link>https://t.me/abualiexpress/111545</link><description>דובר צה&quot;ל בערבית, אביחי אדרעי מסתלבט על חמאס ותומכיה על כך שחיכו היום להודעה של חמאס בשעה 16:00, אחרי פרומו &quot;מסקרן&quot;, כדי לשמוע שאבו עבידה מת - דבר שצה&quot;ל הכריז כבר לפני ארבעה חודשים...

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111545#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 17:31:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **זמן קצר לפני הפגישה עם טראמפ:  נתניהו נפגש כעת עם שר ההגנה האמריקני </title><link>https://t.me/arabworld301news/138063</link><description>**זמן קצר לפני הפגישה עם טראמפ:

נתניהו נפגש כעת עם שר ההגנה האמריקני הגסת׳

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 17:31:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] המצב הכלכלי באיראן עושה את שלו ומצליח לעשות את מה שלא הצליח לעשות סבב </title><link>https://t.me/arabworld301news/138062</link><description>המצב הכלכלי באיראן עושה את שלו ומצליח לעשות את מה שלא הצליח לעשות סבב הלחימה באיראן ביוני, מה שהתחיל כמחאת סוחרים התרחב ומתרחב אט אט למחאות נגד משטר המולות.

המחאות לא מוגבלות רק בעקבות המצב הכלכלי וקריסת המטבע, שהולכים ומדרדרים באופן עיקבי ורציף, המחאה מתרחבת להוצאת קיטור על משטר המולות שהשקיע במשך עשורים במלחמות מיותרות, השקיע במהפכה אסלאמית השיעית, השקיע רבות בפרויקט גרעין, ובייצור טילים בליסטיים המגיעים עד אירופה, וזאת במקום להשקיע בכלכלה האיראנית, בתשתיות חשמל ומים, יכול להיות שכעת הכל עמוד בפני קריסה המתחילה כקריסה כלכלית, והופכת לקריסה של משטר המולות כמו אפקט דומינו - ראינו כבר בעבר מחאות עוצמתיות שכאילו שדוכאו ביד ברזל ע&quot;י כוחות הבסיג&#x27;.
אז מה שונה הפעם, והאם לזו פיללנו?
השוני הפעם הוא המצב הכלכלי המחמיר וקריסת המטבע האיראנית, זה גורם לאיראנים רבים גם שאינם חובבי ציון, וגם תומכי משטר המולות לצאת לרחובות עקב המצב הקשה.
העובדות כי המפגינים יוצאים לרחובות למרות שהם יודעים מה עלול להיות המחיר שהם ישלמו, והעובדה כי עד כה המשטר לא ניסה לדכא את המחאות בכוח הזרוע, יכולים להגיד דבר או שניים...

מוקדם לדעת האם הפעם המחאות יובילו לקריסת המשטר מבפנים, והאם המחאות באמת יצליחו להביא לאפקט דומינו של קריסה ועריקת שורות, עד להפיכה - מה שכן ברור נכון לכרגע שיש ניצי מחאה אפקטיביים, שיכולים להוביל גם למרד נרחב וקריסה מהירה של מערכות השלטון.

הנחישות של האיראניים מצד אחד ללכת עד הסוף, והמצד השני הנחישות של המשטר לדכא בכל מחיר את המחאות, ייקבעו רבות לאן פניה של איראן בעת הנוכחית.

האיראניים צריכים עזרה חיצונית ויד מסייעת ומסיימת, העיניים נשואות למי שהכה במשטר המולות ביוני, ולמי שהצליח לזעזע את הציר השיעי...
מי שהתחיל להכות אז... צריך להצטרף ולסייע כעת ברגע האמת, ברגע בו הקריסה מתחילה.

משטר המולות הרצחני השיעי הוא כרגע חייה פצועה, פצועה אך מתפקדת, ובמיוחד מסוכנת - חייה פצועה יכולה לתת מכה כואבת וצריך לשים לב לכך ולקחת זאת בחשבון.
במזה&quot;ת כמו במזה&quot;ת, הדרך הקלה והיעילה ביותר להפנות את תשומת הלב ולהסית מהמצב הקיים, היא התמקדות במטרה החיצונית כדי להשתיק את הבעיה הפנימית, ובהחלט ישראל היא המטרה החיצונית הנוחה והיעילה ביותר להפנות את האש.

כולי תקווה שהפעם המחאה תוביל לקריסת המשטר מבפנים.
אך מה יקרה?
ימים יגידו...

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 17:30:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82975</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 17:19:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82974</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 17:19:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82973</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 17:19:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82972</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 17:19:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] במעמד הנשיא אשרע הושקו בסוריה שטרות חדשים של הלירה הסורית - המטבע המקו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82971</link><description>במעמד הנשיא אשרע הושקו בסוריה שטרות חדשים של הלירה הסורית - המטבע המקומי
תמונתו של אסד שהייתה מתנוססת על השטרות הוחלפה בתפוזים, פטל זיתים וחיטה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 17:19:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מסר  מאת דובר צה״ל בערבית:  לפני ארבעה חודשים דווח כי אבו עבאידה חוסל.</title><link>https://t.me/arabworld301news/138061</link><description>מסר  מאת דובר צה״ל בערבית:  לפני ארבעה חודשים דווח כי אבו עבאידה חוסל. אז חמאס שתק; כעת הוא מאשר באיחור את מה שנאמר. כך, לטענת הדובר, נחשפת שרשרת של הכחשות ושקרים—והאמת יוצאת לאור.

למה הוא פורש 🥹🥹🥹🥹

**קרדיט: DDF WORLD NEWS
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 17:18:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ראש הממשלה נתניהו במפגש עם שר המלחמה האמריקאי פיט הגסת&#x27;  ## מאשרים תוכ</title><link>https://t.me/abualiexpress/111544</link><description>ראש הממשלה נתניהו במפגש עם שר המלחמה האמריקאי פיט הגסת&#x27;

##
מאשרים תוכניות?

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111544#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 17:17:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נתניהו עם שר המלחמה האמריקאי פיט הגסת&#x27;</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82970</link><description>נתניהו עם שר המלחמה האמריקאי פיט הגסת&#x27;
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 17:06:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] המצב הכלכלי באיראן עושה את שלו ומצליח לעשות את מה שלא הצליח לעשות סבב </title><link>https://t.me/b3976a/24435</link><description>המצב הכלכלי באיראן עושה את שלו ומצליח לעשות את מה שלא הצליח לעשות סבב הלחימה באיראן ביוני, מה שהתחיל כמחאת סוחרים התרחב ומתרחב אט אט למחאות נגד משטר המולות.

המחאות לא מוגבלות רק בעקבות המצב הכלכלי וקריסת המטבע, שהולכים ומדרדרים באופן עקבי ורציף, המחאה מתרחבת להוצאת קיטור על משטר המולות שהשקיע במשך עשורים במלחמות מיותרות, השקיע במהפכה אסלאמית שיעית, השקיע רבות בפרויקט גרעין, ובייצור טילים בליסטיים המגיעים עד אירופה, וזאת במקום להשקיע בכלכלה האיראנית, בתשתיות חשמל ומים, ייתכן שכעת הכל עומד בפני קריסה המתחילה כקריסה כלכלית והופכת לקריסה של משטר המולות כמו אפקט דומינו - ראינו כבר בעבר מחאות עוצמתיות שכאלו שדוכאו ביד ברזל ע&quot;י כוחות הבסיג&#x27;.
אז מה שונה הפעם, והאם לזו פיללנו?
השוני הפעם הוא המצב הכלכלי המחמיר וקריסת המטבע האיראנית, זה גורם לאיראנים רבים גם שאינם חובבי ציון, וגם תומכי משטר המולות לצאת לרחובות עקב המצב הקשה.
העובדות כי המפגינים יוצאים לרחובות למרות שהם יודעים מה עלול להיות המחיר שהם ישלמו, והעובדה כי עד כה המשטר לא ניסה לדכא את המחאות בכוח הזרוע, יכולים להגיד דבר או שניים...

מוקדם לדעת האם הפעם המחאות יובילו לקריסת המשטר מבפנים, והאם המחאות באמת יצליחו להביא לאפקט דומינו של קריסה ועריקת שורות, עד להפיכה - מה שכן ברור נכון לכרגע שיש ניצני מחאה אפקטיביים, שיכולים להוביל גם למרד נרחב וקריסה מהירה של מערכות השלטון.

הנחישות של האיראנים מצד אחד ללכת עד הסוף, ומצד שני הנחישות של המשטר לדכא בכל מחיר את המחאות, ייקבעו רבות לאן פניה של איראן בעת הנוכחית.

האיראנים צריכים עזרה חיצונית ויד מסייעת ומסיימת, העיניים נשואות למי שהכה במשטר המולות ביוני, ולמי שהצליח לזעזע את הציר השיעי...
מי שהתחיל להכות אז... צריך להצטרף ולסייע כעת ברגע האמת, ברגע בו הקריסה מתחילה.

משטר המולות הרצחני השיעי הוא כרגע חיה פצועה, פצועה אך מתפקדת, ובמיוחד מסוכנת - חיה פצועה יכולה לתת מכה כואבת וצריך לשים לב לכך ולקחת זאת בחשבון.
במזה&quot;ת כמו במזה&quot;ת, הדרך הקלה והיעילה ביותר להפנות את תשומת הלב ולהסית מהמצב הקיים, היא התמקדות במטרה החיצונית כדי להשתיק את הבעיה הפנימית, ובהחלט ישראל היא המטרה החיצונית הנוחה והיעילה ביותר להפנות לעברה את האש.

כולי תקווה שהפעם המחאה תוביל לקריסת המשטר מבפנים.
אך מה יקרה?
ימים יגידו...

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 17:00:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111543</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות אוסינט:  שני מטוסי תובלה גדולים תועדו ביממה האחרונה בטיסה מבסיס</title><link>https://t.me/abualiexpress/111542</link><description>מקורות אוסינט:
 שני מטוסי תובלה גדולים תועדו ביממה האחרונה בטיסה מבסיס עיסא בבחריין לבסיס חיל האוויר בנבטים.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111542#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הבוקר בהרצליה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82968</link><description>הבוקר בהרצליה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:52:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🚨🚨 באיראן: העיר קרמאן שבדרום־מזרח המדינה הצטרפה לגל ההפגנות הלאומיות. </title><link>https://t.me/arabworld301news/138060</link><description>🚨🚨 באיראן: העיר קרמאן שבדרום־מזרח המדינה הצטרפה לגל ההפגנות הלאומיות. מחאות ליליות מתגברות בעיר, עם התכנסויות וסיסמאות נגד המשטר. המתח בשטח עולה והאירועים עדיין מתפתחים.

**קרדיט: 
תודה גדולה ל OMID DANA  על התיעודים הבלעדיים 

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:51:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כמה פעמים תיעדתי מבפנים את מנגנוני הרש&quot;פ? הרבה לפני שהמילים &quot;כיבוש ייש</title><link>https://t.me/arabworld301news/138059</link><description>כמה פעמים תיעדתי מבפנים את מנגנוני הרש&quot;פ? הרבה לפני שהמילים &quot;כיבוש יישובים&quot; הפכו אצלנו למושג מזעזע ומוכר.

מי שזוכר את הכתבות שלי מאותם ימים של כניסת כוחות אבו מאזן לחברון, לא מופתע מהדיווח היום על התרגיל בצפון יריחו, עם סימולציות פשיטה ואמל&quot;ח התקפי. אלו אותם מגרשים, אותם מסדרים, אותם &quot;לוחמים פלסטינים&quot; שקופצים דרך טבעות אש, נשבעים אמונים ומדמים מלחמה. נגד מי?

יכולת מבצעית שנבנית לאורך שנים, בגלוי, בלי הרתעה ובלי תגובה. אסור לעצום עיניים עכשיו.

צבי יחזקאלי
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:47:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **אזהרת צפיה:**  ערוצים לא רשמיים, תומכי חמאס, מפרסמים תיעוד של **גופת</title><link>https://t.me/abualiexpress/111541</link><description>**אזהרת צפיה:**

ערוצים לא רשמיים, תומכי חמאס, מפרסמים תיעוד של **גופתו של אבו עבידה**, דובר הזרוע הצבאית של חמאס, אחרי החיסול בסוף אוגוסט האחרון, טרם קבורתו.

זה לטובת הקונספירטורים שחשבו שהוא עוד יקום ויפתיע.

#תחנה_אחרונה

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111541#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:45:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] פחות מקילומטר מגדר הגבול באיזור כיסופים אותר חלל שנפער בעקבות מזג האוו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82967</link><description>פחות מקילומטר מגדר הגבול באיזור כיסופים אותר חלל שנפער בעקבות מזג האוויר
בצה״ל בודקים אם מדובר במנהרה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:43:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] יועץ הקרמלין יורי אושקוב אמר כי הנשיא ולדימיר פוטין עדכן את הנשיא טראמ</title><link>https://t.me/arabworld301news/138058</link><description>יועץ הקרמלין יורי אושקוב אמר כי הנשיא ולדימיר פוטין עדכן את הנשיא טראמפ בשיחת הטלפון הבוקר על טענת מתקפת כטב״מים אוקראינית על מעונו במחוז נובגורוד. לפי סוכנות TASS, טראמפ הגיב בזעזוע ואמר: “תודה לאל שלא סיפקנו טומהוקס לאוקראינה”.

**קרדיט: DDF WORLD NEWS
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:43:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] משרד ההגנה של טייוואן פרסם תיעוד המציג את היערכות כוחות הצבא ליירוט מט</title><link>https://t.me/arabworld301news/138057</link><description>משרד ההגנה של טייוואן פרסם תיעוד המציג את היערכות כוחות הצבא ליירוט מטוסי וכלי שיט של צבא סין (PLA), במסגרת התרגיל הסיני ״Justice Mission 2025״. בתיעוד נראים מטוסי קרב, כלי שיט וכוחות קרקע בטייוואן שהועלו לכוננות גבוהה להגנה ולמניעת הסלמה.

**קרדיט: DDF WORLD NEWS
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:29:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ״מדינה מורכבת״: שרת החינוך הקטרית מספידה את דובר חמאס אבו עוביידה</title><link>https://t.me/arabworld301news/138056</link><description>״מדינה מורכבת״: שרת החינוך הקטרית מספידה את דובר חמאס אבו עוביידה
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:27:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] איראן  הפגנות גם באיי קשם(איי הכי גדול במפרץ הפרסי). ההמון קורא לסוחרי</title><link>https://t.me/arabworld301news/138055</link><description>איראן

הפגנות גם באיי קשם(איי הכי גדול במפרץ הפרסי).
ההמון קורא לסוחרים לסגור את החנויות.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:18:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **סוף שנה סוער בטהראן: עימות מתמשך, גם במחיר קריסה פנימית ** דסק איראן</title><link>https://t.me/arabworld301news/138054</link><description>**סוף שנה סוער בטהראן: עימות מתמשך, גם במחיר קריסה פנימית
**
דסק איראן של המרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון מנתח את השיח הציבורי באיראן בין 27 ל-29 בדצמבר 2025 ומשרטט תמונה של מדינה הנתונה בעימות חיצוני מתמשך, משבר כלכלי חריף ומאבקי כוח פנימיים שמעמיקים את שחיקת האמון הציבורי. מקרב התקציב והקריסה במטבע, דרך המבוי הסתום בסוגיית הגרעין ועד אלימות חברתית וזכויות נשים תקועות – חיי היומיום של האזרחים הופכים למדד המרכזי לכישלון המשילות.

**👈 **[**למאמר המלא**](https://web.telegram.org/a/%20https://he.jcfa.org/turbulent-year-end-in-tehran-prolonged-confrontation-even-at-the-cost-of-internal-collapse/)**

להצטרפות לערוצי JCFA: **[**טלגרם**](https://t.me/jerusalem_center)** | **[**טוויטר**](https://x.com/JerusalemCenter)** | **[**אינסטגרם**](https://www.instagram.com/jerusalem_center/)** | **[**פייסבוק**](https://www.facebook.com/jerusalemcenter)** | **[**ווטסאפ**](https://whatsapp.com/channel/0029VaZJfTAIHphDbs3a0Q2X)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:03:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **החיבור בין מצוקה כלכלית למחאה הוא הסיוט הגדול של משטר האייתוללות ** </title><link>https://t.me/arabworld301news/138053</link><description>**החיבור בין מצוקה כלכלית למחאה הוא הסיוט הגדול של משטר האייתוללות
**
שגיב אסולין, בכיר לשעבר במערכת הביטחון וחוקר במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, מעריך כי איראן מתקרבת לנקודת רתיחה חסרת תקדים. לדבריו, בניגוד לגלי מחאה קודמים שנכשלו, הפעם נוצר חיבור מסוכן מבחינת המשטר בין התנגדות פוליטית למצוקה כלכלית חריפה. “זה הפחד הגדול ביותר של משטר האייתוללות”, הוא מסביר, “חיבור בין מחאה פוליטית למחאה כלכלית, ואנחנו רואים את זה בעוצמות שלא היו בעבר”.

אסולין מדגיש כי איראן הגיעה למסה קריטית של סבל אזרחי: קריסת הכלכלה, משברי מים וחשמל, זיהום אוויר ואירועים חריגים שמתרכזים כולם לאותו פרק זמן. לדבריו, המשטר חש כעת שהיסודות שלו רועדים באמת, ולכן הוא גם מסוכן יותר מאי פעם: “לא מעניין אותו העם האיראני, לא רווחה ולא עתיד – רק שרידות. וכשזה המצב, המשטר מוכן ללכת רחוק מאוד”.
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:03:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חודש לפני הטבח: המסמך של חמאס שמשרטט את הדרך ל-7 באוקטובר ** סא״ל (ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/138052</link><description>**חודש לפני הטבח: המסמך של חמאס שמשרטט את הדרך ל-7 באוקטובר
**
סא״ל (במיל&#x27;) יהונתן דחוח הלוי, חוקר במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, קובע כי מתקפת ה-7 באוקטובר הייתה תוצאה של תהליך ארוך ומתוכנן: “המתקפה נולדה כבר ב-2014. ברגע שישראל השלימה את המכשול נגד המנהרות, חמאס שינה תוכנית ועבר מתפיסת חדירה תת-קרקעית לתקיפה קרקעית ישירה”.

לדבריו, גם סבבי הלחימה בשנים שקדמו למתקפה שימשו כהונאה: “כבר בתחילת 2022 תוכנית ההטעיה יצאה לדרך. בישראל חשבו שחמאס מורתע ולא רוצה להילחם – אבל בפועל זו הייתה האסטרטגיה שאפשרה לו להתכונן בשקט ל-7 באוקטובר”.

[**צפו בחשיפת חדשות 12**](https://www.mako.co.il/news-military/be11d799e08b8910/Article-34b7d2756656b91026.htm)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:03:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **במרחק מאות מטרים מבתי היישוב קדומים בשומרון, מנגנוני הרש&quot;פ חמושים בנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/138051</link><description>**במרחק מאות מטרים מבתי היישוב קדומים בשומרון, מנגנוני הרש&quot;פ חמושים בנשק ובמדים הדומים למדי יחידת דובדבן וימ&quot;מ הגיעו לקברו של קצין ברש&quot;פ.**

אמש מנגנוני &quot;הביטחון המסכל&quot; של הרש&quot;פ הגיעו לקברו של קצין הרש&quot;פ איברהים אלקדומי שחוסל (חשפתי כאן בערוץ כי אותו קצין היה גם מחבל שהשתתף מדי שישי בהתפרעויות מחבלי פת&quot;ח בעיירה קדום מזרחית לקלקיליה) בשנה שעברה ע&quot;י מחבלי הקבוצות החמושות במ.פ ג&#x27;נין במהלך מבצע של הרש&quot;פ נגד הקבוצות, המנגנונים הגיעו לבית הקברות הממוקם במרחק של מאות מטרים בודדים מבתי היישוב קדומים, כשהם במדים הדומים למדי יחידות דובדבן וימ&quot;מ בצה&quot;ל.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:00:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] °**דור הניצחון דורש תיקון!** חוזרים לצבא מנצח!  לחמנו בכל הסבבים, **הי</title><link>https://t.me/abualiexpress/111540</link><description>°**דור הניצחון דורש תיקון!**
חוזרים לצבא מנצח!

לחמנו בכל הסבבים, **היינו בעזה, לבנון, סוריה ויו&quot;ש**.
נלחמנו גם שלא היה קל, גם אחרי שאיבדנו חברים.
עכשיו אנחנו מבינים יותר מתמיד שהגיע הזמן לתקן!

אחרי שהתפוצצה פרשת הפצ&quot;ריה
אחרי שראינו את הטיוח של התחקירים
**אנחנו מבינים שאנחנו נשלחנו להילחם בזמן שבמטכ&quot;ל ישבו אנשים לא ראויים** !!

ולכן, אנחנו אומרים מילה אחת פשוטה:
**חדל** ❗️**
 אנחנו דורשים תיקון בצה&quot;ל!
הצטרפו אלינו עכשיו וביחד נפעל לתקן את צה&quot;ל!

לתרומה:
👇👇👇👇
****https://givechak.co.il/96138?ref=s2**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:00:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/111538</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 15:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תמונה חדשה של אבו עוביידה עם אחיו  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82966</link><description>תמונה חדשה של אבו עוביידה עם אחיו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 15:38:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מדברים פרוקסית:  שר החוץ האיראני, עבאס עראקצ&#x27;י:  &quot;ההתנגדות הפלסטינית ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/138050</link><description>מדברים פרוקסית:

שר החוץ האיראני, עבאס עראקצ&#x27;י:

&quot;ההתנגדות הפלסטינית היא מרכיב מכריע ששינה את הדינמיקה האזורית, ואיראן תמשיך לתמוך בהתנגדות על סמך עקרונותיה והתחייבויותיה.&quot;

כל המדיניות הפרוקסית של איראן במשפט אחד... האיראנים משתמשים בארגוני פרוקסי, כולל ארגונים סונים כמו חמאס והג&#x27;האד האסלאמי כדי לקדם את האינטרסים שלהם. 

ערן להב - [**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 15:35:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ראש הממשלה נתניהו :  היזם אילון מאסק (האדם העשיר בעולם - א&quot;ע) נענה להז</title><link>https://t.me/abualiexpress/111537</link><description>ראש הממשלה נתניהו :

היזם אילון מאסק (האדם העשיר בעולם - א&quot;ע) נענה להזמנתי ולהזמנת השרה רגב להשתתף בכנס תחבורה חכמה שייערך בחודש מרץ (בתל אביב - א&quot;ע).

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111537#comments)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 15:32:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בנימין נתניהו ומרקו רוביו נפגשו בפלורידה לשיחות ביטחוניות. לפי מקורות,</title><link>https://t.me/arabworld301news/138049</link><description>בנימין נתניהו ומרקו רוביו נפגשו בפלורידה לשיחות ביטחוניות. לפי מקורות, נדונו האתגרים האזוריים ובראשם איראן,
**
קרדיט: DDF WORLD NEWS
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 15:23:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] &quot;אבו עבידה מת. יחי אבו עבידה&quot;  אחרי שהודיעו על מותו של אבו עבידה דובר </title><link>https://t.me/abualiexpress/111536</link><description>&quot;אבו עבידה מת. יחי אבו עבידה&quot;

אחרי שהודיעו על מותו של אבו עבידה דובר הזרוע הצבאית של חמאס (או בשמו האמיתי חד&#x27;יפה אלכחלות), ישבו בהנהגת חמאס וחשבו: איך נקרא לדובר החדש?

ישבו, ישבו, חשבו, חשבו והחליטו:
גם לדובר החדש נקרא אבו עבידה....

## 
אבו עבידה השני לשמו...

הקודם החזיק יותר מ 20 שנה בתפקיד... נראה כמה זמן יחזיק החדש.

##
הוא חייב לטפל בעין העצלה שלו... זה החלק היחיד שרואים...

[8 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111536#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 15:17:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111535</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 15:14:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111534</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 15:14:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111533</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 15:14:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הפגנות בערים נוספות ברחבי איראן:  האי קשם כרג&#x27; (מערבית לטהרן) מלארד (מ</title><link>https://t.me/abualiexpress/111532</link><description>הפגנות בערים נוספות ברחבי איראן:

האי קשם
כרג&#x27; (מערבית לטהרן)
מלארד (מערבית לטהרן)

[6 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111532#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 15:14:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111527</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 15:00:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111526</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 15:00:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] איראן: ההפגנות נגד המשטר מתפשטות גם לעיר המדאן במערב המדינה.  [3 תגובו</title><link>https://t.me/abualiexpress/111525</link><description>איראן: ההפגנות נגד המשטר מתפשטות גם לעיר המדאן במערב המדינה.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111525#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 15:00:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] האבל ברשת הערבית על מותו של אבו עוביידה הוא 10/1 ביחס לשאר הבכירים שחו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82965</link><description>האבל ברשת הערבית על מותו של אבו עוביידה הוא 10/1 ביחס לשאר הבכירים שחוסלו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 15:00:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אדם נפל למים  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82964</link><description>אדם נפל למים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:57:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **המוסד במסר לאזרחי איראן, ובעיקר במסר למשטר: ״אנחנו איתכם גם בשטח״  י</title><link>https://t.me/arabworld301news/138048</link><description>**המוסד במסר לאזרחי איראן, ובעיקר במסר למשטר:
״אנחנו איתכם גם בשטח״

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם

  ****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:53:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82963</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:52:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ההצפות ברהט  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82962</link><description>ההצפות ברהט

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:52:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הדובר החדש של הזרוע הצבאית של חמאס נקרא גם ״אבו עוביידה״.😁</title><link>https://t.me/New_security8200/167605</link><description>הדובר החדש של הזרוע הצבאית של חמאס נקרא גם ״אבו עוביידה״.😁</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:51:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ופה על ״אזרחי ״</title><link>https://t.me/New_security8200/167604</link><description>ופה על ״אזרחי ״
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:49:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר הזרוע הצבאית של חמאס  שחוסל לפני חודש בכרוז רשמי של חמאס</title><link>https://t.me/New_security8200/167603</link><description>דובר הזרוע הצבאית של חמאס  שחוסל לפני חודש בכרוז רשמי של חמאס
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:48:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בינתיים ברהט  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82961</link><description>בינתיים ברהט

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:45:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **אנליסט למיאדין:   ״כשהדובר החדש של אלקסאם (חמאס) נקרא ״אבו עוביידה״,</title><link>https://t.me/arabworld301news/138047</link><description>**אנליסט למיאדין:

 ״כשהדובר החדש של אלקסאם (חמאס) נקרא ״אבו עוביידה״,
זה מדגיש את אותו המסלול, מה שאומר שאנו עומדים מול מוסד איתן ועמוק שורשים.״

כפי שנכתב פה עשרות פעמים, עוד דוגמא ללוגיקה האמיתית של חמאס, שלא מתכוונים להתפרק מנשקם ולא לוותר על ריבונותם ברצועה.
״אנו עומדים מול מוסד איתן ועמוק שורשים״.

אי אפשר לפרק נשק מאידיאולוגיה.
**
**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:44:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] דובר צה״ל:  הרמטכ״ל, רב-אלוף אייל זמיר, זימן אתמול (א׳) את אלוף-משנה (</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82960</link><description>דובר צה״ל:

הרמטכ״ל, רב-אלוף אייל זמיר, זימן אתמול (א׳) את אלוף-משנה (מיל&#x27;) יואב ירום לשיחה בעקבות אירוע נפילתם של סמל גור קהתי ז&quot;ל ורב-סרן (מיל&#x27;) זאב חנוך (ז&#x27;אבו) ארליך ז&quot;ל בלבנון.

בהמשך להחלטת הפרקליט הצבאי הראשי על סגירת תיק החקירה הפלילי נגד אלוף-משנה (מיל׳) ירום, ולצד המלצתו על נקיטת צעדים פיקודיים בעניינו, הוצג בימים האחרונים לרמטכ״ל התחקיר המבצעי של האירוע. 

הרמטכ״ל קיבל את התחקיר המבצעי והחליט על הצעדים הפיקודיים הבאים: אלוף-משנה (מיל׳) יואב ירום יקבל נזיפה פיקודית חמורה, יודח משירות מילואים ויסיים את שירותו בצה״ל. 

בראיית הרמטכ&quot;ל מדובר באירוע קשה ובכישלון מבצעי חמור שהסתיים בתוצאות טראגיות. הרמטכ״ל ציין כי בתחקיר עלה שבהתנהלותו של אלוף-משנה (מיל&#x27;) יואב ירום נפלו פגמים חמורים, הן בהיערכות לקראת הפעילות והן במהלכה, וכן בעצם הכנסת אזרח לשטח לחימה ללא האישורים הנדרשים וללא היערכות מבצעית מתאימה.

הרמטכ״ל ציין כי חלק מהפגמים מעידים גם על פערים תרבותיים ומבצעיים בצה״ל בכלל ויש לטפל בהם באופן מערכתי.</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:42:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה״ל:  הרמטכ״ל, רב-אלוף אייל זמיר, זימן אתמול (א׳) את אלוף-משנה (</title><link>https://t.me/arabworld301news/138046</link><description>דובר צה״ל:

הרמטכ״ל, רב-אלוף אייל זמיר, זימן אתמול (א׳) את אלוף-משנה (מיל&#x27;) יואב ירום לשיחה בעקבות אירוע נפילתם של סמל גור קהתי ז&quot;ל ורב-סרן (מיל&#x27;) זאב חנוך (ז&#x27;אבו) ארליך ז&quot;ל בלבנון.

בהמשך להחלטת הפרקליט הצבאי הראשי על סגירת תיק החקירה הפלילי נגד אלוף-משנה (מיל׳) ירום, ולצד המלצתו על נקיטת צעדים פיקודיים בעניינו, הוצג בימים האחרונים לרמטכ״ל התחקיר המבצעי של האירוע. 

הרמטכ״ל קיבל את התחקיר המבצעי והחליט על הצעדים הפיקודיים הבאים: אלוף-משנה (מיל׳) יואב ירום יקבל נזיפה פיקודית חמורה, יודח משירות מילואים ויסיים את שירותו בצה״ל. 

בראיית הרמטכ&quot;ל מדובר באירוע קשה ובכישלון מבצעי חמור שהסתיים בתוצאות טראגיות. הרמטכ״ל ציין כי בתחקיר עלה שבהתנהלותו של אלוף-משנה (מיל&#x27;) יואב ירום נפלו פגמים חמורים, הן בהיערכות לקראת הפעילות והן במהלכה, וכן בעצם הכנסת אזרח לשטח לחימה ללא האישורים הנדרשים וללא היערכות מבצעית מתאימה.

הרמטכ״ל ציין כי חלק מהפגמים מעידים גם על פערים תרבותיים ומבצעיים בצה״ל בכלל ויש לטפל בהם באופן מערכתי.

צה&quot;ל ומפקדיו מביעים את צערם על נפילתם של סמל גור קהתי ז&quot;ל ורב-סרן (מיל&#x27;) זאב חנוך ארליך ז”ל, וימשיכו ללוות את המשפחות.</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:35:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה״ל:  הרמטכ״ל, רב-אלוף אייל זמיר, זימן אתמול (א׳) את אלוף-משנה (</title><link>https://t.me/New_security8200/167602</link><description>דובר צה״ל:

הרמטכ״ל, רב-אלוף אייל זמיר, זימן אתמול (א׳) את אלוף-משנה (מיל&#x27;) יואב ירום לשיחה בעקבות אירוע נפילתם של סמל גור קהתי ז&quot;ל ורב-סרן (מיל&#x27;) זאב חנוך (ז&#x27;אבו) ארליך ז&quot;ל בלבנון.

בהמשך להחלטת הפרקליט הצבאי הראשי על סגירת תיק החקירה הפלילי נגד אלוף-משנה (מיל׳) ירום, ולצד המלצתו על נקיטת צעדים פיקודיים בעניינו, הוצג בימים האחרונים לרמטכ״ל התחקיר המבצעי של האירוע. 

הרמטכ״ל קיבל את התחקיר המבצעי והחליט על הצעדים הפיקודיים הבאים: אלוף-משנה (מיל׳) יואב ירום יקבל נזיפה פיקודית חמורה, יודח משירות מילואים ויסיים את שירותו בצה״ל. 

בראיית הרמטכ&quot;ל מדובר באירוע קשה ובכישלון מבצעי חמור שהסתיים בתוצאות טראגיות. הרמטכ״ל ציין כי בתחקיר עלה שבהתנהלותו של אלוף-משנה (מיל&#x27;) יואב ירום נפלו פגמים חמורים, הן בהיערכות לקראת הפעילות והן במהלכה, וכן בעצם הכנסת אזרח לשטח לחימה ללא האישורים הנדרשים וללא היערכות מבצעית מתאימה.

הרמטכ״ל ציין כי חלק מהפגמים מעידים גם על פערים תרבותיים ומבצעיים בצה״ל בכלל ויש לטפל בהם באופן מערכתי.

צה&quot;ל ומפקדיו מביעים את צערם על נפילתם של סמל גור קהתי ז&quot;ל ורב-סרן (מיל&#x27;) זאב חנוך ארליך ז”ל, וימשיכו ללוות את המשפחות.</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:34:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מוחמד סינוואר, אחיו של הארכי מחבל יחיא סינוואר, והמחבל מוחמד שבאנה, </title><link>https://t.me/arabworld301news/138045</link><description>**מוחמד סינוואר, אחיו של הארכי מחבל יחיא סינוואר, והמחבל מוחמד שבאנה, מח״ט רפיח שחוסל גם הוא, בתמונה יחדיו.

בהמשך עלו יחד בסערה השמיימה, היישר לגיהינום.
חוסלו יחד באותה התקיפה.**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:30:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נשיא הרצוג בביקורו ברפאל: &quot;מציעים לאויבנו לא להתעסק איתנו - ולהבין שיש</title><link>https://t.me/arabworld301news/138044</link><description>נשיא הרצוג בביקורו ברפאל: &quot;מציעים לאויבנו לא להתעסק איתנו - ולהבין שישראל היא עובדה קיימת&quot;

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**אביב ל.**
**301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:29:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **נאומו (יללותיו) של ״אבו עוביידה״, דובר חמאס החדש. :  אנו קוראים לכל </title><link>https://t.me/arabworld301news/138043</link><description>**נאומו (יללותיו) של ״אבו עוביידה״, דובר חמאס החדש. :

אנו קוראים לכל מי שזה נוגע לו לפעול לפירוק נשק הכיבוש הקטלני, שהשתמשו בו ועדיין משתמשים בו להשמדת עמנו ולפגיעה במדינות האזור, במקום להתעסק ברובים הקלים של הפלסטינים, שהאויב מנסה להשתמש בהם כתירוץ שקרי כדי להרוס את הסכם הפסקת האש.

- עמנו מגן על עצמו, ולא יוותר על נשקו כל עוד הכיבוש קיים, ולא ייכנע גם אם יילחם בכל כוחו, ואתם ברפיח ובגיבוריה האמיצים, שבחרו במוות על פני כניעה, יש לכם עדות והוכחה טובה לכך.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:24:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] °בנדל&quot;ן **טיימינג זה הכול**.   והטיימינג של **קבוצת שבירו בקפריסין הוא</title><link>https://t.me/abualiexpress/111524</link><description>°בנדל&quot;ן **טיימינג זה הכול**.  
והטיימינג של **קבוצת שבירו בקפריסין הוא עכשיו**.

**קבוצת שבירו** שמה לעצמה בראש את **מקסום ההשקעה שלך**.  
זו הסיבה שבחרנו לבנות את **פרויקט הדגל** בנקודה הספציפית שבה  
**שכר הדירה הוא הגבוה ביותר באי**.

אנחנו לא סתם משיקים פרויקט —  
אנחנו **פותחים דלת להזדמנות נדירה** במחירי **טרום־פריסייל שלא יחזרו**.

**ביום שני | 5.1.26 | שעה 20:00**  
עולים לשידור **ZOOM חגיגי** וחושפים את פרויקט הדגל שלנו בקפריסין!

**רק בשידור:**  
חבילת **הטבות מיוחדת בשווי עשרות אלפי שקלים**  
**(בלעדי לצופים)**

אל תחכו שהמחירים יעלו.  
**להרשמה לשידור 👇**  
https://shbiro.yrw.co.il/webinar/?utm_source=telegram
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:20:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/111523</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:19:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **שוק הרהיטים של טהראן  הציבור קורא סיסמאות: &quot;ממשלה, פרנסה, צדק&quot;  מרדכ</title><link>https://t.me/arabworld301news/138042</link><description>**שוק הרהיטים של טהראן

הציבור קורא סיסמאות: &quot;ממשלה, פרנסה, צדק&quot;

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:18:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **פעם ראיתם חמור דורך על פרחים?  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם  </title><link>https://t.me/arabworld301news/138041</link><description>**פעם ראיתם חמור דורך על פרחים?

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם  **

https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:17:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מפלס יבבות גבוה במיוחד ברשתות החברתיות בעקבות ההודעה הרשמית של חמאס על</title><link>https://t.me/abualiexpress/111522</link><description>מפלס יבבות גבוה במיוחד ברשתות החברתיות בעקבות ההודעה הרשמית של חמאס על מותו של אבו עבידה - חד&#x27;יפה אלכחלות - דובר הזרוע.

רבים האמינו שהוא עוד ייצא ויוכיח שלא הצליחו לחסל אותו.

נפלה עטרת ראשם...

ראש וראשון למובילי מלחמת התודעה של חמאס נגד ישראל , שהצליח בתפקידו והפך למיתוס אצל תומכי חמאס. 

9.5 במדד סולם היבבות ברשת.

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111522#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:15:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מקוריים: שמו של הדובר חדש, הוא אבו עוביידה.  התייאשתי.  יאיר גולדבלט</title><link>https://t.me/arabworld301news/138040</link><description>**מקוריים:
שמו של הדובר חדש, הוא אבו עוביידה.

התייאשתי.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:15:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **לידיעה: שמו האמיתי של הארכי מחבל שחוסל ״אבו עוביידה״ הוא סמיר עבדאלל</title><link>https://t.me/arabworld301news/138039</link><description>**לידיעה:
שמו האמיתי של הארכי מחבל שחוסל ״אבו עוביידה״
הוא סמיר עבדאללה אלכהלוט (אבו איברהים) 

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:13:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פזשקיאן (Pezeshkian) החליף את ראש הבנק המרכזי של איראן. הֲמַתִּי , אחת</title><link>https://t.me/arabworld301news/138038</link><description>פזשקיאן (Pezeshkian) החליף את ראש הבנק המרכזי של איראן.
הֲמַתִּי , אחת מהדמויות המוכרות בתחום הכלכלה באיראן ובמכנה המשותף של מה שנקרא &quot;הרפורמיסטים&quot;, מונה לראשות הבנק המרכזי.
המהלך בוצע בעקבות נפילת ערך המטבע של איראן.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:09:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ואבו עומר אלסורי.**</title><link>https://t.me/arabworld301news/138037</link><description>**ואבו עומר אלסורי.**</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:08:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הוא מאשר את חיסולם של מוחמד עיסא וראא&#x27;ד סעד  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא </title><link>https://t.me/lelotsenzura/82959</link><description>הוא מאשר את חיסולם של מוחמד עיסא וראא&#x27;ד סעד

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:07:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **פיצוץ בדמשק.  הפרטים עוד לא ידועים.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בט</title><link>https://t.me/arabworld301news/138036</link><description>**פיצוץ בדמשק.

הפרטים עוד לא ידועים.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:07:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עוד:  רא׳אד סעד (שחוסל לאחרונה)  מוחמד סינוואר (ראש הזרוע הצבאית הקודם</title><link>https://t.me/arabworld301news/138035</link><description>עוד:

רא׳אד סעד (שחוסל לאחרונה)

מוחמד סינוואר (ראש הזרוע הצבאית הקודם של חמאס)

מוחמד שבאנה (מח״ט רפיח שחוסל יחד עם מוחמד סינוואר במנהרה בחאן יונס)

דורון קדוש</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:05:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] חמאס מודיעה רשמית על סדרת בכירים שחוסלו בחודשים האחרונים (לפי הסדר משמ</title><link>https://t.me/abualiexpress/111521</link><description>חמאס מודיעה רשמית על סדרת בכירים שחוסלו בחודשים האחרונים (לפי הסדר משמאל לימין) :

אבו עבידה - דובר הזרוע
ראא&#x27;ד סעד - ראש מטה הייצור
חכם אלעיסא (אבו עמר א-סורי)
מחמד שבאנה - מח&quot;ט רפיח
מחמד סנואר - אחיו של יחיא ומפקד זמני של הזרוע הצבאית

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111521#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:05:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **בנוסף פורסמו שורת בכירים שחוסלו באופן ״רשמי״ מבחינת חמאס. אבו עובייד</title><link>https://t.me/arabworld301news/138034</link><description>**בנוסף פורסמו שורת בכירים שחוסלו באופן ״רשמי״ מבחינת חמאס.
אבו עוביידה, הדובר שחוסל, מוקף בעיגול.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:04:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נאום דובר חמאס החדש הוא מודיע על חיסולם של מספר בכירים בזרוע הצבאית של</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82958</link><description>נאום דובר חמאס החדש
הוא מודיע על חיסולם של מספר בכירים בזרוע הצבאית של חמאס ביניהם מוחמד סינוואר ומוחמד שבאנה מפקד חטיבת רפיח

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:03:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הוא כבר לא יקום 👆👆😁  [כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.</title><link>https://t.me/abualiexpress/111520</link><description>הוא כבר לא יקום 👆👆😁

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111520#comments)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:03:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏בחמאס מודים רשמית שהדובר של הזרוע הצבאית אבו עוביידה חוסל ומציגים דוב</title><link>https://t.me/New_security8200/167601</link><description>‏בחמאס מודים רשמית שהדובר של הזרוע הצבאית אבו עוביידה חוסל ומציגים דובר חדש לאל-קסאם

רועי קייס</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:02:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **עוד אוסיף כי החמאס הכריזו על ״דובר חדש״, עוד יעד לחיסול.  יאיר גולדב</title><link>https://t.me/arabworld301news/138033</link><description>**עוד אוסיף כי החמאס הכריזו על ״דובר חדש״, עוד יעד לחיסול.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:02:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חמאס מודה רשמית במותו של דובר &quot;הזרוע הצבאית&quot; בארגון הטרור &quot;אבו עוביידה</title><link>https://t.me/arabworld301news/138032</link><description>חמאס מודה רשמית במותו של דובר &quot;הזרוע הצבאית&quot; בארגון הטרור &quot;אבו עוביידה&quot; (חד&#x27;יפה כחלות)

שחר קליימן</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:01:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] חמאס מודיע על חיסולו של אבו עוביידה ומינוי דובר חדש  [⭕️חדשות בטחון מה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82957</link><description>חמאס מודיע על חיסולו של אבו עוביידה ומינוי דובר חדש

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:01:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] בהמשך להודעה מהבוקר כאן👆  [כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexp</title><link>https://t.me/abualiexpress/111519</link><description>בהמשך להודעה מהבוקר כאן👆

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111519#comments)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:00:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הזרוע הצבאית של חמאס מכריזה: יש דובר חדש לזרוע.  המשמעות: חמאס מודה רש</title><link>https://t.me/abualiexpress/111518</link><description>הזרוע הצבאית של חמאס מכריזה: יש דובר חדש לזרוע.

המשמעות: חמאס מודה רשמית שאבו עבידה חוסל.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111518#comments)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:00:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כוחות ה-IRGC נראים מהוססים מול מפגין בודד שהפך לסמל של אומץ אזרחי.   ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/138030</link><description>כוחות ה-IRGC נראים מהוססים מול מפגין בודד שהפך לסמל של אומץ אזרחי. 

האינטרנט נותק  ברחבים גודלים באירן 

✊️✊️✊️✊️✊️✊️


קרדיט: DDF WORLD NEWS
301 העולם הערבי בטלגרם
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 13:59:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שביתה בבזאר חלקי חילוף של מכוניות בטהראן כמחאה על התייקרויות  **מרדכי </title><link>https://t.me/arabworld301news/138029</link><description>שביתה בבזאר חלקי חילוף של מכוניות בטהראן כמחאה על התייקרויות

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 13:58:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] קניון וליעסר בטהראן  ההמון צועק :מוות על דיקטטור  **מרדכי כ. לפרסום ב-</title><link>https://t.me/arabworld301news/138028</link><description>קניון וליעסר בטהראן

ההמון צועק :מוות על דיקטטור

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 13:55:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טיסות מסוקים בשמי טהראן   ערוצי אופוזיציה נגד המשטר באיראן טוענים כי ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/138027</link><description>טיסות מסוקים בשמי טהראן


ערוצי אופוזיציה נגד המשטר באיראן טוענים כי בכירי הרפובליקה האסלאמית המושחתים נמצאים בעיצומה של בריחה.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 13:53:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/167600</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 13:50:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] &quot;הזרוע הצבאית&quot; של חמאס תמסור בקרוב הודעה. בסביבת ארגון הטרור רמזו בתמו</title><link>https://t.me/New_security8200/167599</link><description>&quot;הזרוע הצבאית&quot; של חמאס תמסור בקרוב הודעה. בסביבת ארגון הטרור רמזו בתמונות שפרסמו כי מדובר בהודאה רשמית במותו של דובר הזרוע אבו עוביידה (חד&#x27;יפה כחלות), שחוסל לפני כמה חודשים.

שחר קליימן
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 13:50:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] תושבי קריית שמונה ויישובי הגליל,  היום בסביבות השעה 16:00 יבוצע ירי כש</title><link>https://t.me/New_security8200/167598</link><description>תושבי קריית שמונה ויישובי הגליל,

היום בסביבות השעה 16:00 יבוצע ירי כשירות באזורנו. 
מדובר בפעילות תקינה של כוחותינו במרחב.
במקרה אמת נוציא הודעה נוספת.</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 13:49:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נראה שחמאס יודיע על מספר בכירי הארגון שחוסלו כולל אבו עוביידה  [⭕️חדשו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82956</link><description>נראה שחמאס יודיע על מספר בכירי הארגון שחוסלו כולל אבו עוביידה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 13:47:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אזרחים איראנים צועקים &quot;מוות לדיקטטור&quot;  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82955</link><description>אזרחים איראנים צועקים &quot;מוות לדיקטטור&quot;

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 13:40:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טהרן  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82954</link><description>טהרן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 13:39:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות פלסטינים :  &quot;חמאס עזה&quot; השלימה את הבחירות הפנימיות ברצועה הכוללו</title><link>https://t.me/abualiexpress/111517</link><description>מקורות פלסטינים :

&quot;חמאס עזה&quot; השלימה את הבחירות הפנימיות ברצועה הכוללות את בחירת: 

מנהיג חמאס ברצועה וסגנו 

חברי הלשכה המדינית (נבחרו 18 איש)

מועצת השורא של חמאס

המועצה הצבאית של חמאס

## 
שמות הנבחרים לא פורסמו. 

עוד דווח כי בכיר הזרוע הצבאית של חמאס ראא&#x27;ד סעד חוסל ב 13.12👆 כשיצא לבצע פעילות הקשורה לבחירות הפנימיות של הנהגת חמאס ברצועה.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111517#comments)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 13:34:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **סרטון מומלץ לכל מי שראה משחקי הכס.. קורע.  ** הבחירות בפתח, איך זה ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/138026</link><description>**סרטון מומלץ לכל מי שראה משחקי הכס.. קורע. 
**
הבחירות בפתח, איך זה היה נראה אם היינו בעולם של משחקי הכס?
(קישור לאינסטגרם):

https://www.instagram.com/p/DS0EiLZiHj4/

https://www.instagram.com/p/DS0EiLZiHj4/
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 13:29:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בתיעוד שמגיע מטהרן נצפים אנשי בסיג&#x27; נמלטים מאימת מפגינים זועמים  [⭕️חד</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82953</link><description>בתיעוד שמגיע מטהרן נצפים אנשי בסיג&#x27; נמלטים מאימת מפגינים זועמים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 13:25:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הבסיג&#x27; - מיליציית מתנדבים צבאית למחצה שכפופה למשמרות המהפכה, כוח המילו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82952</link><description>הבסיג&#x27; - מיליציית מתנדבים צבאית למחצה שכפופה למשמרות המהפכה, כוח המילואים של הארגון מונה 25 מליון איש (חברים בארגון).

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 13:18:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ברשתות האיראניות משווים את האשה שיושבת מול אנשי הבסיג&#x27; למורד האלמוני (</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82951</link><description>ברשתות האיראניות משווים את האשה שיושבת מול אנשי הבסיג&#x27; למורד האלמוני (איש הטנק) הסטודנט הסיני האלמוני שהונצח באחד הצילומים המפורסמים ביותר במאה ה-20 במהלך מחאות הסטודנטים בכיכר טיין-אן-מן ב1989 כשהוא עומד מול שיירת טנקים שנלחה לדכא את המפגינים ומונע ממנה להתקדם 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 13:13:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אנשי הבסיג&#x27; מנסים לפזר את ההפגנות נגד המשטר בטהרן  בסרטון המצורף נראית</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82950</link><description>אנשי הבסיג&#x27; מנסים לפזר את ההפגנות נגד המשטר בטהרן 
בסרטון המצורף נראית אשה איראנית אמיצה יושבת על הכביש מול חמושי הבסיג&#x27; ומונעת מהם להתקדם

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 13:08:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שעה לפני ה&quot;נאום הצפוי&quot; של הזרוע הצבאית של חמאס, חשבונות **לא רשמיים** </title><link>https://t.me/abualiexpress/111516</link><description>שעה לפני ה&quot;נאום הצפוי&quot; של הזרוע הצבאית של חמאס, חשבונות **לא רשמיים** של תומכי חמאס מפרסמים את התמונה המצורפת ברמיזה לכך שהזרוע הצבאית של חמאס עשויה/עלולה להכריז באופן רשמי על מותו של אבו עבידה, דובר הזרוע הצבאית של חמאס (הוא חוסל לפני כמה חודשים, בסוף אוגוסט, בתקיפה ישראלית אולם חמאס לא הודתה בכך באופן רשמי - א&quot;ע).

עוד שעה נדע...

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111516#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 13:07:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] קריסת חלק ממרפסת בתל אביב בן 70 נפצע קשה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנז</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82949</link><description>קריסת חלק ממרפסת בתל אביב
בן 70 נפצע קשה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 12:43:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111515</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 12:41:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הצפות ושיטפונות בג&#x27;לזון ובכפר ג&#x27;פנא בנפת ראמאללה - אלבירה.  [תגובה אחת</title><link>https://t.me/abualiexpress/111514</link><description>הצפות ושיטפונות בג&#x27;לזון ובכפר ג&#x27;פנא בנפת ראמאללה - אלבירה.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111514#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 12:41:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🚨 כעת בכיכר פרדוסי: דיווחים על קריאות פומביות לחזרתו של פהלווי ולהנהגה</title><link>https://t.me/arabworld301news/138025</link><description>🚨 כעת בכיכר פרדוסי: דיווחים על קריאות פומביות לחזרתו של פהלווי ולהנהגה הקודמת של איראן. מפגינים דורשים את השאה ומביעים מחאה חריפה נגד המשטר הנוכחי. 

**קרדיט: DDF WORLD NEWS
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 12:40:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **לקראת פגישת טראמפ - נתניהו הערב, חמאס מוצאת לנכון להתחנף לטראמפ**  ח</title><link>https://t.me/abualiexpress/111513</link><description>**לקראת פגישת טראמפ - נתניהו הערב, חמאס מוצאת לנכון להתחנף לטראמפ**

חמאס : עודנו בוטחים ביכולתו של הנשיא טראמפ להשיג שלום ברצועת עזה ובאזור מפני שהוא מסוגל לאלץ את הכיבוש לעשות זאת.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111513#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 12:27:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שטפונות בג&#x27;ילזון  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OEL</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82948</link><description>שטפונות בג&#x27;ילזון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 12:26:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82947</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 12:22:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שטפונות ברמאללה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELK</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82946</link><description>שטפונות ברמאללה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 12:22:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] טהרן: המפגינים מצליחים להבריח את כוחות הבאסיג&#x27; האיראנים שהגיעו כדי לפז</title><link>https://t.me/abualiexpress/111512</link><description>טהרן: המפגינים מצליחים להבריח את כוחות הבאסיג&#x27; האיראנים שהגיעו כדי לפזר את ההפגנה.

המפגינים צועקים לעברם את הסלוגן המוכר מהפגנות עבר: חסרי כבוד, חסרי כבוד.

##
זה פשוט נפלא. 

המפגינים לא חוששים להתעמת עם כוחות המשטר - להפך כוחות המשטר הם אלה שחוששים.

[14 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111512#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 12:20:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🚨🚨 טהראן: סימנים ראשונים להסלמה נגד משמרות המהפכה (IRGC). בהפגנות נרשמ</title><link>https://t.me/arabworld301news/138024</link><description>🚨🚨 טהראן: סימנים ראשונים להסלמה נגד משמרות המהפכה (IRGC). בהפגנות נרשמים גילויי אלימות, פחי אשפה הוצתו, ובחלק מהאזורים תושבים נמצאים בדריכות ובשמירה מתמשכת. המתח בשטח עולה.

**קרדיט: DDF WORLD NEWS
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 12:11:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] נשיא סומליה, קפץ לאנקרה כדי לבכות לספונסר שלו - ארדואן על ההכרה הישראל</title><link>https://t.me/abualiexpress/111511</link><description>נשיא סומליה, קפץ לאנקרה כדי לבכות לספונסר שלו - ארדואן על ההכרה הישראלית בסומלילנד.

טורקיה פועלת בצורה אינטנסיבית בסומליה ובבירתה מוגדישו מאז 2011.
היא הקימה שם בסיס צבאי, הכשירה ואימנה אלפי חיילים סומלים, מנהלת את שדה&quot;ת של מוגדישו והכריזה על כוונה להקים שם בסיס הקשור לתעשיית החלל.

ההכרה הישראלית בסומלילנד, שנחשבה לחלק מסומליה, היא בהחלט חלק מהעימות הרחב בין ישראל לטורקיה.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111511#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 12:07:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/123353/</title><link>https://t.me/arabworld301news/138023</link><description>https://nziv.net/123353/
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 11:56:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **טהראן  ההמון צועק : פזשקיאן תתבייש לך תעזוב את המדינה  מרדכי כ. לפרס</title><link>https://t.me/arabworld301news/138022</link><description>**טהראן 
ההמון צועק : פזשקיאן תתבייש לך תעזוב את המדינה

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 11:55:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **טהראן עוד סיסמא:גם עזה גם לבנון שניהם כפרה על איראן  מרדכי כ. לפרסום</title><link>https://t.me/arabworld301news/138021</link><description>**טהראן
עוד סיסמא:גם עזה גם לבנון שניהם כפרה על איראן

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 11:53:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בעקבות טהרן החלו גם הפגנות במשהד וקראג&#x27;.  **זנג ZENG  301 העולם הערבי </title><link>https://t.me/arabworld301news/138020</link><description>בעקבות טהרן החלו גם הפגנות במשהד וקראג&#x27;.

**זנג ZENG

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 11:17:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מחזה נדיר: שוטרים איראנים נסוגים מההפגנות.  איראן בקריסה.  **זנג ZENG </title><link>https://t.me/arabworld301news/138019</link><description>מחזה נדיר: שוטרים איראנים נסוגים מההפגנות.

איראן בקריסה.

**זנג ZENG

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 11:10:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] רכב של פקיד ממשל איראני שנקלע לאזור אחת ההפגנות בטהרן - הותקף בידי המפ</title><link>https://t.me/abualiexpress/111510</link><description>רכב של פקיד ממשל איראני שנקלע לאזור אחת ההפגנות בטהרן - הותקף בידי המפגינים.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111510#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 11:09:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] *בקאאי דובר משרד החוץ האיראני היום במסיבת העיתונאים : ערוצי התקשורת עם</title><link>https://t.me/arabworld301news/138018</link><description>*בקאאי דובר משרד החוץ האיראני היום במסיבת העיתונאים : ערוצי התקשורת עם ארה״ב פעילים — לא ננהל משא ומתן מעבר לסוגיית הגרעין*

אלה עיקרי הדברים:
ערוצי התקשורת עם ארצות־הברית קיימים ופועלים — אך כעת אין צורך בקיום שיחה ישירה ברמה גבוהה. 

 איראן תנהל משא ומתן רק בסוגיות הקשורות לגרעין; היא לא מוכנה לדון בנושאים אחרים, כגון תוכניות טילים. 

הוא תקף את דברי נציגות ארה״ב, וכינה אותם מניפולטיביים וחסרי כנות — כלומר: לא מקובלות דרישות שתוצגנה כ״תנאי״ לצד השני. 

בקאאי גינה את החלטת ישראל בנוגע להכרה בסומלילנד והגדיר אותה כפגיעה בריבונות ובכללי הדין הבינלאומי. 

בתגובה להצעת הפיוס/התיווך של ראש ממשלת עיראק, אמר בקאאי שהנושא נדון ושיש אפיקים דיפלומטיים רשמיים, אך תחת זאת הדגיש שהמדיניות של איראן ברורה: דיאלוג רק על הגרעין ולא מעבר לכך.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 11:08:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] כלי התקשורת הרשמיים באיראן מתעלמים לחלוטין מההפגנות בטהרן ולא מציינים </title><link>https://t.me/abualiexpress/111509</link><description>כלי התקשורת הרשמיים באיראן מתעלמים לחלוטין מההפגנות בטהרן ולא מציינים דבר בעניין הזה.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111509#comments)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 11:07:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח מאיראן: תיעודים ברשת מציגים עימות ברחוב ג׳ומהורי בטהראן שבו אזרח</title><link>https://t.me/arabworld301news/138017</link><description>דיווח מאיראן: תיעודים ברשת מציגים עימות ברחוב ג׳ומהורי בטהראן שבו אזרחים התעמתו עם  אחד מאנשי הדת של הIRGC (מולא)  .

**קרדיט: DDF WORLD NEWS
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 11:06:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/123348/</title><link>https://t.me/arabworld301news/138016</link><description>https://nziv.net/123348/
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:55:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111508</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:51:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111507</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:51:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111506</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:51:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] טהרן: ההפגנות הגדולות ביותר בחודשים האחרונים.  מספר המפגינים גדל בשעות</title><link>https://t.me/abualiexpress/111505</link><description>טהרן: ההפגנות הגדולות ביותר בחודשים האחרונים.

מספר המפגינים גדל בשעות האחרונות והמפגינים &quot;פחות מנומסים&quot;

בסרטון עם הטשטוש נשמעות קריאות קצובות: &quot;מוות לדיקטטור, מוות לדיקטטור&quot; (מטרת הטשטוש היא להקשות על זיהוי המפגינים בידי המשטר).

מצורפים 2 סרטונים מהבזאר הגדול של טהרן - מוקד חזק וסמלי.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111505#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:51:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🚨 הפגנה בטהראן: מול בניין פלאסקו נשמעות קריאות “ג’אוויד שאה” (יחי השאה</title><link>https://t.me/arabworld301news/138015</link><description>🚨 הפגנה בטהראן: מול בניין פלאסקו נשמעות קריאות “ג’אוויד שאה” (יחי השאה). מפגינים מתכנסים בדרישה לשינוי פוליטי וחזרה לסמל המלוכה. 

**קרדיט: DDF WORLD NEWS
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:38:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שיירת ראש הממשלה בפלורידה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82945</link><description>שיירת ראש הממשלה בפלורידה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:30:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **המפרץ הפרס**י** מול חופי איראן,  טיסות מודיעין אמריקאיות של מטוס MQ-</title><link>https://t.me/arabworld301news/138014</link><description>**המפרץ הפרס**י** מול חופי איראן,  טיסות מודיעין אמריקאיות של מטוס MQ-4 של הצי האמריקאי.**

**
יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:17:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🚨 דיווחים מטהראן: קריאות פומביות לחזרתו של פהלווי נשמעות ברחוב לאלה־זא</title><link>https://t.me/arabworld301news/138013</link><description>🚨 דיווחים מטהראן: קריאות פומביות לחזרתו של פהלווי נשמעות ברחוב לאלה־זאר. עדי ראייה מתארים התגברות סיסמאות נגד המשטר והתגבשות מחאה רחבה. באיראן גוברת התחושה של רגע מכריע.

**קרדיט: DDF WORLD NEWS
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:01:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] °החגיגה באמזון התחילה! ההזדמנות שלכם לקנות את כל המותגים במחירים שלא ה</title><link>https://t.me/abualiexpress/111504</link><description>°החגיגה באמזון התחילה!
ההזדמנות שלכם לקנות את כל המותגים במחירים שלא היו כאן עד עכשיו!

להצטרפות עכשיו 👇
**https://t.me/+jxqrKNpofkA2NTU8****
****https://t.me/+jxqrKNpofkA2NTU8**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:00:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/111503</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים ראשונים על התגבשות מוקדי מחאה בעיר משהד. גרעיני מחאה אזרחיים מ</title><link>https://t.me/arabworld301news/138012</link><description>דיווחים ראשונים על התגבשות מוקדי מחאה בעיר משהד. גרעיני מחאה אזרחיים מתחילים להופיע, על רקע זעם גובר נגד משמרות המהפכה (IRGC). המצב בהתפתחות.

**קרדיט: DDF WORLD NEWS
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld30**1news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:56:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82944</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:53:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82943</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:53:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82942</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:53:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] גם כעת הפגנות בטהרן בעקבות מצב המטבע והשוק  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82941</link><description>גם כעת הפגנות בטהרן בעקבות מצב המטבע והשוק

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:53:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מטוס של צבא ארה&quot;ב (של המארינס) טס בשעות האחרונות על קו ג&#x27;יבוטי-הרגיסה </title><link>https://t.me/abualiexpress/111502</link><description>מטוס של צבא ארה&quot;ב (של המארינס) טס בשעות האחרונות על קו ג&#x27;יבוטי-הרגיסה (סומלילנד) ...

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111502#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:50:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הודעה של חמאס בשעה 16:00  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82940</link><description>הודעה של חמאס בשעה 16:00

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:48:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/123344/</title><link>https://t.me/arabworld301news/138011</link><description>https://nziv.net/123344/
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:45:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/123340/</title><link>https://t.me/arabworld301news/138010</link><description>https://nziv.net/123340/
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:32:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/123337/</title><link>https://t.me/arabworld301news/138009</link><description>https://nziv.net/123337/
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:25:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111501</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:12:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111500</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:12:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111499</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:12:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] איראן: התרחבות ההפגנות בטהרן - ריכוזים גדולים של מפגינים במספר נקודות </title><link>https://t.me/abualiexpress/111498</link><description>איראן: התרחבות ההפגנות בטהרן - ריכוזים גדולים של מפגינים במספר נקודות בטהרן - במחאה על המצב הכלכלי.

ההיקף מפתיע ומעניין - נמשיך לעקוב.
סנקציות ה Snapback מתחילות לתת את אותותיהן. המצב הכלכלי מוציא אנשים לרחובות.

[6 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111498#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:12:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תמונת מצב - 29 דצמבר  חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא**  1. הנשיא האוק</title><link>https://t.me/arabworld301news/138008</link><description>**תמונת מצב - 29 דצמבר 
חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא**

1. הנשיא האוקראיני עובר תהליך של גיהוץ בארה&quot;ב אצל הנשיא טראמפ. 
2. פעמי &quot;השלום&quot; שבהם מקופלים תופי המלחמה הבאה באירופה מהדהדים בוושינגטון.
3. הרעיון פשוט להפליא: קורבן אוקראיני לתוקפן הרוסי. העיקר שיהיה שקט.
4. שוב, התועלתנות באה על חשבון הצדק והמוסר, אבל מה שמטריד בכך היא העובדה כי זו מגולמת בתוך פרקטיקה של כפייה ודורסנות [אמריקנית].
5. הסיפור האוקראיני היה המערכה הראשונה בהתמוטטות הסדר העולמי הישן. התועלתנות פינתה מקומה לרעיון אידיאולוגי.
6. עתה, מנסה ארהב להפוך שוב את היוצרות, מבלי להבין את הנזק ארוך הטווח שיש בכך לגבי שלום העולם. 
7.  שנים בודדות לאחר פרוץ המלחמה באוקראינה, הגיע תורו של הסיפור הישראלי. שוב, האידיאולוגיה כבשה את התועלתנות ושוב אמריקה מנסה לחבר מחדש את השקע לתקע, גם כן באגרסיביות.
8. היום ייפגש נתניהו עם טראמפ למפגש מורכב שיהדהד אולי את המפגש בין הנשיא האמריקני לבין זלנסקי. גם פה, אין תאימות אינטרסים מובהקת ותמימות דיעים.
9. בתוך העולם המדומיין והקשוח של טראמפ ינסה ראש הממשלה למצוא דרך לקדם את האינטרס הלאומי הישראלי ושאלת השאלות היא: מה סדר העדיפויות של ישראל ולפיכך על מה והיכן תוותר ישראל.
10. התשלום הזול ביותר יוכל להגיע בעזה. ישראל יכולה לאפשר לעצמה אמריקה ששקועה בתוך פנטזיה על שיקום הרצועה, במציאות של עזה מחולקת וחמא&quot;ס נשלטת. ככלות הכל, פנטזיה - זה מה שמבקש טראמפ.
11. אבל דומה כי העיקר מבחינת ישראל היא כמובן איראן ושלוחתו בלבנון.  שם נקודת מרכז הכובד האסטרטגית ושם תנסה ישראל לקבל חופש פעולה,  גם אם לא מיידי, ואולי היא תצליח לשכנע את הרפובליקנים כי בעבור השלום האזורי נדרש לקצץ עוד יותר בכנפיים של הגורם שמציב את האיום החמור ביותר על אותה פנטזיה.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:12:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הזרוע הצבאית של חמאס פרסמה הבוקר (ב 10:00) את הפרומו הבא:  **خطاب مرتق</title><link>https://t.me/abualiexpress/111497</link><description>הזרוע הצבאית של חמאס פרסמה הבוקר (ב 10:00) את הפרומו הבא:

**خطاب مرتقب لكتائب الشهيد عز الدين القسام اليوم في تمام الساعة الرابعة عصراً بتوقيت مدينة غزة**

תרגום:
נאום צפוי של הזרוע הצבאית עז אדין אלקסאם היום בשעה 16:00.

##
ההודעה עוררה תקווה אצל פעילי חמאס ותומכיה כי &quot;אבו עבידה&quot;, דובר הזרוע צפוי לנאום (היישר מהגיהינום - הוא הרי חוסל אך חמאס טרם הודתה בכך באופן רשמי).
אם נעמוד על התרגום המדויק הרי שמדובר ב&quot;נאום של הזרוע הצבאית של חמאס&quot; - שזה ניסוח מעניין מפני שלא ברור מי ינאם כי הרי אין דובר? אציין כי בעבר לפני נאומים של דובר הזרוע נכתב במפורש שדובר הזרוע עצמו צפוי לשאת נאום - בשונה מהניסוח הנוכחי.
מעבר לכך מדובר ב&quot;נאום&quot; ולא בהודעה קצרה/ציוץ כפי שקרה ברוב ההודעות האחרונות של הזרוע. 

מקורות עזתיים מעריכים ש&quot;הנאום&quot; היום עשוי לכלול בין היתר גם הודעה רשמית על בכירים בזרוע שנהרגו - מי יודע, אולי אפילו הודעה רשמית על מותו של אבו עבידה בכבודו ובעצמו....

נדע בשעה ארבע...

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111497#comments)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:00:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] טייוואן מצדה העלתה כוננות ופתחה בתרגיל נגדי - &quot;תרגיל תגובה מהירה&quot; אל מ</title><link>https://t.me/abualiexpress/111496</link><description>טייוואן מצדה העלתה כוננות ופתחה בתרגיל נגדי - &quot;תרגיל תגובה מהירה&quot; אל מול האיום הסיני.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111496#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:55:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111495</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:48:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111494</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:48:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111493</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:48:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] סין פתחה בשעות האחרונות בתרגיל צבאי גדול מסביב לטייוואן, אותה היא רואה</title><link>https://t.me/abualiexpress/111492</link><description>סין פתחה בשעות האחרונות בתרגיל צבאי גדול מסביב לטייוואן, אותה היא רואה כחלק בלתי נפרד מאדמותיה של סין.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111492#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:48:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111491</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:39:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111490</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:39:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/111489</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:39:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] איראן: גם היום הפגנות ושביתות בשווקים של טהרן במחאה על קריסת המטבע האי</title><link>https://t.me/abualiexpress/111488</link><description>איראן: גם היום הפגנות ושביתות בשווקים של טהרן במחאה על קריסת המטבע האיראני, האינפלציה והמצב הכלכלי.

הפגנות נערכות בבזאר הגדול של טהרן וכן בשוק שוש ובשוק אלחרמין.

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111488#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:39:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בחמאס הודיעו על הצהרה שצפויה היום בשעה 16:00. לא נמסרו פרטים נוספים  ס</title><link>https://t.me/New_security8200/167597</link><description>בחמאס הודיעו על הצהרה שצפויה היום בשעה 16:00. לא נמסרו פרטים נוספים

ספיר ליפקין</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:30:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] סגן שר התקשורת האיראני טוען:   איראן הצליחה להדוף אתמול את מתקפת ה DDO</title><link>https://t.me/abualiexpress/111487</link><description>סגן שר התקשורת האיראני טוען:

 איראן הצליחה להדוף אתמול את מתקפת ה DDOS הגדולה ביותר בשנים האחרונות כנגד אחת ממפעילות התקשורת האיראניות. המתקפה כללה 720 מיליון כניסות לשנייה.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb111487#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:11:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חמאס טוען שישא הצהרה ״חשובה״ היום ב16:00.  יאיר גולדבלט 301 העולם הע</title><link>https://t.me/arabworld301news/138007</link><description>**חמאס טוען שישא הצהרה ״חשובה״ היום ב16:00.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:10:30 +0000</pubDate></item>
</channel>
</rss>
