<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Daily Combined Telegram Feed</title>
<link>https://t.me/</link>
<description>Updates from multiple Telegram channels over the past 24 hours</description>
<item><title>[abualiexpress] ארה&quot;ב: ג&#x27;ייק לאנג מארגון אמריקאים נגד אסלאמיזציה ערך לפני כמה ימים בטק</title><link>https://t.me/abualiexpress/110917</link><description>ארה&quot;ב: ג&#x27;ייק לאנג מארגון אמריקאים נגד אסלאמיזציה ערך לפני כמה ימים בטקסס עצרת נגד מוסלמים במהלכה הכניס עותק של הקוראן לתוך פה של ראש חזיר כרות.

אפילו חזבאללה התקשה להישאר אדיש ופרסם אתמול כרוז גינוי חריף בו האשים, בין היתר את הלובי הציוני בעיוות תרבות האסלאם.
חזבאללה קורא לאומה הערבית והאסלאמית לפתוח בקמפיין גינוי רחב לעניין.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110917#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 07:55:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הודעה מטעם הפרקליטות  פרקליטות המדינה הגישה לבית המשפט המחוזי מרכז כתב</title><link>https://t.me/New_security8200/167377</link><description>הודעה מטעם הפרקליטות

פרקליטות המדינה הגישה לבית המשפט המחוזי מרכז כתב אישום נגד ויטלי זביאגינצב אזרח רוסיה, השוהה בישראל מכוח אישור שהייה לצורכי עבודה, המואשם כי קיים קשר ממושך עם “סוכן חוץ” מטעם גורם עוין, וביצע עבורו משימות תיעוד של אתרים ומתקנים רגישים בישראל – תמורת תשלום.
לפי כתב האישום, שהגישה עו&quot;ד הילה כהן קדוש מפרקליטות מחוז מרכז, מתחילת אוקטובר 2025 ועד 04.12.2025, ובמהלכו התבקש הנאשם לבצע משימות תיעוד של מתקנים רגישים וכן של כלי שיט צבאיים, ובהם ספינת מלחמה אמריקאית מסוג “AMC”  וספינה צבאית ישראלית מסוג דולפין.
הנאשם ביצע משימות צילום ותיעוד בנמל אילת, תיעד את נמל חיפה, צילם במרינה בהרצליה (לאחר שמאבטחים הזמינו משטרה והוא שוחרר לאחר תשאול ומחיקת תמונות), צילם בנמל אשדוד, ובהמשך תיעד בחיפה ספינות בנמל וכן נסע לפארק בנשר לצילום בתי הזיקוק לנפט בחיפה.
בתמורה למשימות, הועברו לנאשם תשלומים באמצעות ארנקים דיגיטליים בסכומים שונים לכל משימה.
ביום 04.12.2025  בשעות הבוקר נסע הנאשם לבסיס חיל האוויר ברמת דוד לצורך צילום ותיעוד המקום, נעצר על־ידי כוחות הביטחון בטרם הספיק לשלוח את הסרטונים.
הנאשם מואשם בעבירות של מגע עם סוכן חוץ, מסירת ידיעה לאויב.
התיק נחקר על ידי חקירת שב״כ ויחידת ימ״ר ארזים במלמ״ב. 

מצ״ב כתב אישום ובקשת מעצר

בברכה, 
חנאן חדאד חאג&#x27;                                                 
אחראית תקשורת בשפה הערבית                            
דוברת מחוזות חיפה והצפון                                    
אגף דוברות הסברה ותקשורת | משרד המשפטים</description><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 07:42:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הודעה משותפת לדוברות שב&quot;כ ודוברות משרד הביטחון:  *שב&quot;כ ומלמ&quot;ב עצרו אזר</title><link>https://t.me/arabworld301news/137351</link><description>הודעה משותפת לדוברות שב&quot;כ ודוברות משרד הביטחון:

*שב&quot;כ ומלמ&quot;ב עצרו אזרח רוסי, עובד זר בישראל, שביצע משימות צילום של תשתיות וספינות בנמלים בארץ בהכוונת גורמי המודיעין האיראניים*

במסגרת פעילות משולבת של שירות הביטחון הכללי ויח&#x27; ימ&quot;ר ארזים במלמ&quot;ב (הממונה על ביטחון מערכת הביטחון), נעצר בתחילת דצמבר 2025, ויטלי זביאגניצב, כבן 30, אזרח רוסי, עובד זר בישראל, בחשד לביצוע עבירות ביטחוניות במסגרת אכוונה של גורמי מודיעין איראנים.

החקירה בשב״כ ובימ״ר ארזים במלמ״ב העלתה כי מחודש אוקטובר 2025 החל ויטלי לעמוד בקשר מול מפעיל של המודיעין האיראני, שכינה את עצמו &quot;רומן&quot;, וטען כי הוא מתגורר ברוסיה.

עוד עלה כי בהנחייתו של &quot;רומן&quot; ביצע ויטלי, בכיסוי תיירותי, שלל משימות צילום של תשתיות וספינות בנמלים ברחבי ארץ ועוד. בתמורה למשימות אלה, קיבל כספים באמצעיים דיגיטליים. 

ויטלי ביצע את המעשים כשהוא מבין כי הבקשות של &quot;רומן&quot; לצלם אתרים שונים בארץ, הינן משימות ריגול של גורמים המבקשים לפגוע בישראל, אך המשיך לבצע משימות נוספות שקיבל ממפעילו - זאת משיקולים כלכליים.

מדובר בפרשה חמורה המהווה דוגמא נוספת למאמצים הכבירים של גורמי המודיעין האיראניים לגייס אזרחים ישראלים וזרים בארץ ובחו&quot;ל לטובת קידום פעילויות של איסוף מודיעין וטרור בישראל.

היום (ו&#x27;) בתאריך 19.12.2025 הגישה פרקליטות מחוז מרכז כתב אישום חמור כנגדו לבית המשפט המחוזי מרכז. 

*שירות הביטחון הכללי שב ומזהיר את אזרחי ותושבי מדינת ישראל, וזרים הנמצאים בישראל, מעצם קיום קשר עם גורמים זרים ממדינות אויב ו/או גורם לא מזוהה, לא כל שכן, ביצוע משימות עבורם תמורת תשלום או כל סיבה אחרת.*

גורמים אלה, וביניהם, גורמי מודיעין וטרור ממדינות אויב בדגש על איראן, ממשיכים במאמציהם לגייס ולהפעיל ישראלים וזרים המתגוררים בישראל, לצורך ביצוע משימות ביטחוניות ומשימות טרור וריגול בישראל. אותם גורמים מנסים לגייס ישראלים וזרים גם באמצעות פניות ברשתות החברתיות.

גופי הביטחון במדינת ישראל ימשיכו לפעול לאיתור וסיכול פעילות טרור וריגול בישראל, ויפעלו למצות את הדין בחומרה מול כל המעורבים בפעילות זו.</description><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 07:42:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110916</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 07:37:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110915</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 07:37:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **הרשויות בארה&quot;ב: הרוצח של מדען הגרעין נונו לוריירו 👆אחראי גם לרצח 2 ו</title><link>https://t.me/abualiexpress/110914</link><description>**הרשויות בארה&quot;ב: הרוצח של מדען הגרעין נונו לוריירו 👆אחראי גם לרצח 2 ופציעת 9 באונ&#x27; בראון - גופתו אותרה לאחר שהתאבד**

רשויות החוק בארה&quot;ב מאמינות שהצליחו לפענח את רצח מדען הגרעין ואת מעשי הרצח באונ&#x27; בראון, ומציינות שאזרח פורטוגלי בן 48 בשם קלאודיו נווס ולנטה הוא האחראי לשני המקרים.

ולנטה נמצא ירוי (ככל הנראה התאבד) במתקן אחסון בניו המפשייר.

פרט מעניין: ולנטה למד באונ&#x27; בפורטוגל יחד עם פרופסור נונו לוריירו - כלומר לשניים היתה היכרות מוקדמת.

המניע למעשי הרצח עדיין לא ברור.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110914#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 07:37:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ד״ר דן דייקר: “זו מלחמה אידיאולוגית – לא רק נגד יהודים, אלא נגד הציו</title><link>https://t.me/arabworld301news/137350</link><description>**ד״ר דן דייקר: “זו מלחמה אידיאולוגית – לא רק נגד יהודים, אלא נגד הציוויליזציה המערבית”
**
בריאיון לרשת טלוויזיה אמריקאית, התייחס ד״ר דן דייקר, נשיא המרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, לגל האנטישמיות והאלימות האסלאמיסטית במערב, וקבע כי מדובר ב“מלחמה אידיאולוגית גלובלית” ולא באירועים מקומיים מנותקים. לדבריו, יש “קו ישיר” בין הפיגוע בבונדי שבאוסטרליה לבין התקפות בניו יורק ובערים נוספות, והאזהרה חורגת בהרבה מהקהילה היהודית. 

שימוש במונחים כמו “לגלובליזציה של האינתיפאדה”, הזהיר, מעניק לגיטימציה לאלימות ומהווה “אזהרה לציוויליזציה כולה”. דייקר הדגיש כי ללא עמדה תקיפה וברורה מצד הנהגה מערבית, המתקפות יימשכו ויעמיקו.

**🎥 **[**הראיון המלא באנגלית**](https://youtu.be/l3i0nO3K3aM)</description><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 07:26:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דַּעְוַה בדוחא: כך קטאר מקדמת את האחים המוסלמים במאה ה-21 ** עו&quot;ד תר</title><link>https://t.me/arabworld301news/137349</link><description>**דַּעְוַה בדוחא: כך קטאר מקדמת את האחים המוסלמים במאה ה-21
**
עו&quot;ד תרצה שור, חוקרת במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, טוענת כי קטאר הפכה את שיטת האחים המוסלמים לאסטרטגיית השפעה גלובלית מתוחכמת. לדבריה, דוחא פועלת לפי משנת חסן אל-בנא, המבוססת על “רדיפת כוח בכל אמצעי, סירוב להיצמד לזהות אחת, ושימוש בהסתרה כעיקרון”.

שור מדגישה כי קטאר מצליחה “לשחק על כל המגרשים בעת ובעונה אחת”: לארח ועידות בינלאומיות ואליטות מערביות, ובמקביל לשמש “המטה הלא רשמי של האחים המוסלמים וחמאס”. זוהי דַּעְוַה מודרנית, היא כותבת, שבה “לא מדובר בהמרה דתית, אלא בלכידת תודעה והשפעה”, תהליך איטי, שיטתי ויעיל שהמערב מתקשה לזהות ולעצור.

**👈 **[**המשך קריאה**](https://he.jcfa.org/dawa-in-doha-qatars-21st-century-muslim-brotherhood-strategy/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 07:26:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **גרעין, מחאות חיג&#x27;אב ודולר בשווי 129 אלף: כך נראית איראן במשבר ** סקי</title><link>https://t.me/arabworld301news/137348</link><description>**גרעין, מחאות חיג&#x27;אב ודולר בשווי 129 אלף: כך נראית איראן במשבר
**
סקירת דסק איראן של המרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון משרטטת תמונה של מדינה המשדרת נחישות כלפי חוץ, אך מתמודדת עם שחיקה פנימית עמוקה. העיתונות האיראנית מדגישה נכונות לדיפלומטיה, אך קובעת כי לא ניתן “להשלים בשולחן הדיונים את מה שלא הושג במלחמה”, בעוד הגרעין נשמר כ“קלף לחץ”.

במקביל, הכלכלה מידרדרת: הדולר חוצה את רף 129 אלף תומן והאינפלציה מתוארת כ“סרטן של המערכת”. בזירה הפנימית, מושג ה“הסכמה” של הממשלה נתפס כ“המלצה אתית”, והמאבקים סביב החיג&#x27;אב, זכויות נשים והשליטה באינטרנט מעמיקים את “משבר ההון החברתי”.

**🗞️ **[**סקירת העיתונות המלאה**](https://he.jcfa.org/iran-at-the-crossroads-terror-abroad-paralysis-at-home-and-a-society-under-strain/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 07:26:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110913</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 07:22:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110912</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 07:22:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **חברון: ריב חמולות**  ריב חמולות פרץ הלילה בחברון בעקבות ירי שהוביל ל</title><link>https://t.me/abualiexpress/110911</link><description>**חברון: ריב חמולות**

ריב חמולות פרץ הלילה בחברון בעקבות ירי שהוביל למותו של צעיר ממשפחת רג&#x27;בי.

דיווחים על בתים ובתי עסק שהועלו באש. 
בנוסף קרב יריות התנהל בעיר  - יש פצועים ונזק.


#هلا_بالخميس

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110911#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 07:22:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] רכב פיק אפ עם דגל ישראל גדול תועד על ידי פלסטינים בכיכר בראמאללה (שטח </title><link>https://t.me/abualiexpress/110910</link><description>רכב פיק אפ עם דגל ישראל גדול תועד על ידי פלסטינים בכיכר בראמאללה (שטח A).

 הרכב חוצה משמאל לימין.
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 07:17:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110909</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 07:10:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **דובר צה&quot;ל**: במהלך הלילה (שישי), מספר אזרחים ישראלים נכנסו במכוון למ</title><link>https://t.me/abualiexpress/110908</link><description>**דובר צה&quot;ל**: במהלך הלילה (שישי), מספר אזרחים ישראלים נכנסו במכוון למרחב העיר שכם שבחטיבת שומרון, ללא אישור.

האזרחים דרסו פלסטיני שנפצע ופונה לקבלת טיפול רפואי בבית החולים. לאחר מכן, הישראלים פרקו מהרכב וברחו רגלית מהנקודה. 

הרכב נתפס ויוסגר למנהל האזרחי בקרוב. כוחות צה״ל עצרו מספר אזרחים ישראלים אשר הועברו להמשך טיפול משטרת ישראל.

נדגיש כי כניסה של אזרחים ישראלים לשטחי A מסוכנת ואסורה על פי החוק.
##
מצורף תיעוד המקרה שכפי שפורסם בערוצים פלסטינים. הפלסטיני התעופף באוויר.
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 07:10:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] עוד גוף חמוש שאיבטח את החתונה ההמונית במימון טורקי הוא: &quot;חברת הביטוח ו</title><link>https://t.me/b3976a/24399</link><description>עוד גוף חמוש שאיבטח את החתונה ההמונית במימון טורקי הוא: &quot;חברת הביטוח ואבטחה אל-איכלאס&quot; - נראה שהגוף החמוש הזה שייך למשטרת חמאס במסווה של חברת אבטחה, שכן נצפו חמושים ולא חמושים בכיתוב משטרתי וכן המדים ודפוס הפעולה דומים מאוד למשטרת חמאס.

ככה חמאס מופיעה ברחובות הרצועה במסווה של חברות ביטוח ואבטחה.

גם נשים מטעם הגוף נצפו מאבטחים את האירוע. 

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 06:55:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  במהלך הלילה (שישי), מספר אזרחים ישראלים נכנסו במכוון למרחב</title><link>https://t.me/New_security8200/167376</link><description>דובר צה&quot;ל:

במהלך הלילה (שישי), מספר אזרחים ישראלים נכנסו במכוון למרחב העיר שכם שבחטיבת שומרון, ללא אישור.

האזרחים דרסו פלסטיני שנפצע ופונה לקבלת טיפול רפואי בבית החולים. לאחר מכן, הישראלים פרקו מהרכב וברחו רגלית מהנקודה. 

הרכב נתפס ויוסגר למנהל האזרחי בקרוב. כוחות צה״ל עצרו מספר אזרחים ישראלים אשר הועברו להמשך טיפול משטרת ישראל.

נדגיש כי כניסה של אזרחים ישראלים לשטחי A מסוכנת ואסורה על פי החוק.</description><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 06:08:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ מדברת על ריכוז הנשק ומסירתו, ולא על פירוק הנשק. אנחנו בונים על ט</title><link>https://t.me/arabworld301news/137347</link><description>טראמפ מדברת על ריכוז הנשק ומסירתו, ולא על פירוק הנשק. אנחנו בונים על טראמפ והשלב השני למרות כל ההפרות שישראל מבצעת מדי יום.

שחר קליימן מדווח
שר החוץ המצרי בדר עבד אל-עאטי טען הערב בראיון עם העיתון הסעודי &quot;א-שרק אל-אווסט&quot; כי &quot;תוכנית טראמפ מדברת על ריכוז הנשק ומסירתו, ולא על פירוק הנשק&quot;.
הוא הוסיף: &quot;לגבי דברים אלה יהיו הבנות בין הפלגים הפלסטיניים&quot;. הכוונה של השר המצרי היא בעיקר לסיכום בין הרשות הפלסטינית לבין חמאס.
לדבריו, &quot;יש אפשרות במסגרת הבנות בין הפלגים להגיע לנוסח, שיכלול את מסירת הנשק באופן מדורג במסגרת פלסטינית-פלסטינית&quot;.
הבכיר המצרי הדגיש כי בנוגע לתחילת השלב השני בהסכם עזה, הדבר קשור בשיתוף פעולה ובמחויבות ישראל לתוכנית טראמפ. הוא טען כי השלב הראשון יושם במלואו למעט החזרה של חלל חטוף אחד, שיש לאתר בין ההריסות.
&quot;אנחנו בונים על התפקיד האמריקני והנהגת טראמפ בהצלת התוכנית ובמעבר לשלב השני, למרות כל ההפרות של ישראל מדי יום&quot;, אמר בדר אל-עאטי.
מקור:
התלכדות הזירות | שחר קליימן, דסק הערבים
18 בדצמבר, 2025
שר החוץ המצרי בדר עבד אל-עאטי טען הערב בראיון עם העיתון הסעודי &quot;א-שרק אל-אווסט&quot; כי &quot;תוכנית טראמפ מדברת על ריכוז הנשק ומסירתו,  ולא על פירוק הנשק&quot;. 

הוא הוסיף: &quot;לגבי דברים אלה יהיו הבנות בין הפלגים הפלסטיניים&quot;. הכוונה של השר המצרי היא בעיקר לסיכום בין הרשות הפלסטינית לבין חמאס. 

לדבריו, &quot;יש אפשרות במסגרת הבנות בין הפלגים להגיע לנוסח, שיכלול את מסירת הנשק באופן מדורג במסגרת פלסטינית-פלסטינית&quot;. 

הבכיר המצרי הדגיש כי בנוגע לתחילת השלב השני בהסכם עזה, הדבר קשור בשיתוף פעולה ובמחויבות ישראל לתוכנית טראמפ. הוא טען כי השלב הראשון יושם במלואו למעט החזרה של חלל חטוף אחד, שיש לאתר בין ההריסות. 

&quot;אנחנו בונים על התפקיד האמריקני והנהגת טראמפ בהצלת התוכנית ובמעבר לשלב השני, למרות כל ההפרות של ישראל מדי יום&quot;, אמר בדר אל-עאטי.</description><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 04:57:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווח ערבי:**  כוחות צה״ל עצרו את המחבל מוחמד חמיד במהלך פעילות מבצע</title><link>https://t.me/arabworld301news/137346</link><description>**דיווח ערבי:**

כוחות צה״ל עצרו את המחבל מוחמד חמיד במהלך פעילות מבצעית בעיירה סילוואד, שמצפון-מזרח לרמאללה

**ישי עטיה
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 03:30:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הערבים מפרסמים:**  פלסטיני נפצע לאחר שנדרס על ידי רכב של יהודים ברחו</title><link>https://t.me/arabworld301news/137345</link><description>**הערבים מפרסמים:**

פלסטיני נפצע לאחר שנדרס על ידי רכב של יהודים ברחוב עמאן בעיר שכם.

זה קרה סביבות 2 לפנות בוקר.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 03:16:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תיעוד מלפני שעה קלה במזרח שכם מקורות ערביים טוענים שהדורס בסרטון הוא מ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82570</link><description>תיעוד מלפני שעה קלה במזרח שכם
מקורות ערביים טוענים שהדורס בסרטון הוא מתנחל
#סעו_בזהירות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 01:06:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] העצרת הכללית של האו״ם אישרה החלטה המגנה את ההפרות הנרחבות של זכויות הא</title><link>https://t.me/arabworld301news/137344</link><description>העצרת הכללית של האו״ם אישרה החלטה המגנה את ההפרות הנרחבות של זכויות האדם על ידי משטר האיראני .

ניו־יורק – העצרת הכללית של ארגון האומות המאוחדות אישרה ביום חמישי, 18 בדצמבר 2025, החלטה לגינוי ההפרות החמורות, הנרחבות והשיטתיות של זכויות האדם על ידי משטר איראן, ברוב של 78 קולות בעד מול 27 קולות נגד.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:59:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ‏לפני זמן קצר רכב ובו 3 ישראלים ביניהם חייל על מדים, נכנסו לדיר קאדיס </title><link>https://t.me/arabworld301news/137343</link><description>‏לפני זמן קצר רכב ובו 3 ישראלים ביניהם חייל על מדים, נכנסו לדיר קאדיס במרחב בנימין.
‏פורעים ערבים גנבו את רכבם.
‏כוחתינו חילצו אותם ללא פגע.

הלל ביטון רוזן בטלגרם</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:48:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כניסת כוחות בטחון ישראליים לתוך מחנה אל פארעה שבטובאס.  הצלחות 👊  לפרס</title><link>https://t.me/arabworld301news/137342</link><description>כניסת כוחות בטחון ישראליים לתוך מחנה אל פארעה שבטובאס.

הצלחות 👊

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:43:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82569</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:43:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82568</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:43:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82567</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:43:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82566</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:43:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82565</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:43:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82564</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:43:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הבלגן בחברון  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82563</link><description>הבלגן בחברון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:43:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82562</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:35:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נבחרת מרוקו זוכה בגביע הערבי בכדורגל לאחר ניצחון 2-3 על נבחרת ירדן צפו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82561</link><description>נבחרת מרוקו זוכה בגביע הערבי בכדורגל לאחר ניצחון 2-3 על נבחרת ירדן
צפו בגול הראשון של נבחרת מרוקו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:35:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בידוק באיזור טול כרם  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82560</link><description>בידוק באיזור טול כרם

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:26:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] קניון וייצמן סיטי, צמוד לאיכילוב בתל אביב, הערב.  מעצר, שיפוט מהיר, 10</title><link>https://t.me/arabworld301news/137341</link><description>קניון וייצמן סיטי, צמוד לאיכילוב בתל אביב, הערב.

מעצר, שיפוט מהיר, 10 שנים בכלא על בזיון סמל יהודי.
קדימה משטרת ישראל !

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:18:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שלושה יהודים אחד מהם חייל נכנסו לדיר קדיס ורכבם נגנב כוח צהל חילץ אותם</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82559</link><description>שלושה יהודים אחד מהם חייל נכנסו לדיר קדיס ורכבם נגנב
כוח צהל חילץ אותם

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:18:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82558</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:14:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82557</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:14:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מוחמד נג&#x27;יב אל-רג&#x27;בי חוסל היום במסגרת סכסוך בין משפחות בחברון כעת משפח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82556</link><description>מוחמד נג&#x27;יב אל-רג&#x27;בי חוסל היום במסגרת סכסוך בין משפחות בחברון
כעת משפחתו יצאה לנקום הציתה רכוש וביצעה ירי לעבר עסקים
#הבני_דודים_לא_נחים 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 21:14:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110907</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:47:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110906</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:47:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110905</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:47:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **מחאת תפוחי האדמה: **  חקלאים אירופאים עלו לבריסל, בירת בלגיה כדי למח</title><link>https://t.me/abualiexpress/110904</link><description>**מחאת תפוחי האדמה: **

חקלאים אירופאים עלו לבריסל, בירת בלגיה כדי למחות נגד כוונה של האיחוד האירופאי להתקשר בחוזה עם איחוד כלכלי בדרום אמריקה שיאפשר ייבוא מוזל של סחורה חקלאית לאירופה על חשבון החקלאים האירופאים.

החקלאים הביאו עמם תפוחי אדמה אותם יידו לעבר השוטרים הבלגים. הטרקטורים נסעו בצורה מאיימת כלפי השוטרים, שברחו לאחור מחשש שיידרסו.
המכת&quot;זית של השוטרים התמודדה מול הביובית של החקלאים....

היה מעניין.

בסוף היום הגיעו אזרחים בלגים כדי ליהנות מתפוחי אדמה בחינם, שנותרו מההפגנה, במקום לרכוש בסופר...

מחאה יצירתית....

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110904#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:47:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לאחר סריקות מדובר בזיהוי שווא.   לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301 *</title><link>https://t.me/arabworld301news/137339</link><description>לאחר סריקות מדובר בזיהוי שווא. 

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301
**
יהונתן חמיאס
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:43:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] היום בקניון ויצמן סיטי בתל אביב בחורה ערביה מכבה חנוכיה ומעלה לסטורי ש</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82555</link><description>היום בקניון ויצמן סיטי בתל אביב בחורה ערביה מכבה חנוכיה ומעלה לסטורי
שתפו בווטסאפ וברשתות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:41:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נכון לרגע זה אין חריג - כאמור, עוקבים.   לפרסום ב-301: https://t.me/yo</title><link>https://t.me/arabworld301news/137338</link><description>נכון לרגע זה אין חריג - כאמור, עוקבים. 

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301
**
יהונתן חמיאס
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:24:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גבול הצפון.</title><link>https://t.me/arabworld301news/137337</link><description>גבול הצפון.</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:21:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חשש לחדירת מחבלים באזור אלוני הבשן - הפרטים בבדיקה.   לפרסום ב-301: ht</title><link>https://t.me/arabworld301news/137336</link><description>חשש לחדירת מחבלים באזור אלוני הבשן - הפרטים בבדיקה. 

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301
**
יהונתן חמיאס
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:21:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אהבתם את הזמר החסידי שולם במסיבת החנוכה בבית הלבן👆? הנה הוא בדואט עם ב</title><link>https://t.me/abualiexpress/110903</link><description>אהבתם את הזמר החסידי שולם במסיבת החנוכה בבית הלבן👆?
הנה הוא בדואט עם בן הדוד המפורסם לא פחות - עו&quot;ד אלן דרשוביץ....

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110903#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:20:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווחים שיוצאים מעזה בדקות האחרונות: תקיפות חיל האוויר הישראלי במזרח</title><link>https://t.me/arabworld301news/137335</link><description>**דיווחים שיוצאים מעזה בדקות האחרונות:
תקיפות חיל האוויר הישראלי במזרח חאן יונס ובמזרח דיר אל בלח שבמרכז הרצועה.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:09:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ נשאל אם יבקש אישור מהקונגרס לתקוף בונצואלה וענה: &quot;אני לא חייב לס</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82554</link><description>טראמפ נשאל אם יבקש אישור מהקונגרס לתקוף בונצואלה וענה: &quot;אני לא חייב לספר להם, אבל לא אתנגד לכל זה. אני רק מקווה שהם לא ידליפו.&quot;

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:05:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ה&quot;מועצה האסלאמית לפתוות בשטחי 48&quot;, שלעתים מכונה &quot;מועצת פוסקי הדת המוסל</title><link>https://t.me/arabworld301news/137334</link><description>ה&quot;מועצה האסלאמית לפתוות בשטחי 48&quot;, שלעתים מכונה &quot;מועצת פוסקי הדת המוסלמים&quot; היא גוף ידע שעוסק בתחומים שונים של המשפט האסלאמי &quot;בשטחים הפלסטיניים&quot;. לאחרונה הוקמה תחת גוף זה &quot;מועצת מלומדים&quot;, שמורכבת מכ-30 נציגים ושמטרתה להיות &quot;המוסד האקדמי האסלאמי העצמאי הראשון בשטחים הפלסטיניים, שישאף לאחד מוסלמים מכל האסכולות והפרשנויות, ולקדם תרבות של דיון מגוון מכבד תוך שמירה על עקרונות יסוד של החוק האסלאמי&quot;. 
בראש גוף זה עומד משהור פואז, איש שמחובר היטב לרעיונות של תנועת &quot;האחים המוסלמים&quot; ולפלג הצפוני של התנועה האסלאמאית.

**ערוץ &quot;ערביי שמנת&quot; בטלגרם - ****https://t.me/arabshamenet****
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:01:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עיתונאית : האם תבקש אישור כלשהו מהקונגרס להתקפות קרקעיות על קרטלי סמים</title><link>https://t.me/abualiexpress/110902</link><description>עיתונאית : האם תבקש אישור כלשהו מהקונגרס להתקפות קרקעיות על קרטלי סמים בוונצואלה?

טראמפ: אני לא חייב לספר להם, אבל לא אתנגד לכל זה. אני רק מקווה שהם לא ידליפו את זה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110902#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 19:50:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] טראמפ: נתניהו רוצה לראות אותי. לא קבענו רשמית. הוא כנראה יבוא לראות או</title><link>https://t.me/abualiexpress/110901</link><description>טראמפ:
נתניהו רוצה לראות אותי. לא קבענו רשמית. הוא כנראה יבוא לראות אותי בפלורידה.

א-סיסי (נשיא מצרים) הוא חבר שלי, הייתי רוצה שגם הוא יבוא.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110901#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 19:36:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110900</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 19:16:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110899</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 19:16:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] נבחרת מרוקו מנצחת לפני זמן קצר את הנבחרת הירדנית 3:2 וזוכה בגביע העולם</title><link>https://t.me/abualiexpress/110898</link><description>נבחרת מרוקו מנצחת לפני זמן קצר את הנבחרת הירדנית 3:2 וזוכה בגביע העולם הערבי בכדורגל.

מצורף השער הראשון לטובת מרוקו - שער שלא רואים כל יום.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110898#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 19:16:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] המפלגה הקומוניסטית של ישראל (כיום חלק ממפלגת חד&quot;ש) הוציאה הודעת גינוי </title><link>https://t.me/arabworld301news/137333</link><description>המפלגה הקומוניסטית של ישראל (כיום חלק ממפלגת חד&quot;ש) הוציאה הודעת גינוי נגד &quot;תוכניותה ארה&quot;ב לפלוש לוונצואלה ולכבוש אותה&quot; ותיארה אותן כחלק מ&quot;מדיניות אימפריאליסטית פושעת&quot;. המפלגה הביעה &quot;סולידריות מלאה עם העם הוונצואלי ומאבקו לעצמאות לאומית, ריבונות כלכלית וזכותו לקבוע את עתידו ללא איומים, סנקציות או התערבות זרה&quot;. ההודעה הסתיימה בהדגשה כי &quot;מאבקם של עמי אמריקה הלטינית נגד דיכוי, ניצול והתערבות זרה הוא חלק בלתי נפרד מהמאבק הבינלאומי לשלום, צדק חברתי ושחרור משליטת ההון והאימפריאליזם&quot;.

**ערוץ &quot;ערביי שמנת&quot; בטלגרם - ****https://t.me/arabshamenet****
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 19:15:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] °👆🏻 **המשקיעים שהשקיעו בסטארטאפ הזה מאושרים!** 😱 (חייבים לראות את הסרט</title><link>https://t.me/abualiexpress/110897</link><description>°👆🏻 **המשקיעים שהשקיעו בסטארטאפ הזה מאושרים!** 😱 (חייבים לראות את הסרטון!!)

**רגע היסטורי! הזדמנות ההשקעה נסגרת,** מי שלא יצטרף לקבוצה, ישאר בחוץ: 
https://chat.whatsapp.com/CutAoXBDAYYBNJVkN8tbeG

בבקשה אל תבואו בטענות אם פספסתם 🙏🏻
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:30:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/110896</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:29:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שר המלחמה האמריקאי פיט הגסת&#x27; מתבטא בעניין החומר האנושי - הנוער האמריקא</title><link>https://t.me/abualiexpress/110895</link><description>שר המלחמה האמריקאי פיט הגסת&#x27; מתבטא בעניין החומר האנושי - הנוער האמריקאי - משם צריך לגייס חיילים לצבא ארה&quot;ב:

&quot;יותר מדי מהצעירים שלנו הם שמנים מדי או מטומטמים מדי.....לא מטומטמים - זה לא נכון לומר...
אנחנו לא מחנכים אותם כראוי, יש להם תיקים פליליים, או ADHD... &quot;

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110895#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:17:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הודעה משותפת לדובר צה&quot;ל ודוברות המשטרה:  **כוחות הבטחון ממשיכים לפעול </title><link>https://t.me/New_security8200/167375</link><description>הודעה משותפת לדובר צה&quot;ל ודוברות המשטרה:

**כוחות הבטחון ממשיכים לפעול בג׳נין: מסתערבי מג״ב איו״ש ולוחמי סיירת צנחנים עצרו מבוקשים בפעילות טרור**

כחלק מהמאמץ המתמשך לסיכול ומיגור הטרור בצפון השומרון, כוחות חטיבת מנשה המשיכו לפעול בג׳נין במסגרת מבצע נרחב שהחל אתמול בלילה (ד&#x27;).

עם פתיחת המבצע, מסתערבי מג״ב איו״ש בהכוונת שב״כ, פעלו בעיר ועצרו שני מחבלים המשתייכים לארגון הטרור הג׳יהאד האיסלאמי, אשר לקחו בעבר חלק בהתארגנויות טרור במרחב.

בפעילות משלימה של כוחות חטיבת מנשה, לוחמי סיירת צנחנים וכוחות מג״ב, ביצעו שיחות אזהרה ותחקורים לחשודים בפעילות טרור ועצרו מספר חשודים, ובנוסף איתרו והחרימו אמצעי לחימה.</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:16:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/137332</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:13:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/137331</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:13:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ארגון Ribat Eğitim Vakfı הטורקי אירגן ברצועה חתונה המונית לכ-200 חתנים</title><link>https://t.me/arabworld301news/137330</link><description>ארגון Ribat Eğitim Vakfı הטורקי אירגן ברצועה חתונה המונית לכ-200 חתנים וכלות עזתים.

בעיירה א-זוואידה שבמרכז הרצועה התקיימה אחה&quot;צ חתונה המונית לכ-200 חתנים וכלות עזתים, את מימון והוצאות החתונה ההמונית מימן הארגון הטורקי Ribat Eğitim Vakfı שמקום מושבו בעיר קוניה בטורקיה.

דגלי טורקיה הונפו בחתונה ההמונית.

החתונה זכתה לאבטחה רשמית מצד משטרת חמאס, משטרת העיירה א-זוואידה נפרסו בסמוך ומתחם החתונה ההמונית.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:13:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82553</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:05:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82552</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:05:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82551</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:05:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תמונות חדשות מעיזבונו של ג&#x27;פרי אפשטיין פורסמו באחת התמונות הוא נצפה במ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82550</link><description>תמונות חדשות מעיזבונו של ג&#x27;פרי אפשטיין פורסמו
באחת התמונות הוא נצפה במטוס עם הפילוסוף נועם חומסקי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:05:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24398</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:00:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24397</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:00:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ארגון Ribat Eğitim Vakfı הטורקי אירגן ברצועה חתונה המונית לכ-200 חתנים</title><link>https://t.me/b3976a/24396</link><description>ארגון Ribat Eğitim Vakfı הטורקי אירגן ברצועה חתונה המונית לכ-200 חתנים וכלות עזתים.

בעיירה א-זוואידה שבמרכז הרצועה התקיימה אחה&quot;צ חתונה המונית לכ-200 חתנים וכלות עזתים, את מימון והוצאות החתונה ההמונית מימן הארגון הטורקי Ribat Eğitim Vakfı שמקום מושבו בעיר קוניה בטורקיה.

דגלי טורקיה הונפו בחתונה ההמונית.

החתונה זכתה לאבטחה רשמית מצד משטרת חמאס, משטרת העיירה א-זוואידה נפרסו בסמוך ומתחם החתונה ההמונית.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:00:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] סטיב ויקטוף ייפגש ביום שישי במיאמי עם בכירים מקטאר וטורקיה כדי לדון בש</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82549</link><description>סטיב ויקטוף ייפגש ביום שישי במיאמי עם בכירים מקטאר וטורקיה כדי לדון בשלב השני של הסכם סיום המלחמה בעזה.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 17:53:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] תיעוד עדכני ואיכותי מהיום של אזור אלמע&#x27;ראקה - אזור ציר נצרים דרומית לע</title><link>https://t.me/abualiexpress/110894</link><description>תיעוד עדכני ואיכותי מהיום של אזור אלמע&#x27;ראקה - אזור ציר נצרים דרומית לעיר עזה.

יש צאן ויש רועה צאן. רוב הבתים הרוסים עד היסוד. בית החולים הטורקי יחסית שלם מבחינת שלד המבנה.

[6 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110894#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 17:51:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דמוקרטים מוועדת הפיקוח של הקונגרס האמריקאי מפרסמים מתוך &quot;תיקי אפשטיין&quot;</title><link>https://t.me/abualiexpress/110893</link><description>דמוקרטים מוועדת הפיקוח של הקונגרס האמריקאי מפרסמים מתוך &quot;תיקי אפשטיין&quot;, תמונה של אפשטיין במטוס פרטי יחד עם פעיל השמאל הרדיקלי היהודי פרופסור נועם חומסקי, שכינה בעבר את שמעון פרס &quot;רוצח המונים&quot;, נפגש עם נסראללה ב 2006, הצדיק את זכות חזבאללה להחזיק בנשק והביע עמדות קיצוניות נגד מדיניות ישראל בסוגיה הפלסטינית.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110893#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 17:32:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **אזהרה — הטקסט מכיל שפה גסה ופוגענית.**  איראן — אצטדיון סאהנד, טבריז</title><link>https://t.me/arabworld301news/137329</link><description>**אזהרה — הטקסט מכיל שפה גסה ופוגענית.**

איראן — אצטדיון סאהנד, טבריז.
הסיסמה: &quot;דחוף את דגל פלסטין לתחת שלך.&quot;

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 17:12:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אימאמעאלי רחמון, נשיא טג&#x27;יקיסטן: בניית מסגדים – זה מספיק. כבר בנינו מס</title><link>https://t.me/arabworld301news/137328</link><description>אימאמעאלי רחמון, נשיא טג&#x27;יקיסטן: בניית מסגדים – זה מספיק. כבר בנינו מספר מסגדים כפול מזה של מדינות מרכז אסיה; זה כבר די. עכשיו הגיע הזמן להעלות את רמת ההשכלה, האמנות והידע של העם הטג&#x27;יקי. עם אמונות טפלות לא נתקדם.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 17:10:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חסן רוחאני (נשיא איראן לשעבר): ״היו מומחים ויועצים שטענו שאם ישראל תתק</title><link>https://t.me/arabworld301news/137327</link><description>חסן רוחאני (נשיא איראן לשעבר):
״היו מומחים ויועצים שטענו שאם ישראל תתקוף אותנו, היא יודעת שבתוך יומיים היא כבר לא תתקיים. 
הם גם אמרו שארצות הברית לא תתקוף אותנו, משום שהיא יודעת שבמקרה כזה תצטרך לשאת מאה אלף ארונות מתים לוושינגטון&quot;.

רוחאני הוסיף כי דעות כאלה הועלו בפני מקבלי ההחלטות לפני כ־10–15 שנים, אך לדבריו הוא עצמו לא קיבל אותן. 
הוא הדגיש שיש להיזהר מאופטימיות מופרזת ולהבין שהאיומים הם ממשיים, ואסור להניח שישראל או ארצות הברית לעולם לא יפעלו נגד איראן.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 17:09:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] בית הדין הפלילי בהאג (ה ICC ) מגיב להחלטת שר החוץ האמריקאי להטיל סנקצי</title><link>https://t.me/abualiexpress/110892</link><description>בית הדין הפלילי בהאג (ה ICC ) מגיב להחלטת שר החוץ האמריקאי להטיל סנקציות על שניים משופטיו 👆:

אנו דוחים בתוקף את הסנקציות החדשות על שופטי בית הדין.

סנקציות אלה הן מתקפה על עצמאותו של בית הדין.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110892#comments)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 17:07:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בכירים מקטאר, טורקיה ומצרים ייפגשו מחר עם ויטקוף  עמיחי שטיין</title><link>https://t.me/arabworld301news/137326</link><description>בכירים מקטאר, טורקיה ומצרים ייפגשו מחר עם ויטקוף

עמיחי שטיין</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 17:06:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/167374</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 17:01:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  ***במסגרת ההיערכות להגעת מבקרים רבים לאתר החרמון בחורף: צה</title><link>https://t.me/New_security8200/167373</link><description>דובר צה&quot;ל:

***במסגרת ההיערכות להגעת מבקרים רבים לאתר החרמון בחורף: צה״ל השלים תרגיל רחב היקף בחרמון הישראלי***

במסגרת הפעילות וההכנה של כוחות חטיבת ׳ההרים׳ (810) לקראת החורף, ביצעו כוחות החטיבה סדרת תרגילים והכנות להגעת מבקרים לאתר החרמון בחורף הקרוב.

היום (ה׳) הושלם תרגיל רחב היקף, במסגרתו בוצעו מספר תרחישי חירום בשיתוף גורמים ביטחוניים ואזרחיים נוספים.

כוחות החטיבה בפיקוד אוגדה 210 ממשיכים להיות פרוסים בכתר החרמון ובהר דב הלבנוני במטרה להגן על ביטחונם של אזרחי מדינת ישראל.

מצורף סינק של מפקד גדוד בחטיבת &#x27;ההרים&#x27; (810), סגן-אלוף צ׳: https://bit.ly/3MHhvpT

מצורף תיעוד מתרגיל מוכנות כוחות חטיבת &#x27;ההרים&#x27; (810) באתר החרמון לקראת החורף: https://bit.ly/4qB1xMT

מצורפות תמונות מתרגיל מוכנות כוחות חטיבת &#x27;ההרים&#x27; (810) באתר החרמון לקראת החורף: https://idfanc.activetrail.biz/181220251</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 17:00:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110891</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:56:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110890</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:56:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110889</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:56:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110888</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:56:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110887</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:56:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] בהמשך לדיווח כאן 👆על מבצע לחילוץ גופות של ההגנה האזרחית של חמאס מתחת ל</title><link>https://t.me/abualiexpress/110886</link><description>בהמשך לדיווח כאן 👆על מבצע לחילוץ גופות של ההגנה האזרחית של חמאס מתחת לבית משפחת סאלם בשכונת רמאל במערב העיר עזה, מדווחים מקורות עזתיים כי 77 (!) גופות חולצו מהמקום והן הועברו לקבורה בבית הקברות למספרים (مقبرة الأرقام) בדיר אלבלח במרכז הרצועה.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110886#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:56:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ‏**ישראל-איראן: סיבוב נוסף בקרוב**  גורמי מודיעין בכירים בישראל מזהירי</title><link>https://t.me/arabworld301news/137325</link><description>‏**ישראל-איראן: סיבוב נוסף בקרוב**

גורמי מודיעין בכירים בישראל מזהירים מפני התגברות האיום האיראני, כולל הכנות לתקיפה רב-ממדית נגד ישראל באמצעות טילים בליסטיים, כטב&quot;מים ופעילות שלוחים בתימן (חות&#x27;ים), עיראק (מיליציות פרו-איראניות) ולבנון (חיזבאללה).
לפי דוח מודיעיני שהונח לאחרונה על שולחנו של ראש הממשלה בנימין נתניהו, איראן שיקמה חלק ניכר מיכולותיה מאז התקיפה המשותפת הישראלית-אמריקנית, כולל העשרת אורניום והרחבת ארסנל הטילים. 
גורמים אלה סבורים כי אין מנוס ממכת מנע ישראלית מקיפה להשמדת תשתיות גרעין המשוקמות, בסיסי טילים ומפקדות שלוחים, כדי למנוע תקיפה קרובה שתהיה קשה יותר. ההערכה: ללא פעולה יזומה, האיום יגבר משמעותית בשנה הקרובה.

**חבר מערכת 301 - יהושע המאירי
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:36:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ממשל טראמפ הטיל סנקציות על שני שופטים בבית הדין הבינלאומי בהאג שמעורבי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82548</link><description>ממשל טראמפ הטיל סנקציות על שני שופטים בבית הדין הבינלאומי בהאג שמעורבים בפעולות נגד ישראל

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:19:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מוזמנים להצטרף לקבוצת הדיונים שלנו https://t.me/diunim</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82547</link><description>מוזמנים להצטרף לקבוצת הדיונים שלנו
https://t.me/diunim
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:17:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בניגוד להודעת דובר צה״ל לא יודו אבנים לעבר האוטובוס האוטובוס נחסם לכמה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82545</link><description>בניגוד להודעת דובר צה״ל לא יודו אבנים לעבר האוטובוס
האוטובוס נחסם לכמה דקות ע״י קיצוניים עד להגעת המשטרה</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:07:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ח&#x27;אלד משעל: חמאס לעולם לא תסכים להתפרק מנשקה**  ח&#x27;אלד משעל אמר כי אר</title><link>https://t.me/arabworld301news/137324</link><description>**ח&#x27;אלד משעל: חמאס לעולם לא תסכים להתפרק מנשקה**

ח&#x27;אלד משעל אמר כי ארצות הברית מעדיפה את האינטרסים של ישראל על פני האינטרסים שלה עצמה, וכי רק וושינגטון יכולה לרסן את המשטר הזה. 
לדבריו, חמאס לעולם לא תסכים לפירוק מנשק, העם הפלסטיני מצביע בעד ההתנגדות ואינו מקבל כל אפוטרופסות זרה.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:03:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מתילדה בת ה10 והרב שלנגר דקות לפני שנרצחו על ידי המחבלים בבונדיי ביץ  </title><link>https://t.me/arabworld301news/137323</link><description>מתילדה בת ה10 והרב שלנגר דקות לפני שנרצחו על ידי המחבלים בבונדיי ביץ

**עמיחי שטיין**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:00:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] °**מגוון מיטות ילדים ונוער בחבילה מושלמת באירופלקס!**  פנקו את הילדים </title><link>https://t.me/abualiexpress/110885</link><description>°**מגוון מיטות ילדים ונוער בחבילה מושלמת באירופלקס!**

פנקו את הילדים עם **מיטת נוער BLUES** –  
מיטה בעיצוב מלא סטייל באווירה עדכנית ואלגנטית,  
ובשילוב **מזרן Legend** הכולל **7 אזורי נוחות**  
ו**שכבת ויסקו מתקדמת** להענקת תמיכה אידיאלית לגוף  
ולהפגת לחצים אחרי יום ארוך.

**עכשיו ב־176 לילות ניסיון** בהזמנה באתר.

**רכשו עכשיו &gt;&gt;**  
https://bit.ly/4sbxkFI
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:00:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/110884</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 15:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לוחמי סיירת חרוב מדליקים בעזה נר חמישי</title><link>https://t.me/arabworld301news/137322</link><description>לוחמי סיירת חרוב מדליקים בעזה נר חמישי
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 15:56:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  מוקדם יותר היום (ה&#x27;), אזרחים ישראלים תקפו ויידו אבנים לעבר</title><link>https://t.me/New_security8200/167372</link><description>דובר צה&quot;ל:

מוקדם יותר היום (ה&#x27;), אזרחים ישראלים תקפו ויידו אבנים לעבר אוטובוס בירושלים, שבו נסעו חיילי הכשרה ומפקדים מחטיבת כפיר.

בעקבות עצירת האוטובוס, שנבעה מהתקהלות אזרחים סביבו, ירדו המפקדים מהאוטובוס ואבטחו אותו עד להגעת כוחות משטרת ישראל. הכוחות פינו את המפגינים ואפשרו לאוטובוס להמשיך בדרכו. אין נפגעים.

צה&quot;ל מגנה בתוקף כל אלימות כלפי חייליו.</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 15:55:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] דובר צה&quot;ל:  מוקדם יותר היום (ה&#x27;), אזרחים ישראלים תקפו ויידו אבנים לעבר</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82544</link><description>דובר צה&quot;ל:

מוקדם יותר היום (ה&#x27;), אזרחים ישראלים תקפו ויידו אבנים לעבר אוטובוס בירושלים, שבו נסעו חיילי הכשרה ומפקדים מחטיבת כפיר.

בעקבות עצירת האוטובוס, שנבעה מהתקהלות אזרחים סביבו, ירדו המפקדים מהאוטובוס ואבטחו אותו עד להגעת כוחות משטרת ישראל. הכוחות פינו את המפגינים ואפשרו לאוטובוס להמשיך בדרכו. אין נפגעים.

צה&quot;ל מגנה בתוקף כל אלימות כלפי חייליו.</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 15:55:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נר חמישי של חנוכה בעזה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.m</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82543</link><description>נר חמישי של חנוכה בעזה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 15:48:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שר החוץ האמריקאי מרקו רוביו הכריז על סנקציות אישיות כנגד שני שופטים בב</title><link>https://t.me/abualiexpress/110883</link><description>שר החוץ האמריקאי מרקו רוביו הכריז על סנקציות אישיות כנגד שני שופטים בבית הדין הפלילי בהאג - ה ICC, בשל מאמציהם לחקור ולהעמיד לדין ישראלים, זאת ללא הסכמת ישראל (ומבלי שישראל חברה ב ICC ולכן לא אמורה להיות לבית הדין סמכות כזו).

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110883#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 15:47:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים ערבים על כך שכוחות צה&quot;ל שיגרו פצצות תאורה במהלך פעילות מבצעית </title><link>https://t.me/arabworld301news/137321</link><description>דיווחים ערבים על כך שכוחות צה&quot;ל שיגרו פצצות תאורה במהלך פעילות מבצעית בעיירה ביתא, שמדרום לשכם.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**ישי עטיה
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 15:47:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **משרדי הביטחון וההגנה של ישראל וגרמניה חתמו על עסקת הענק להרחבת מכירת</title><link>https://t.me/New_security8200/167371</link><description>**משרדי הביטחון וההגנה של ישראל וגרמניה חתמו על עסקת הענק להרחבת מכירת מערכת &#x27;חץ 3&#x27;, מתוצרת התעשייה האווירית.
**
טקס החתימה התקיים, לפני זמן קצר, בגרמניה בראשות ראש מנהלת חומה במפא&quot;ת שבמשרד הביטחון, משה פתאל , ראש המשרד הפדרלי לרכש ציוד ביטחוני, טכנולוגיות מידע ותמיכה תפעולית בצבא גרמניה, Annette Lehnigk-Emden ובהשתתפות נציגי משרד הביטחון הישראלי, משרד ההגנה הגרמני והתעשייה האווירית. 

הרחבת העסקה למכירת מערכת ״חץ 3״ הישראלית לגרמניה נאמדת בכ-3.1 מיליארד דולר נוספים לעסקה שנחתמה לפני כשנתיים. בסה״כ צפויה העסקה להסתכם בלמעלה מ-6.7 מיליארד דולר (יותר מ-20 מיליארד ש&quot;ח) ולהיות הגבוהה ביותר בתולדות מדינת ישראל.</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 15:43:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110882</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 15:43:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110881</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 15:43:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110880</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 15:43:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] נשיא בלארוס, אלכסנדר לוקשנקו : הטיל הרוסי Oreshnik נפרס בבלארוס והפך מ</title><link>https://t.me/abualiexpress/110879</link><description>נשיא בלארוס, אלכסנדר לוקשנקו : הטיל הרוסי Oreshnik נפרס בבלארוס והפך מבצעי.

##
מדובר בטיל בליסטי היפרסוני רוסי חדש לטווח בינוני של 1,000 עד 5,500 ק&quot;מ.
לאחר השיגור הוא עולה לגובה רב בזווית תלולה במיוחד ואז צולל במהירות היפרסונית אל המטרה כאשר בתוכו 6 ראשי נפץ שמתפצלים ויכולים לנוע במסלול משתנה - דבר שמקטין דרמטית את הסיכוי ליירט אותו.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110879#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 15:43:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] האירועים הביטחוניים המרכזיים בגדה בשעות האחרונות (לפי דיווחים פלסטינים</title><link>https://t.me/arabworld301news/137320</link><description>האירועים הביטחוניים המרכזיים בגדה בשעות האחרונות (לפי דיווחים פלסטינים):

• כוחות צה&quot;ל פועלים מאז שעות הבוקר במחנה עסכר החדש שבמזרח שכם. 
במהלך הפעילות התרחשו עימותים עם מחבלים חמושים. אחד מהם - מחבל פלסטיני כבן 15 נפצע מירי, לאחר שזרק אבנים על כוחותינו.
בנוסף, 
מחבל נעצר במהלך הפעילות במחנה. על פי דיווחים, הוא ניסה להימלט ונוטרל תוך שימוש בכוח.

• כוחות צה״ל פשטו על מספר מוקדים נוספים, בהם אתר טארוסה ממערב לעיר דורא, וכפר דיר סמת בדרום הר חברון.

• פעילות נוספת נרשמה בכפר אל-מועייר שבאזור רמאללה.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**ישי עטיה
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 15:26:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] 📢 דוברות קריית שמונה: הודעה מספר 124 | יום חמישי | 18.09.25 | שעה: 17:</title><link>https://t.me/New_security8200/167370</link><description>📢 דוברות קריית שמונה: הודעה מספר 124 | יום חמישי | 18.09.25 | שעה: 17:00

תושבים יקרים,
הערב (חמישי) מתקיים תרגיל של חיל האוויר במרחב הגליל.
התרגיל יימשך עד השעה 20:00.
במסגרת התרגיל תורגש תנועה ערה של מסוקים בגובה נמוך.

במקרה אמת, נוציא הודעה נפרדת.

דורון שנפר
דובר העיר</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 15:15:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הפיגוע בסידני : אחרי שיצא מבית החולים מתראיין ארסן אוסטרובסקי, יו&quot;ר המ</title><link>https://t.me/abualiexpress/110878</link><description>הפיגוע בסידני : אחרי שיצא מבית החולים מתראיין ארסן אוסטרובסקי, יו&quot;ר המועצה היהודית אוסטרלית שנפצע בפיגוע לסוכנות הידיעות רויטרס ומפנה ביקורת לראש ממשלת אוסטרליה שקיבל התרעות בשנתיים האחרונות מידי הקהילה היהודית באוסטרליה ולא טיפל בהן.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110878#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 15:07:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **דאע&quot;ש מברך על הפיגוע בסידני אך לא מקבל עליו אחריות**   ארגון דאע&quot;ש מ</title><link>https://t.me/abualiexpress/110877</link><description>**דאע&quot;ש מברך על הפיגוע בסידני אך לא מקבל עליו אחריות** 

ארגון דאע&quot;ש מפרסם כתבה בעמוד השלישי של השבועון שלו &quot;א-נבא&quot; על הפיגוע בסידני.

הארגון משבח את הפיגוע ומתאר אותו כ&quot;מתקפה מבורכת&quot;, יחד עם זאת הוא אינו מקבל עליו אחריות באופן רשמי.

הארגון מעודד בכתבה  פיגועים נגד יהודים שעדיפים בעיניו גם על פני פיגועים נגד הנוצרים ומוסיף כי שיטת ה&quot;זאבים הבודדים&quot; המושפעים מתכני דאע&quot;ש היא שיטה יעילה שלמערב אין מה לעשות נגדה.

הארגון יוצא נגד מוסלמים שגינו את הפיגוע.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110877#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 14:47:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] 📢  דוברות קריית שמונה: הודעה מספר 123 | יום חמישי | 18.12.25 | שעה: 16</title><link>https://t.me/New_security8200/167369</link><description>📢  דוברות קריית שמונה: הודעה מספר 123 | יום חמישי | 18.12.25 | שעה: 16:20

תושבי קריית שמונה ויישובי הגליל,

הדי הפיצוצים שנשמעים בקריית שמונה בדקות האחרונות הם כתוצאה מפעילות תקינה של כוחותינו.
ייתכן ויישמעו פיצוצים נוספים בחצי השעה הקרובה.


דורון שנפר 
דובר העיר</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 14:26:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ההתכתבויות של בנט שהודלפו  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82542</link><description>ההתכתבויות של בנט שהודלפו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 14:20:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] °**חג חנוכה שמח באתר פנדה 🕎**  חוגגים עם 25% הנחה על כל האתר! בהזנת קו</title><link>https://t.me/abualiexpress/110876</link><description>°**חג חנוכה שמח באתר פנדה 🕎**

חוגגים עם 25% הנחה על כל האתר!
בהזנת קוד הקופון **ABUPANDA25**

וזה לא הכול –
מחכים לכם **דמי חנוכה** באתר שמעניקים 5% הנחה נוספים על היתרה ✨

זה הזמן להתחדש 💜

לאתר&gt;&gt;&gt;
https://pandazzz.co/ABUPANDA-25


⬅️100 לילות ניסיון על מיטות ומזרנים ו-30 לילות ניסיון על אקססוריז- ללא הניילונים!
⬅️משלוח חינם עד הבית!
⬅️משלוח עד 14 ימי עסקים
⬅️בתוקף עד ה- 22.12.2025 בחצות.
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 14:00:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/110875</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] *שר הביטחון ישראל כ&quot;ץ וסגן ראש הממשלה ושר המשפטים יריב לוין דנו באפשרו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82541</link><description>*שר הביטחון ישראל כ&quot;ץ וסגן ראש הממשלה ושר המשפטים יריב לוין דנו באפשרות להקמת טריבונל צבאי ייעודי להעמדת מחבלי הנוח&#x27;בה לדין: &quot;מדינת ישראל מחויבת להעניש את מבצעי הטבח באופן שיבהיר חד-משמעית - מי שפוגע באזרחי ישראל - ייתן את הדין במלוא החומרה&quot;*

שר הביטחון ישראל כ&quot;ץ וסגן ראש הממשלה ושר המשפטים יריב לוין קיימו היום (חמישי) דיון מקצועי בהשתתפות הפרקליט הצבאי הראשי, אלוף איתי אופיר, נשיאת בית הדין הצבאי לערעורים, אלופה אורלי מרקמן, ראש אגף התכנון, אלוף הדי זילברמן, היועצת המשפטית למערכת הביטחון, עו&quot;ד הילה ארליך-עמר, מנכ&quot;ל משרד המשפטים, איתמר דוננפלד ובכירים נוספים. 

במסגרת הדיון, נידונה האפשרות להקמת טריבונל צבאי ייעודי לצורך העמדתם לדין של מחבלי הנוח&#x27;בה שביצעו את פשעי הטבח הרצחניים ב-7 באוקטובר.

במהלך הדיון הודגש כי מדובר במחבלים שביצעו את הפשעים החמורים ביותר, פשעי מלחמה ופשעים נגד האנושות, וכי יש לבחון הקמת מסגרת משפטית ייעודית שתאפשר למצות את הדין עם מבצעי הזוועות - בהתאם לדין של מדינת ישראל.

שר הביטחון הנחה את צה&quot;ל בתום הדיון לקיים עבודת מטה עם משרד המשפטים והגורמים המקצועיים הרלוונטיים - על מנת לבחון בהקדם את ההיבטים המשפטיים, המבצעיים והבינלאומיים הכרוכים במהלך.

השרים הדגישו כי מדינת ישראל מחויבת להעניש את מבצעי הטבח באופן שיבהיר חד-משמעית: מי שפוגע באזרחי ישראל -ייתן את הדין במלוא החומרה.</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:50:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **מקורות עזתיים מדווחים על ארבעה הרוגים מאש צה&quot;ל באזור סניף &quot;בנק פלסטי</title><link>https://t.me/abualiexpress/110874</link><description>**מקורות עזתיים מדווחים על ארבעה הרוגים מאש צה&quot;ל באזור סניף &quot;בנק פלסטין&quot; בבני סהילא במזרח ח&#x27;אן יונס בדרום הרצועה**. 

ע&quot;פ מקורות אלו כמה עזתיים ניסו לחלץ עזתית שנפגעה מירי ונורו גם הם.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110874#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:48:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] 200 אלף הודעות מהצ׳אטים בטלגרם של בנט הודלפו כעת  [⭕️חדשות בטחון מהשטח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82540</link><description>200 אלף הודעות מהצ׳אטים בטלגרם של בנט הודלפו כעת

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:46:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הודעה משותפת לדוברות השב״כ ודוברות המשטרה:   *שב&quot;כ וימ״ר מחוז דרום עצר</title><link>https://t.me/New_security8200/167368</link><description>הודעה משותפת לדוברות השב״כ ודוברות המשטרה: 

*שב&quot;כ וימ״ר מחוז דרום עצרו אזרח ישראלי המשמש כמבריח אמל&quot;ח מרכזי באמצעות רחפנים אל שטח מדינת ישראל. נוכח מסוכנותו חתם שר הביטחון ישראל כ״ץ באופן תקדימי על צו מעצר מנהלי כנגדו* 

בפעילות משותפת של שירות הביטחון הכללי וימ״ר מחוז דרום של משטרת ישראל במהלך השבועות האחרונים, נעצר לחקירת שב&quot;כ אזרח ישראלי, תושב ביר הדאג&#x27;, בעקבות מידע אשר לימד כי הוא משמש גורם מרכזי בהברחות אמל&quot;ח בגבולות המדינה באמצעות רחפנים.

הסיכון הנשקף מפעילותו, מצטרף למידע ממנו עולה כי בתקופה האחרונה חלה עלייה משמעותית בהברחות האמל&quot;ח בגבולות המדינה, לרבות אמל&quot;ח חריג או אמל&quot;ח בעל פוטנציאל משמעותי לסיכון ביטחון המדינה. 

תשתיות טרור רבות פועלות לקידום הברחות אמל&quot;ח לשטחי ישראל במטרה להציף את השטח באמל&quot;ח, ובכך להקל את הנגישות של תשתיות טרור ומחבלים לאמצעי לחימה לפעילותם. 

בנוסף, כמות האמל&quot;ח המשמעותית המוברחת לשטח המדינה מביאה לירידת מחירים משמעותית, דבר המגביר את נגישותם של כלי נשק לגורמי טרור בישראל ובאיו&quot;ש. בכך, מסייעת פעילותם המסוכנת של מבריחי האמל&quot;ח לארגוני הטרור כדי לקדם את מטרותיהם.

בתום חקירתו בשב&quot;כ, בהיעדר חלופה פלילית, לאור המידע על מעורבותו המשמעותית של אזרח זה בהברחות אמל&quot;ח בגבולות, הצורך למנוע את מעורבותו בהברחות נוספות, ונוכח המסוכנות הנשקפת מפעילותו לביטחון המדינה והציבור, חתם שר הביטחון ישראל כ״ץ באופן תקדימי על צו המורה על מעצרו המנהלי. 

שירות הביטחון הכללי, בשילוב כלל גורמי הביטחון, ימשיך לפעול בנחישות לאיתור ולסיכול פעילות טרור המסכנת את ביטחון מדינת ישראל, כוחות הביטחון ואזרחיה.</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:42:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הודעה משותפת לדוברות השב״כ ודוברות המשטרה:   *שב&quot;כ וימ״ר מחוז דרום עצר</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82539</link><description>הודעה משותפת לדוברות השב״כ ודוברות המשטרה: 

*שב&quot;כ וימ״ר מחוז דרום עצרו אזרח ישראלי המשמש כמבריח אמל&quot;ח מרכזי באמצעות רחפנים אל שטח מדינת ישראל. נוכח מסוכנותו חתם שר הביטחון ישראל כ״ץ באופן תקדימי על צו מעצר מנהלי כנגדו* 

בפעילות משותפת של שירות הביטחון הכללי וימ״ר מחוז דרום של משטרת ישראל במהלך השבועות האחרונים, נעצר לחקירת שב&quot;כ אזרח ישראלי, תושב ביר הדאג&#x27;, בעקבות מידע אשר לימד כי הוא משמש גורם מרכזי בהברחות אמל&quot;ח בגבולות המדינה באמצעות רחפנים.

הסיכון הנשקף מפעילותו, מצטרף למידע ממנו עולה כי בתקופה האחרונה חלה עלייה משמעותית בהברחות האמל&quot;ח בגבולות המדינה, לרבות אמל&quot;ח חריג או אמל&quot;ח בעל פוטנציאל משמעותי לסיכון ביטחון המדינה. 

תשתיות טרור רבות פועלות לקידום הברחות אמל&quot;ח לשטחי ישראל במטרה להציף את השטח באמל&quot;ח, ובכך להקל את הנגישות של תשתיות טרור ומחבלים לאמצעי לחימה לפעילותם. 

בנוסף, כמות האמל&quot;ח המשמעותית המוברחת לשטח המדינה מביאה לירידת מחירים משמעותית, דבר המגביר את נגישותם של כלי נשק לגורמי טרור בישראל ובאיו&quot;ש. בכך, מסייעת פעילותם המסוכנת של מבריחי האמל&quot;ח לארגוני הטרור כדי לקדם את מטרותיהם.

בתום חקירתו בשב&quot;כ, בהיעדר חלופה פלילית, לאור המידע על מעורבותו המשמעותית של אזרח זה בהברחות אמל&quot;ח בגבולות, הצורך למנוע את מעורבותו בהברחות נוספות, ונוכח המסוכנות הנשקפת מפעילותו לביטחון המדינה והציבור, חתם שר הביטחון ישראל כ״ץ באופן תקדימי על צו המורה על מעצרו המנהלי. 

שירות הביטחון הכללי, בשילוב כלל גורמי הביטחון, ימשיך לפעול בנחישות לאיתור ולסיכול פעילות טרור המסכנת את ביטחון מדינת ישראל, כוחות הביטחון ואזרחיה.</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:40:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  לפני זמן קצר, מספר אזרחים ישראלים חצו את הגבול משטח ישראל </title><link>https://t.me/New_security8200/167367</link><description>דובר צה&quot;ל:

לפני זמן קצר, מספר אזרחים ישראלים חצו את הגבול משטח ישראל לרצועת עזה.
האזרחים היו במעקב מתמיד של תצפיות צה&quot;ל. כוחות צה&quot;ל שהיו במרחב קפצו לנקודה והחזירו אותם לשטח הארץ. 

בהמשך, עשרות אזרחים ישראלים ניסו לחצות את גדר המערכת בנקודה נוספת. מספר אזרחים פרצו את המחסום וחצו למרחב המכשול החוצץ בין שטח ישראל לרצועת עזה. כוחות צה&quot;ל ומשטרה קפצו לנקודה ומנעו את חצייתם לשטח רצועת עזה.

צה״ל מדגיש כי כל כניסה למרחב לחימה אסורה, מסכנת את האזרחים ומפריעה לפעילות כוחות צה&quot;ל במרחב.</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:26:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  מוקדם יותר היום (ה&#x27;) לוחם מילואים נפצע באורח קל כתוצאה מכד</title><link>https://t.me/New_security8200/167366</link><description>דובר צה&quot;ל:

מוקדם יותר היום (ה&#x27;) לוחם מילואים נפצע באורח קל כתוצאה מכדור תועה שנורה מחוץ לגבולות הגזרה של כוחותינו בצפון רצועת עזה.

הלוחם פונה לקבלת טיפול רפואי בבית החולים, משפחתו עודכנה.</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:26:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  לפני זמן קצר, מספר אזרחים ישראלים חצו את הגבול משטח ישראל </title><link>https://t.me/arabworld301news/137319</link><description>דובר צה&quot;ל:

לפני זמן קצר, מספר אזרחים ישראלים חצו את הגבול משטח ישראל לרצועת עזה.
האזרחים היו במעקב מתמיד של תצפיות צה&quot;ל. כוחות צה&quot;ל שהיו במרחב קפצו לנקודה והחזירו אותם לשטח הארץ. 

בהמשך, עשרות אזרחים ישראלים ניסו לחצות את גדר המערכת בנקודה נוספת. מספר אזרחים פרצו את המחסום וחצו למרחב המכשול החוצץ בין שטח ישראל לרצועת עזה. כוחות צה&quot;ל ומשטרה קפצו לנקודה ומנעו את חצייתם לשטח רצועת עזה.

צה״ל מדגיש כי כל כניסה למרחב לחימה אסורה, מסכנת את האזרחים ומפריעה לפעילות כוחות צה&quot;ל במרחב.</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:25:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  מוקדם יותר היום (ה&#x27;) לוחם מילואים נפצע באורח קל כתוצאה מכד</title><link>https://t.me/arabworld301news/137318</link><description>דובר צה&quot;ל:

מוקדם יותר היום (ה&#x27;) לוחם מילואים נפצע באורח קל כתוצאה מכדור תועה שנורה מחוץ לגבולות הגזרה של כוחותינו בצפון רצועת עזה.

הלוחם פונה לקבלת טיפול רפואי בבית החולים, משפחתו עודכנה.</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:22:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דובר צה&quot;ל:  מוקדם יותר היום (ה&#x27;) לוחם מילואים נפצע באורח קל כתוצאה מכד</title><link>https://t.me/abualiexpress/110873</link><description>דובר צה&quot;ל:

מוקדם יותר היום (ה&#x27;) לוחם מילואים נפצע באורח קל כתוצאה מכדור תועה שנורה מחוץ לגבולות הגזרה של כוחותינו בצפון רצועת עזה.

הלוחם פונה לקבלת טיפול רפואי בבית החולים, משפחתו עודכנה.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110873#comments)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:21:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נפגע מירי טועה מצבו קל  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.m</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82538</link><description>נפגע מירי טועה
מצבו קל

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:20:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] קריקטורה עזתית: גם שנת 2026 תהיה שנת אוהלים בעזה.  [2 תגובות](https://</title><link>https://t.me/abualiexpress/110872</link><description>קריקטורה עזתית: גם שנת 2026 תהיה שנת אוהלים בעזה.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110872#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:11:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110871</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:01:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110870</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:01:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עיתונאים עזתיים מדווחים שחברת החשמל העזתית משלימה בימים אלה את תיקון ה</title><link>https://t.me/abualiexpress/110869</link><description>עיתונאים עזתיים מדווחים שחברת החשמל העזתית משלימה בימים אלה את תיקון התשתיות של רשת החשמל המקומית באזור דיר אלבלח במרכז הרצועה לקראת חיבור העיר לרשת החשמל.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110869#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:01:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] לוחם פצוע בתקרית בג׳באליה   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https:/</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82537</link><description>לוחם פצוע בתקרית בג׳באליה 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 12:46:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **בלי לעגל פינות: האם האחים המוסלמים הם המנוע מאחורי גל האנטישמיות? **</title><link>https://t.me/arabworld301news/137317</link><description>**בלי לעגל פינות: האם האחים המוסלמים הם המנוע מאחורי גל האנטישמיות?
**
האם הכרזה על האחים המוסלמים כארגון טרור באמת יכולה לעצור את האנטישמיות, במזרח התיכון וגם במערב? בפרק הבכורה של X’ing Out, פודקאסט חדש של JCFA, שנולד מתוך שיחות X Spaces, צוות מומחים מנסה לעשות משהו פשוט אבל נדיר: להפסיק לדבר בסיסמאות, ולהתחיל לפרק את הסיפור האמיתי מאחוריהן. הדיון הולך הרבה מעבר להחלטות ממשלתיות ונוגע בלב העניין: האחים המוסלמים כתנועה אידיאולוגית עולמית, הדרך שבה היא חודרת לאקדמיה, לפוליטיקה ולמדיה, והקשר הישיר בין ג’יהאד פוליטי, הסתה נגד יהודים וערעור יסודות החברה המערבית.

בשיחה, בהנחיית סברינה סופר, נשמעים דברים חדים וברורים: “האחים המוסלמים הם לא רק ארגון, הם מנוע אידיאולוגי של הג’יהאד המודרני”, וגם האזהרה כי “אנטישמיות היא כלי והיהודים הם הראשונים על הכוונת, אבל הם לא האחרונים”. בפרק משתתפים ד״ר ווליד פארס, הייבי בוזו, חוסיין אבדול חוסיין, שאבוס קסטנבאום, צ’נג סגניק ודן דייקר – כולם מביאים לשיחה ניסיון מהשטח ולא רק תיאוריה.

🎙️ **להאזנה לפרק המלא: **[Spotify](https://open.spotify.com/show/4SWitQ5a9Znmd4QNGkMyxy) | [Apple Podcasts](https://podcasts.apple.com/us/podcast/xing-out-podcast-%7C-jcfa-and-mossadil/id1862150875/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 12:38:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הודעות הסמס מטהראן הן החזית השמינית ונועדו לזרוע כאוס בישראל ** עו״ד</title><link>https://t.me/arabworld301news/137316</link><description>**הודעות הסמס מטהראן הן החזית השמינית ונועדו לזרוע כאוס בישראל
**
עו״ד שגיב אסולין, בכיר לשעבר במערכת הביטחון וכיום חוקר בכיר במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, מתייחס לידיעה שלפיה אלפי ישראלים קיבלו הודעות מגורמים בטהראן הקוראות ל“שיתוף פעולה” עם המודיעין האיראני. לדבריו, אין מדובר באירוע נקודתי אלא בחלק ממערכה רחבה ומתמשכת: “זה בדיוק מה שאנחנו מדברים עליו, החזית השמינית. זו מכונת רעל שמטרתה לייצר כאוס, להיכנס לשסעים בחברה הישראלית וליצור בהלה והתרעלה”.

אסולין מדגיש כי בעוד שישראל ערוכה היטב מול האיום הגרעיני והטילי של איראן, היא נמצאת בעמדת נחיתות בזירת ההשפעה והתודעה: “האיראנים מושקעים בעולם הזה בצורה עמוקה מאוד, ואנחנו עדיין לא נמצאים במקום שבו אנחנו אמורים להיות”.</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 12:37:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *שר הביטחון ישראל כ&quot;ץ ושר האוצר בצלאל סמוטריץ&#x27; החליטו להגדיר את איום ש</title><link>https://t.me/New_security8200/167365</link><description>*שר הביטחון ישראל כ&quot;ץ ושר האוצר בצלאל סמוטריץ&#x27; החליטו להגדיר את איום שריפות הפסולת של הפלסטינים ביו&quot;ש כפגיעה בביטחון הלאומי בתום דיון חירום עם ראשי הרשויות - והכריזו על הכנת תוכנית חירום לאומית*

שר הביטחון ישראל כ&quot;ץ ושר האוצר בצלאל סמוטריץ&#x27; קיימו היום (חמישי) דיון חירום בנושא איום שריפות הפסולת של הפלסטינים ביהודה ושומרון.

בדיון השתתפו יו&quot;ר מרכז השלטון המקומי וראש העיר מודיעין-מכבים-רעות, חיים ביבס, ראש מועצת יש&quot;ע וראש המועצה האזורית מטה בנימין, ישראל גנץ, ראשי הרשויות של חבל מודיעין, מעלה אדומים, כוכב יאיר, כפר סבא, ראש העין, שוהם, יהוד נווה מונסון ובית אריה, ראש שירותי בריאות הציבור במשרד הבריאות, שרון אלרעי פרייס, מתפ&quot;ש, אלוף רסאן עליאן, רמ&quot;ט פקמ&quot;ז, ממ&quot;ז איו&quot;ש בכב&quot;ה ונציגים נוספים.

במהלך הדיון הוצגה תמונת מצב מדאיגה, לפיה מדובר בתופעה רחבה וחמורה בהרבה מהמתואר עד כה, המהווה פגיעה קשה ומתמשכת באיכות הסביבה, באיכות החיים ובבריאותם של תושבי האזור - תוך חשיפה מסוכנת לחומרים רעילים ומזהמים.

בתום הדיון *החליטו השרים להגדיר את התופעה כפגיעה בביטחון הלאומי* - והכריזו על הכנת תוכנית חירום לאומית להתמודדות מיידית וארוכת טווח עם האיום, שתופעל במתכונת בין-ארגונית ובהובלת משרד הביטחון, משרד האוצר, הרשויות המקומיות וגורמי האכיפה והביטחון.

*בין הצעדים עליהם הוחלט:*

1. הגדרת התופעה כפגיעה בביטחון הלאומי.
2. ⁠קידום כלים מנהליים, באמצעות צווי אלוף, לחילוט והחרמה לצמיתות של, בין היתר, של משאיות פסולת פלסטיניות.
3. ⁠הקצאת תקציבים בלתי מוגבלים לגיוס קבלנים וכלים כבדים מהמגזר הפרטי (ע&quot;י משרד הביטחון) לכיבוי שריפות ופינוי פסולת.
4. פעילות אכיפה אגרסיבית בין-ארגונית.
5. ⁠הקמת אתר סילוק פסולת במרכז יו&quot;ש שייתן מענה לשריפות באזור.

*שר הביטחון ישראל כ&quot;ץ:*
&quot;התכנסנו כאן ביחד עם ידידי שר האוצר, עם ראשי השלטון המקומי, עם נציגי צה&quot;ל וכולם, כדי לפתור את הבעיה. אנחנו לא נאפשר שתושבי היישובים הסמוכים לקו התפר ישאפו עשן שמרעיל ופוגע בבריאות. אנחנו קבענו סדרת צעדים. קודם כל, הכרזנו על זה כתופעה לאומית ברמה הבכירה ביותר שצריך לטפל בה כבעיה לאומית, וצה״ל וכולם יירתמו לפתרון הבעיה הזאת. נעשה את כל הצעדים כדי להפסיק את התופעה הזאת. אנחנו יודעים על נעלין, אז אמרנו נעלין תחילה, נפתור את הבעיה, נמשיך הלאה, נפתור את זה מכל הכיוונים. המינימום לתושבים, לאזרחי ישראל, לילדים, למבוגרים זה לנשום אוויר צלול ונקי. כל פורעי החוק, הפלסטינים והאחרים, אנחנו נטפל בהם ביד קשה, וביחד אנחנו נשרש את העניין הזה, נפסיק אותו ונביא בשורה חשובה מאוד באמצעותכם, ראשי הרשויות, לתושבים שלכם. אנחנו הולכים לטפל בזה בשיא הרצינות, בכל העוצמה, כדי לפתור את הבעיה אחת ולתמיד&quot;.

*שר האוצר והשר במשרד הביטחון בצלאל סמוטריץ&#x27;:*
&quot;הטרור הסביבתי מוכיח שהקו הירוק הוא וירטואלי, וכשיהודה ושומרון הם החצר האחורית של מדינת ישראל, מי שנפגע זה עם ישראל כולו. אנחנו מוחקים את הקו הירוק ולוקחים אחריות. נמגר את התופעה הזו באכיפה, בסילוק הפסולת, בקנסות קשים וכואבים וכמובן ביצירת חלופות לפינוי הפסולת תוך השתת העלות על הרש&quot;פ. תודה לראשי הרשויות על השמעת קולם של התושבים ועל שיתוף הפעולה. התהליך שאנחנו מניעים יביא בע״ה לבשורה גדולה ולמיגור התופעה בהקדם האפשרי&quot;.

*חיים ביבס יו״ר השלטון המקומי וראש עיריית מודיעין מכבים רעות*:
&quot;אני מברך על ההחלטות החשובות שהתקבלו הבוקר בדיון חירום בו הוגדר לראשונה כי תופעת שריפות הפסולת היא לא פחות מפגיעה בביטחון הלאומי של ישראל. סוף סוף הוצגה תוכנית אופרטיבית משמעותית, מתוקצבת בעשרות מיליוני שקלים, עם סמכויות ברורות שתצא לדרך באופן מיידי. אני מודה לשר הביטחון ישראל כ&quot;ץ ולשר האוצר והשר במשרד הביטחון האמון על המנהל האזרחי בצלאל סמוטריץ׳ על קיום הדיון החשוב, יחד עם ראשי הרשויות וגורמי המקצוע, והתגייסותם לנקיטת צעדים מיידים ועמוקים לטיפול מערכתי בבעיה שפוגעת באיכות חייהם של מאות אלפי תושבים במדינת ישראל. הגיע הזמן לשים סוף למחדל מתמשך ולטפל בשורש הבעיה&quot;.

*ראש מועצת בנימין ויו&quot;ר מועצת יש&quot;ע ישראל גנץ:*
&quot;שריפת הפסולת שגורמת לזיהום אוויר חמור הינם מחדל עצום וטרור סביבתי שפוגע בבריאותם של מאות אלפים. הגיע הזמן להפסיק לבקש מהרשות הפלסטינית לטפל במפגע – עלינו לשלול ממנה את הסמכות הזו לאלתר ולבצע את העבודה בעצמנו על חשבונה. עלינו להגביר את האכיפה באופן משמעותי, לפעול הקמת תחנות ניטור אוויר וכן להקים אתר פסולת חדש במערב בנימין שיתגבר את אתר ראמון. לא נשלים עם מציאות שבה ילדינו נושמים רעל. האוויר של תושבי מדינת ישראל אינו הפקר&quot;.

*מצ&quot;ב לשימושכם לינק לדברי שר הביטחון. צילום: שירה קינן, משרד הביטחון:* https://www.myairbridge.com/en/#!/transfer/RVhvH9oA1aT/eu1

*מצ&quot;ב לשימושכם ויזואליה.
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 12:17:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] צילום: שירה קינן, משרד הביטחון:* https://www.myairbridge.com/en/#!/tra</title><link>https://t.me/New_security8200/167364</link><description>צילום: שירה קינן, משרד הביטחון:* https://www.myairbridge.com/en/#!/transfer/KiHPBzoY0Ic/eu1

*מצ&quot;ב לשימושכם תמונות. צילום: אריאל חרמוני, משרד הביטחון.*
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 12:17:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] מאחורי כל תקיפה עומדים אנשי צוות החימוש שדואגים לחמש את כלי הטיס לפעיל</title><link>https://t.me/New_security8200/167363</link><description>מאחורי כל תקיפה עומדים אנשי צוות החימוש שדואגים לחמש את כלי הטיס לפעילות מבצעית, לבצע בקרה ולאבחן תקלות באופן מדויק. 

רס&quot;ר א&#x27;, מפקד מחלקת החימוש בטייסת 201 (״האחת״), מספר בראיון לאתר חיל-האוויר על הפעילות העצימה ועל האנשים שעובדים לילות כימים למען ביטחון המדינה: www.iaf.org.il/9808-62568-he/IAF.aspx
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 12:13:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] °**נמאס לכם להתמודד עם אינטרנט איטי? זה הזמן להתקדם לאינטרנט העוצמתי ש</title><link>https://t.me/abualiexpress/110868</link><description>°**נמאס לכם להתמודד עם אינטרנט איטי?
זה הזמן להתקדם לאינטרנט העוצמתי של בזק! 💪
**
ועכשיו במהירות עד 2.5Gb, החל מ 99 ₪ לחודש בלבד!

הגיע הזמן להתקדם בחיים 
**לפרטים והרשמה &gt;&gt; **https://www.bezeq.co.il/internetandphone/packages/party/?ref=sivim11&amp;utm_source=telegram&amp;utm_medium=banner&amp;utm_content=&amp;utm_campaign=alo_new_telegram_ali_abu_18.12.26&amp;WT.mc_id=telegram-banner-alo_new_telegram_ali_abu_18.12.26
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 12:00:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/110867</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דרום לבנון: כוח של יוניפי&quot;ל הגיע לאתר בו נמצאה אתמול מנהרה של חזבאללה </title><link>https://t.me/abualiexpress/110866</link><description>דרום לבנון: כוח של יוניפי&quot;ל הגיע לאתר בו נמצאה אתמול מנהרה של חזבאללה ליד הכפר תולין 👆.

גולשים לבנונים תוהים באילו מכשירים מתקדמים משתמשת ישראל כדי לגלות מרחוק מנהרות תת קרקעיות.. זו סוגיה שמעסיקה אותם.

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110866#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:49:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110865</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:47:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110864</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:47:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מגיפת סרטוני הפייק נמשכת.  3 הסרטונים המצורפים כאן זכו בתוך יממות בודד</title><link>https://t.me/abualiexpress/110863</link><description>מגיפת סרטוני הפייק נמשכת.

3 הסרטונים המצורפים כאן זכו בתוך יממות בודדות לכ 15 מיליון צפיות יחד - וזה רק בחשבון אחד בטיקטוק.

אף על פי שניתן להבחין בבירור שמדובר בסרטוני AI זה לא נתפס ככה ברשתות החברתיות. 

מה יהיה כשאיכות סרטוני ה AI תשתפר ויהיה קשה יותר להבחין? 

זה נשק רב עוצמה בחזית השמינית.

[9 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110863#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:47:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ירושלים  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1m</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82536</link><description>ירושלים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:45:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/123011/</title><link>https://t.me/arabworld301news/137315</link><description>https://nziv.net/123011/
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:32:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מספר מפגינים נפגעו מרימוני הלם המשטרה מזרימה כוחות גדולים לזירה ומתכוו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82535</link><description>מספר מפגינים נפגעו מרימוני הלם
המשטרה מזרימה כוחות גדולים לזירה ומתכוונת לטפל בזירה באלימות
המפכ&quot;ל בהתייחסות לאירועים: מדובר באירוע קשה מאוד של הפרת סדר ותקיפת שוטרים. 
אני רואה בחומרה את תקיפת השוטרים והפקחים בידי פורעי חוק, שלא בחלו בשום אמצעי במטרה לפגוע בשוטרים ולגרום נזק רב לרכוש, נבוא חשבון עם כל המעורבים ומאחל איחולי החלמה לפצועים.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:17:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שוטר משליך רימון הלם על מפגינים  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](ht</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82534</link><description>שוטר משליך רימון הלם על מפגינים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:14:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח בערוץ אל-חדת&#x27; הסעודי: ישראל הודיעה לארה&quot;ב כי אין לה מגבלת זמן לש</title><link>https://t.me/arabworld301news/137314</link><description>דיווח בערוץ אל-חדת&#x27; הסעודי: ישראל הודיעה לארה&quot;ב כי אין לה מגבלת זמן לשימוש בכוח בלבנון

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**אביב ל.**
**301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:12:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ירי רימוני גז בכינון ישיר לעבר המפגינים   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנז</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82533</link><description>ירי רימוני גז בכינון ישיר לעבר המפגינים 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:10:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] לשליחת תיעודים - @Lelo_tsenzura_bot</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82532</link><description>לשליחת תיעודים - @Lelo_tsenzura_bot</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:07:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בשעות הקרובות המשטרה תבצע מעצרים של המתפרעים שמתועדים כשהם מבצעים את ה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82531</link><description>בשעות הקרובות המשטרה תבצע מעצרים של המתפרעים שמתועדים כשהם מבצעים את הוונדליזם והפיכת הניידת.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:05:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עימותים בין חרדים לשוטרים בירושלים בעקבות שמועה על מעצר עריקים במשטרה </title><link>https://t.me/lelotsenzura/82530</link><description>עימותים בין חרדים לשוטרים בירושלים בעקבות שמועה על מעצר עריקים
במשטרה טוענים שמדובר על עימות על רקע דו״חות תנועה שחולקו באיזור

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:00:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110862</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:49:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110861</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:49:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110860</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:49:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אמסטרדם : אמש נערך טקס הדלקת נרות חנוכה בכיכר דאם במרכז העיר.  דגל ישר</title><link>https://t.me/abualiexpress/110859</link><description>אמסטרדם : אמש נערך טקס הדלקת נרות חנוכה בכיכר דאם במרכז העיר.

דגל ישראל גדול נפרס על הקהל.

מפגינים פרו פלסטינים ניסו לשבש את הטקס ושפכו צבע אדום על הדגל

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110859#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:49:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר משמרות המהפכה: &quot;בנק המודיעין של איראן על הישות הציונית הושלם במהל</title><link>https://t.me/arabworld301news/137313</link><description>דובר משמרות המהפכה: &quot;בנק המודיעין של איראן על הישות הציונית הושלם במהלך המלחמה האחרונה&quot;

דובר משמרות המהפכה הצהיר כי &quot;בנק המודיעין של איראן על הישות הציונית הושלם במהלך מלחמת שנים עשר הימים, וכי מודיעין זה אפשר לטילים איראניים לפגוע במדויק במטרותיהם.&quot;

**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:29:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  מוקדם יותר היום (ה&#x27;), כוחות צוות הקרב של חטיבה 188 הפועלים</title><link>https://t.me/New_security8200/167362</link><description>דובר צה&quot;ל:

מוקדם יותר היום (ה&#x27;), כוחות צוות הקרב של חטיבה 188 הפועלים בדרום רצועת עזה זיהו מחבל שחצה את הקו הצהוב והתקרב לעבר הכוחות באופן שהיווה איום מיידי.

מיד לאחר הזיהוי, חיל האוויר בהכוונת הכוחות חיסל את המחבל במטרה להסיר את האיום.

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם להסכם וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:25:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] °מתקדמים למערכת סולארית והופכים את השמש לרווח שלכם!  גם עוברים ל**אנרג</title><link>https://t.me/abualiexpress/110858</link><description>°מתקדמים למערכת סולארית והופכים את השמש לרווח שלכם!

גם עוברים ל**אנרגיה חכמה, ירוקה וחוסכת**  
וגם נהנים מ**הכנסה פסיבית** ומהפחתה משמעותית בהוצאות החשמל.

✅ **ליווי מלא מקצה לקצה**  
✅ **מימון של עד 100%**  
✅ **הכנסה נוספת – הופכים את השמש לרווח**  
✅ **התקנה מקצועית** | לקוחות מרוצים | צוותים מנוסים  
✅ **אנרגיה ירוקה וחסכונית**

לפרטים ובדיקת התאמתכם לחצו כאן &gt;&gt;  
https://lp-im.com/as-solar-quiz-sp/?eid=JBFygRhtQUePx5v_1uGbRasgTUuq7gq_TsJBFygRhtQUePx5vtS
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:00:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/110857</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 09:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] סיכול פיגוע?  אוסטרליה: כוחות הביטחון האוסטרלים עצרו הבוקר 5 חשודים עם</title><link>https://t.me/abualiexpress/110856</link><description>סיכול פיגוע?

אוסטרליה: כוחות הביטחון האוסטרלים עצרו הבוקר 5 חשודים עם נשק רב שהיו ע&quot;פ ההערכה בדרכם לאזור חוף בונדי, אזור בו יש קהילה יהודית גדולה - שם בוצע הפיגוע הרצחני בנר ראשון של חנוכה.

[9 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110856#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 09:52:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מחבל שחצה את הקו הצהוב בדרום הרצועה חוסל  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנז</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82529</link><description>מחבל שחצה את הקו הצהוב בדרום הרצועה חוסל

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 09:50:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הפיגוע בסידני: הרב אלי שלנגר מסייע ליהודי להניח תפילין, בצד ימין עומדת</title><link>https://t.me/abualiexpress/110855</link><description>הפיגוע בסידני: הרב אלי שלנגר מסייע ליהודי להניח תפילין, בצד ימין עומדת הילדה מתילדה בת ה 10 לבושה צהוב.

זמן קצר לאחר מכן הרב שלנגר והילדה מתילדה נהרגו בפיגוע.

הסרטון פורסם על ידי אביה של מתילדה.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110855#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 09:36:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווח: בתקיפה הנ״ל חוסל מחבל אחד, ועוד 3 נפצעו, יש דיווחים מסוייגים </title><link>https://t.me/arabworld301news/137312</link><description>**דיווח: בתקיפה הנ״ל חוסל מחבל אחד, ועוד 3 נפצעו, יש דיווחים מסוייגים כי זהותם של 2 פצועים הינם סורים.

ע״פ דיווחים, התקיפה פגעה ברכב של חברת חשמל בשם ״מוראד״.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 09:29:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות לבנוניים מדווחים על הרוג ו 3 פצועים בתקיפת הכטב&quot;מ הישראלי בכפר </title><link>https://t.me/abualiexpress/110854</link><description>מקורות לבנוניים מדווחים על הרוג ו 3 פצועים בתקיפת הכטב&quot;מ הישראלי בכפר טיבה 👆בדרום לבנון.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110854#comments)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 09:25:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הסעודים חוגגים את השלג שירד ביממה האחרונה באזור העיר תבוכ בצפון סעודיה</title><link>https://t.me/abualiexpress/110853</link><description>הסעודים חוגגים את השלג שירד ביממה האחרונה באזור העיר תבוכ בצפון סעודיה

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110853#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 09:13:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82528</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 09:12:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מחלקת הלוחמה בטרור של משטרת אוסטרליה (ניו סאות׳ וויילס) עצרה מספר גברי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82527</link><description>מחלקת הלוחמה בטרור של משטרת אוסטרליה (ניו סאות׳ וויילס) עצרה מספר גברים בליברפול, סידני, לאחר שקיבלו מידע מודיעני כי הם בדרכם לבונדיי ביץ׳.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 09:12:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הרכב שהותקף בטייבה   @New_security8200 חדשות 8200 בטלגרם</title><link>https://t.me/New_security8200/167361</link><description>הרכב שהותקף בטייבה 

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:53:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82526</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:53:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הרכב שהותקף בא טייבה   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82525</link><description>הרכב שהותקף בא טייבה 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:53:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110852</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:52:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/110851</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:52:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות לבנוניים מדווחים על לפחות שני נפגעים בתקיפת רכב על ידי כטב&quot;מ יש</title><link>https://t.me/abualiexpress/110850</link><description>מקורות לבנוניים מדווחים על לפחות שני נפגעים בתקיפת רכב על ידי כטב&quot;מ ישראלי באזור הכפר טיבה בדרום לבנון.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110850#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:52:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/137311</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:49:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תקיפת מחבל חיזבאללה בא טייבה   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](http</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82524</link><description>תקיפת מחבל חיזבאללה בא טייבה 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:40:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אנשי הקשר של בנט קיבלו הודעה שקוראת להם לשתף פעולה עם איראן באמצעות פנ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82523</link><description>אנשי הקשר של בנט קיבלו הודעה שקוראת להם לשתף פעולה עם איראן באמצעות פניה באינטרנט
(חיסול הרמטכ״ל האיראני&gt;פריצה לטלגרם ושליחת הודעות מוזרות)

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:39:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל של ארגון הטרור חיזבאללה במרחב א</title><link>https://t.me/New_security8200/167360</link><description>דובר צה&quot;ל:

צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל של ארגון הטרור חיזבאללה במרחב א-טייבה שבדרום לבנון.</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:39:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל של ארגון הטרור חיזבאללה במרחב א</title><link>https://t.me/arabworld301news/137310</link><description>דובר צה&quot;ל:

צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל של ארגון הטרור חיזבאללה במרחב א-טייבה שבדרום לבנון.</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:36:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ע״פ דיווחים ראשוניים, מדובר בתקיפת רכב, נחכה ונראה.  יאיר גולדבלט 30</title><link>https://t.me/arabworld301news/137309</link><description>**ע״פ דיווחים ראשוניים, מדובר בתקיפת רכב, נחכה ונראה.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:34:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **טייבה, דרום לבנון, תקיפה נוספת.  לא עוצרים.  יאיר גולדבלט 301 העולם </title><link>https://t.me/arabworld301news/137308</link><description>**טייבה, דרום לבנון, תקיפה נוספת.

לא עוצרים.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

 https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:31:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] התרעה לציבור - ניסיון גיוס  מערך הסייבר הלאומי מתריע כי בשעות האחרונות</title><link>https://t.me/arabworld301news/137307</link><description>התרעה לציבור - ניסיון גיוס

מערך הסייבר הלאומי מתריע כי בשעות האחרונות התקבלו אצל אזרחים רבים מסרונים באנגלית, המנסות לשדל לשיתוף פעולה עם גורמים איראניים. מדובר בהודעה זדונית שמטרתה להטעות או לעורר בהלה.

מה עושים?
• מתעלמים לחלוטין מההודעה – אין להגיב ואין ליצור קשר עם השולח.
• חוסמים את מספר השולח ומסמנים כדואר זבל/ספאם.
• לא מעבירים את ההודעה הלאה, כדי למנוע הפצה מיותרת.

מערך הסייבר הלאומי מכיר את ההודעות ומטפל מול הגורמים הרלוונטיים.

בכל חשד – ניתן לפנות למוקד 119.
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:30:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82522</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:28:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תקיפות בצפון מזרח לבנון   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t</title><link>https://t.me/lelotsenzura/82521</link><description>תקיפות בצפון מזרח לבנון 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:28:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תמונת מצב - 18 דצמבר  חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא**  1. עולם ההזיו</title><link>https://t.me/arabworld301news/137306</link><description>**תמונת מצב - 18 דצמבר 
חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא**

1. עולם ההזיות לא מפסיק לדהור.
2. אתמול זו היתה הצהרת טראמפ על כך שהביא לאחר 3,000 שנים שלום למזרח התיכון. 
3. בינתיים, במסגרת אווירת השלום שגם משתלבת עם אווירת סוף או תחילת השנה, ישראל כנראה מתלבטת בשאלה, היכן לצאת למערכה הבאה: לבנון שם מתארגנת מחדש חיזבאללה בחסות איראן, או עזה שבה חמא&quot;ס לא מראה נכונות לשתף פעולה עם יוזמת הנקודות של טראמפ.
4. כנראה שביקור ראש הממשלה בוושינגטון יוקדש ברובו לקבלת אישור אמריקני לאח מן החלופות הללו כי אלה חיינו בעידן השלום המדומה, ופה בדיוק קבור הכלב במזרח התיכון החדש. 
5. מן הסתם אולי גם לא תהיה מלחמה גדולה כי בעידן הפוסט הנוכחי שבו חלקיות ויחסיות הם חלק מהעניין, אפשר גם לנהל מערכות מוגבלות, מן האוויר, וזה כמובן לא חדש, אלא חלק משיטות הסבבים ומן החשיבה הצבאית שאפיינה את צה&quot;ל טרום ה-7 אוקטובר,  אותה חשיבה שרומן גופמן הזהיר מפניה.
6. יש להניח כי במסגרת השלום האמריקני, יותר לישראל למהל מלחמות של סבבים קצרים ובעיקר אוויריים במסגרת הרעיון של מנופי לחץ על הצד השני. האם יועיל ? בספק, כי המערכה אינה מתנהלת מול גורמי תועלת אלא מול גורמי רעיון, ולכן השלום במזרח התיכון יכלול נגיעות של מלחמה, קצרות ומדודות.
7. יש להניח כי מגבלות הפעולה של ישראל הן אלה שעמדו לנגד עיניה של ישראל כאשר הסכימה לחתום על הסכם הגז עם מצרים, סוגייה שבוושינגטון היה בה עניין רב כחלק מהאדריכלות הגדולה, ובעיקר הכלכלית, לגבי המזרח התיכון.
8. בעיקרון, זה לא דבר רע במיוחד לסחור בנכסים שלך, אבל צריך לזכור שתי נקודות: האחת,  הדיל עם מצרים זה שריד של השלום הכלכלי במציאות של פוסט ה-7 אוקטובר.  השנייה, שמתחברת לראשונה, היא שמי שחושב שדיל כלכלי יחזק את השליטה הביטחונית הישראלית במה שתעשה קהיר - כנראה שלא למד כלום מה-7 אוקטובר.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:21:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] צה&quot;ל: תקפנו קני שיגור, מבנים צבאיים, מחסני אמל&quot;ח, ומחנה צבאי של חיזבאל</title><link>https://t.me/arabworld301news/137305</link><description>צה&quot;ל: תקפנו קני שיגור, מבנים צבאיים, מחסני אמל&quot;ח, ומחנה צבאי של חיזבאללה.

התקיפות מתמקדות על פי דיווחים בצפון לבנון בבקעא ובדרום לבנון.</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:19:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תקיפה נוספת במרחב ג׳רמק, דרום לבנון.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/137304</link><description>**תקיפה נוספת במרחב ג׳רמק, דרום לבנון.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:18:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דובר צה&quot;ל : תקפנו יעדי חזבאללה במספר מרחבים בלבנון.   במסגרת התקיפות, </title><link>https://t.me/abualiexpress/110849</link><description>דובר צה&quot;ל : תקפנו יעדי חזבאללה במספר מרחבים בלבנון. 

במסגרת התקיפות, הושמדו תשתיות טרור וקני שיגור במחנה צבאי אשר שימש את ארגון הטרור חיזבאללה לקיום אימונים והכשרות של מחבלים, הפעלת אש ארטילרית ואחסון אמצעי לחימה.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110849#comments)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:17:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  **צה&quot;ל תקף מחנה ומבנים צבאיים של ארגון הטרור חיזבאללה במרח</title><link>https://t.me/New_security8200/167359</link><description>דובר צה&quot;ל:

**צה&quot;ל תקף מחנה ומבנים צבאיים של ארגון הטרור חיזבאללה במרחבים שונים ברחבי לבנון**

צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר תשתיות טרור של ארגון הטרור חיזבאללה במרחבים שונים ברחבי לבנון.

במסגרת התקיפות, הושמדו תשתיות טרור וקני שיגור במחנה צבאי אשר שימש את ארגון הטרור חיזבאללה לקיום אימונים והכשרות של מחבלים, הפעלת אש ארטילרית ואחסון אמצעי לחימה.

כחלק מהאימונים וההכשרות במחנה, מחבלי הארגון עברו תרגולי ירי והכשרות נוספות לשימוש באמצעי לחימה מסוגים שונים, לטובת תכנון והוצאה לפועל של מתווי טרור נגד כוחות צה&quot;ל ואזרחי מדינת ישראל.

בתקיפות נוספות שבוצעו במרחבים שונים בעומק לבנון, צה&quot;ל תקף מבנים צבאיים של ארגון הטרור חיזבאללה, בהם אוחסנו אמצעי לחימה ומהם מחבלי הארגון פעלו לאורך התקופה האחרונה.

הימצאותן של תשתיות הטרור ופעילות ארגון הטרור חיזבאללה באתרים אלו מהווים הפרה של ההבנות בין ישראל ללבנון ואיום על מדינת ישראל.

צה&quot;ל ימשיך לפעול להסרת כל איום על מדינת ישראל ולמניעת שיקום ארגון הטרור חיזבאללה.</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:15:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  **צה&quot;ל תקף מחנה ומבנים צבאיים של ארגון הטרור חיזבאללה במרח</title><link>https://t.me/arabworld301news/137303</link><description>דובר צה&quot;ל:

**צה&quot;ל תקף מחנה ומבנים צבאיים של ארגון הטרור חיזבאללה במרחבים שונים ברחבי לבנון**

צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר תשתיות טרור של ארגון הטרור חיזבאללה במרחבים שונים ברחבי לבנון.

במסגרת התקיפות, הושמדו תשתיות טרור וקני שיגור במחנה צבאי אשר שימש את ארגון הטרור חיזבאללה לקיום אימונים והכשרות של מחבלים, הפעלת אש ארטילרית ואחסון אמצעי לחימה.

כחלק מהאימונים וההכשרות במחנה, מחבלי הארגון עברו תרגולי ירי והכשרות נוספות לשימוש באמצעי לחימה מסוגים שונים, לטובת תכנון והוצאה לפועל של מתווי טרור נגד כוחות צה&quot;ל ואזרחי מדינת ישראל.

בתקיפות נוספות שבוצעו במרחבים שונים בעומק לבנון, צה&quot;ל תקף מבנים צבאיים של ארגון הטרור חיזבאללה, בהם אוחסנו אמצעי לחימה ומהם מחבלי הארגון פעלו לאורך התקופה האחרונה.

הימצאותן של תשתיות הטרור ופעילות ארגון הטרור חיזבאללה באתרים אלו מהווים הפרה של ההבנות בין ישראל ללבנון ואיום על מדינת ישראל.

צה&quot;ל ימשיך לפעול להסרת כל איום על מדינת ישראל ולמניעת שיקום ארגון הטרור חיזבאללה.</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:14:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/167358</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:14:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בלבנון מדווחים על תקיפות בדרום לבנון ובקעת לבנון  @New_security8200 חד</title><link>https://t.me/New_security8200/167357</link><description>בלבנון מדווחים על תקיפות בדרום לבנון ובקעת לבנון

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:14:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ממשיך לתפוס תאוצה.</title><link>https://t.me/arabworld301news/137301</link><description>ממשיך לתפוס תאוצה.</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:14:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תיקון: זו תקיפה במרחב אל-ריחאן, דרום לבנון.  יאיר גולדבלט 301 העולם </title><link>https://t.me/arabworld301news/137300</link><description>**תיקון: זו תקיפה במרחב אל-ריחאן, דרום לבנון.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:12:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] כלי תקשורת לבנוניים מדווחים על סידרת תקיפות של צה&quot;ל גם באזור ריחאן בדר</title><link>https://t.me/abualiexpress/110848</link><description>כלי תקשורת לבנוניים מדווחים על סידרת תקיפות של צה&quot;ל גם באזור ריחאן בדרום לבנון.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110848#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:11:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **בנוסף, דיווחים על טיסת מטוסי קרב מעל מרחב דרום ביירות.  יאיר גולדבלט</title><link>https://t.me/arabworld301news/137299</link><description>**בנוסף, דיווחים על טיסת מטוסי קרב מעל מרחב דרום ביירות.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם  **

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:10:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תיעוד נוסף. ** יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם**    https://t.me/a</title><link>https://t.me/arabworld301news/137298</link><description>תיעוד נוסף.
**
יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:09:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווח לבנוני: שלושה תקיפות במחוז הרמל, מזרח לבנון.  יאיר גולדבלט 301</title><link>https://t.me/arabworld301news/137297</link><description>**דיווח לבנוני:
שלושה תקיפות במחוז הרמל, מזרח לבנון.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:07:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות לבנוניים מדווחים לפני זמן קצר על 3 תקיפות של צה&quot;ל באזור הרמל בצ</title><link>https://t.me/abualiexpress/110847</link><description>מקורות לבנוניים מדווחים לפני זמן קצר על 3 תקיפות של צה&quot;ל באזור הרמל בצפון מזרח לבנון.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb110847#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:05:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] משטרת הארגון הרצחני חמאס מפגינה עוצמה ברחובות הרצועה ומאשימה את ישראל </title><link>https://t.me/arabworld301news/137296</link><description>משטרת הארגון הרצחני חמאס מפגינה עוצמה ברחובות הרצועה ומאשימה את ישראל בהפצת סמים דרך הסיוע לרצועה: בתיעוד בן 9 דק&#x27; של רשת האויב אל-ג&#x27;זירה הקטארית נראים תיעודים מטרדים של מחבלי משטרת חמאס מפגינים עוצמה ברצועה, ופושטים לכאורה על מחסן ובו סמים ורחפנים שלטענת משטרת הארגון הרצחני הוברחו לרצועה בסיוע מתפ&quot;ש והשב&quot;כ במטרה להפיץ סמים, הם טוענים כי סיכלו תשתית סמים ש&quot;הכיבוש הציוני דאג להשתיל ברצועה&quot;.

העניין המטריד יותר הוא: פריסת מחבלי משטרת חמאס ברחובות אזורי שליטת חמאס, פריסת משטרת תנועה, החזרת מחבלי המשטרה (ולא הזרוע הצבאית ויחידת סהם כפי שהיה בימי הלחימה ולאחריה) לניהול הרחובות השווקים וכל דבר שזז ברצועה.

בתיעוד המחבלים נוסעים בטנדרים מסוג טויוטה היילקס ובג&#x27;יפ מסוג יונדאי טוסון בשימוש יחידה משטרתית של חמאס.

זה כבר לא סתם פריסה של משטרת חמאס - אלא החזרת השגרה של ה-6.10 כאשר משטרת חמאס עצמה מנהלת את תחומי החיים וקובעת מה יקרה בשווקים וברחובות, מפיקה מכך הון עצמי גדול, ומשדרת עסקים כרגיל של לפני טבח ה-7.10.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:00:57 +0000</pubDate></item>
</channel>
</rss>
