<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Daily Combined Telegram Feed</title>
<link>https://t.me/</link>
<description>Updates from multiple Telegram channels over the past 24 hours</description>
<item><title>[abualiexpress] מתנגדי ישראל בימין האמריקאי : ישראל גוררת את ארה&quot;ב לתקוף באיראן כדי לה</title><link>https://t.me/abualiexpress/112786</link><description>מתנגדי ישראל בימין האמריקאי : ישראל גוררת את ארה&quot;ב לתקוף באיראן כדי להגדיל את שטח מדינת ישראל

לפעמים הפרופגנדה האנטי ישראלית בימין האמריקאי חוצה גם את גבולות ההיגיון.

לפני כמה שבועות במסגרת &quot;דע את האויב&quot;👆כתבתי לכם על פעיל הימין הפופולרית בארה&quot;ב, קנדיס אוואנס שמשתלחת בישראל ללא גבולות.
 לקנדיס יש כ 7.5 מיליון עוקבים ברשת X ועוד מיליונים נוספים בפלטפורמות אחרות.

אני מצרף את  מה שהיא אמרה על הסוגיה האיראנית - היא טוענת למעשה שדיכוי המחאה באיראן הוא למעשה מבצע השפעה של ישראל שמבקשת להגדיל את שטחיה על חשבון איראן וכי העם האיראני כלל אינו נמצא תחת דיכוי...

##
יש קהל אמריקאי שבאמת &quot;בולע&quot; את דבריה בשקיקה.

שיפתחו מפת גוגל ויראו איפה איראן ואיפה ישראל.... אוואנס לא היתה חזקה בשיעורי גאוגרפיה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112786#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 07:57:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הצלה יו&quot;ש ללא גבולות : ז&quot;א בכביש 5 בין צומת גיתי אבישר לאריאל א.נ נגרם</title><link>https://t.me/New_security8200/168246</link><description>הצלה יו&quot;ש ללא גבולות : ז&quot;א בכביש 5 בין צומת גיתי אבישר לאריאל א.נ נגרם נזק</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 07:47:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🇬🇱⚡️ על רקע חשש מאיומים אמריקניים לסיפוח, מדינות נאט״ו ובהן גרמניה, צר</title><link>https://t.me/arabworld301news/140774</link><description>🇬🇱⚡️ על רקע חשש מאיומים אמריקניים לסיפוח, מדינות נאט״ו ובהן גרמניה, צרפת, שוודיה ונורווגיה שולחות כוחות צבא לגרינלנד להשתתפות בתרגילים משותפים עם הצבא הדני, כחלק מחיזוק הנוכחות וההרתעה באזור.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 07:33:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] המשך התעמולה האיראנית עם שימוש במסר של ח&#x27;יבר על התקיפה של מוחמד את השב</title><link>https://t.me/arabworld301news/140773</link><description>המשך התעמולה האיראנית עם שימוש במסר של ח&#x27;יבר על התקיפה של מוחמד את השבטים היהודים ודמותו של ח&#x27;מינאי 

**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 07:22:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] זו כבר שגרה: מוסלמים תוקפים מטיף נוצרי בניו יורק</title><link>https://t.me/arabworld301news/140772</link><description>זו כבר שגרה: מוסלמים תוקפים מטיף נוצרי בניו יורק
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 07:14:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] 4.2 בסולם</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83853</link><description>4.2 בסולם</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 07:13:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140771</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 07:09:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] 🔴  רעידת אדמה: **תאריך:** 15.1.2026, 9:00:37  **מיקום:** עין בוקק, ערד</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83852</link><description>🔴  רעידת אדמה:
**תאריך:** 15.1.2026, 9:00:37

**מיקום:** עין בוקק, ערד, מלונות ים המלח מרכז, מצפה שלם, אזור תעשייה רותם, נאות הכיכר, עין תמר, נווה זוהר, בתי מלון ים המלח, אל פורעה, מצדה, מרחצאות עין גדי, עין גדי, כפר הנוקדים

**תאריך:** 15.1.2026, 9:00:39

**מיקום:** בחלק מהאזורים בארץ

 נשלח על ידי גרופאפ - סנכרון, פרסום ופתרונות לוואטספ (באמצעות מערכת צופר).</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 07:03:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] התרעות פיקוד העורף על רעידת אדמה הופעלו כעת באזור בקעת הירדן וים המלח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83851</link><description>התרעות פיקוד העורף על רעידת אדמה הופעלו כעת באזור בקעת הירדן וים המלח</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 07:02:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168245</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 07:00:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **📈/🏚 רעידת אדמה** __(15/01/2026)__:  __09:00:__ **• ים המלח:** עין בו</title><link>https://t.me/New_security8200/168244</link><description>**📈/🏚 רעידת אדמה** __(15/01/2026)__:

__09:00:__
**• ים המלח:** עין בוקק, מלונות ים המלח מרכז, מצפה שלם, נאות הכיכר, עין תמר, נווה זוהר, בתי מלון ים המלח, מצדה, מרחצאות עין גדי, עין גדי 
**• דרום הנגב:** ערד, אזור תעשייה רותם, אל פורעה, כפר הנוקדים 
**• בחלק מהאזורים בארץ:** בחלק מהאזורים בארץ 

[צופר - צבע אדום](https://t.me/tzevaadomm)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 07:00:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **כשאנחנו מאוחדים- אף אחד לא יכול עלינו!** **בואו נשבור ביחד את השוק!*</title><link>https://t.me/abualiexpress/112785</link><description>**כשאנחנו מאוחדים- אף אחד לא יכול עלינו!**
**בואו נשבור ביחד את השוק!**

גרופי הוא סוכן AI שמחזיר את הכוח לצרכנים! אנחנו קונים ביחד, וגרופי מתמקח בשם כולנו מול ספקים כדי להביא מחיר קבוצתי אמיתי.

אז איך זה עובד?

1. מחפשים מוצר

2. יוצרים קבוצה או מצטרפים לקבוצה קיימת

3. **משתפים** את הקבוצה כדי לעזור לה להגיע ליעד

4. כשהקבוצה מגיעה ליעד — גרופי מתמקח עם ספקים ומשיג את **המחיר הטוב ביותר ברשת**

גרופי מצליח להביא **הנחות של 10%–30%** לעומת המחיר הטוב ביותר אונליין.

**הצטרפו עכשיו ללא התחייבות** ותנו לגרופי לעבוד בשבילכם&gt;&gt; https://groopy.ai
לקבוצות שפתוחות עכשיו &gt;&gt;
https://groopy.ai/explore

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112785#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 07:00:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/112784</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] המאבק על גרינלנד - אירופה פורסת כוחות נגד ארה&quot;ב :  כוחות צבא דנים נפרס</title><link>https://t.me/abualiexpress/112783</link><description>המאבק על גרינלנד - אירופה פורסת כוחות נגד ארה&quot;ב :

כוחות צבא דנים נפרסו בגרינלנד.
צרפת וגרמניה צפויות לשלוח כוחות בימים הקרובים - זאת כחלק מכוח צבאי אירופאי שנועד להגן על גרינלנד מפני פלישה אמריקאית ולהרתיע את הנשיא טראמפ ממימוש איומיו כלפיה.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112783#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:52:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ההכרעה מול איראן מתקרבת, אבל העם האיראני מוביל את המהלך ** ד&quot;ר דן די</title><link>https://t.me/arabworld301news/140770</link><description>**ההכרעה מול איראן מתקרבת, אבל העם האיראני מוביל את המהלך
**
ד&quot;ר דן דייקר, מומחה לארצות הברית ונשיא המרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, אומר כי עדיין לא בטוח שהאפשרות להסכם עם איראן ירדה מהפרק, אך ברור שממשל טראמפ נמצא בצומת קריטי. לדבריו, &quot;יש שני מחנות בתוך הממשל: מחנה שתומך בפעולה צבאית מוגבלת, ומחנה שמעדיף למנף את המצב למשא ומתן מעמדת כוח&quot;. עם זאת, הוא מדגיש כי המסר של טראמפ לעם האיראני חד וברור: &quot;Make Iran Great Again זה לא רק סלוגן – זו דירקטיבה&quot;.

לדברי דייקר, מה שמתרחש כעת באיראן הוא חסר תקדים: &quot;אנחנו מדברים על הפגנות ב-150-160 ערים ו-61 מועצות – המחאות הגדולות בתולדות איראן&quot;. הוא מוסיף כי ארצות הברית אינה חייבת לפעול רק באמצעים צבאיים: &quot;יש סייבר, לוחמה פסיכולוגית, ועידוד עריקות מתוך המשטר, וכבר יש אנשי משטר שהצטרפו למחאות&quot;. במקביל, הוא מזהיר כי התקדמות לשלב ב&#x27; בעזה ללא פירוק חמאס מנשקו תהיה &quot;מסר של ניצחון לחמאס&quot;, ומדגיש: &quot;בלי פירוז עזה ופירוק חמאס אי אפשר להתקדם לשום פתרון אמיתי&quot;.
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:52:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **כך קריסת איראן יכולה לשנות את המזרח התיכון ** יוני בן מנחם, חוקר במר</title><link>https://t.me/arabworld301news/140769</link><description>**כך קריסת איראן יכולה לשנות את המזרח התיכון
**
יוני בן מנחם, חוקר במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, מעריך כי הנשיא טראמפ מבין שאיראן אינה רק “ראש התמנון” של ציר הרשע, אלא גם המכשול המרכזי ליישום תוכנית השלום האמריקנית במזרח התיכון. לדבריו, אין עוד דרך חזרה: “כדי לשנות את המציאות האזורית, המשטר האיראני חייב ליפול. זה מה שיחליש את חיזבאללה, חמאס והחות’ים, יפסיק את זרימת הנשק והכסף ויחתוך את הטרור מהשורש”.

בן מנחם מוסיף כי מאחורי הקלעים מתרחש הרבה יותר ממה שנראה לעין: “יש לוחמה פסיכולוגית משני הצדדים, והאינטרנט המנותק מסתיר חלק גדול מהתמונה. אבל המודיעין הישראלי והאמריקני יודעים בדיוק מה קורה. אם תגיע מכה צבאית אמריקנית, היא תזעזע את המשטר, ולישראל יהיה חלק בכך”. לדבריו, נפילת המשטר בטהראן עשויה לגרור שינוי אזורי דרמטי: סעודיה תתקרב מחדש לישראל, טורקיה תיאלץ לחשב מסלול מחדש, וייפתח פתח לעשרות שנים של מציאות אזורית אחרת. “זו הזדמנות היסטורית, ואולי היא תגיע בהפתעה”.
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:52:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סקוט בסנט (מזכיר האוצר של ארה&quot;ב) חשף שמשרד האוצר עוקב אחרי עשרות מיליו</title><link>https://t.me/arabworld301news/140768</link><description>סקוט בסנט (מזכיר האוצר של ארה&quot;ב) חשף שמשרד האוצר עוקב אחרי עשרות מיליוני דולרים שיוצאים מאיראן, מכיוון שמנהיגיה  יודעים שהסוף קרב ומנסים להימלט מהסנקציות.
שר האוצר תיאר מצב זה כ&quot;בריחת העכברים מהספינה&quot;.
סקוט בסנט אמר: &quot;עוד נקודה היא שאנחנו במשרד האוצר — שאחראי על אכיפת הסנקציות — יכולים לראות שעכשיו העכברים בורחים מהספינה, כי אנחנו רואים שמיליוני דולרים, עשרות מיליוני דולרים, מועברים על ידי הנהגת איראן מהמדינה; נשלחים לחו״ל ומוצאים מהמדינה בהברחה&quot;.

&quot;הדבר שאנחנו עושים במשרד האוצר הוא לעקוב אחרי הכסף; בין אם דרך המערכת הבנקאית ובין אם דרך נכסים דיגיטליים.&quot;
&quot;נעקוב אחרי נכסים אלה והם לא יוכלו להחזיק בהם.&quot;

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:49:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בעוד שהמרחב האווירי של איראן היה סגור בשעות הבוקר המוקדמות של יום רביע</title><link>https://t.me/arabworld301news/140767</link><description>בעוד שהמרחב האווירי של איראן היה סגור בשעות הבוקר המוקדמות של יום רביעי למשך לפחות שעתיים, שני מטוסים של חברת התעופה מאהאן, הנמצאת ברשימת הסנקציות של ארה&quot;ב , נכנסו לטהראן מנקודת מוצאם בסין. 

כניסת מטוסים אלה לאיראן, לנוכח היחסים בענייני נשק וטילים ובאנרגיה של סין עם הרפובליקה האסלאמית של איראן , הגבירה השערות בנוגע למטען שהמטוסים הללו ייתכן שנשאו עמם.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:46:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112782</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:46:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112781</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:46:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112780</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:46:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112779</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:46:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ההיערכות בשטח בעקבות המתיחות בין איראן לארה&quot;ב:  1. כלי תקשורת אמריקאים</title><link>https://t.me/abualiexpress/112778</link><description>ההיערכות בשטח בעקבות המתיחות בין איראן לארה&quot;ב:

1. כלי תקשורת אמריקאים מדווחים שנושאת המטוסים האמריקאית אברהם לינקולן יצאה עם כוח התקיפה שלה מכיוון דרום הים הסיני לאזור הים הערבי. היא צפויה להגיע לטווח רלוונטי למתקפה באיראן בתוך שבוע - שבוע וחצי.

2. איראן סגרה הלילה את המרחב האווירי שלה לכמה שעות. גם המרחב האווירי של עיראק היה כמעט ריק ממטוסים - הבוקר המצב שב לקדמותו.

3. בריטניה ממליצה לאזרחיה שלא לנסוע לישראל, אם הדבר אינו חיוני.

4. האינטרנט מנותק באיראן כבר יותר מ 156 שעות ברצף.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112778#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:46:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **רזא פהלווי, בנו של השאה האחרון של איראן מסביר מה יקרה אחרי נפילת המש</title><link>https://t.me/abualiexpress/112777</link><description>**רזא פהלווי, בנו של השאה האחרון של איראן מסביר מה יקרה אחרי נפילת המשטר האיראני וכינונה של &quot;איראן חופשית&quot;:**

בתחומי הביטחון ומדיניות החוץ - תוכנית הגרעין הצבאית של איראן תסתיים. התמיכה בארגוני טרור תיפסק לאלתר. איראן חופשית תפעל יחד עם שותפים אזוריים ובינלאומיים להתמודדות עם טרור, פשיעה מאורגנת, סחר בסמים ואסלאמיזם קיצוני.

בזירה הדיפלומטית - היחסים עם ארצות הברית ינורמלו, והידידות עם אמריקה ועם עמה תשוב ותתחדש. איראן החופשית תכיר במדינת ישראל  באופן מיידי. נפעל להרחבת הסכמי אברהם - ל&quot;הסכמי כורש&quot; , שיאחדו את איראן החופשית, את ישראל ואת העולם הערבי.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112777#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:40:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שר החוץ האמריקאי בראיון לרשת ניוזמקס על איראן :  העכברים בורחים מהספינ</title><link>https://t.me/abualiexpress/112776</link><description>שר החוץ האמריקאי בראיון לרשת ניוזמקס על איראן :

העכברים בורחים מהספינה הטובעת.

אנו רואים כעת העברות של עשרות מיליוני דולרים על ידי אנשי המשטר האיראני אל מחוץ לאיראן.

הכסף מוזרם לבנקים ומוסדות פיננסיים בכל רחבי העולם - אנו עוקבים אחרי נתיב הכסף, בין אם דרך המערכת הבנקאית ובין אם נכסים דיגיטליים.

נאתר את הנכסים הללו והם לא יוכלו להשתמש בהם.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112776#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:30:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הסנאטור הרפובליקני לינדזי גרהאם, המקורב מאוד לטראמפ (ונאמן לו) כותב את</title><link>https://t.me/abualiexpress/112775</link><description>הסנאטור הרפובליקני לינדזי גרהאם, המקורב מאוד לטראמפ (ונאמן לו) כותב את הדברים הבאים לפני כ 4 שעות, **אחרי** מסיבת העיתונאים👆בה ציין טראמפ כי ההרג באיראן נפסק:

&quot;כל אינדיקציה שראיתי מצביעה על כך **שהרג המפגינים בידי המשטר נמשך בכל הכוח.**

מספר ההרוגים עולה על בסיס שעתי.

אני מקווה שהעזרה בדרך.&quot;

[6 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112775#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:23:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 150 שעות עברו מאז ניתוק האינטרנט באיראן.  לפרסום ב-301: https://t.me/y</title><link>https://t.me/arabworld301news/140766</link><description>150 שעות עברו מאז ניתוק האינטרנט באיראן.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:16:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **שר החוץ האיראני עבאס עראקג&#x27;י בראיון הלילה לרשת פוקס - הוא מנצל את הר</title><link>https://t.me/abualiexpress/112774</link><description>**שר החוץ האיראני עבאס עראקג&#x27;י בראיון הלילה לרשת פוקס - הוא מנצל את הראיון לבניית נרטיב למניעת תקיפה אמריקאית:**

1. איראן מוכנה למו&quot;מ ודיפלומטיה.

2. אין תוכנית לתלות מפגינים. לא היום, לא מחר ולא בכלל. 

3. בארבעת הימים האחרונים אין הפגנות. הכל שקט. יש לנו שליטה מלאה. 

4.מספר ההרוגים בהפגנות, אף שניסו בכל הכוח להגדילו, עומד על מאות בלבד.
המספר המדויק יפורסם בקרוב מאוד, אולי הלילה.
המספרים שנאמרו מוגזמים. זהו קמפיין הטעיה. 

5. ח&#x27;אמינאי נמצא בשליטה מלאה במדינה. העם תומך בו.

6. הטילים הבליסטיים הם אמצעי ההגנה שלנו, זה לא נתון למשא ומתן.
מדוע עלינו לנהל משא ומתן על הטילים הבליסטיים שלנו כשאנחנו זקוקים להם לביטחוננו ולהגנתנו?

7. אין לנו כוחות פרוקסי באזור. מדובר בתנועות שנלחמות נגד הכיבוש.
אנחנו רק תומכים בהן. הן לא עושות שום עבודה בשבילנו.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112774#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:14:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נערכים? ריכוז כוחות צבא ארה&quot;ב לכיון מזרח התיכון.  **אביבית גרינבאום לפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140765</link><description>נערכים? ריכוז כוחות צבא ארה&quot;ב לכיון מזרח התיכון.

**אביבית גרינבאום
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:04:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168241</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:03:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168240</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:03:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168239</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:03:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168238</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:03:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  **כוחות צה&quot;ל מחטיבת יהודה הרסו את בית המחבל שביצע את הפיגו</title><link>https://t.me/New_security8200/168237</link><description>דובר צה&quot;ל:

**כוחות צה&quot;ל מחטיבת יהודה הרסו את בית המחבל שביצע את הפיגוע המשולב בצומת הגוש בו נרצח אהרון כהן ז&quot;ל ונפצעו אזרחים נוספים**

במהלך הלילה (ה&#x27;), כוחות צה&quot;ל פעלו בחברון שבחטיבת יהודה להריסת ביתו של המחבל עמראן אל-אטרש.

המחבל יחד עם מחבל נוסף, ביצע את פיגוע הדריסה והדקירה ב-18 בנובמבר 2025 בצומת הגוש בו נרצח אהרון כהן ז&quot;ל ונפצעו שלושה אזרחים נוספים.

הריסת בית המחבל מהווה סגירת מעגל במסגרת המאבק בטרור.
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:03:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מדוע טראמפ הולך למועצת הביטחון ולא לתקוף ?  האם זה תרגיל או דרך לרדת מ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140764</link><description>מדוע טראמפ הולך למועצת הביטחון ולא לתקוף ? 
האם זה תרגיל או דרך לרדת מהמבצע המתוכנן?

צבי יחזקאלי</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 05:54:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  לוחם צה&quot;ל במילואים מחטיבת ירושלים (16) נפצע באורח קשה אתמו</title><link>https://t.me/arabworld301news/140762</link><description>דובר צה&quot;ל:

לוחם צה&quot;ל במילואים מחטיבת ירושלים (16) נפצע באורח קשה אתמול (ד׳), כתוצאה מפליטת כדור בצפון רצועת עזה.

הלוחם פונה לקבלת טיפול רפואי בבית חולים ומשפחתו עודכנה.</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 04:02:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  לוחם צה&quot;ל במילואים מחטיבת ירושלים (16) נפצע באורח קשה אתמו</title><link>https://t.me/New_security8200/168236</link><description>דובר צה&quot;ל:

לוחם צה&quot;ל במילואים מחטיבת ירושלים (16) נפצע באורח קשה אתמול (ד׳), כתוצאה מפליטת כדור בצפון רצועת עזה.

הלוחם פונה לקבלת טיפול רפואי בבית חולים ומשפחתו עודכנה.</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:57:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ובינתיים בחזית הפנימית בתוכנו: ערבי מישראל מתעד ברכבו גור אריה אותו ככ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140761</link><description>ובינתיים בחזית הפנימית בתוכנו: ערבי מישראל מתעד ברכבו גור אריה אותו ככה&quot;נ הבריח לאחרונה לשטח ישראל.

לא ברור איפה צולם התיעוד.

תופעת הברחת וגידול חיות בר נמשכת אצל הערבים בישראל.

לא משילות, לא הרתעה ולא שום דבר, ערבים בישראל לא סופרים אותנו ממטר, וחלק לא מבוטל מהם לא רואה עצמו אזרח ישראלי.

ההפקרות הזו, והתעוזה של הערבים בישראל צריכה להדאיג אותנו!

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:34:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גורמים אמריקנים לרשת NBC:  טראמפ אמר ליועציו כי הוא מעוניין שכל פעולה </title><link>https://t.me/arabworld301news/140760</link><description>גורמים אמריקנים לרשת NBC:

טראמפ אמר ליועציו כי הוא מעוניין שכל פעולה אמריקנית באיראן תנחית מכה מהירה ומכרעת על המשטר, ולא תביא למלחמה מתמשכת שתארך שבועות או חודשים. 

יועציו של טראמפ לא הצליחו עד כה להבטיח לו שהמשטר יתמוטט במהירות לאחר תקיפה אמריקאית כזו, ויש חשש שלארה״ב אין כרגע במזה״ת את כל האמצעים הצבאיים הדרושים  כדי להתגונן מפני מה שגורמים בממשל מצפים שתהיה תגובה איראנית אגרסיבית.

מצב זה  עשוי להוביל את טראמפ לאשר מתקפה צבאית מוגבלת יותר, לפחות בהתחלה, תוך שמירה על אפשרויות להסלמה - אם יחליט לנקוט פעולה צבאית כלשהי בכלל - אמרו הגורמים, והוסיפו כי מדובר במצב שמשתנה במהירות וכי נכון ליום רביעי אחר הצהריים טרם התקבלו החלטות.

**עמיחי שטיין**</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 03:31:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **אתר החדשות אקסיוס מדווח על תוכנית טראמפ וחושף כמה נקודות שבהחלט יכול</title><link>https://t.me/arabworld301news/140759</link><description>**אתר החדשות אקסיוס מדווח על תוכנית טראמפ וחושף כמה נקודות שבהחלט יכולים לעצבן אותנו הישראלים**:
▪️התוכנית של ממשל טראמפ לפרק את רצועת עזה מנשקה מתרחשת בשלבים ובהדרגה
▪️פיתחנו תוכנית לפירוק חמאס מנשקו, והנשיא טראמפ רוצה להשיג זאת
▪️חמאס מציין שהוא יתפרק מנשקו ואנו מאמינים שניתן להשיג זאת.
▪️העיכוב בחילוץ שרידי בן הערובה האחרון מעזה אך זו אינה סיבה מספקת לא להתקדם עם הסכם השלום.
▪️ארה&quot;ב רוצה לדון עם ישראל באפשרות של &quot;תוכניות חנינה&quot; לפעילי חמאס המעוניינים לוותר על נשקם האישי ולנטוש פעילות צבאית.
▪️טראמפ מאמין שלטורקיה יהיה תפקיד בעזה בעתיד. &quot;אנחנו חושבים שחשוב שהם יהיו מעורבים כי יש להם השפעה בחמאס&quot;, אמר אחד מאנשי הממשל הבכירים.
▪️גורם אמריקאי אמר כי ממשל טראמפ רוצה לראות את טורקיה וישראל בונות מחדש את מערכת היחסים ביניהן, שהייתה מתוחה ביותר מאז תחילת המלחמה בעזה.

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 02:48:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הדבר שכולם ממתנים לו בקוצר רוח, שימשהו כבר יילחץ על ההדק...</title><link>https://t.me/arabworld301news/140758</link><description>הדבר שכולם ממתנים לו בקוצר רוח, שימשהו כבר יילחץ על ההדק...
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 02:40:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שמי איראן נקיים ממטוסים</title><link>https://t.me/arabworld301news/140757</link><description>שמי איראן נקיים ממטוסים
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 02:37:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רשת NBC: הנשיא טראמפ אמר לצוות הביטחון הלאומי שלו שהוא רוצה שכל פעולה </title><link>https://t.me/arabworld301news/140756</link><description>רשת NBC: הנשיא טראמפ אמר לצוות הביטחון הלאומי שלו שהוא רוצה שכל פעולה צבאית אמריקנית אפשרית באיראן תנחית מכה מהירה ומכרעת על המשטר ולא תצית לחימה ממושכת</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 02:35:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] המשטר החליט להאריך את הסגר האווירי עד השעה 7:00 שעון טהראן - עוד שעה ו</title><link>https://t.me/arabworld301news/140755</link><description>המשטר החליט להאריך את הסגר האווירי עד השעה 7:00 שעון טהראן - עוד שעה וחצי מעכשיו.
**
301 העולם הערבי בטלגרם**

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 02:02:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: ממשלת איראן עלולה ליפול בגלל ההפגנות כמו כל ממשלה בין אם המשטר </title><link>https://t.me/lelotsenzura/83850</link><description>טראמפ:
ממשלת איראן עלולה ליפול בגלל ההפגנות כמו כל ממשלה
בין אם המשטר האיראני יפול או לא, זו תהיה תקופה מעניינת
רזא פהלווי (יורש העצר האיראני) נראה מאוד נחמד אבל אני בספק לגבי יכולתו לגייס תמיכה בתוך איראן כדי לקחת את השלטון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 01:58:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] קרית גת: כמה רכבים עלו באש ככל הנראה בעקבות מטען חבלה</title><link>https://t.me/arabworld301news/140754</link><description>קרית גת: כמה רכבים עלו באש ככל הנראה בעקבות מטען חבלה
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 01:57:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] המרחב האווירי האיראני נסגר לשעתיים נוספות  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83849</link><description>המרחב האווירי האיראני נסגר לשעתיים נוספות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 01:38:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] סגירת המרחב האווירי האיראני הוארכה עד לשעה 05:30 לפחות   @New_security</title><link>https://t.me/New_security8200/168235</link><description>סגירת המרחב האווירי האיראני הוארכה עד לשעה 05:30 לפחות 

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 01:19:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ארה&quot;ב קוראת למועצת הביטחון של האו&quot;ם לקיים כינוס חירום בנוגע להתפתחיות </title><link>https://t.me/arabworld301news/140753</link><description>ארה&quot;ב קוראת למועצת הביטחון של האו&quot;ם לקיים כינוס חירום בנוגע להתפתחיות באיראן 
**
301 העולם הערבי בטלגרם** 
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 01:09:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הטלוויזיה האיראנית ממשיכה לאיים: &quot;מציעים להתרחק מכל בסיס אמריקאי במזה&quot;</title><link>https://t.me/arabworld301news/140752</link><description>הטלוויזיה האיראנית ממשיכה לאיים: &quot;מציעים להתרחק מכל בסיס אמריקאי במזה&quot;ת&quot;
**
301 העולם הערבי בטלגרם** 

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 01:06:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח: 2 מטוסי תובלה סינים נצפו בדרכם לשדה התעופה בטהראן למרות סגירת ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/140751</link><description>דיווח: 2 מטוסי תובלה סינים נצפו בדרכם לשדה התעופה בטהראן למרות סגירת השמיים ע&quot;י משטר המולות.

מה מובלים המטוסים הסינים?
[**
חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:52:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חברת התעופה ההודית indigo:**  ** **“**לאור המצב המתפתח באיראן, הטיסו</title><link>https://t.me/arabworld301news/140750</link><description>**חברת התעופה ההודית indigo:**

** **“**לאור המצב המתפתח באיראן, הטיסות שלרוב עוברות מעל האזור נוקטות במסלולים חלופיים, מה שעשוי לגרום לעיכובים.**”

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:32:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שגרירות ארה&quot;ב בקטאר:   אנו ממליצים לעובדים ולאזרחים אמריקנים לנקוט בזה</title><link>https://t.me/arabworld301news/140749</link><description>שגרירות ארה&quot;ב בקטאר: 

אנו ממליצים לעובדים ולאזרחים אמריקנים לנקוט בזהירות ולהגביל נסיעות לא חיוניות לבסיס אל-עודייד שבקטאר. נכון לעכשיו, הצוות בשגרירות פועל ללא שינוי.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:09:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **במעבר חד- עזה:  שייח&#x27; רדואן בצפון-מערב עזה: מבנה קורס כתוצאה מהמזג א</title><link>https://t.me/arabworld301news/140748</link><description>**במעבר חד- עזה:

שייח&#x27; רדואן בצפון-מערב עזה:
מבנה קורס כתוצאה מהמזג אוויר.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:06:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הפיצוץ כתוצאה מהשמדת מבנה ע״י כוחותינו בכפר כילא שבדרום לבנון .  @New_</title><link>https://t.me/New_security8200/168234</link><description>הפיצוץ כתוצאה מהשמדת מבנה ע״י כוחותינו בכפר כילא שבדרום לבנון .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:02:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נמשכת תנועת מטוסי קרב בשמי עיראק   301 העולם הערבי בטלגרם   https://t.</title><link>https://t.me/arabworld301news/140747</link><description>נמשכת תנועת מטוסי קרב בשמי עיראק 

301 העולם הערבי בטלגרם 

https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:59:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בלעדי ל-301: מטוסי קרב איראנים טסים בשמי טהראן   301 העולם הערבי בטלגר</title><link>https://t.me/arabworld301news/140746</link><description>בלעדי ל-301: מטוסי קרב איראנים טסים בשמי טהראן 

301 העולם הערבי בטלגרם 

https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:57:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נתניהו דוחה ביקורים שתוכננו לשבוע הקרוב בשומרון  [⭕️חדשות בטחון מהשטח </title><link>https://t.me/lelotsenzura/83848</link><description>נתניהו דוחה ביקורים שתוכננו לשבוע הקרוב בשומרון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:51:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אזהרת צפייה: גופות רבות שנערמו באחד השכונות בבירה טהראן.  301 העולם הע</title><link>https://t.me/arabworld301news/140745</link><description>אזהרת צפייה: גופות רבות שנערמו באחד השכונות בבירה טהראן.

301 העולם הערבי בטלגרם 

https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:50:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בריטניה קוראת לאזרחיה לעזוב את ישראל ולהגיע אליה רק עבור מקרים חיוניים</title><link>https://t.me/arabworld301news/140744</link><description>בריטניה קוראת לאזרחיה לעזוב את ישראל ולהגיע אליה רק עבור מקרים חיוניים בלבד.

במקביל, צוות השגרירות של בריטניה עזב את טהרן.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:44:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווח ערבי:  מאחר והמרחב האווירי העיראקי אינו בשליטת הצבא העיראקי הו</title><link>https://t.me/arabworld301news/140743</link><description>**דיווח ערבי:

מאחר והמרחב האווירי העיראקי אינו בשליטת הצבא העיראקי הוא עלול לשמש את ארצות הברית.

בנוסף צויין כי ההגנה האווירית הירדנית בירדן במצב כוננות מקסימלי.

ועוד נאמר:

ערב הסעודית מעניקה אור ירוק לשימוש בבסיסיה לפעולות אמריקאיות.**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:44:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שר החוץ האיראני, עבאס אראקצ&#x27;י: &quot;העשרה גרעינית היא זכותנו&quot;</title><link>https://t.me/arabworld301news/140742</link><description>שר החוץ האיראני, עבאס אראקצ&#x27;י: &quot;העשרה גרעינית היא זכותנו&quot;</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:41:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] פיצוץ נשמע באצבע הגליל, יתכן ומדובר בתקיפה בלבנון בבדיקה @New_security</title><link>https://t.me/New_security8200/168232</link><description>פיצוץ נשמע באצבע הגליל, יתכן ומדובר בתקיפה בלבנון
בבדיקה
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:38:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] נושאת המטוסים לינקולן וקבוצת התקיפה שלה תגיע מים סין הדרומי למזרח התיכ</title><link>https://t.me/New_security8200/168231</link><description>נושאת המטוסים לינקולן וקבוצת התקיפה שלה תגיע מים סין הדרומי למזרח התיכון.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:38:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עבאס עראקצ&#x27;י, לפוקס ניוז:  &quot;מחר (חמישי) לא מתוכננת הוצאה להורג, אבל אנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140741</link><description>עבאס עראקצ&#x27;י, לפוקס ניוז: 
&quot;מחר (חמישי) לא מתוכננת הוצאה להורג, אבל אני לא יכול להבטיח לגבי יום שישי&quot;

כלב רחוב !

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:36:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🤍 **עוד מדברי ההבל של שר החוץ האיראני:** ** ״אנחנו עדיין מחויבים לא לש</title><link>https://t.me/arabworld301news/140740</link><description>🤍
**עוד מדברי ההבל של שר החוץ האיראני:**
**
״אנחנו עדיין מחויבים לא לשאוף לבעלות על נשק גרעיני

אנחנו עדיין מתעקשים על תוכנית הגרעין האזרחית שלנו כולל העשרת אורניום

אנחנו לא מוכנים לוותר על זכותנו החוקית לשימוש טכנולוגיה גרעינית למטרות שלום״**
🤍
**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:30:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שגרירות ארה&quot;ב בישראל פרסמה הודעה לפיה &quot;בהתחשב במתיחות האזורית המתמשכת&quot;</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83847</link><description>שגרירות ארה&quot;ב בישראל פרסמה הודעה לפיה &quot;בהתחשב במתיחות האזורית המתמשכת&quot;, אזרחי ארה&quot;ב צריכים &quot;לבחון את כל תוכניות הנסיעה במקרה של שיבושים ולקבל החלטות מתאימות עבור עצמם ועבור משפחותיהם.&quot;

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:27:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **שר החוץ האיראני:** איננו מוכנים לוותר על זכותנו החוקית לשימוש בטכנול</title><link>https://t.me/New_security8200/168230</link><description>**שר החוץ האיראני:** איננו מוכנים לוותר על זכותנו החוקית לשימוש בטכנולוגיה גרעינית למטרות שלום.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:27:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] האיראנים משתעשעים להם בסרטון שעולה ברשת ובו נראה המנהיג העליון חמינאי </title><link>https://t.me/arabworld301news/140739</link><description>האיראנים משתעשעים להם בסרטון שעולה ברשת ובו נראה המנהיג העליון חמינאי נפגש עם בכירי החמאס שחוסלו:
דוגמן העל השייח אחמד יאסין, יחיא סינווארו, איסמעיל הנייה וד&quot;ר חליל אל חייה.

עכשיו שתבינו, רק בעקבות ארועי אוקטובר 23, חמינאי ובכירי השלטון הרצחני האיראני היו צריכים להיות מושמדים, כל ההנהגה השיעית באיראן שמימנה והכווינה, אימנה ותדרכה את החמאס - כולם ב&quot;השמד&quot;.

מקווה מאוד שעכשיו נסיים את המלאכה ואולי סוף סוף נתחיל את השיקום המיוחל של מדינתנו הנפלאה !

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:25:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🇮🇷שר החוץ האיראני: המנהיג העליון במצב בריאותי תקין, יש לו שליטה מלאה ע</title><link>https://t.me/arabworld301news/140738</link><description>🇮🇷שר החוץ האיראני: המנהיג העליון במצב בריאותי תקין, יש לו שליטה מלאה על המדינה וזוכה לתמיכת העם.‌‌</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:24:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שגרירות ארצות הברית בירושלים פרסמה התרעה ביטחונית שבה נאמר כי בהתחשב ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/140737</link><description>שגרירות ארצות הברית בירושלים פרסמה התרעה ביטחונית שבה נאמר כי בהתחשב במתחים האזוריים המתמשכים, אזרחי ארצות הברית צריכים לבחון את תוכניות הנסיעה שלהם למקרה של שיבושים, ולקבל החלטות מתאימות עבור עצמם ועבור משפחותיהם.

עמיחי שטיין</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:24:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] שגרירות ארצות הברית בירושלים פרסמה התרעה ביטחונית שבה נאמר כי בהתחשב ב</title><link>https://t.me/New_security8200/168229</link><description>שגרירות ארצות הברית בירושלים פרסמה התרעה ביטחונית שבה נאמר כי בהתחשב במתחים האזוריים המתמשכים, אזרחי ארצות הברית צריכים לבחון את תוכניות הנסיעה שלהם למקרה של שיבושים, ולקבל החלטות מתאימות עבור עצמם ועבור משפחותיהם.

עמיחי שטיין</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:24:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **נשיא סוריה:**  זכויות הכורדים מובטחות בחוקה ואחדות סוריה וריבונות הח</title><link>https://t.me/arabworld301news/140736</link><description>**נשיא סוריה:**

זכויות הכורדים מובטחות בחוקה ואחדות סוריה וריבונות החוק הם בסיס היציבות והפיתוח של המדינה.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:13:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מדד הפיצה ממשיך להיות גבוה.</title><link>https://t.me/arabworld301news/140735</link><description>מדד הפיצה ממשיך להיות גבוה.
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:13:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **גורמים בסביבתו של נשיא סוריה: לא נהיה מתוסכלים ממש אם השלטון באיראן </title><link>https://t.me/arabworld301news/140734</link><description>**גורמים בסביבתו של נשיא סוריה:
לא נהיה מתוסכלים ממש אם השלטון באיראן ייפול.

אצבע בעין...

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:10:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הפנטגון הורה לנושאת המטוסים האמריקאית אברהם לינקולן (CVN-72) ולקבוצת ה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83846</link><description>הפנטגון הורה לנושאת המטוסים האמריקאית אברהם לינקולן (CVN-72) ולקבוצת התקיפה שלה, המורכבת ממשחתות טילים מונחים מסדרת ארלי בורק; ספינת המלחמה ספרואנס (DDG-111), ספינת המלחמה מייקל מרפי (DDG-112) וספינת המלחמה פרנק אי. פיטרסן ג&#x27;וניור (DDG-121), לעזוב את מיקומן הנוכחי בים סין הדרומי ולנוע לכיוון המזרח התיכון.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:08:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] על דיפלומטיה ולבנון:  סדרת פוסטים בה אנו דנים בהיתכנות שחיזבאללה יפנה </title><link>https://t.me/arabworld301news/140733</link><description>על דיפלומטיה ולבנון: 
סדרת פוסטים בה אנו דנים בהיתכנות שחיזבאללה יפנה עבורנו את דרום הלבנון מעצמו. 

פרק 1 - הצגת הרעיון: 
https://t.me/zufefrati/1019
פרק 2 - שימוש בעבר: 
https://t.me/zufefrati/1020
פרק 3 - הפחד מאיתנו כגורם מניע: 
https://t.me/zufefrati/1023
פרק 4 - הפחד מא-שרע כגורם מניע: 
https://t.me/zufefrati/1043
פרק 5 - זירוז ע&quot;י איומים: 
https://t.me/zufefrati/1044
פרק 6 - זירוז ע&quot;י הרס תשתיות: 
https://t.me/zufefrati/1048
פרק 7 - הישג נדרש: 
https://t.me/zufefrati/1049
פרק 8 - מה יכול לחבל בתכנית? 
https://t.me/zufefrati/1051
פרק 9 - אחרית דבר: 
https://t.me/zufefrati/1066
פרק 10 - מענה לשאלות:
https://t.me/zufefrati/1184

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**ערוץ צוף אפרתי בטלגרם
יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:06:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בריטניה קוראים לאזרחים שלה לעזוב את ישראל .</title><link>https://t.me/New_security8200/168228</link><description>בריטניה קוראים לאזרחים שלה לעזוב את ישראל .</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:06:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ח&#x27;מינאי בדקות אלו...</title><link>https://t.me/arabworld301news/140732</link><description>ח&#x27;מינאי בדקות אלו...
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:05:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הלילה מטהרן ההפגנות וקריאות יחי השאה</title><link>https://t.me/arabworld301news/140731</link><description>הלילה מטהרן ההפגנות וקריאות יחי השאה
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:03:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצים מזוהי משה&quot;מ: &quot;ניתנה ההנחיה למפעילי מערכות ההגנה האוויריות להתעמ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140730</link><description>ערוצים מזוהי משה&quot;מ: &quot;ניתנה ההנחיה למפעילי מערכות ההגנה האוויריות להתעמת עם כל מטוס/כטב&quot;מ החודר למרחב האווירי האיראני גם אם זהותו אינה ידועה&quot;.

הפעם המשטר ערוך ומוכן לכל אפשרות של תקיפה, בניגוד ליוני אז נתפס המשטר עם המכנסיים למטה וכל הצמרת שלו חוסלה תוך דקות - הבכירים כנראה ירדו עמוק למחתרת.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:02:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] האיראנים העלו לאוויר מטוסי מיג 29  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83845</link><description>האיראנים העלו לאוויר מטוסי מיג 29

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:00:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ערוצים מזוהי משה&quot;מ: &quot;ניתנה ההנחיה למפעילי מערכות ההגנה האוויריות להתעמ</title><link>https://t.me/b3976a/24677</link><description>ערוצים מזוהי משה&quot;מ: &quot;ניתנה ההנחיה למפעילי מערכות ההגנה האוויריות להתעמת עם כל מטוס/כטב&quot;מ החודר למרחב האווירי האיראני גם אם זהותו אינה ידועה&quot;.

הפעם המשטר ערוך ומוכן לכל אפשרות של תקיפה, בניגוד ליוני אז נתפס המשטר עם המכנסיים למטה וכל הצמרת שלו חוסלה תוך דקות - הבכירים כנראה ירדו עמוק למחתרת.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:00:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **אזרח איראני בקול חנוק מעיד על הטבח הנוראי שהתרחש במפגינים נגד משטר ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/140729</link><description>**אזרח איראני בקול חנוק מעיד על הטבח הנוראי שהתרחש במפגינים נגד משטר המולות**

בדבריו בקול מחניק אמר: &quot;טבח נוראי התרחש, הם הרגו אנשים ממש בפתח בתיהם. ילדה בת 17, נרצחה בפתח ביתה.
אם שום דבר לא יקרה בימים הקרובים, כולם יטבחו.
המספרים האלה, 12 אלף או 10 אלף, שמופצים הם מגוחכים לעומת מה שראינו&quot;.

בנוסף הוסיף: אם אתם יכולים לשתף את הקול שלי, בבקשה שתפו אותו בכל מקום בתקשורת ובאינטרנט.

הוספתי תרגום בכתוביות בעברית (בנוסף לתרגום באנגלית שהיה בתיעוד) תודה לחברי מ[&quot;הדסה אקספרס](https://t.me/hadasaexpress)&quot; על העזרה בתרגום 

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:55:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מדובר בעיקר על מטוסי מיג-29   301 העולם הערבי בטלגרם   https://t.me/ar</title><link>https://t.me/arabworld301news/140728</link><description>מדובר בעיקר על מטוסי מיג-29 

301 העולם הערבי בטלגרם 

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:53:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים איראנים מזוהי המשטר: &quot;מטוסי קרב של צבא איראן טסים בשמי כמה אזו</title><link>https://t.me/arabworld301news/140727</link><description>דיווחים איראנים מזוהי המשטר: &quot;מטוסי קרב של צבא איראן טסים בשמי כמה אזורים ברחבי המדינה לקראת אפשרות של התמודדות מול כל תוקפנות אמריקאית-ישראלית&quot;.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:51:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] דיווחים איראנים מזוהי המשטר: &quot;מטוסי קרב של צבא איראן טסים בשמי כמה אזו</title><link>https://t.me/b3976a/24676</link><description>דיווחים איראנים מזוהי המשטר: &quot;מטוסי קרב של צבא איראן טסים בשמי כמה אזורים ברחבי המדינה לקראת אפשרות של התמודדות מול כל תוקפנות אמריקאית-ישראלית&quot;.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:50:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בנוסף למטוסי קרב שטסים במרכז עיראק בדקות האחרונות נשמעו בומים על-קוליי</title><link>https://t.me/arabworld301news/140726</link><description>בנוסף למטוסי קרב שטסים במרכז עיראק בדקות האחרונות נשמעו בומים על-קוליים
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:48:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תגבור מערכי ההגנה בגזרות השונות  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](ht</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83844</link><description>תגבור מערכי ההגנה בגזרות השונות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:46:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **הטלוויזיה האיראנית:  **כוחות משמרות המהפכה באיראן  נכנסים למצב הכוננ</title><link>https://t.me/New_security8200/168227</link><description>**הטלוויזיה האיראנית:

**כוחות משמרות המהפכה באיראן  נכנסים למצב הכוננות הגבוה ביותר.</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:46:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מטוסי קרב בשמי עיראק   https://t.me/arabworld301news</title><link>https://t.me/arabworld301news/140725</link><description>מטוסי קרב בשמי עיראק 

https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:46:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] יועצו הבכיר של טראמפ לענייני ערב ואפריקה, מסאד בולוס, אמר לאל-חדת&#x27;: נש</title><link>https://t.me/arabworld301news/140724</link><description>יועצו הבכיר של טראמפ לענייני ערב ואפריקה, מסאד בולוס, אמר לאל-חדת&#x27;: נשיא ארה&quot;ב שוקל מספר אפשרויות פתוחות בנוגע לאיראן... ומאמין שטהרן חצתה קווים אדומים בנוגע להריגת אזרחים.</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:44:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווחים ערביים בלתי רשמיים:  נטען שנצפו מפציצי b-2 בתנועה בגבול המזר</title><link>https://t.me/arabworld301news/140723</link><description>**דיווחים ערביים בלתי רשמיים:

נטען שנצפו מפציצי b-2 בתנועה בגבול המזרחי בין עיראק לסוריה

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:42:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] צבא איראן וכוחות משמרות המהפכה העלו את רמת הכוננות שלהם למקסימום ונערכ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140722</link><description>צבא איראן וכוחות משמרות המהפכה העלו את רמת הכוננות שלהם למקסימום ונערכים למתקפה אפשרית על המדינה.</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:41:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] **אזרח איראני בקול חנוק מעיד על הטבח הנוראי שהתרחש במפגינים נגד משטר ה</title><link>https://t.me/b3976a/24675</link><description>**אזרח איראני בקול חנוק מעיד על הטבח הנוראי שהתרחש במפגינים נגד משטר המולות**

בדבריו בקול מחניק אמר: &quot;טבח נוראי התרחש, הם הרגו אנשים ממש בפתח בתיהם. ילדה בת 17, נרצחה בפתח ביתה.
אם שום דבר לא יקרה בימים הקרובים, כולם יטבחו.
המספרים האלה, 12 אלף או 10 אלף, שמופצים הם מגוחכים לעומת מה שראינו&quot;.

בנוסף הוסיף: אם אתם יכולים לשתף את הקול שלי, בבקשה שתפו אותו בכל מקום בתקשורת ובאינטרנט.

הוספתי תרגום בכתוביות בעברית (בנוסף לתרגום באנגלית שהיה בתיעוד) תודה לחברי מ[&quot;הדסה אקספרס](https://t.me/hadasaexpress)&quot; על העזרה בתרגום 

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:40:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הסיבה לסגירת המרחב האווירי?  דיווחים ערביים:**  ״**הוראות ניתנו לפיק</title><link>https://t.me/arabworld301news/140721</link><description>**הסיבה לסגירת המרחב האווירי?

דיווחים ערביים:**

״**הוראות ניתנו לפיקוד ההגנה האווירית האיראני &quot;להתעמת מיידית&quot; עם כל מטוס שייכנס למרחב האווירי ללא זיהוי מוקדם. המרחב האווירי פונה כדי למנוע זיהוי שגוי ולהקל על המשימה״

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:37:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] המרחב האוירי האיראני כעת .</title><link>https://t.me/New_security8200/168225</link><description>המרחב האוירי האיראני כעת .
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:35:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] וושינגטון פוסט:ישראל ואיראן  הרגיעו זה את זה באמצעות רוסיה  שלא יפתחו </title><link>https://t.me/arabworld301news/140720</link><description>וושינגטון פוסט:ישראל ואיראן  הרגיעו זה את זה באמצעות רוסיה  שלא יפתחו במתקפה מקדימה זה על זה.</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:34:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רויטרס, מצטט גורם איראני רשמי: איראן מודיעה לאיחוד האמירויות הערביות, </title><link>https://t.me/arabworld301news/140719</link><description>רויטרס, מצטט גורם איראני רשמי: איראן מודיעה לאיחוד האמירויות הערביות, ערב הסעודית וטורקיה כי בסיסים צבאיים אמריקאים ומתקנים בגבולותיהן יותקפו אם ארה&quot;ב תנקוט פעולה צבאית.</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:29:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] המרחב האווירי האיראני נסגר כעת לשעתיים  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזור</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83842</link><description>המרחב האווירי האיראני נסגר כעת לשעתיים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:28:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הסגירה בתוקף החל מלפני 10 דקות ועד השעה 02:30, למשך שעתיים ורבע בלבד @</title><link>https://t.me/New_security8200/168224</link><description>הסגירה בתוקף החל מלפני 10 דקות ועד השעה 02:30, למשך שעתיים ורבע בלבד
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:27:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] סגירת המרחב האוירי של איראן  @New_security8200 חדשות 8200 בטלגרם</title><link>https://t.me/New_security8200/168223</link><description>סגירת המרחב האוירי של איראן 
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:24:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **עדכון מהמרחב האווירי באיראן:  4 מטוסים במרחב האווירי, 2 מהם בדרך החו</title><link>https://t.me/arabworld301news/140718</link><description>**עדכון מהמרחב האווירי באיראן:

4 מטוסים במרחב האווירי, 2 מהם בדרך החוצה.

המטוס המודגש היה בדרך לטהרן ושינה מסלול.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:23:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] המרחב האווירי באיראן לא נסגר ולא נשמעו פיצוצים בטהרן  [⭕️חדשות בטחון מ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83841</link><description>המרחב האווירי באיראן לא נסגר ולא נשמעו פיצוצים בטהרן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:18:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] מקורות ערביים מכחישים את הדיווח על פיצוץ בטהראן .</title><link>https://t.me/New_security8200/168222</link><description>מקורות ערביים מכחישים את הדיווח על פיצוץ בטהראן .</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:17:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מפגין איראני נורה בצווארו וראשו במהלך הפגנה בטהרן תיעודים חדשים יוצאים</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83840</link><description>מפגין איראני נורה בצווארו וראשו במהלך הפגנה בטהרן
תיעודים חדשים יוצאים במקביל לחזרת האינטרנט לאיראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:14:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] תנועת  המטוסים האזרחים מעל איראן מתחיל להתרוקן .  @New_security8200 חד</title><link>https://t.me/New_security8200/168221</link><description>תנועת  המטוסים האזרחים מעל איראן מתחיל להתרוקן .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:13:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצים מזוהי משה&quot;מ והפרוקסיז העיראקי (אל חשד א-שעבי) מפרסמים רמזים ופס</title><link>https://t.me/arabworld301news/140717</link><description>ערוצים מזוהי משה&quot;מ והפרוקסיז העיראקי (אל חשד א-שעבי) מפרסמים רמזים ופסוקים מהקוראן המעידים על מוכנות קרב.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:12:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ערוצים מזוהי משה&quot;מ והפרוקסיז העיראקי (אל חשד א-שעבי) מפרסמים רמזים ופס</title><link>https://t.me/b3976a/24674</link><description>ערוצים מזוהי משה&quot;מ והפרוקסיז העיראקי (אל חשד א-שעבי) מפרסמים רמזים ופסוקים מהקוראן המעידים על מוכנות קרב.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:10:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הדיווחים על פיצוץ בטהרן אינם נכונים.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/140716</link><description>**הדיווחים על פיצוץ בטהרן אינם נכונים.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:10:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצים איראנים: שכירי חרב שיעים מעיראק חצו את מעבר הגבול מהראן, בין המ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140715</link><description>ערוצים איראנים: שכירי חרב שיעים מעיראק חצו את מעבר הגבול מהראן, בין המדינות - אחד החוזרים מאיראן מציג קלצ&#x27;ניקוב איתו ככה&quot;נ דיכא ורצח מפגינים איראנים בהוראת משטר המולות ועלי ח&#x27;מינאי.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:10:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏דיווחים על מטוסים שמבצעים פרסה ומתרחקים מגבולות השטח האווירי של איראן</title><link>https://t.me/New_security8200/168220</link><description>‏דיווחים על מטוסים שמבצעים פרסה ומתרחקים מגבולות השטח האווירי של איראן במקביל ערוצים ערביים מדווחים על כך שאיראן באופן רשמי סוגרת את המרחב האווירי שלה(עקב הפעילות האווירית בגבולותיה בשעות האחרונות)
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:10:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ערוצים איראנים: שכירי חרב שיעים מעיראק חצו את מעבר הגבול מהראן, בין המ</title><link>https://t.me/b3976a/24673</link><description>ערוצים איראנים: שכירי חרב שיעים מעיראק חצו את מעבר הגבול מהראן, בין המדינות - אחד החוזרים מאיראן מציג קלצ&#x27;ניקוב איתו ככה&quot;נ דיכא ורצח מפגינים איראנים בהוראת משטר המולות ועלי ח&#x27;מינאי.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:10:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83839</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:09:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83838</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:09:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מאות גופות בבית חולים בטהרן בשבת האחרומה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנז</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83837</link><description>מאות גופות בבית חולים בטהרן בשבת האחרומה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:09:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] איראן מכריזה על סגירת המרחב האווירי שלה לטיסות אזרחיות.  [דור פ. בטלגר</title><link>https://t.me/arabworld301news/140714</link><description>איראן מכריזה על סגירת המרחב האווירי שלה לטיסות אזרחיות.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:08:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏ראשוני: דיווחים על פיצוצים ופעילות מטוסים משמי עיראק , הנסיבות בבדיקה</title><link>https://t.me/New_security8200/168219</link><description>‏ראשוני: דיווחים על פיצוצים ופעילות מטוסים משמי עיראק , הנסיבות בבדיקה
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:05:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דיווח לא מאומת על פיצוץ בטהראן .  @New_security8200 חדשות 8200 בטלגרם</title><link>https://t.me/New_security8200/168218</link><description>דיווח לא מאומת על פיצוץ בטהראן .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:03:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] שר החוץ האיראני עבאס עראקצ&#x27;י טען שמה שקרה הוא &quot;קונספירציה של ישראל כדי</title><link>https://t.me/New_security8200/168217</link><description>שר החוץ האיראני עבאס עראקצ&#x27;י טען שמה שקרה הוא &quot;קונספירציה של ישראל כדי למשוך את נשיא ארה&quot;ב לסכסוך הזה.&quot; 

אזהרה כי העלאת המתחים לרמה גבוהה עלולה לגרום לתוצאות חמורות לכולם.


@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 22:01:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] קטאר איירוויז מבטלת טיסות לאיראן.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornew</title><link>https://t.me/arabworld301news/140713</link><description>קטאר איירוויז מבטלת טיסות לאיראן.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 21:50:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] פניה של מטוסים מטהרן שמאלה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https:/</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83834</link><description>פניה של מטוסים מטהרן שמאלה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 21:46:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גם בעיראק נראה מרווח.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)** 301 ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/140711</link><description>גם בעיראק נראה מרווח.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 21:44:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שמיים מתרוקנים מעל עיראק ואיזור איראן  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83833</link><description>שמיים מתרוקנים מעל עיראק ואיזור איראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 21:41:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **המרחב האווירי של איראן כמעט ריק.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגר</title><link>https://t.me/arabworld301news/140710</link><description>**המרחב האווירי של איראן כמעט ריק.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 21:41:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏בבדיקה, דיווחים ברשתות הערביות - איראן ועיראק מפנות את המרחב האווירי </title><link>https://t.me/New_security8200/168216</link><description>‏בבדיקה, דיווחים ברשתות הערביות - איראן ועיראק מפנות את המרחב האווירי שלהם
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 21:40:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בשעה זו תנועה דלילה של תנועת מטוסים אזרחיים בשמי איראן .  @New_securit</title><link>https://t.me/New_security8200/168215</link><description>בשעה זו תנועה דלילה של תנועת מטוסים אזרחיים בשמי איראן .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 21:37:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טיסה שהייתה אמורה לצאת ארצה בדקות האחרונות בוטלה דקות לפני ההמראה  [⭕️</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83831</link><description>טיסה שהייתה אמורה לצאת ארצה בדקות האחרונות בוטלה דקות לפני ההמראה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 21:36:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] 🚨המשטר באיראן בדרך ליפול?! עדכונים במתכונת מיוחדת ובלעדית 👇  דיווחים ב</title><link>https://t.me/New_security8200/168213</link><description>🚨המשטר באיראן בדרך ליפול?! עדכונים במתכונת מיוחדת ובלעדית 👇

דיווחים בלעדיים • תיעודים מהשטח • פרשנויות • הנחיות ועוד בתיקייה המיוחדת 

רוצים לדעת מה קורה לפני כולם?
מקורות המידע החזקים בישראל - עכשיו בתיקייה אחת. הצטרפו והישארו מעודכנים 👇
https://t.me/addlist/B67FfNVu0bwzODRk
https://t.me/addlist/B67FfNVu0bwzODRk

או הצטרפו באמצעות הכפתור הבא:👇
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 21:28:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏בנוסף דיווחים לא מאומתים על שמיעת מטוסי קרב באזורים מסוימים באיראן , </title><link>https://t.me/New_security8200/168212</link><description>‏בנוסף דיווחים לא מאומתים על שמיעת מטוסי קרב באזורים מסוימים באיראן , לא בטוח אם מדובר במטוסים שטסים באזור הגבול עם עיראק או בשטח איראן עצמה 
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 21:26:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ובאותה הנשימה, שוב דיווחים על שיבושי gps במספר מרחבים גם באיראן.  יא</title><link>https://t.me/arabworld301news/140709</link><description>**ובאותה הנשימה, שוב דיווחים על שיבושי gps במספר מרחבים גם באיראן.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 21:25:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווחים על שיבושי תקשורת במספר מרחבים בלבנון.  יאיר גולדבלט 301 העול</title><link>https://t.me/arabworld301news/140708</link><description>**דיווחים על שיבושי תקשורת במספר מרחבים בלבנון.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 21:24:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] באירן מדווחים על שיבושים GPS בחלק מהאזורים  @New_security8200 חדשות 82</title><link>https://t.me/New_security8200/168211</link><description>באירן מדווחים על שיבושים GPS בחלק מהאזורים

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 21:14:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] זה המצב נכון לעכשיו...  301 העולם הערבי בטלגרם   https://t.me/arabworl</title><link>https://t.me/arabworld301news/140707</link><description>זה המצב נכון לעכשיו...

301 העולם הערבי בטלגרם 

https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 21:13:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **עוקבים יקרים, בכל מקרה, במידה של התרחשות מסוימות כולנו נדע, פיקוד הע</title><link>https://t.me/arabworld301news/140706</link><description>**עוקבים יקרים, בכל מקרה, במידה של התרחשות מסוימות כולנו נדע, פיקוד העורף לא ישכח, לא לדאוג.

ובנימה זו, לכל החוששים לישון, לכו לישון ללא חשש.**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 21:12:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/123850/</title><link>https://t.me/arabworld301news/140705</link><description>https://nziv.net/123850/
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 21:11:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168210</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 21:09:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] משטר המולות ממשיך לפרוס משוריינים עם מקלעים כבדים ברחבי הערים הגדולות </title><link>https://t.me/arabworld301news/140704</link><description>משטר המולות ממשיך לפרוס משוריינים עם מקלעים כבדים ברחבי הערים הגדולות כדי לדכא בכוח ובאכזריות כל מחאה והתנגדות למשטר.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 21:07:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏דיווחים ברשתות ערביות על טיסות של מטוסי קרב מעל העיר בצרה שבעיראק(בסמ</title><link>https://t.me/New_security8200/168209</link><description>‏דיווחים ברשתות ערביות על טיסות של מטוסי קרב מעל העיר בצרה שבעיראק(בסמוך לגבול האיראני) 
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 21:05:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] **ערוץ 12 דנה וייס** גורם ביטחוני בכיר הבהיר שבישראל התקבלה החלטה ברור</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83830</link><description>**ערוץ 12 דנה וייס**
גורם ביטחוני בכיר הבהיר שבישראל התקבלה החלטה ברורה לאור שעת הכושר שזוהתה: &quot;אם איראן תתקוף, נפעל למוטט את המשטר&quot;.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 21:03:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גם ברגע שתתרחש תקיפה באיראן(אם וכאשר), להערכתי הדרך היחידה שנוכל לדעת </title><link>https://t.me/arabworld301news/140703</link><description>גם ברגע שתתרחש תקיפה באיראן(אם וכאשר), להערכתי הדרך היחידה שנוכל לדעת עליה היא כתוצאה משינוי הנחיות פקע״ר.

שיבושי האינטרנט יפריעו לנו לקבל את התיעודים והאינדיקציות בזמן אמת.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 21:03:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] קצת אסקפיזם ללילה באדיבות הצלם המוכשר משה ברנשטיין:  השטפונות אתמול בנ</title><link>https://t.me/abualiexpress/112773</link><description>קצת אסקפיזם ללילה באדיבות הצלם המוכשר משה ברנשטיין:

השטפונות אתמול בנחלים ערוגות, דרגה וחצצון (אזור ים המלח).

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112773#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:58:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עזה ממשיכה לקרוס    שכונת שיח&#x27; רצ&#x27;ואן בצפון העיר עזה - קריסת מבנה אתמו</title><link>https://t.me/abualiexpress/112772</link><description>עזה ממשיכה לקרוס  

שכונת שיח&#x27; רצ&#x27;ואן בצפון העיר עזה - קריסת מבנה אתמול בשל פגעי מזג האוויר.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112772#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:55:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח על מטוסי קרב בלתי מזוהים בשמי עיראק   301 העולם הערבי בטלגרם   h</title><link>https://t.me/arabworld301news/140702</link><description>דיווח על מטוסי קרב בלתי מזוהים בשמי עיראק 

301 העולם הערבי בטלגרם 

https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:48:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] עיתונאי לנשיא טראמפ: זה אומר שלא תהיה פעילות צבאית? זה ירד מהשולחן?  ט</title><link>https://t.me/New_security8200/168208</link><description>עיתונאי לנשיא טראמפ: זה אומר שלא תהיה פעילות צבאית? זה ירד מהשולחן?

טראמפ: 
נראה מה המצב אבל קיבלנו הצהרות מאוד טובות מאנשים שמודעים למצב

דפנה ליאל</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:46:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] כתבת: אמרת שההרג נפסק. מי אמר לך את זה?  טראמפ: מקורות חשובים מאוד בצד</title><link>https://t.me/abualiexpress/112771</link><description>כתבת: אמרת שההרג נפסק. מי אמר לך את זה?

טראמפ: מקורות חשובים מאוד בצד השני אמרו שההרג נפסק ושהוצאות להורג לא יתקיימו.

היו אמורות להיות הרבה הוצאות להורג היום, אבל הן לא יקרו. אנחנו נגלה. כלומר, אני אגלה. אחרי זה, גם את תגלי.

[13 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112771#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:43:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] המשך מסיבת העיתונאים של טראמפ - הנושא האיראני   עיתונאי : האם זה אומר </title><link>https://t.me/abualiexpress/112770</link><description>המשך מסיבת העיתונאים של טראמפ - הנושא האיראני 

עיתונאי : האם זה אומר שפעולה צבאית נגד איראן ירדה מהפרק?

טראמפ: אנחנו הולכים לעקוב ולראות איך התהליך יתפתח. אבל קיבלנו הצהרה טובה מאוד - טובה מאוד - מאנשים שמודעים למה שקורה.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112770#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:41:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רשמנו לעצמנו(:</title><link>https://t.me/arabworld301news/140701</link><description>רשמנו לעצמנו(:</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:38:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ על האפשרות שיתקוף באיראן: נראה מה יהיה  עמיחי שטיין</title><link>https://t.me/arabworld301news/140700</link><description>טראמפ על האפשרות שיתקוף באיראן: נראה מה יהיה

עמיחי שטיין</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:38:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] תוצאות הסקר:  16 דקות. יותר מ 32 אלף הצבעות.  59% מהמצביעים חושבים שתה</title><link>https://t.me/abualiexpress/112769</link><description>תוצאות הסקר:

16 דקות.
יותר מ 32 אלף הצבעות.

59% מהמצביעים חושבים שתהיה תקיפה באיראן למרות דבריו של הנשיא טראמפ הערב לפיהם ההרג באיראן פסק ולא יהיו הוצאות להורג.

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112769#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:35:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מטוסי קרב בשמי עיראק  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83829</link><description>מטוסי קרב בשמי עיראק

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:34:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] גרמניה הוציאה אזהרה לטיסות במרחב האווירי של אירן  @New_security8200 חד</title><link>https://t.me/New_security8200/168207</link><description>גרמניה הוציאה אזהרה לטיסות במרחב האווירי של אירן

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:30:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצי אופוזיציה איראנים מפרסמים סצנות חדשות מתקיפת מפגינים נגד אנשי די</title><link>https://t.me/arabworld301news/140699</link><description>ערוצי אופוזיציה איראנים מפרסמים סצנות חדשות מתקיפת מפגינים נגד אנשי דיכוי ובאסיג&#x27;.

מכות עם כל חפץ שנמצא במקום, לינצ&#x27;ים ועוד.

המפגינים פשוט עושים כל דבר שאפשר כדי להדוף את כוחות הדיכוי.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:28:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **במילים אחרות- טראמפ עלה על עץ ממנו הוא לא יוכל לרדת.  יאיר גולדבלט 3</title><link>https://t.me/arabworld301news/140698</link><description>**במילים אחרות- טראמפ עלה על עץ ממנו הוא לא יוכל לרדת.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:26:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סטודנטית יוצאת נגד כוחות המשטר וקוראת לאחדות האזרחים  צבי יחזקאלי</title><link>https://t.me/arabworld301news/140697</link><description>סטודנטית יוצאת נגד כוחות המשטר וקוראת לאחדות האזרחים

צבי יחזקאלי
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:26:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חברים, אמר או לא אמר, העצה הכי טובה כשמדובר בטראמפ הוא להסתכל על המצ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140696</link><description>**חברים, אמר או לא אמר, העצה הכי טובה כשמדובר בטראמפ הוא להסתכל על המצב בשטח, עם פינוי האזרחים, הבסיסים, התנועות החריגות, אזהרות המסע, והערכויות, וכל מה שאנחנו רואים כאן בשבוע האחרון, ולהבין שהשטח מדבר בעד עצמו.

ולהבין, שההצהרה הזו היא ניגוד מוחלט מהאופי של טראמפ.

המילה של טראמפ נזרקה לאלף עזאלזל ע״י המשטר האיראני בנוגע להריגת מפגינים, וטראמפ זה לא אחד שעושים לו דבר כזה. האיראנים מבינים זאת, שאר העולם מבין זאת, ומעל כולם. טראמפ.
העזרה בדרך.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:25:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] או שבכלל מדד הפיצה יקבע...</title><link>https://t.me/arabworld301news/140695</link><description>או שבכלל מדד הפיצה יקבע...</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:25:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] משטר המולות ממשיך לפרוס משוריינים עם מקלעים כבדים ברחבי הערים הגדולות </title><link>https://t.me/b3976a/24672</link><description>משטר המולות ממשיך לפרוס משוריינים עם מקלעים כבדים ברחבי הערים הגדולות כדי לדכא בכוח ובאכזריות כל מחאה והתנגדות למשטר.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:25:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] מצבנו אינו גרוע, ולא נכון לייצר תבהלה. במבצע **עם כלביא** רשמנו הישגים</title><link>https://t.me/New_security8200/168206</link><description>מצבנו אינו גרוע, ולא נכון לייצר תבהלה.
במבצע **עם כלביא** רשמנו הישגים אדירים.
האיראנים אינם מעוניינים באמת בחזית אמריקאית וישראלית בו-זמנית.
האם הם יכולים לשגר טילים? כן.
האם חלקם יפגעו? כן.
ועדיין — יש לנו את מערכות ההגנה הטובות בעולם, שרשמו כ־86% הצלחה ביירוט.
נכון לפעול בשיתוף פעולה עם האמריקאים,
ובמקום להילחץ — לזכור שיש כאן הזדמנות לפגוע במערך הטילים הבליסטיים, שהוא איום קיומי, יחד עם ארצות הברית, ואולי אף להביא להפלת המשטר.

יוסי יהושוע
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:24:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] החייל הבודד ג&#x27;וש בון שם קץ לחייו אחרי 700 ימי מילואים משפחתו: יש לאפשר</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83828</link><description>החייל הבודד ג&#x27;וש בון שם קץ לחייו אחרי 700 ימי מילואים
משפחתו: יש לאפשר לו קבורה צבאית
מתוך חדשות 14

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:23:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח: ימים לפני פרוץ ההפגנות - ישראל ואירן הודיעו שלא יתקפו אחת את הש</title><link>https://t.me/arabworld301news/140694</link><description>דיווח: ימים לפני פרוץ ההפגנות - ישראל ואירן הודיעו שלא יתקפו אחת את השנייה באופן יזום. המסרים הועברו בתיווך רוסיה
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:23:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] דוברות השב״כ:   ראש שירות הביטחון הכללי, דוד זיני, הודיע היום (ד׳) על </title><link>https://t.me/lelotsenzura/83827</link><description>דוברות השב״כ: 

ראש שירות הביטחון הכללי, דוד זיני, הודיע היום (ד׳) על מינויו של נ&#x27; לתפקיד סגן ראש השב״כ. 

המינוי אושר על ידי ראש הממשלה ויכנס לתוקף בחודש הקרוב.

נ׳, החל את דרכו בשירות כרכז במרחב דרום, במשך שירותו מילא תפקידים שונים ומגוונים, הן בשטח והן במטה. לאחר פרישתו שימש נ׳ במספר תפקידים במערכת הביטחונית והציבורית.

נ׳ יחליף בתפקיד את סגן ראש השירות הנוכחי ש׳, אשר יסיים את תפקידו, לאחר 30 שנות שירות בארגון.

ראש השב״כ הודה לש׳ על נכונותו לשמש כסגנו בתקופה חשובה זו ושירותו המשמעותי לביטחון מדינת ישראל.</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:21:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ והיסטוריה של &quot;הרגעה&quot;:  שעות לפני עם כלביא מצייץ: &quot;מאמינים בדיפלו</title><link>https://t.me/arabworld301news/140693</link><description>טראמפ והיסטוריה של &quot;הרגעה&quot;:

שעות לפני עם כלביא מצייץ: &quot;מאמינים בדיפלומטיה&quot; 

יומיים לפני ההפצצה באיראן, ורגע אחרי שקיבל את ההחלטה לתקוף שם טען: &quot;בשבועיים הקרובים אקבל החלטה מה לעשות&quot;

עמיחי שטיין</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:18:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112768</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:17:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] המטוסים האמריקאים כיבו את שידור המכ&quot;ם בגובה של 24,000 רגל  [⭕️חדשות בט</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83826</link><description>המטוסים האמריקאים כיבו את שידור המכ&quot;ם בגובה של 24,000 רגל

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:17:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מזכיר לכולם שבערב מבצע עם כלביא, הנשיא טראמפ הצהיר כי ישראל לא תתקוף</title><link>https://t.me/arabworld301news/140692</link><description>**מזכיר לכולם שבערב מבצע עם כלביא, הנשיא טראמפ הצהיר כי ישראל לא תתקוף בקרוב באיראן, ודיבר על דיפלומטיה.
אפילו בערב התקיפה האמריקאית בפורדו נשמעו דברים כאלה.

אין לדעת מה האדם הזה מבשל.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:16:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ספרד ופולין קוראות לאזרחיהן לעזוב מייד את שטח איראן .  שגרירות בריטניה</title><link>https://t.me/abualiexpress/112767</link><description>ספרד ופולין קוראות לאזרחיהן לעזוב מייד את שטח איראן .

שגרירות בריטניה בטהרן משעה את פעילותה באופן זמני.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112767#comments)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:16:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] זה נראה יותר כמו הרדמה.    טראמפ והיסטוריה של &quot;הרגעה&quot;:  שעות לפני עם כ</title><link>https://t.me/New_security8200/168205</link><description>זה נראה יותר כמו הרדמה.



טראמפ והיסטוריה של &quot;הרגעה&quot;:

שעות לפני עם כלביא מצייץ: &quot;מאמינים בדיפלומטיה&quot; 

יומיים לפני ההפצצה באיראן, ורגע אחרי שקיבל את ההחלטה לתקוף שם טען: &quot;בשבועיים הקרובים אקבל החלטה מה לעשות&quot;

עמיחי שטיין</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:15:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לכל חובבי ההימורים על האיש הבלתי צפוי מהחדר הסגלגל, התאכזבתם?  האיש בל</title><link>https://t.me/arabworld301news/140691</link><description>לכל חובבי ההימורים על האיש הבלתי צפוי מהחדר הסגלגל, התאכזבתם?

האיש בלתי צפוי ועל תנסו לקרוא אותו כי כנראה לא תצליחו.

הוא יכול להגיד למצלמות משהו ולעשות אחרת.

מציע לנשום אוויר, כי את הדרמות שהוא מייצר ככותרות אנחנו כבר מכירים בעל פה.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:15:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נהגים המפעילים רכבים מונעי גז מדווחים ביממה האחרונה על מחסור מתרחב בתח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83825</link><description>נהגים המפעילים רכבים מונעי גז מדווחים ביממה האחרונה על מחסור מתרחב בתחנות התדלוק ברחבי הארץ.
זאת עקב הפסקת ייצור הגז באסדות מחשש לתקיפת ופיצוץ של האסדה.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:13:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דוברות השב״כ:   ראש שירות הביטחון הכללי, דוד זיני, הודיע היום (ד׳) על </title><link>https://t.me/New_security8200/168204</link><description>דוברות השב״כ: 

ראש שירות הביטחון הכללי, דוד זיני, הודיע היום (ד׳) על מינויו של נ&#x27; לתפקיד סגן ראש השב״כ. 

המינוי אושר על ידי ראש הממשלה ויכנס לתוקף בחודש הקרוב.

נ׳, החל את דרכו בשירות כרכז במרחב דרום, במשך שירותו מילא תפקידים שונים ומגוונים, הן בשטח והן במטה. לאחר פרישתו שימש נ׳ במספר תפקידים במערכת הביטחונית והציבורית.

נ׳ יחליף בתפקיד את סגן ראש השירות הנוכחי ש׳, אשר יסיים את תפקידו, לאחר 30 שנות שירות בארגון.

ראש השב״כ הודה לש׳ על נכונותו לשמש כסגנו בתקופה חשובה זו ושירותו המשמעותי לביטחון מדינת ישראל.</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:13:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בריטניה סגרה זמנית את השגרירות בטהרן   @New_security8200 חדשות 8200 בט</title><link>https://t.me/New_security8200/168203</link><description>בריטניה סגרה זמנית את השגרירות בטהרן 

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:12:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140690</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:11:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] לכל חובבי ההימורים על האיש הבלתי צפוי מהחדר הסגלגל, התאכזבתם?  האיש בל</title><link>https://t.me/b3976a/24671</link><description>לכל חובבי ההימורים על האיש הבלתי צפוי מהחדר הסגלגל, התאכזבתם?

האיש בלתי צפוי ואל תנסו לקרוא אותו כי כנראה לא תצליחו.

הוא יכול להגיד למצלמות משהו ולעשות אחרת.

מציע לנשום אוויר, כי את הדרמות שהוא מייצר ככותרות אנחנו כבר מכירים בעל פה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:10:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ:  עודכנו כי ההרג באירן נעצר ולא מתוכננות הוצאות להורג.  נעקוב אח</title><link>https://t.me/New_security8200/168202</link><description>טראמפ:

עודכנו כי ההרג באירן נעצר ולא מתוכננות הוצאות להורג. 
נעקוב אחרי הנושא, אם נגלה עוד הרג, נכעס מאוד</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:07:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנשיא טראמפ:  נאמר לנו שההרג באיראן נפסק, הוא נפסק.  אין תוכנית להוצאו</title><link>https://t.me/abualiexpress/112766</link><description>הנשיא טראמפ:

נאמר לנו שההרג באיראן נפסק, הוא נפסק.

אין תוכנית להוצאות להורג. זה נאמר לי..נבדוק את זה.

[18 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112766#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:07:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: אם יהיו הוצאות להורג אנחנו נכעס מאוד - אעקוב אחרי זה  [⭕️חדשות </title><link>https://t.me/lelotsenzura/83824</link><description>טראמפ: אם יהיו הוצאות להורג אנחנו נכעס מאוד - אעקוב אחרי זה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:07:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] יורד מהעץ או משחק את המשחק?  מה דעתכם?</title><link>https://t.me/arabworld301news/140689</link><description>יורד מהעץ או משחק את המשחק?

מה דעתכם?</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:06:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ: &quot;הודיעו לנו שההרג באיראן מפסיק, נבדוק לגבי זה&quot;  [⭕️חדשות בטחון </title><link>https://t.me/lelotsenzura/83823</link><description>טראמפ: &quot;הודיעו לנו שההרג באיראן מפסיק, נבדוק לגבי זה&quot;

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:06:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: אם יהיו הוצאות להורג, אנחנו נכעס מאוד  עמיחי שטיין</title><link>https://t.me/arabworld301news/140688</link><description>טראמפ: אם יהיו הוצאות להורג, אנחנו נכעס מאוד

עמיחי שטיין</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:05:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מטוסי חיל האוויר האמריקאי בשמי קטאר תנועה אווירית גם בשמי הארץ  [⭕️חדש</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83822</link><description>מטוסי חיל האוויר האמריקאי בשמי קטאר
תנועה אווירית גם בשמי הארץ

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:04:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הנשיא טראמפ: אמרו לנו שההרג באיראן עצר ושאין תוכנית להוצאות להורג</title><link>https://t.me/arabworld301news/140687</link><description>הנשיא טראמפ: אמרו לנו שההרג באיראן עצר ושאין תוכנית להוצאות להורג</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:03:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] N12 נשיא ארה&quot;ב טראמפ בפתח התדרוך לכתבים: &quot;יש לנו חדשות על איראן שנדבר </title><link>https://t.me/New_security8200/168201</link><description>N12
נשיא ארה&quot;ב טראמפ בפתח התדרוך לכתבים: &quot;יש לנו חדשות על איראן שנדבר עליהן&quot;</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:01:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: יש חדשות על איראן, נדבר גם על זה</title><link>https://t.me/arabworld301news/140686</link><description>טראמפ: יש חדשות על איראן, נדבר גם על זה</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:01:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **באיחור של שעה- נאום טראמפ התחיל.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגר</title><link>https://t.me/arabworld301news/140685</link><description>**באיחור של שעה- נאום טראמפ התחיל.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:00:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ערוצי אופוזיציה איראנים מפרסמים סצנות חדשות מתקיפת מפגינים נגד אנשי די</title><link>https://t.me/b3976a/24670</link><description>ערוצי אופוזיציה איראנים מפרסמים סצנות חדשות מתקיפת מפגינים נגד אנשי דיכוי ובאסיג&#x27;.

מכות עם כל חפץ שנמצא במקום, לינצ&#x27;ים ועוד.

המפגינים פשוט עושים כל דבר שאפשר כדי להדוף את כוחות הדיכוי.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:00:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 6 מטוסי תדלוק אמריקאים המריאו מהבסיס האווירי אלעודיד בקטר לכיוון דרום </title><link>https://t.me/abualiexpress/112765</link><description>6 מטוסי תדלוק אמריקאים המריאו מהבסיס האווירי אלעודיד בקטר לכיוון דרום לפני שעה קלה.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112765#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תושבי אופקים היקרים, על אף שאין בשלב זה הנחיות חדשות מפיקוד העורף, קיב</title><link>https://t.me/arabworld301news/140683</link><description>תושבי אופקים היקרים,
על אף שאין בשלב זה הנחיות חדשות מפיקוד העורף, קיבלנו הערב החלטה לפתוח לאלתר את כלל המקלטים הציבוריים והמיגוניות בעיר. 
ההחלטה התקבלה על בסיס ניסיון העבר ומתוך היערכות מקדימה לכל תרחיש, נוכח הדיווחים המתרבים על תקיפה אפשרית של ארה&quot;ב באיראן בזמן הקרוב.
חשוב להדגיש: בשלב זה אין כל שינוי בהנחיות ההתגוננות בעורף. פתיחת המקלטים והמיגוניות הינה יוזמה של הרשות בלבד, מתוך צעדי אחריות ומשנה זהירות.
אם וכאשר יחול שינוי בהנחיות, נעדכן באופן מיידי.
מאחל לכולנו לילה שקט ובטוח.

איציק דנינו ראש עיריית אופקים</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:56:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצים איראנים מפרסמים תיעוד בו נראה ירי מנשק קל ע&quot;י מס&#x27; רב של פעילים </title><link>https://t.me/arabworld301news/140682</link><description>ערוצים איראנים מפרסמים תיעוד בו נראה ירי מנשק קל ע&quot;י מס&#x27; רב של פעילים משטרה ובאסיג&#x27; על אופנועים לעבר מפגינים באחד הלילות האחרונים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:55:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ע״פ דיווחים ערביים: תיעוד בסמוך לבסיסים האמריקאים בקטאר.  יאיר גולדב</title><link>https://t.me/arabworld301news/140681</link><description>**ע״פ דיווחים ערביים:
תיעוד בסמוך לבסיסים האמריקאים בקטאר.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:55:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ערוצים איראנים מפרסמים תיעוד בו נראה ירי מנשק קל ע&quot;י מס&#x27; רב של פעילים </title><link>https://t.me/b3976a/24669</link><description>ערוצים איראנים מפרסמים תיעוד בו נראה ירי מנשק קל ע&quot;י מס&#x27; רב של פעילים משטרה ובאסיג&#x27; על אופנועים לעבר מפגינים באחד הלילות האחרונים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:55:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גורם ישראלי לאל-ערביה:״במידה והאמריקאים יתקפו באיראן נסגור את המרחב הא</title><link>https://t.me/arabworld301news/140680</link><description>גורם ישראלי לאל-ערביה:״במידה והאמריקאים יתקפו באיראן נסגור את המרחב האווירי״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:54:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140679</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:49:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצים מזוהי הרש&quot;פ והפת&quot;ח טוענים כי התיעוד הזה שניטען כי הוא של הערבים</title><link>https://t.me/arabworld301news/140678</link><description>ערוצים מזוהי הרש&quot;פ והפת&quot;ח טוענים כי התיעוד הזה שניטען כי הוא של הערבים מישראל שלבשו מדי זית דומים מאוד למדי יחידות מיוחדות - אינו שייך לאירוע בדהריה נפת חברון, אלא מדובר בתיעוד של &quot;מנגנוני הביטחון המסכל&quot; של הרש&quot;פ.

אני רק יכול לציין שאני יודע מה נכון ומה לא, אבל מנגנונים של ביטחון המסכל ברש&quot;פ נצפו עם מדים הדומים ליחידות מיוחדות בצה&quot;ל, לא פעם ולא פעמיים בתקופה האחרונה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:49:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] גורם ישראלי לאל ערביה: נסגור את המרחב האווירי אם האמריקאים יתקפו באירא</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83821</link><description>גורם ישראלי לאל ערביה: נסגור את המרחב האווירי אם האמריקאים יתקפו באיראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:45:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] פינוי עובדים גם בבסיס חיל האוויר בפלמחים  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנז</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83820</link><description>פינוי עובדים גם בבסיס חיל האוויר בפלמחים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:41:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דיווחים על המראת 6 מטוסי תדלוק אמריקאים מבסיס אל עודיד בקטאר  @New_sec</title><link>https://t.me/New_security8200/168200</link><description>דיווחים על המראת 6 מטוסי תדלוק אמריקאים מבסיס אל עודיד בקטאר

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:40:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הסבר קצר למה הנושאת מטוסים שתגיע מתישהו לאיזור לכאורה משמעותית למתקפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140677</link><description>**הסבר קצר למה הנושאת מטוסים שתגיע מתישהו לאיזור לכאורה משמעותית למתקפה אמריקנית משמעותית על איראן:**

לצבא ארה&quot;ב יש המון מטוסי קרב במזרח התיכון - אבל מדינות ערביות לא מעוניינות שארה&quot;ב תמריא משטחם לצורך תקיפה באיראן.

אם יש נושאת מטוסים: אפשר להמריא משם.

זה משאיר כרגע את המפציצים הכבדים וטילי טומהוק כאמצעי המרכזי לתקיפה - אם טראמפ יחליט.

אז האם הכרחי לחכות לנושאת המטוסים? לא. האם זה ישדרג את היכולות האמריקניות: בהחלט כן

**עמיחי שטיין - הערוץ המדיני**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:40:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דוברות רשות שדות התעופה : נכון לעת זו, שדות התעופה פועלים כסדרם וללא כ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140676</link><description>דוברות רשות שדות התעופה :
נכון לעת זו, שדות התעופה פועלים כסדרם וללא כל שינוי. 
יחד עם זאת, ובשל המצב הקיים, מומלץ להתעדכן באופן שוטף מול חברות התעופה.
במידה ויחול עדכון כלשהו, תפורסם הודעה לציבור בהתאם.</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:39:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] גם גרמניה דורשת מאזרחים לעזוב את אירן  @New_security8200 חדשות 8200 בט</title><link>https://t.me/New_security8200/168199</link><description>גם גרמניה דורשת מאזרחים לעזוב את אירן

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:39:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] לוחם בחטיבת גבעתי נעצר לאחר שהעביר מידע לגורמים איראנים  [⭕️חדשות בטחו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83819</link><description>לוחם בחטיבת גבעתי נעצר לאחר שהעביר מידע לגורמים איראנים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:38:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] משרד החוץ הגרמני קורא לאזרחיו לעזוב את איראן.  [דור פ. בטלגרם](https:/</title><link>https://t.me/arabworld301news/140675</link><description>משרד החוץ הגרמני קורא לאזרחיו לעזוב את איראן.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:38:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ששה מטוסי תדלוק המריאו מהבסיס האמריקאי בקטאר  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83818</link><description>ששה מטוסי תדלוק המריאו מהבסיס האמריקאי בקטאר

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:34:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 6 מטוסי תדלוק אמריקאים המריאו לפני זמן קצר מקטאר.  [דור פ. בטלגרם](htt</title><link>https://t.me/arabworld301news/140674</link><description>6 מטוסי תדלוק אמריקאים המריאו לפני זמן קצר מקטאר.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:33:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הסבר קצר למה הנושאת מטוסים שתגיע מתישהו לאיזור לכאורה משמעותית למתקפה </title><link>https://t.me/New_security8200/168198</link><description>הסבר קצר למה הנושאת מטוסים שתגיע מתישהו לאיזור לכאורה משמעותית למתקפה אמריקנית משמעותית על איראן:

לצבא ארה&quot;ב יש המון מטוסי קרב במזרח התיכון - אבל מדינות ערביות לא מעוניינות שארה&quot;ב תמריא משטחם לצורך תקיפה באיראן.

אם יש נושאת מטוסים: אפשר להמריא משם.

זה משאיר כרגע את המפציצים הכבדים וטילי טומהוק כאמצעי המרכזי לתקיפה - אם טראמפ יחליט.

אז האם הכרחי לחכות לנושאת המטוסים? לא. האם זה ישדרג את היכולות האמריקניות: בהחלט כן

עמיחי שטיין</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:32:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לא רק דימונה: גם ראש עיריית באר שבע החליט לנקוט במשנה זהירות ולפתוח מק</title><link>https://t.me/arabworld301news/140673</link><description>לא רק דימונה: גם ראש עיריית באר שבע החליט לנקוט במשנה זהירות ולפתוח מקלטים ציבוריים.</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:31:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24668</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:30:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ערוצים מזוהי הרש&quot;פ והפת&quot;ח טוענים כי התיעוד הזה שניטען כי הוא של הערבים</title><link>https://t.me/b3976a/24667</link><description>ערוצים מזוהי הרש&quot;פ והפת&quot;ח טוענים כי התיעוד הזה שניטען כי הוא של הערבים מישראל שלבשו מדי זית דומים מאוד למדי יחידות מיוחדות - אינו שייך לאירוע בדהריה נפת חברון, אלא מדובר בתיעוד של &quot;מנגנוני הביטחון המסכל&quot; של הרש&quot;פ.

אני רק יכול לציין שאני יודע מה נכון ומה לא, אבל מנגנונים של ביטחון המסכל ברש&quot;פ נצפו עם מדים הדומים ליחידות מיוחדות בצה&quot;ל, לא פעם ולא פעמיים בתקופה האחרונה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:30:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ביטול טיסות בימים הקרובים  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83817</link><description>ביטול טיסות בימים הקרובים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:27:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פרסום ראשון: לוחם בחטיבת גבעתי נאשם בריגול לטובת איראן גורם ביטחוני: ״</title><link>https://t.me/arabworld301news/140672</link><description>פרסום ראשון: לוחם בחטיבת גבעתי נאשם בריגול לטובת איראן
גורם ביטחוני: ״מדובר באחת מפרשיות הריגול החמורות שנחקרו עד כה״
במוקד הפרשה: חייל בשירות סדיר, לוחם בגבעתי, שהתגייס לפני מעט יותר משנה ועצור כבר כארבעה חודשים.

על הפרשה הוטל צו איסור פרסום גורף - מה שניתן לפרסם במסגרת הפרפרזה שאושרה לנו: החייל נעצר בסוף חודש ספטמבר. חקירה משולבת של שב״כ, משטרה ומצ״ח, בליווי משרד הביטחון.

עוד עולה כי החל מחודש יולי 2025 עמד החייל בקשר עם גורמי מודיעין איראניים, ובהנחייתם ביצע שורה של משימות ביטחוניות ממניע של בצע כסף. בין היתר, הוא העביר למפעיליו תמונות וסרטונים של אתרים רגישים בישראל, כולל תיעוד מתוך בסיסי צה״ל, וסיפק מידע על אמצעי לחימה, סוגי נשק ותחמושת שבהם עושים שימוש חיילי צה״ל.

לאחרונה אף הוגש נגדו כתב אישום על ידי התביעה הצבאית, בגין עבירות חמורות של מגע עם סוכן חוץ, מסירת ידיעה לאויב, התחזות לאדם אחר ושיבוש מהלכי משפט. 

וזה רק המעט שמותר לספר בשלב הזה. 

לי יעייש</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:27:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בזמן שישראל הרשמית שותקת - מקור ישראלי מתדרך את רשת אלחדת׳ הסעודית כך:</title><link>https://t.me/New_security8200/168197</link><description>בזמן שישראל הרשמית שותקת - מקור ישראלי מתדרך את רשת אלחדת׳ הסעודית כך: 

״ייתכן שנראה תקיפה אמריקנית באיראן עד סוף השבוע.

וושינגטון עשויה להוציא לפועל גם מתקפות סייבר נגד איראן.

לא ברור עדיין האם התקיפה האמריקנית תהיה מוגבלת או רחבה.

אם איראן תתקוף את ישראל - לא נהסס להביא לסיומו של המשטר האיראני״.

דורון קדוש</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:26:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **איך מפילים את המשטר האיראני? מה ארה&quot;ב צריכה לתקוף? מה חשוב לא פחות מ</title><link>https://t.me/abualiexpress/112764</link><description>**איך מפילים את המשטר האיראני? מה ארה&quot;ב צריכה לתקוף? מה חשוב לא פחות מהתקיפה הצבאית עצמה?**

טובי המוחות בארה&quot;ב, בישראל ובמקומות נוספים יושבים וחושבים על הדרך האפקטיבית ביותר להפיל את משטר האייתולות.

רבים ודאי מדמיינים תקיפות עם הרס בהיקף עצום השמדת אתרים צבאיים רבים, השמדת כל כוחות הביטחון האיראנים - הצבא האיראני, משמרות המהפכה, הבאסיג&#x27; (מאות אלפי אנשים).

ובכן, יש זווית נוספת שחשוב לתת עליה את הדעת: המרכיב התודעתי.

כאשר הכוח שמבקש להפיל את השלטון תופס את משרדי רשות השידור של המדינה בה מתבצעת ההפיכה, זה אחד הסימנים שהשלטון התחלף.

כאשר הכוח המבקש להפיל את השלטון תופס את בית הפרלמנט, את ארמון הנשיאות /ארמון השליט העליון - זה סימן שהשלטון הקודם איבד אותם.

כאשר רואים שהמנהיג הקודם נמלט או נהרג - זה סימן לשינוי.

בשביל להגיע להישגים שציינתי לעיל לא צריך להשמיד מאות אלפי אנשי ביטחון וחיילים ולא צריך לחסל את כל האתרים הצבאיים באיראן.

צריך לתקוף בצורה חכמה וממוקדת שתאפשר למפגינים, למורדים בשלטון המבקשים להפילו, להגיע ולתפוס את סמלי השלטון שציינתי לעיל, תוך שהם  מתעדים ומשדרים את זה לעולם כולו (כולל הכרזה רשמית שהשלטון הקודם נפל) . ארה&quot;ב צריכה ליצור עבור אותם אנשים, אזור סטרילי/מסדרון פתוח ונקי מכוחות המשטר שיאפשר להם להגיע אל סמלי השלטון. זה בהחלט יכול להיעשות מהאוויר. 

חיוני גם לייצר תחושת נרדפות אצל נאמני השלטון אותו מבקשים להפיל לצד אפשרות מושכלת למתן חנינה עבורם, בתנאים מסוימים כדי לקדם עריקות. אבו מחמד אלג&#x27;ולאני, הוא דוגמא טובה כיצד ניתן לנהל את הנושא הזה - הוא איפשר למרבית חיילי משטר אסד &quot;לחזור בתשובה&quot; תמורת קבלת השלטון החדש.

המשטר האיראני התגלה פעמים רבות (לדוגמא במלחמת 12 הימים) כנמר של נייר - האיום וההתפארות היו גדולים ממה שהיו במציאות. המשטר האיראני בונה את ההרתעה בראש ובראשונה על ניפוח תודעתי. 

כאשר משטר מבסס את כוחו בעיקר על אמצעי תודעה ופחות על יכולת אמיתית בשטח, זה אומר שכאשר באים להפיל אותו, צריך בראש ובראשונה להתייחס למימד התודעתי - זה גם הרבה יותר זול וגם פוגע הכי חזק בבטן הרכה של משטר שכזה. האפשרויות להיות יצירתיים בהקשר התודעתי רחבות מאוד. במיוחד בעידן ה AI... ודי לחכימא ברמיזא. 

לא לחינם סגר המשטר את רשת האינטרנט במדינה - מי ששולט באינטרנט ובנרטיב המשודר החוצה הוא זה השולט בכיפה.... 
שליטה ברשתות התקשורת והיכולת להחזיק בה לאורך זמן היא יכולת מרכזית בהכרעת המשטר האיראני והיא קלה להשגה באופן יחסי. 

שיהיה בהצלחה.

[11 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112764#comments)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:23:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] פינוי אזרחים מאירן ממשיך גם הערב, שוויץ, איטליה ופולין גם הן קוראות לא</title><link>https://t.me/New_security8200/168196</link><description>פינוי אזרחים מאירן ממשיך גם הערב, שוויץ, איטליה ופולין גם הן קוראות לאזרחים לצאת מאירן 

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:22:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אם אתם לוחמים ויש לכם מידע שמאושר בפרסום שלחו אותו אלי לבוט ההתקשרות @</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83816</link><description>אם אתם לוחמים ויש לכם מידע שמאושר בפרסום שלחו אותו אלי לבוט ההתקשרות @Lelo_tsenzura_bot 
תודה מראש</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:22:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] איטליה גם מצטרפת.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)** 301 העולם</title><link>https://t.me/arabworld301news/140671</link><description>איטליה גם מצטרפת.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:21:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דוברות רשות שדות התעופה :  נכון לעת זו, שדות התעופה פועלים כסדרם וללא </title><link>https://t.me/New_security8200/168195</link><description>דוברות רשות שדות התעופה :

נכון לעת זו, שדות התעופה פועלים כסדרם וללא כל שינוי. 
יחד עם זאת, ובשל המצב הקיים, מומלץ להתעדכן באופן שוטף מול חברות התעופה.
במידה ויחול עדכון כלשהו, תפורסם הודעה לציבור בהתאם.</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:20:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] זה לגופות פותחים בחירום למי שלא הבין</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83815</link><description>זה לגופות
פותחים בחירום למי שלא הבין</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:19:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גם פולין קוראת לאזרחיה לעזוב מיד את איראן.  [דור פ. בטלגרם](https://t.</title><link>https://t.me/arabworld301news/140670</link><description>גם פולין קוראת לאזרחיה לעזוב מיד את איראן.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:17:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] פתיחת מקררים בחטמר ערבה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83814</link><description>פתיחת מקררים בחטמר ערבה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:17:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עדות זוועה מאיספהן:  חללי הטבח נשמרים במקררי פירות וירקות כי נגמר המקו</title><link>https://t.me/arabworld301news/140669</link><description>עדות זוועה מאיספהן:

חללי הטבח נשמרים במקררי פירות וירקות כי נגמר המקום בבתי החולים. בחלק מהמקרים הגיעו משפחות וזיהו פצועים קשה במקררים:

היורים ברחובות הם פעמים רבות אפגנים וערבים שהובאו על יד המשטר.

מקלעים כבדים הובאו לרחוב הראשי.

בלוויות רשאים להשתתף רק האב והאם.</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:15:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אל-חדת׳: ייתכן שנראה תקיפה אמריקנית באיראן החל מעכשיו ועד סוף השבוע  [</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83812</link><description>אל-חדת׳: ייתכן שנראה תקיפה אמריקנית באיראן החל מעכשיו ועד סוף השבוע

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:09:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גורם ה״בקיא באירוע״ לאל-חדת׳: ״יתכן ונראה תקיפה אמריקנית נגד איראן מעכ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140668</link><description>גורם ה״בקיא באירוע״ לאל-חדת׳: ״יתכן ונראה תקיפה אמריקנית נגד איראן מעכשיו ועד סוף השבוע״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:03:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הצהרה של מצרים קטאר וטורקיה: מגנים את השימוש המכוון באלימות, הריגת מפג</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83811</link><description>הצהרה של מצרים קטאר וטורקיה:
מגנים את השימוש המכוון באלימות, הריגת מפגינים, מעצרים שרירותיים ושיטות הפחדה באיראן

אנו קוראים לרשויות האיראניות להפעיל שליטה עצמית מלאה, להימנע מאלימות ולכבד את זכויות האדם והחירויות הבסיסיות של האזרחים

מוכנים להטיל סנקציות נוספות אם איראן תמשיך לדכא את ההפגנות.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:00:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **קבוצת לופטהנזה:**  בשל המצב במזרח התיכון, קבוצת לופטהנזה (הכוללת את </title><link>https://t.me/arabworld301news/140667</link><description>**קבוצת לופטהנזה:**

בשל המצב במזרח התיכון, קבוצת לופטהנזה (הכוללת את חברות התעופה לופטהנזה, SWISS, אוסטריאן איירליינס, בריסל איירליינס ויורווינגס) מודיעה על *המשך הפעלת הטיסות אל/מ תל אביב וממנה במתכונת של טיסות יום בלבד, החל ממחר, 15 בינואר, ועד 19 בינואר (כולל).*

שינוי זה נועד לאפשר לצוותי האוויר לשוב לבסיסם ללא לינה בישראל. בעקבות השינויים, ייתכן וחלק מהטיסות יבוטלו.

קבוצת לופטהנזה עוקבת מקרוב אחר המתרחש ותמשיך להעריך את המצב בימים הקרובים. 

נוסעים המושפעים מהשינויים יועברו לטיסות חלופיות באופן אוטומטי וייקבלו על כך עדכון יזום. לחילופין, נוסעים רשאים לשנות את מועד טיסתם לתאריך מאוחר יותר. 

בטיחות הנוסעים ואנשי הצוות נמצאת תמיד בראש סדר העדיפויות שלנו.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 18:56:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] פתיחת מקלטים בפרדס חנה וערים נוספות   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83810</link><description>פתיחת מקלטים בפרדס חנה וערים נוספות 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 18:54:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הטלוויזיה האיראנית משדרת איום על נשיא ארה&quot;ב טראמפ: &quot;הפעם, הכדור לא יפס</title><link>https://t.me/arabworld301news/140666</link><description>הטלוויזיה האיראנית משדרת איום על נשיא ארה&quot;ב טראמפ: &quot;הפעם, הכדור לא יפספס אותך&quot;.

301 העולם הערבי בטלגרם 

https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 18:54:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בוטלו הטיסות של קבוצת לופטהנזה.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsi</title><link>https://t.me/arabworld301news/140665</link><description>בוטלו הטיסות של קבוצת לופטהנזה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 18:47:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ביטלה את כל הטיסות הלילה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83809</link><description>ביטלה את כל הטיסות הלילה</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 18:43:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ענקית התעופה לופטהנזה ביטלה את טיסות הלילה שלה מישראל  מיכאל שמש</title><link>https://t.me/New_security8200/168194</link><description>ענקית התעופה לופטהנזה ביטלה את טיסות הלילה שלה מישראל

מיכאל שמש</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 18:42:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ‏דו״צ אני ממשיך לעדכן: ‏אני ער לפרסומים ביממה ובשעות האחרונות ביתר שאת</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83808</link><description>‏דו״צ
אני ממשיך לעדכן:
‏אני ער לפרסומים ביממה ובשעות האחרונות ביתר שאת ומבקש להבהיר - צה״ל עוקב מקרוב אחר ההתפתחויות.

‏בימים האחרונים הרמטכ״ל מקיים הערכות מצב שוטפות. אנחנו במעקב מלא וערוכים לכל התפתחות. הרמטכ״ל הנחה על חיזוק המוכנות בהגנה בכלל המערכים.

‏אני שב ומבקש: הסתמכו אך ורק על הודעות צה״ל הרשמיות והימנעו מהפצת שמועות העלולות לעורר דאגה בציבור. בשלב זה אין שינוי במדיניות ההתגוננות.

‏צה״ל ערוך וימשיך לפעול באחריות להגנה על ביטחון אזרחי מדינת ישראל.

‏אעדכן במידה ויידרש בכל שינוי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 18:40:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140664</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 18:39:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏**דובר צה״ל אפי דפרין **  אני ממשיך לעדכן: ‏אני ער לפרסומים ביממה ובש</title><link>https://t.me/New_security8200/168193</link><description>‏**דובר צה״ל אפי דפרין **

אני ממשיך לעדכן:
‏אני ער לפרסומים ביממה ובשעות האחרונות ביתר שאת ומבקש להבהיר - צה״ל עוקב מקרוב אחר ההתפתחויות.

‏בימים האחרונים הרמטכ״ל מקיים הערכות מצב שוטפות. אנחנו במעקב מלא וערוכים לכל התפתחות. הרמטכ״ל הנחה על חיזוק המוכנות בהגנה בכלל המערכים.

‏אני שב ומבקש: הסתמכו אך ורק על הודעות צה״ל הרשמיות והימנעו מהפצת שמועות העלולות לעורר דאגה בציבור. בשלב זה אין שינוי במדיניות ההתגוננות.

‏צה״ל ערוך וימשיך לפעול באחריות להגנה על ביטחון אזרחי מדינת ישראל.

‏אעדכן במידה ויידרש בכל שינוי</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 18:37:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שימו 💙  **מבצע השקה מיוחד עכשיו ב-yes!!!**  מצטרפים ל-yes ומקבלים   **</title><link>https://t.me/abualiexpress/112763</link><description>שימו 💙

**מבצע השקה מיוחד עכשיו ב-yes!!!**

מצטרפים ל-yes ומקבלים  
**HBO Max חצי שנה מתנה!** 🔥🔥🔥

**מחיר הצטרפות: רק 99 ש&quot;ח לחודש**

ועוד המון הטבות בחבילה:

🎁 **שני ממירים ללא עלות**  
🎁 **התקנה חינם מהיום להיום**  
🎁 **ספריית VOD ענקית בחינם**  
🎁 **דיסני+ חצי שנה מתנה**  
🎁 **נטפליקס במחיר מוזל**

❗ **אל תפספסו מבצע מטורף!!** 💪🏻

https://yes.ussl.co/unprecedented-price/?utm_source=telegram&amp;utm_medium=Alios-telegram-yes99-abuali

**ללקוחות פרטיים חדשים.  
בכפוף להצטרפות לחבילת HBO Max בהתאם לנספחי המבצע.**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 18:30:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/112762</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 18:29:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כל עוד אין הנחיות חירום מפיקוד העורף אנחנו בשגרה.  מומלץ להמתין ולהתחב</title><link>https://t.me/arabworld301news/140663</link><description>כל עוד אין הנחיות חירום מפיקוד העורף אנחנו בשגרה.

מומלץ להמתין ולהתחבר בינתיים לפיקוד העורף</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 18:28:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83807</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 18:27:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טרקטור הורס בית מט ליפול בשייח רדואן הבית ניזוק מתקיפת חיל האוויר ומצב</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83806</link><description>טרקטור הורס בית מט ליפול בשייח רדואן
הבית ניזוק מתקיפת חיל האוויר ומצבו התדרדר עקב מזג האוויר

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 18:27:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בסיס חיל האוויר נבטים פונה בחלקו  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](h</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83805</link><description>בסיס חיל האוויר נבטים פונה בחלקו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 18:24:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הבית הלבן מפרסם: לאיזו דרך הולכת גרינלנד?  [3 תגובות](https://abualiex</title><link>https://t.me/abualiexpress/112761</link><description>הבית הלבן מפרסם:
לאיזו דרך הולכת גרינלנד?

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112761#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 18:19:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שגריר איראן במצרים: אנחנו במצב מלחמה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83804</link><description>שגריר איראן במצרים: אנחנו במצב מלחמה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 18:13:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נשיא סוריה אחמד א-שרע העניק לפני יומיים ראיון לערוץ הכורדי &quot;שמס TV&quot; המ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140662</link><description>נשיא סוריה אחמד א-שרע העניק לפני יומיים ראיון לערוץ הכורדי &quot;שמס TV&quot; המשדר מהחבל הכורדי בעיראק, ועל רקע הלחימה בעיר חלב בין כוחות הכורדים לכוחות המשטר הסורי, אך הערוץ החליט לאחר מכן שלא לשדר את הראיון. מנהל הערוץ, אלי נאכוזי, הסביר אמש כי הסיבה לכך היא כי הראיון היה ראיון לוחמני ולא העביר מסרי הרגעה לציבור הכורדי, אלא עלול היה להלהיט את הרוחות עוד יותר. בתגובה לכך לשכתו של אחמד א-שרע הבהירה כי הנשיא הסורי בחר במיוחד להתראיין לערוץ כורדי כדי להביע את עמדתו, &quot;כדי להדגיש את מעמד הכורדים וזכויותיהם, וכי הקשר עימם חוצה מעבר למסגרת הארגונים&quot;. הלשכה מסבירה כי &quot;הימצאות לחצים לא-עריכתיים אינם סיבה מספקת להצדיק את חוסר שידור הראיון שאמור היה להיערך בצורה מקצועית&quot;, וכי היא &quot;שומרת לעצמה את הזכות&quot; לפרסם את הראיון או חלקים מממנו בעצמה בעמודים הרשמיים של הנשיאות הסורית.

הערב ערוץ הטלוויזיה הסורית הרשמי, אלאח&#x27;באריה א-סוריה, החל לפרסם קטעים מהריאיון.

כאן 11
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 18:07:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח: גם חברת ITA Airways האיטלקית שהחלה לפעול בישראל רק לפני שבועיים</title><link>https://t.me/arabworld301news/140658</link><description>דיווח: גם חברת ITA Airways האיטלקית שהחלה לפעול בישראל רק לפני שבועיים מודיעה לעובדיה להיערך לביטול הטיסות לישראל 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 18:02:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שר החוץ האמריקאי מרקו רוביו התקשר לנתניהו ועדכן אותו על ההתפתחויות הצפ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83803</link><description>שר החוץ האמריקאי מרקו רוביו התקשר לנתניהו ועדכן אותו על ההתפתחויות הצפויות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 18:02:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] *לשכת ראש הממשלה:*  ראש הממשלה בנימין נתניהו שוחח הערב עם טלי ואיציק ג</title><link>https://t.me/arabworld301news/140656</link><description>*לשכת ראש הממשלה:*

ראש הממשלה בנימין נתניהו שוחח הערב עם טלי ואיציק גואילי, הוריו של החלל החטוף רס״ר רן גואילי ז״ל.

רה״מ הבהיר שהשבתו של רן היא בראש מעייננו ושהמהלך ההצהרתי על הקמת ועדת טכנוקרטים לא ישפיע על מאמצי ההשבה של רן לקבר ישראל.

רה״מ הבהיר כי ממשלת ישראל עומדת על כך שמידע שנמסר למתווכות על ידי מתאם השו״נ וצוותו יהפוך מיידית לפעולות אפקטיביות בשטח.
חמאס נדרש לעמוד בדרישות ההסכם לקיים 100% מאמץ להשבת החטופים החללים עד האחרון שבהם - רן גואילי גיבור ישראל.

**מורן ה.**

לפרסום ב301: https://t.me/yossi301</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:52:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140655</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:52:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140654</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:52:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שלושה אנשי בסיג׳ של משמרות המהפכה נהרגו בעימותים עם אזרחים  מוות לדיקט</title><link>https://t.me/arabworld301news/140653</link><description>שלושה אנשי בסיג׳ של משמרות המהפכה נהרגו בעימותים עם אזרחים

מוות לדיקטטור 
יחיא השאה 

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:52:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *לשכת ראש הממשלה:*  ראש הממשלה בנימין נתניהו שוחח הערב עם טלי ואיציק ג</title><link>https://t.me/New_security8200/168192</link><description>*לשכת ראש הממשלה:*

ראש הממשלה בנימין נתניהו שוחח הערב עם טלי ואיציק גואילי, הוריו של החלל החטוף רס״ר רן גואילי ז״ל.

רה״מ הבהיר שהשבתו של רן היא בראש מעייננו ושהמהלך ההצהרתי על הקמת ועדת טכנוקרטים לא ישפיע על מאמצי ההשבה של רן לקבר ישראל.

רה״מ הבהיר כי ממשלת ישראל עומדת על כך שמידע שנמסר למתווכות על ידי מתאם השו״נ וצוותו יהפוך מיידית לפעולות אפקטיביות בשטח.
חמאס נדרש לעמוד בדרישות ההסכם לקיים 100% מאמץ להשבת החטופים החללים עד האחרון שבהם - רן גואילי גיבור ישראל.</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:51:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] *לשכת ראש הממשלה:*  ראש הממשלה בנימין נתניהו שוחח הערב עם טלי ואיציק ג</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83802</link><description>*לשכת ראש הממשלה:*

ראש הממשלה בנימין נתניהו שוחח הערב עם טלי ואיציק גואילי, הוריו של החלל החטוף רס״ר רן גואילי ז״ל.

רה״מ הבהיר שהשבתו של רן היא בראש מעייננו ושהמהלך ההצהרתי על הקמת ועדת טכנוקרטים לא ישפיע על מאמצי ההשבה של רן לקבר ישראל.

רה״מ הבהיר כי ממשלת ישראל עומדת על כך שמידע שנמסר למתווכות על ידי מתאם השו״נ וצוותו יהפוך מיידית לפעולות אפקטיביות בשטח.
חמאס נדרש לעמוד בדרישות ההסכם לקיים 100% מאמץ להשבת החטופים החללים עד האחרון שבהם - רן גואילי גיבור ישראל.</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:51:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אלג&#x27;זירה מפי מקור אמריקאי בעקבות ההכרזה על השלב השני של תוכנית טראמפ :</title><link>https://t.me/abualiexpress/112760</link><description>אלג&#x27;זירה מפי מקור אמריקאי בעקבות ההכרזה על השלב השני של תוכנית טראמפ :

סוגיית ההחלטה על פתיחת מעבר רפיח נמצאת בידי הצד הישראלי.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112760#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:51:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ⚠️ אזהרת צפייה קשה: תיעודים חדשים מאיראן מראים כוחות משטר רודפים אחר א</title><link>https://t.me/arabworld301news/140652</link><description>⚠️ אזהרת צפייה קשה: תיעודים חדשים מאיראן מראים כוחות משטר רודפים אחר אזרחים ופותחים באש חיה במהלך המחאות. בסרטון נוסף נראה צעיר שנורה ונהרג בגוהרדשט שבכרַג’, מערבית לטהראן, ב־9 בינואר.


**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:51:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תגובת מילואמניקים – דור הניצחון:** הפרסום הרשמי של השליח האמריקאי סט</title><link>https://t.me/arabworld301news/140651</link><description>**תגובת מילואמניקים – דור הניצחון:**
הפרסום הרשמי של השליח האמריקאי סטיב ויטקוף מאשר לצערנו את מה שהתרענו מפניו :

ישראל והאזור צועדים לעבר שלב ב׳ שמחזיר את עזה בדיוק לאותה קונספציה שקרסה ב־7 באוקטובר.
הקמת “מינהל פלסטיני טכנוקרטי זמני”, גם תחת שם חדש ומכובס, היא העברת שליטה אזרחית לגורמים פלסטיניים בעזה – עוד לפני שחמאס הובס ויצא מהרצועה 
ומחזיר אותנו למצב שחמאס שולט ומתכונן לפלישה הקרקעית הבאה.

**אנחנו, שנלחמנו בעזה, קברנו חברים ושילמנו מחיר אישי ולאומי כבד, אומרים בבירור:**

**1.שליטה ביטחונית ישראלית מלאה**
**2.פירוק מוחלט של תשתיות טרור.**
**3.עידוד הגירה מרצון של אוכלוסייה עוינת – ולא שיקום שיוליד את סבב הדמים הבא.**

בלי התנאים הללו כל ממשל “טכנוקרטי” יהפוך במהירות לחמאס בחליפה.
**הפסקת אש ושיקום אינם תחליף לניצחון.**
מי שמדלג על הכרעת האויב – מכין את המלחמה הבאה.

**לא חוזרים ל־6 באוקטובר.**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:48:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] השר עמיחי שיקלי מצטרף לטרנד : הצתת סיגריה עם ח&#x27;מינאי..  [כדי להגיב לכת</title><link>https://t.me/abualiexpress/112759</link><description>השר עמיחי שיקלי מצטרף לטרנד :
הצתת סיגריה עם ח&#x27;מינאי..

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112759#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:44:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שתפו אותנו...  https://t.me/arabworld301news</title><link>https://t.me/arabworld301news/140650</link><description>שתפו אותנו...

https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:41:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏השליח האמריקני וויטקוף הודיע על מעבר לשלב ב&#x27; של מתווה טראמפ לעזה</title><link>https://t.me/New_security8200/168191</link><description>‏השליח האמריקני וויטקוף הודיע על מעבר לשלב ב&#x27; של מתווה טראמפ לעזה</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:31:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חברת נטבלוקס: איראן נכנסת ליום השביעי של ניתוק האינטרנט שנמשך כבר יותר</title><link>https://t.me/arabworld301news/140649</link><description>חברת נטבלוקס: איראן נכנסת ליום השביעי של ניתוק האינטרנט שנמשך כבר יותר מ-144 שעות
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:30:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] העיתונאי היהודי - אמריקאי, מארק לווין (כ 5 מיליון עוקבים ברשת X):  זה </title><link>https://t.me/abualiexpress/112758</link><description>העיתונאי היהודי - אמריקאי, מארק לווין (כ 5 מיליון עוקבים ברשת X):

זה עתה קיבלתי את הטקסט הבא:

הרגע שוחחתי עם חבר שהצליח להגיע לחבל כורדיסטן העיראקי. כך הוא סיפר לי:

&quot;מספר ההרוגים גבוה בהרבה מ־12 אלף. מדובר בטבח מזוויע מעבר לכל תיאור. המשטר קרוב להצליח בדיכוי המחאה באמצעות אלימות בלתי מרוסנת. הקור העז הוא גורם מכריע נוסף - אנשים פשוט אינם מסוגלים להישאר ברחובות זמן רב יותר. אם סיוע לא יגיע כבר היום, או לכל המאוחר עד מחר - זה גמור.&quot;

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112758#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:29:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פרסום ראשון: קבוצת לופטהנזה הודיעה לעובדיה להיערך לעזיבת ישראל ולביטול</title><link>https://t.me/arabworld301news/140648</link><description>פרסום ראשון: קבוצת לופטהנזה הודיעה לעובדיה להיערך לעזיבת ישראל ולביטול הטיסות החל ממחר

דן פישר</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:28:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] יתכן ובקרוב נראה ביטולי טיסות ואזהרות מסע בישראל.  [דור פ. בטלגרם](htt</title><link>https://t.me/arabworld301news/140647</link><description>יתכן ובקרוב נראה ביטולי טיסות ואזהרות מסע בישראל.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:21:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שליחו של טרמאפ מודיע על מעבר לשלב ב&#x27; בתוכנית 20 הנקודות של טרמאפ.  3 ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/140646</link><description>שליחו של טרמאפ מודיע על מעבר לשלב ב&#x27; בתוכנית 20 הנקודות של טרמאפ.

3 הנקודות העיקריות במעבר לשלב ב&#x27; הם: הקמת ממשלת תכנוקרטים שתנהל את הרצועה לתקופת מעבר, התחלת שיקום ופירוז.

העובדה שחלפו מעל ל-90 יום והחלל האחרון עדיין מוחזק ברצועה, ההפרות והניסיונות הפגיעה בלוחמי צה&quot;ל סביב השעון, ושלל ההפרות החמורות של חמאס לא מפריעות לממשל טרמאפ להכריז על שלב ב&#x27; שמשמעותו סיום המלחמה והמשך נסיגת צה&quot;ל והתחלת תהילך השיקום מסמנת אולי יותר מכל את המציאות החדשה בהקשר של חמאס והרצועה, במה שנקרא &quot;היום שאחרי&quot;.

חמאס היא הריבון והשולט צבאית ושלטונית על כ-50 % משטח הרצועה - יכול לקום ממשל תכנוקרטי זמני אבל הוא לא ישנה את העובדה כי מי ששולט בפועל הוא רק חמאס.

חמאס משתקמת מתבססת וחוזרת לפעילות המלאה - בתי ספר, אוניברסיטות, אירוע שינון קוראן לילדים ובני נוער, גיוס מחבלים חדשים, ייצור אמל&quot;ח, חפירת מנהרות ופירים, שליטה ברחובות ובכל דבר בהקשר האזרחי ברצועה.
ממשלת התכנוקרטים הזו תהיה ממשלת בובה שלא תוכל למנוע מחמאס דבר כל עוד הוא שולט בשטח באמצעות הנשק.

חמאס מייחלת לשיקום והנה הוא מתחיל עוד מבלי שהחלל האחרון הושב לישראל, כאשר חמאס לא מוכנה להתפרק מנשקה.

שליחו של טרמאפ מסר כי ארה&quot;ב מצפה מחמאס לעמוד בהסכם ולתהפרק מנשק - יש רק בעיה אחת, חמאס הודיע מהיום הראשון שזה פשוט לא יקרה.
מה ממשל טרמאפ לא הבין פה?
חמאס תעמוד בהסכם לאחר מהיום הראשון היא מפירה אותו?

כמו בלבנון כך גם ברצועה שום פירוז ופירוק מנשק לא יקרה - יש רק דרך אחת לעשות זאת והיא באמצעות צה&quot;ל.
אף גורם לא יתנדב לעשות זאת במקומנו.

ישראל צריכה להודיע לארה&quot;ב שהיא מתנגדת להקמת ממשלת התכנוקרטים והשיקום עד לרגע שהחלל האחרון מוחזר, ועד לרגע שפירוק הנשק מתחיל - יש להציב אולטימטום של זמן וקו אדום בו אם זה לא מתרחש ישראל חוזרת ללחימה וכובשת את שאר חלקי הרצועה.
ללא אולטימטום גם ללא שיקום חמאס תימרח ככה חודשים על גבי חודשים ותשחק עם ישראל וארה&quot;ב בעניין ותזכה לחודשים נוספים של הפסקת אש תוך הפרת ההסכם.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:21:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טיסות אוסטריאן איירליינס מתל אביב ואליה הלילה בוטלו  [⭕️חדשות בטחון מה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83800</link><description>טיסות אוסטריאן איירליינס מתל אביב ואליה הלילה בוטלו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:21:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] שליחו של טרמאפ מודיע על מעבר לשלב ב&#x27; בתוכנית 20 הנקודות של טרמאפ.  3 ה</title><link>https://t.me/b3976a/24665</link><description>שליחו של טרמאפ מודיע על מעבר לשלב ב&#x27; בתוכנית 20 הנקודות של טרמאפ.

3 הנקודות העיקריות במעבר לשלב ב&#x27; הם: הקמת ממשלת תכנוקרטים שתנהל את הרצועה לתקופת מעבר, התחלת שיקום ופירוז.

העובדה שחלפו מעל ל-90 יום והחלל האחרון עדיין מוחזק ברצועה, ההפרות והניסיונות הפגיעה בלוחמי צה&quot;ל סביב השעון, ושלל ההפרות החמורות של חמאס לא מפריעות לממשל טרמאפ להכריז על שלב ב&#x27; שמשמעותו סיום המלחמה והמשך נסיגת צה&quot;ל והתחלת תהילך השיקום מסמנת אולי יותר מכל את המציאות החדשה בהקשר של חמאס והרצועה, במה שנקרא &quot;היום שאחרי&quot;.

חמאס היא הריבון והשולט צבאית ושלטונית על כ-50 % משטח הרצועה - יכול לקום ממשל תכנוקרטי זמני אבל הוא לא ישנה את העובדה כי מי ששולט בפועל הוא רק חמאס.

חמאס משתקמת מתבססת וחוזרת לפעילות המלאה - בתי ספר, אוניברסיטות, אירוע שינון קוראן לילדים ובני נוער, גיוס מחבלים חדשים, ייצור אמל&quot;ח, חפירת מנהרות ופירים, שליטה ברחובות ובכל דבר בהקשר האזרחי ברצועה.
ממשלת התכנוקרטים הזו תהיה ממשלת בובה שלא תוכל למנוע מחמאס דבר כל עוד הוא שולט בשטח באמצעות הנשק.

חמאס מייחלת לשיקום והנה הוא מתחיל עוד מבלי שהחלל האחרון הושב לישראל, כאשר חמאס לא מוכנה להתפרק מנשקה.

שליחו של טרמאפ מסר כי ארה&quot;ב מצפה מחמאס לעמוד בהסכם ולתהפרק מנשק - יש רק בעיה אחת, חמאס הודיע מהיום הראשון שזה פשוט לא יקרה.
מה ממשל טרמאפ לא הבין פה?
חמאס תעמוד בהסכם לאחר מהיום הראשון היא מפירה אותו?

כמו בלבנון כך גם ברצועה שום פירוז ופירוק מנשק לא יקרה - יש רק דרך אחת לעשות זאת והיא באמצעות צה&quot;ל.
אף גורם לא יתנדב לעשות זאת במקומנו.

ישראל צריכה להודיע לארה&quot;ב שהיא מתנגדת להקמת ממשלת התכנוקרטים והשיקום עד לרגע שהחלל האחרון מוחזר, ועד לרגע שפירוק הנשק מתחיל - יש להציב אולטימטום של זמן וקו אדום בו אם זה לא מתרחש ישראל חוזרת ללחימה וכובשת את שאר חלקי הרצועה.
ללא אולטימטום גם ללא שיקום חמאס תימרח ככה חודשים על גבי חודשים ותשחק עם ישראל וארה&quot;ב בעניין ותזכה לחודשים נוספים של הפסקת אש תוך הפרת ההסכם.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:20:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הודעה מטליק גואלי אמו של החטוף רן גואילי:**  &quot;שוחחנו לפני זמן קצר עם</title><link>https://t.me/arabworld301news/140645</link><description>**הודעה מטליק גואלי אמו של החטוף רן גואילי:**

&quot;שוחחנו לפני זמן קצר עם ראש הממשלה שהתקשר אלינו.

רה״מ הבהיר שהשבתו של רני היא בראש מעייננו.

המהלך ההצהרתי על הקמת ועדת טכנוקרטים וכל מהלך אחר לא יסתור ולא ישפיע על מאמצי ההשבה של רני לקבר ישראל.

ההצהרה על שלב ב מתמקדת בדרישה לפירוק חמאס מנשקו ולפירוז רצועת עזה, אין נסיגת צהל עד שיפורקו מנשקם, אין בניה, אין שיקום.

גם מעבר רפיח עוד לא נפתח למרות הלחצים כי אנחנו מתעקשים על רני.

המאמצים להשיב את רני מבוצעים גם בתחום המודיעיני, גם המבצעי וגם במגעים עם המתווכות.

יש לנו דרישות חד משמעיות מהחמאס כי העברנו מידע מודיעיני ודברים שדרשנו עוד לא קרו.

לכן כל דבר שצפוי לקרות לא ישפיע על המאמצים ועל הדרישה להשיב את רני.&quot;</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:17:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **דין פישר** פרסום ראשון: קבוצת לופטהנזה הודיעה לעובדיה להיערך לעזיבת </title><link>https://t.me/New_security8200/168190</link><description>**דין פישר**
פרסום ראשון: קבוצת לופטהנזה הודיעה לעובדיה להיערך לעזיבת ישראל ולביטול הטיסות החל ממחר</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:17:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] קבוצת לופטהנזה הודיעה לעובדיה להיערך ליציאה מישראל ולביטול הטיסות החל </title><link>https://t.me/lelotsenzura/83799</link><description>קבוצת לופטהנזה הודיעה לעובדיה להיערך ליציאה מישראל ולביטול הטיסות החל ממחר

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:15:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] נכון לעכשיו, אין נושאות מטוסים אמריקאיות או קבוצות תקיפה של נושאות מטו</title><link>https://t.me/New_security8200/168189</link><description>נכון לעכשיו, אין נושאות מטוסים אמריקאיות או קבוצות תקיפה של נושאות מטוסים במזרח התיכון. חדשות N12 פרסמו חדשות כוזבות בנושא, שמרמזות על כך שנושאת המטוסים USS Roosevelt חצתה את המפרץ הפרסי, בעוד שהמציאות היא שמשחתת של הצי האמריקאי, המכונה גם USS Roosevelt, היא זו שחוצה את המפרץ הפרסי. 

התמונה המצורפת מציגה את מיקומן הנוכחי של כל קבוצות התקיפה של נושאות המטוסים של הצי האמריקאי (עדכני מאתמול).
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:08:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *יום רביעי | כ&quot;ה בטבת התשפ&quot;ו | 14.01.2026 | 18:32*  ערב טוב, החל מהשעו</title><link>https://t.me/New_security8200/168188</link><description>*יום רביעי | כ&quot;ה בטבת התשפ&quot;ו | 14.01.2026 | 18:32*

ערב טוב,
החל מהשעות הקרובות ולאורך שעות הלילה צפויים להישמע רעשי פיצוצים וארטילריה עצימים במרחב העוטף, במיקוד למועצה אזורית שער הנגב, ויישובי דרום מועצה אזורית אשכול.

נדגיש כי רעשים אלו הינם כחלק מפעילות של כוחותינו במרחב רצועת עזה.

**המשך ערב טוב ושקט.

*הסברה | מרכז העורף - אוגדת עזה***</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:06:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מסר בפרסית מתוך איראן לנשיא טראמפ:  העם האיראני מחכה לך ❤️  [כדי להגיב</title><link>https://t.me/abualiexpress/112757</link><description>מסר בפרסית מתוך איראן לנשיא טראמפ:

העם האיראני מחכה לך ❤️

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112757#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:06:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גם בריטניה מסיגה כוחות מקטאר</title><link>https://t.me/arabworld301news/140643</link><description>גם בריטניה מסיגה כוחות מקטאר</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:02:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] 144 שעות מאז נותק האינטרנט באיראן .  @New_security8200 חדשות 8200 בטלג</title><link>https://t.me/New_security8200/168187</link><description>144 שעות מאז נותק האינטרנט באיראן .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:01:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בריטניה מפנה את אנשיה מבסיסים בקטאר  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83798</link><description>בריטניה מפנה את אנשיה מבסיסים בקטאר

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 17:01:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הבריטים מפנים כוחות מקטר.  @New_security8200 חדשות 8200 בטלגרם</title><link>https://t.me/New_security8200/168186</link><description>הבריטים מפנים כוחות מקטר.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:59:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תיעוד של ירי חי במפגינים בעיר כאראג&#x27;  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83797</link><description>תיעוד של ירי חי במפגינים בעיר כאראג&#x27;

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:58:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **השליח האמריקאי סטיב ויטקוף מכריז רשמית על המעבר לשלב השני של תוכנית </title><link>https://t.me/abualiexpress/112756</link><description>**השליח האמריקאי סטיב ויטקוף מכריז רשמית על המעבר לשלב השני של תוכנית טראמפ בעזה**: 

&quot;היום, בשם הנשיא טראמפ, אנו מודיעים על תחילת שלב ב׳ של תוכניתו בת 20 הסעיפים של הנשיא לסיום העימות בעזה - מעבר מהפסקת אש לפירוז, לממשל טכנוקרטי ולשיקום. 

שלב ב׳ קובע הקמה של מינהל פלסטיני טכנוקרטי זמני בעזה  - הוועדה הלאומית לניהול עזה (NCAG) - ופותח בתהליך מלא של פירוז ושיקום הרצועה, ובראש ובראשונה פירוק מנשק של כל גורם שאינו מורשה. ארה&quot;ב מצפה שחמאס תעמוד במלוא התחייבויותיה, ובכלל זה החזרתו המיידית של החטוף האחרון שאינו בין החיים. אי עמידה בכך תגרור השלכות חמורות. 

חשוב לציין כי שלב א׳ סיפק סיוע הומניטרי היסטורי, שמר על הפסקת האש, הביא להשבת כל החטופים החיים ולהחזרת שרידיהם של עשרים ושבעה מתוך עשרים ושמונה החטופים שאינם בין החיים. אנו מודים מעומק הלב למצרים, לטורקיה ולקטר על מאמצי התיווך החיוניים שלהם, שאפשרו את כל ההתקדמות עד כה.&quot;

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112756#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:56:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ובינתיים ברצועת עזה: משטרת התנועה של חמאס חוזרת לרחובות מפעילה מחסומים</title><link>https://t.me/arabworld301news/140642</link><description>ובינתיים ברצועת עזה: משטרת התנועה של חמאס חוזרת לרחובות מפעילה מחסומים ושולטת בשטח.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:50:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ובינתיים ברצועת עזה: משטרת התנועה של חמאס חוזרת לרחובות מפעילה מחסומים</title><link>https://t.me/b3976a/24664</link><description>ובינתיים ברצועת עזה: משטרת התנועה של חמאס חוזרת לרחובות מפעילה מחסומים ושולטת בשטח.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:50:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שליחו של טראמפ, סטיב וויטקוף, מכריז על מעבר לשלב ב&#x27; בעזה:  &quot;היום, בשם </title><link>https://t.me/arabworld301news/140641</link><description>שליחו של טראמפ, סטיב וויטקוף, מכריז על מעבר לשלב ב&#x27; בעזה:

&quot;היום, בשם הנשיא טראמפ, אנו מכריזים על השקת שלב שני בתוכנית 20 הנקודות של הנשיא לסיום הסכסוך בעזה, המעבר מהפסקת אש לפירוז, ממשל טכנוקרטי ושיקום.

שלב שני מקים ממשל פלסטיני טכנוקרטי למעבר בעזה, הוועדה הלאומית לניהול עזה (NCAG), ומתחיל ב**פירוז ושיקום מלא של עזה**, בעיקר פירוק נשק של כל אנשי הצוות הבלתי מורשים. ארה&quot;ב מצפה מחמאס לעמוד במלואם בהתחייבויותיו, כולל החזרה מיידית של החלל החטוף האחרון. **אי ביצוע פעולה זו יביא השלכות חמורות.**

חשוב לציין, ששלב ראשון סיפק סיוע הומניטרי היסטורי, שמר על הפסקת האש, החזיר את כל בני הערובה החיים ואת שרידיהם של 27 מתוך 28 בני הערובה שנפטרו. אנו אסירי תודה למצרים, טורקיה וקטאר על מאמצי התיווך החיוניים שלהן שאיפשרו את כל ההתקדמות עד כה&quot;.

עמית סגל</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:49:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מפקד משמרות המהפכה מוחמד פאקפור: &quot;הפשעים האכזריים של שכירי טראמפ ונתני</title><link>https://t.me/arabworld301news/140640</link><description>מפקד משמרות המהפכה מוחמד פאקפור: &quot;הפשעים האכזריים של שכירי טראמפ ונתניהו לעולם לא יישכחו ויקבלו את תגובתם בעיתוי המתאים. משמרות המהפכה במוכנות מלאה לתגובה תקיפה לטעות בחישוב של האויב ושכירי החרב&quot;</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:48:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שליחו של טראמפ, סטיב וויטקוף, מכריז על מעבר לשלב ב&#x27; בעזה:  &quot;היום, בשם </title><link>https://t.me/lelotsenzura/83796</link><description>שליחו של טראמפ, סטיב וויטקוף, מכריז על מעבר לשלב ב&#x27; בעזה:

&quot;היום, בשם הנשיא טראמפ, אנו מכריזים על השקת שלב שני בתוכנית 20 הנקודות של הנשיא לסיום הסכסוך בעזה, המעבר מהפסקת אש לפירוז, ממשל טכנוקרטי ושיקום.

שלב שני מקים ממשל פלסטיני טכנוקרטי למעבר בעזה, הוועדה הלאומית לניהול עזה (NCAG), ומתחיל בפירוז ושיקום מלא של עזה, בעיקר פירוק נשק של כל אנשי הצוות הבלתי מורשים. ארה&quot;ב מצפה מחמאס לעמוד במלואם בהתחייבויותיו, כולל החזרה מיידית של בן הערובה האחרון שנפטר. אי ביצוע פעולה זו יביא השלכות חמורות.

חשוב לציין, ששלב ראשון סיפק סיוע הומניטרי היסטורי, שמר על הפסקת האש, החזיר את כל בני הערובה החיים ואת שרידיהם של עשרים ושבעה מתוך עשרים ושמונה בני הערובה שנפטרו. אנו אסירי תודה עמוקות למצרים, טורקיה וקטאר על מאמצי התיווך החיוניים שלהן שאיפשרו את כל ההתקדמות עד כה&quot;.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:46:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עזה ממשיכה לקרוס לתוך עצמה: רגעי קריסת בית משפחת אבו שמאלה בשכונת אמל </title><link>https://t.me/abualiexpress/112755</link><description>עזה ממשיכה לקרוס לתוך עצמה:
רגעי קריסת בית משפחת אבו שמאלה בשכונת אמל במערב ח&#x27;אן יונס, בעקבות פגעי מזג האוויר והפצצות עבר שספג המבנה במהלך המלחמה.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112755#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:45:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140639</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:40:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140638</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:40:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140637</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:40:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140636</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:40:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140635</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:40:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] צבא ג&#x27;ולאני ממשיך לשלוח אלפי &quot;לוחמים ג&#x27;היאדסטים&quot; הכלולים מקלעים כבדים,</title><link>https://t.me/arabworld301news/140634</link><description>צבא ג&#x27;ולאני ממשיך לשלוח אלפי &quot;לוחמים ג&#x27;היאדסטים&quot; הכלולים מקלעים כבדים, משגרי רקטות, תותחנים, משוריינים ועוד לעבר מזרח חאלב אזור דיר חאפר וסכר תשריין לקראת המשך הקרב נגד המיליציות הכורדיות.

כ-30 אלף ג&#x27;היאדסטים מצבא ג&#x27;ולאני התרכזו עד כה בחזית מזרח חאלב, מדיוויזיות 60 62 80 50 ועוד

בינתיים צבא ג&#x27;ולאני החל בריכוך ארטילרי במרחב באמצעות רקטות ומל&quot;טים מתאבדים, הרס רב בבתי הכורדים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:40:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140633</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:40:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24663</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:40:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24662</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:40:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24661</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:40:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24660</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:40:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24659</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:40:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] צבא ג&#x27;ולאני ממשיך לשלוח אלפי &quot;לוחמים ג&#x27;היאדסטים&quot; הכלולים מקלעים כבדים,</title><link>https://t.me/b3976a/24658</link><description>צבא ג&#x27;ולאני ממשיך לשלוח אלפי &quot;לוחמים ג&#x27;היאדסטים&quot; הכלולים מקלעים כבדים, משגרי רקטות, תותחנים, משוריינים ועוד לעבר מזרח חאלב אזור דיר חאפר וסכר תשריין לקראת המשך הקרב נגד המיליציות הכורדיות.

כ-30 אלף ג&#x27;היאדסטים מצבא ג&#x27;ולאני התרכזו עד כה בחזית מזרח חאלב, מדיוויזיות 60 62 80 50 ועוד

בינתיים צבא ג&#x27;ולאני החל בריכוך ארטילרי במרחב באמצעות רקטות ומל&quot;טים מתאבדים, הרס רב בבתי הכורדים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:40:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24657</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:40:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הפגנת תמיכה באיראן בהודו  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83795</link><description>הפגנת תמיכה באיראן בהודו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:39:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] רויטרס מפי בכירים אירופאים: תקיפה אמריקאית באיראן עשויה להתרחש ביממה ה</title><link>https://t.me/abualiexpress/112754</link><description>רויטרס מפי בכירים אירופאים: תקיפה אמריקאית באיראן עשויה להתרחש ביממה הקרובה.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112754#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:35:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שיירות של צבא טורקיה נכנסו אחה&quot;צ לאזור תל אביאד מחוז א-רקה, סוריה.  [ח</title><link>https://t.me/arabworld301news/140632</link><description>שיירות של צבא טורקיה נכנסו אחה&quot;צ לאזור תל אביאד מחוז א-רקה, סוריה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:34:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] יש תיעוד נוסף של מפגינים שחטפו כדורים בראש אחסוך ממכם את התיעוד .  @Ne</title><link>https://t.me/New_security8200/168185</link><description>יש תיעוד נוסף של מפגינים שחטפו כדורים בראש אחסוך ממכם את התיעוד .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:34:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168184</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:32:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168183</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:32:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] תיעודים שמגיעים מאיראן ( תיעוד מיום שישי)  @New_security8200 חדשות 820</title><link>https://t.me/New_security8200/168182</link><description>תיעודים שמגיעים מאיראן ( תיעוד מיום שישי)

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:32:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] שיירות של צבא טורקיה נכנסו אחה&quot;צ לאזור תל אביאד מחוז א-רקה, סוריה.  [ח</title><link>https://t.me/b3976a/24656</link><description>שיירות של צבא טורקיה נכנסו אחה&quot;צ לאזור תל אביאד מחוז א-רקה, סוריה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:31:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] יום רביעי 14.1.26 שעה 18:20  תושבי הגולן שלום,  בשעה זו מתקיים אימון מ</title><link>https://t.me/New_security8200/168181</link><description>יום רביעי 14.1.26
שעה 18:20

תושבי הגולן שלום,

בשעה זו מתקיים אימון מסוקים מעל דרום הגולן.

***מדובר בתרגיל*, **אין חשש לאירוע בטחוני ואין הנחיות מיוחדות.

המשך ערב טוב,
מועצה אזורית גולן</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:26:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ניו יורק טיימס: תקיפות סייבר ומתקפות נגד שירות הביטחון נראות כשהאפשרות</title><link>https://t.me/arabworld301news/140631</link><description>ניו יורק טיימס: תקיפות סייבר ומתקפות נגד שירות הביטחון נראות כשהאפשרות הסבירה יותר

עמיחי שטיין</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:19:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] **התקיפה האמריקאית צפויה להתחיל בטווח של 24 שעות כך עפ גורמים המעורים </title><link>https://t.me/lelotsenzura/83794</link><description>**התקיפה האמריקאית צפויה להתחיל בטווח של 24 שעות
כך עפ גורמים המעורים בנעשה**

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:17:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הכנות בבסיסי חיל האוויר לקראת תקיפה אמריקאית ב24 שעות הקרובות  [⭕️חדשו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83793</link><description>הכנות בבסיסי חיל האוויר לקראת תקיפה אמריקאית ב24 שעות הקרובות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:16:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] והנה התשובה לכל אלה שאמרו שאין תקיפה כי אין נושאת מטוסים באיזור.  המשח</title><link>https://t.me/arabworld301news/140630</link><description>והנה התשובה לכל אלה שאמרו שאין תקיפה כי אין נושאת מטוסים באיזור.

המשחתת עשתה את דרכה אל המזרח התיכון בלי משיב מיקום ובלי לעשות רעש.

״העזרה בדרך״.

 [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:15:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תגבור לכיפת ברזל בירושלים  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83792</link><description>תגבור לכיפת ברזל בירושלים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:14:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ניו יורק טיימס מפי בכירים אמריקאים:  ״לארצות הברית יש 3 משחתות באיזו</title><link>https://t.me/arabworld301news/140629</link><description>**ניו יורק טיימס מפי בכירים אמריקאים:

״לארצות הברית יש 3 משחתות באיזור המזרח התיכון כולל המשחתת רוזוולט שנכנסה לים האדום לפני כמה ימים, **
**הצי האמריקאי מחזיק לפחות צוללת אחת המצוידת בטילים במזרח התיכון״.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם  
**
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:13:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גורמים אירופיים לרויטרס: &quot;תיתכן&quot; תקיפה אמריקנית באירן ב-24 השעות הקרוב</title><link>https://t.me/arabworld301news/140628</link><description>גורמים אירופיים לרויטרס: &quot;תיתכן&quot; תקיפה אמריקנית באירן ב-24 השעות הקרובות

עמית סגל</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:11:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גורמים אמריקאים ל&quot;ניו יורק טיימס&quot;: התקפה על איראן - קרובה. אנו מעריכים</title><link>https://t.me/arabworld301news/140627</link><description>גורמים אמריקאים ל&quot;ניו יורק טיימס&quot;: התקפה על איראן - קרובה. אנו מעריכים שהיא עלולה לעורר תגובה אלימה מצד איראן.</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:09:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168180</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:06:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  ***תיעודים חדשים מחילופי האש בין כוחות חטיבה 7 למחבלים החמ</title><link>https://t.me/New_security8200/168179</link><description>דובר צה&quot;ל:

***תיעודים חדשים מחילופי האש בין כוחות חטיבה 7 למחבלים החמושים בדרום רצועת עזה אתמול***

מצורף תיעוד מירי המחבלים על כוחות צה&quot;ל וחיסולם: https://bit.ly/49CW555

מצורף סינק של סמל י׳, לוחם בחטיבה 7 שלקח חלק בחיסול המחבלים: https://bit.ly/4qTVjYy

מצורפת תמונה של אמצעי הלחימה של המחבלים שאותרו לאחר חיסולם: https://IDFANC.activetrail.biz/IDFANC1401202563274883211

מצורפות תמונות מפעילות כוחות חטיבה 7 בדרום רצועת עזה: https://IDFANC.activetrail.biz/IDFANC14012025773239913</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:06:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 💥טריפל של HOT  ב169 ש&quot;ח ל3 שנים 💥 כל מה שאתם צריכים – בחבילה אחת שמנצח</title><link>https://t.me/abualiexpress/112753</link><description>💥טריפל של HOT  ב169 ש&quot;ח ל3 שנים 💥
כל מה שאתם צריכים – בחבילה אחת שמנצחת את כולם.
כולל 6 ערוצי ספורט לחובבי הספורט ⚽⚽
🤩כולל HBO MAX לחצי שנה מתנה!
⚡ 1000 מגה סיבים אולטרה־מהיר
📡 תשתית + ספק + ראוטר + מגדיל טווח
📺 140 ערוצים – כולל תכני פרימיום
🔋 7% הנחה בחשמל
🏠 התקנה חינם בדירה
🎉 למצטרפים חדשים בלבד

רוצים אינטרנט כמו בחו&quot;ל + טלוויזיה פסיכית + הנחה בחשמל?
🔻 השאירו פרטים עכשיו והתחברו למהירות שכולם מדברים עליה 🔻
📞 להצטרפות: 0778039524
💬להצטרפות בוואטסאפ:
https://wa.me/972503695297?text=היי%2C+הגעתי+דרך+אבו+עלי+אשמח+להצעה+%3A%29

🌐 אתר: tv-hot.co.il

🛑 למצטרפים חדשים בלבד | כפוף לתקנון

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112753#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:00:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/112752</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הנחיות פיקוד העורף לקראת משחק שיערך הערב באיצטדיון בנתניה  [⭕️חדשות בט</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83791</link><description>הנחיות פיקוד העורף לקראת משחק שיערך הערב באיצטדיון בנתניה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:55:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] על פי מקורות בעיר איספאהאן, כוחות של משרד המודיעין האיראני פשטו היום ע</title><link>https://t.me/New_security8200/168178</link><description>על פי מקורות בעיר איספאהאן, כוחות של משרד המודיעין האיראני פשטו היום על בית חולים פרטי בדרום העיר וחטפו מספר רופאים אשר טיפלו במפגינים שנפגעו במחאות. 
הרופאים שנחטפו ככל הנראה היו בקשר עם כלי תקשורת זרים.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:55:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הודעה לאנשי מדא להחליף את סוג הסירנה: אחה״צ טובים, בימים האחרונים בוצע</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83790</link><description>הודעה לאנשי מדא להחליף את סוג הסירנה:
אחה״צ טובים,
בימים האחרונים בוצעו מספר פניות למנכ״ל בבקשה לצמצם את השימוש בסירנה בצליל עולה-יורד ברכבי ההצלה, לאור התקופה הרגישה.
לאור כך הנחה המנכ״ל לעשות שימוש בצליל סירנה Hi-Lo (״אוטו גלידה״) ולא בצליל עולה-יורד. רכבים שבמערכת הסירנה שלהם לא קיים צליל כאמור (לדוגמא, אופנועים), יפעילו סירנה על הצליל המהיר.
נא הנחייתך לכלל אנשי הצוות במרחב

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:53:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בפעם השלישית ארה&quot;ב מבקשת מאזרחיה לעזוב את איראן  [⭕️חדשות בטחון מהשטח </title><link>https://t.me/lelotsenzura/83789</link><description>בפעם השלישית ארה&quot;ב מבקשת מאזרחיה לעזוב את איראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:50:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **מזכ&quot;ל האו&quot;ם , אנטוניו גוטרש מאיים על ישראל בעקבות &quot;חוקי אונר&quot;א&quot; שאוש</title><link>https://t.me/abualiexpress/112751</link><description>**מזכ&quot;ל האו&quot;ם , אנטוניו גוטרש מאיים על ישראל בעקבות &quot;חוקי אונר&quot;א&quot; שאושרו בכנסת:**

פניתי באזהרה רשמית לממשלת ישראל במכתב שנשלח לראש הממשלה בנימין נתניהו ב 8 בינואר. הבהרתי כי אם ישראל לא תחזור בה מהצעדים שנקטה נגד אונר״א, אשקול להעביר את העניין לבית הדין הבינ&quot;ל בהאג. 

אני דורש לבטל לאלתר את החוקים המכוונים נגד אונר&quot;א, וכן להשיב את כלל הנכסים והרכוש שהוחרמו מאונר&quot;א. וצעדיה אלה של  ישראל עומדים בסתירה ישירה להתחייבויותיה ע&quot;פ הדין הבינ&quot;ל.

האו&quot;ם לא יעמוד מנגד ולא יישאר אדיש. ישראל צריכה לחזור מהצעדים הללו ללא כל דיחוי״.

[20 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112751#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:44:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גורמי האופוזיציה האיראנית מדווחים כי אנשי המודיעין האיראני פשוט לפני ז</title><link>https://t.me/arabworld301news/140626</link><description>גורמי האופוזיציה האיראנית מדווחים כי אנשי המודיעין האיראני פשוט לפני זמן קצר על בית החולים &quot;מילאד&quot; בעיר אצפהאן וחטפו רופאים ואחים שהיו עסוקים נמרצות בטיפול מציל חיים למפגינים הרבים שנפגעו מאש המשטר.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:40:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] גורמי האופוזיציה האיראנית מדווחים כי אנשי המודיעין האיראני פשטו לפני ז</title><link>https://t.me/b3976a/24655</link><description>גורמי האופוזיציה האיראנית מדווחים כי אנשי המודיעין האיראני פשטו לפני זמן קצר על בית החולים &quot;מילאד&quot; בעיר אצפהאן וחטפו רופאים ואחים שהיו עסוקים נמרצות בטיפול מציל חיים למפגינים הרבים שנפגעו מאש המשטר.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:40:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות אופוזיציה איראנים : כוחות הכפופים למשרד המודיעין האיראני פשטו ע</title><link>https://t.me/abualiexpress/112750</link><description>מקורות אופוזיציה איראנים : כוחות הכפופים למשרד המודיעין האיראני פשטו על בית החולים &quot;מילאד&quot; באיספהאן וחטפו מספר רופאים שטיפלו בפצועי ההפגנות.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112750#comments)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:37:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רופאים בטהראן חושפים: &quot;כוחות המשטר יורים במפגינים בעיקר בראש ובעיניים </title><link>https://t.me/arabworld301news/140625</link><description>רופאים בטהראן חושפים: &quot;כוחות המשטר יורים במפגינים בעיקר בראש ובעיניים אלפים רבים התעוורו.&quot;</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:35:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אנשי צבא אמריקנים המוצבים בבסיס אל־עודייד בקטאר מועברים לאתרים צבאיים </title><link>https://t.me/arabworld301news/140624</link><description>אנשי צבא אמריקנים המוצבים בבסיס אל־עודייד בקטאר מועברים לאתרים צבאיים אחרים ולמלונות באזור. מדובר בצעד זהירות לצמצום סיכון במקרה שתקיפה אמריקנית תגרור תגובה איראנית נגד יעדים אמריקניים.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:34:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] במחשבה שנייה אני חושב שהיעדים הראשונים של ארה&quot;ב באיראן צריכים להיות הס</title><link>https://t.me/arabworld301news/140623</link><description>במחשבה שנייה אני חושב שהיעדים הראשונים של ארה&quot;ב באיראן צריכים להיות הסדר הבא ולא הסדר שהצעתי תחילה.

1. ראש הרשות השופטת האיראנית ע&#x27;ולאם חוסין מוחסני-אז&#x27; וחברי לשכתו.

2. התקפה נגד מערכי התעמולה והתודעה של משטר המולות - קרי הטלוויזיה הרשמית, תחנות רדיו וכל ערוצי התקשורת.
וזה כדי להפסיק את תעמולת המשטר גם מול ישראל והעולם וגם נגד המפגינים, ובמקביל לפעול להפצת מסרי האופוזיציה האיראנית, והמפגינים עצמם.

ערך התקשרות הוא חשוב לעין שיעור במיוחד מול משטרים אפלים כמו משטר המולות.

3. שיבוש מנגנוני הדיכוי והבאסיג&#x27; ע&quot;י תקיפת מפקדות ובסיסים בעיקר בערים הגדולות ובמיוחד בטהראן.

4. חברי מועצת המומחים.

5. המנהיג העליון.

לאחר מכן שאר הדברים שגם הם נחוצים כדי לייצר הפיכה כאוס ועריקת השורות מהצבא וכוחות הביטחון האיראנים.

אבל לדעתי מה שיותר נחוץ למפגינים זה פגיעה במערכי התעמולה והתודעה של משטר המולות, והרשות השופטת שמאיימת בגל הוצאות להרוג - גם לישראל יש דרכים לעשות זאת ולחבל בדברים באופן חשאי.

[חננאל אביב בטלגרם ](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:31:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] במחשבה שנייה אני חושב שהיעדים הראשונים של ארה&quot;ב באיראן צריכים להיות הס</title><link>https://t.me/b3976a/24654</link><description>במחשבה שנייה אני חושב שהיעדים הראשונים של ארה&quot;ב באיראן צריכים להיות הסדר הבא ולא הסדר שהצעתי תחילה.

1. ראש הרשות השופטת האיראנית ע&#x27;ולאם חוסין מוחסני-אז&#x27; וחברי לשכתו.

2. התקפה נגד מערכי התעמולה והתודעה של משטר המולות - קרי הטלוויזיה הרשמית, תחנות רדיו וכל ערוצי התקשורת.
וזה כדי להפסיק את תעמולת המשטר גם מול ישראל והעולם וגם נגד המפגינים, ובמקביל לפעול להפצת מסרי האופוזיציה האיראנית, והמפגינים עצמם.

ערך התקשרות הוא חשוב לעין שיעור במיוחד מול משטרים אפלים כמו משטר המולות.

3. שיבוש מנגנוני הדיכוי והבאסיג&#x27; ע&quot;י תקיפת מפקדות ובסיסים בעיקר בערים הגדולות ובמיוחד בטהראן.

4. חברי מועצת המומחים.

5. המנהיג העליון.

לאחר מכן שאר הדברים שגם הם נחוצים כדי לייצר הפיכה כאוס ועריקת השורות מהצבא וכוחות הביטחון האיראנים.

אבל לדעתי מה שיותר נחוץ למפגינים זה פגיעה במערכי התעמולה והתודעה של משטר המולות, והרשות השופטת שמאיימת בגל הוצאות להרוג - גם לישראל יש דרכים לעשות זאת ולחבל בדברים באופן חשאי.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:30:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **שגרירות ארה&quot;ב בסעודיה קוראת לעובדיה לנקוט ב״זהירות יתרה״  יאיר גולדב</title><link>https://t.me/arabworld301news/140622</link><description>**שגרירות ארה&quot;ב בסעודיה קוראת לעובדיה לנקוט ב״זהירות יתרה״

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news **
****🤍**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:27:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ראש ממשלת בריטניה, קיר סטארמר: ״אדוני היושב-ראש, ברצוני לפתוח בגינוי ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/140621</link><description>ראש ממשלת בריטניה, קיר סטארמר:
״אדוני היושב-ראש, ברצוני לפתוח בגינוי החריף ביותר האפשרי של הדיכוי והרצח החולני של המפגינים באיראן. הניגוד בין אומץ לבם של אזרחי איראן לבין האלימות של המשטר המיואש שלהם מעולם לא היה ברור יותר. אנו עובדים יחד עם בעלי בריתנו על סנקציות נוספות, ועושים כל שביכולתנו כדי להגן על אזרחי בריטניה.״

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:26:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] על פי דיווח של וול סטריט ג&#x27;ורנל, המטבע האיראני איבד בשנת 2025 כ־84% מע</title><link>https://t.me/arabworld301news/140620</link><description>על פי דיווח של וול סטריט ג&#x27;ורנל, המטבע האיראני איבד בשנת 2025 כ־84% מערכו מול הדולר האמריקאי, ומחירי המזון עלו בשיעור שנתי של 72%.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:26:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חשבון X של משרד החוץ האמריקאי: דונלד טראמפ, נשיא ארצות הברית, אמר בראי</title><link>https://t.me/arabworld301news/140619</link><description>חשבון X של משרד החוץ האמריקאי:
דונלד טראמפ, נשיא ארצות הברית, אמר בראיון עם העיתונאי טוני דוקופיל בתוכנית „חדשות הערב של CBS“:
״מה שקורה באיראן אינו מתקבל על הדעת. ארגון מחאות הוא דבר אחד, אבל כשהמצב מגיע לאלפי קורבנות וכאשר מדברים על הוצאות להורג בתלייה — נראה מה יהיו ההשלכות עבורם.״

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:22:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] קטר מאשרת רשמית את הדיווח של רויטרס 👆:  כוחות אמריקאים עוזבים את הבסיס</title><link>https://t.me/abualiexpress/112749</link><description>קטר מאשרת רשמית את הדיווח של רויטרס 👆:

כוחות אמריקאים עוזבים את הבסיס האווירי אלעודיד בקטר בעקבות המתיחות האזורית הנוכחית.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112749#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:21:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83788</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:18:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] כוחותינו פועלים בענתא  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83787</link><description>כוחותינו פועלים בענתא

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:18:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ראש הרשות השופטת האיראנית ע&#x27;ולאם חוסין מוחסני-אז&#x27; הבוקר: &quot;אלה שכרתו רא</title><link>https://t.me/arabworld301news/140618</link><description>ראש הרשות השופטת האיראנית ע&#x27;ולאם חוסין מוחסני-אז&#x27; הבוקר: &quot;אלה שכרתו ראשים ברחובות או שרפו אנשים יועמדו לדין וייענשו בהקדם&quot;.

ראש הרשות השופטת מכין את הקרקע להוצאת להורג רבות של מפגינים בלי משפט באופן מיידי.
יש אלפי עצורים שגורלם עלול להיות הוצאה להורג תוך ימים/שבועות.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:15:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ראש הרשות השופטת האיראנית ע&#x27;ולאם חוסין מוחסני-אז&#x27; הבוקר: &quot;אלה שכרתו רא</title><link>https://t.me/b3976a/24653</link><description>ראש הרשות השופטת האיראנית ע&#x27;ולאם חוסין מוחסני-אז&#x27; הבוקר: &quot;אלה שכרתו ראשים ברחובות או שרפו אנשים יועמדו לדין וייענשו בהקדם&quot;.

ראש הרשות השופטת מכין את הקרקע להוצאת להורג רבות של מפגינים בלי משפט באופן מיידי.
יש אלפי עצורים שגורלם עלול להיות הוצאה להורג תוך ימים/שבועות.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:15:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ובינתיים בחזית הפנימית בתוכנו: ערבי מישראל מתעד ברכבו גור אריה אותו ככ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140617</link><description>ובינתיים בחזית הפנימית בתוכנו: ערבי מישראל מתעד ברכבו גור אריה אותו ככה&quot;נ הבריח לאחרונה לשטח ישראל.

לא ברור איפה צולם התיעוד.

תופעת הברחת וגידול חיות בר נמשכת אצל הערבים בישראל.

לא משילות, לא הרתעה ולא שום דבר, ערבים בישראל לא סופרים אותנו ממטר, וחלק לא מבוטל מהם לא רואה עצמו אזרח ישראלי.

ההפקרות הזו, והתעוזה של הערבים בישראל צריכה להדאיג אותנו!

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 14:59:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **סנאטורים רפובליקנים משגרים אזהרה לסוריה וטורקיה לבל יפגעו בכורדים בח</title><link>https://t.me/abualiexpress/112748</link><description>**סנאטורים רפובליקנים משגרים אזהרה לסוריה וטורקיה לבל יפגעו בכורדים בחלב**

הסנאטור הרפובליקני לינדזי גרהאם מחזק את דבריו של יו&quot;ר ועדת החוץ בסנאט נגד המתקפות של צבא סוריה על הכורדים בשבוע האחרון ובפרט ביממה האחרונה (בדיר חאפר👆) :

&quot;אני מקבל דיווחים שלדעתי הם אמינים, שלפיהם כוחות הצבא הסורי וטורקיה עשויים להתקדם עוד נגד בעלי בריתנו הכורדים,  מהלך שלדעתי יעורר תגובה חריפה מצד ארצות הברית.

בעוד שאני תומך במתן הזדמנות לממשלה הסורית החדשה, **לא אסבול ולא אקבל מתקפה בוטה נגד בעלי בריתנו הכורדים,** שהם הכוח המרכזי בהשמדת חליפות דאעש והיו מזוהים ומתואמים באופן הדוק עם ישראל לאורך השנים.

לממשלה הסורית ולטורקיה: בחרו בתבונה.&quot;

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/heb112748/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 14:51:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168177</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 14:36:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הודעה משותפת לדובר צה&quot;ל, דוברות שב&quot;כ ודוברות מג&quot;ב:  **כוחות צה&quot;ל ומג&quot;ב</title><link>https://t.me/New_security8200/168176</link><description>הודעה משותפת לדובר צה&quot;ל, דוברות שב&quot;כ ודוברות מג&quot;ב:

**כוחות צה&quot;ל ומג&quot;ב איו&quot;ש איתרו בהכוונת שב״כ את נשקו של המחבל שירה לעבר כוחות צה&quot;ל ופצע לוחם באורח בינוני בשכם**

במהלך הלילה (ג׳), כוחות צה״ל ומג״ב איו״ש פעלו בהכוונת שב״כ במרחב העיר שכם שבחטיבת שומרון. 

הכוחות איתרו בעקבות החקירה בשב״כ את נשקו של המחבל, שנעצר לאחר שירה לעבר כוחות צה&quot;ל ופצע לוחם באורח בינוני ביום ראשון. בנוסף לנשק, אותרה מחסנית ותחמושת.</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 14:36:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **שר החוץ האיראני** עבאס עראקג&#x27;י מצטט ציוץ של **הכתב המדיני של ערוץ 14</title><link>https://t.me/abualiexpress/112747</link><description>**שר החוץ האיראני** עבאס עראקג&#x27;י מצטט ציוץ של **הכתב המדיני של ערוץ 14 תמיר מורג** שנתן לעוקביו לנחש מי הגורם שחימש את המפגינים האיראנים ומוסיף:

&quot;ישראל תמיד ביקשה לגרור את ארצות הברית להילחם במלחמות בשמה. אך באופן חריג, הפעם הם אומרים בגלוי את מה שבדרך כלל נאמר בלחש.

בעוד דם זורם ברחובותינו, ישראל מתגאה במפורש בכך ש&quot;חימשה מפגינים בנשק חי&quot; וטוענת כי &quot;זו הסיבה למאות ההרוגים&quot;.

הנשיא טראמפ צריך כעת לדעת בדיוק לאן לפנות כדי לעצור את ההרג.&quot;

[13 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112747#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 14:31:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אריאל סנדר מנהל מטה המפלגה הרפובליקנית בישראל: טראמפ יתקוף באיראן ב48 </title><link>https://t.me/lelotsenzura/83786</link><description>אריאל סנדר מנהל מטה המפלגה הרפובליקנית בישראל: טראמפ יתקוף באיראן ב48 עד 72 שעות הקרובות
טראמפ קיבל החלטה להחליף את השלטון באיראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 14:23:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מספר דיווחים על שיבושי gps באיזור איראן ועיראק.  יאיר גולדבלט 301 הע</title><link>https://t.me/arabworld301news/140616</link><description>**מספר דיווחים על שיבושי gps באיזור איראן ועיראק.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 14:13:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] פתיחת מקלטים בדימונה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83785</link><description>פתיחת מקלטים בדימונה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 14:01:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 🥳**מבצע מדרגות בפנדה- קונים יותר משלמים פחות🥳**  קונים עד 500₪ (כולל) </title><link>https://t.me/abualiexpress/112746</link><description>🥳**מבצע מדרגות בפנדה- קונים יותר משלמים פחות🥳**

קונים עד 500₪ (כולל) ומקבלים 10% הנחה!
קונים עד 1,000₪ (כולל)  ומקבלים 15% הנחה!
קונים מעל 1,000₪ ש&quot;ח ומקבלים 20% הנחה!
**ההנחות מתעדכנות אוטומטית בסל!**

וזה לא הכל ❗
קבלו עוד 10% הנחה אקסטרה על היתרה! בהזנת קוד קופון **ABUPANDA10**

לינק לאתר&gt;&gt;&gt;
https://pandazzz.co/ABUPANDA-10

⬅️100 לילות על כל המזרנים והמיטות!
⬅️ההנחה תחול באופן אוטומטי
⬅️כפל הקופונים תקף על יתרת התשלום לאחר קופון אחד בלבד!
⬅️10% הנחה נוספים על היתרה לתשלום
⬅️מלאי מינימלי 1,000 יח&#x27; ועד גמר המלאי
⬅️המבצע בכפוף לתקנון
⬅️ט.ל.ח
⬅️בתוקף עד ה- 17.1.2026 בחצות!- מהרו להזמין
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 14:00:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/112745</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח על כך שהודו הפסיקה לייצא אורז בסמטי לאיראן לאחר שטראמפ הטיל מכס </title><link>https://t.me/arabworld301news/140615</link><description>דיווח על כך שהודו הפסיקה לייצא אורז בסמטי לאיראן לאחר שטראמפ הטיל מכס של 25% על כל מי שסוחר עם איראן.

הודו מספקת מעל 50% מהאורז לאיראן. זה יגרום לעלייה חדה במחיר האורז, מה שיהפוך מוצר יומיומי לבלתי נגיש.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:56:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים על איראנים אשר חצו את הגבול לטורקיה כדי להימלט מהמדינה.  [דור </title><link>https://t.me/arabworld301news/140614</link><description>דיווחים על איראנים אשר חצו את הגבול לטורקיה כדי להימלט מהמדינה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:49:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **טראמפ מגיב לפני שעה קלה בעניין גרינלנד:**  ארה&quot;ב זקוקה לגרינלנד מטעמ</title><link>https://t.me/abualiexpress/112744</link><description>**טראמפ מגיב לפני שעה קלה בעניין גרינלנד:**

ארה&quot;ב זקוקה לגרינלנד מטעמי ביטחון לאומי. היא חיונית ל&quot;כיפת הזהב&quot; שאנו בונים. נאט&quot;ו צריכה להוביל את המהלך כדי שנשיג אותה. אם לא נעשה זאת, רוסיה או סין יעשו זאת, וזה לא יקרה!

מבחינה צבאית, ללא העוצמה האדירה של ארצות הברית, שחלק גדול ממנה בניתי במהלך כהונתי הראשונה וכעת אני מעלה אותה לרמה חדשה וגבוהה אף יותר, נאט&quot;ו לא הייתה כוח יעיל או גורם מרתיע, אפילו לא קרוב לכך. הם יודעים זאת, וגם אני יודע.

**נאט&quot;ו הופכת לחזקה ומרתיעה הרבה יותר כאשר גרינלנד נמצאת בידי ארה&quot;ב. כל אפשרות אחרת אינה מתקבלת על הדעת.**

תודה על תשומת הלב לנושא זה!

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112744#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:43:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **המאבק בין ארה&quot;ב לאיחוד האירופאי על גרינלנד **  נשיאת הנציבות האירופי</title><link>https://t.me/abualiexpress/112743</link><description>**המאבק בין ארה&quot;ב לאיחוד האירופאי על גרינלנד **

נשיאת הנציבות האירופית, אורסולה פון דר ליין:

**גרינלנד שייכת לתושביה**, ולכן **רק לדנמרק** ולגרינלנד, ורק להן, הסמכות להחליט בעניינים הנוגעים לדנמרק ולגרינלנד.

 אנו מכבדים את רצונותיהם ואת האינטרסים של תושבי גרינלנד, והם יכולים לסמוך עלינו.

 גרינלנד היא חלק מנאט&quot;ו.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112743#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:39:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ראש עיריית דימונה הורה לפתוח את המקלטים בעיר ** לפרסום ב-301: https:</title><link>https://t.me/arabworld301news/140613</link><description>**ראש עיריית דימונה הורה לפתוח את המקלטים בעיר
**
לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**אביב ל.**
**301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:39:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ארצות הברית מפנה את אנשיה מבסיסים במזרח התיכון.  [דור פ. בטלגרם](https</title><link>https://t.me/arabworld301news/140612</link><description>ארצות הברית מפנה את אנשיה מבסיסים במזרח התיכון.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:35:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ארה&quot;ב מפנה בסיסים במזרח התיכון  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](htt</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83784</link><description>ארה&quot;ב מפנה בסיסים במזרח התיכון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:27:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] רויטרס: ארה״ב מפנה כוחות מכמה בסיסים נוספים באזור  עמית סגל</title><link>https://t.me/New_security8200/168175</link><description>רויטרס: ארה״ב מפנה כוחות מכמה בסיסים נוספים באזור

עמית סגל</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:21:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מערכת המשפט באיראן מתנערת מהמספרים של כמות ההרוגים וטוענת ״לא מבוססים </title><link>https://t.me/arabworld301news/140611</link><description>מערכת המשפט באיראן מתנערת מהמספרים של כמות ההרוגים וטוענת ״לא מבוססים על מדע מדויק״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:19:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ה״כסף״ מזנק בכ-6% ושובר שיא היסטורי.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dor</title><link>https://t.me/arabworld301news/140610</link><description>ה״כסף״ מזנק בכ-6% ושובר שיא היסטורי.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:07:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **בכיר בממשל טראמפ רומז שסניפים נוספים של תנועת האחים המוסלמים יוגדרו </title><link>https://t.me/abualiexpress/112742</link><description>**בכיר בממשל טראמפ רומז שסניפים נוספים של תנועת האחים המוסלמים יוגדרו בקרוב כארגון טרור** 

סוגיית ההגדרה החדשה של ארה&quot;ב לתנועת האחים המוסלמים כארגון טרור **רק** בשלוש מדינות (ירדן, לבנון ומצרים), לא חמקה מעינו של אילון מאסק, שהעז לשאול בפומבי את שר החוץ האמריקאי מרקו רוביו, את שאלת מיליון הדולר: 
&quot;מה לגבי הגדרת הסניפים האחרים של תנועת האחים המוסלמים כארגון טרור? (למשל טורקיה וקטר-א&quot;ע)&quot;

את התשובה המעודדת יחסית לשאלה של מאסק נתן סבסטיאן גורקה, סגן היועץ לביטחון לאומי של ארה&quot;ב:

סבלנות, מר מאסק.
זו רק ההתחלה.
Stay tuned

##

תודה לעוקב א&#x27;

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112742#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 12:55:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מלך ירדן: ״מזהיר מפני סכנת ההסלמה בגדה המערבית ובירושלים״.  [דור פ. בט</title><link>https://t.me/arabworld301news/140609</link><description>מלך ירדן: ״מזהיר מפני סכנת ההסלמה בגדה המערבית ובירושלים״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 12:50:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אחרי ששה ימים האינטרנט באיראן מתחיל לחזור  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83783</link><description>אחרי ששה ימים האינטרנט באיראן מתחיל לחזור

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 12:45:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שר החוץ סער: קראתי למקבילי הצרפתי לתמוך בהכרזת משמרות המפכה כארגון טרו</title><link>https://t.me/arabworld301news/140608</link><description>שר החוץ סער: קראתי למקבילי הצרפתי לתמוך בהכרזת משמרות המפכה כארגון טרור ע&quot;י האיחוד האירופי

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**אביב ל.**
**301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 12:43:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: ״אם לא נקבל את גרינלנד, סין או רוסיה יקבלו אותה וזה לעולם לא יק</title><link>https://t.me/arabworld301news/140607</link><description>טראמפ: ״אם לא נקבל את גרינלנד, סין או רוסיה יקבלו אותה וזה לעולם לא יקרה״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 12:38:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140606</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 12:35:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] במקביל להפגנות בעולם נגד משטר האייתולות, צעדות המוניות ומפגני תמיכה במ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140605</link><description>במקביל להפגנות בעולם נגד משטר האייתולות, צעדות המוניות ומפגני תמיכה במשטר האיראני בהודו.


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 12:35:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] כנף ציון בדרכו חזרה ארצה  @New_security8200 חדשות 8200 בטלגרם</title><link>https://t.me/New_security8200/168174</link><description>כנף ציון בדרכו חזרה ארצה

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 12:23:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רזא פהלווי בראיון לפוקס ניוז:  &quot;היו לנו יותר נפגעים ביומיים האחרונים. </title><link>https://t.me/arabworld301news/140604</link><description>רזא פהלווי בראיון לפוקס ניוז:

&quot;היו לנו יותר נפגעים ביומיים האחרונים. פי ארבעה ממספר האנשים שנהרגו כתוצאה ממתקפת הטרור של ה-11 בספטמבר.

12,000 פלוס. זה המספר שקיבלנו עד כה. זה יכול להיות יותר.&quot;


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 12:23:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מראז&#x27; טהרני, ראפר איראני שהצליח לברוח מאיראן דרך טורקיה ביומיים האחרונ</title><link>https://t.me/abualiexpress/112741</link><description>מראז&#x27; טהרני, ראפר איראני שהצליח לברוח מאיראן דרך טורקיה ביומיים האחרונים מספר בדמעות על מה שקורה בתוך איראן.

@merajofficial

[15 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112741#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 12:22:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הלוויית ההרוגים במהומות בטהרן  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](http</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83782</link><description>הלוויית ההרוגים במהומות בטהרן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 12:13:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ: ״השליטה האמריקאית בגרינלנד חיונית למערך ההגנה האווירית״.  [דור </title><link>https://t.me/arabworld301news/140603</link><description>טראמפ: ״השליטה האמריקאית בגרינלנד חיונית למערך ההגנה האווירית״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 12:08:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווחים מצערים על מספר הוצאות.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם </title><link>https://t.me/arabworld301news/140602</link><description>**דיווחים מצערים על מספר הוצאות.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם
**
  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 12:07:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] איראני מדבר  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83781</link><description>איראני מדבר

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 12:02:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עדות נתניהו קוצרה. מעדכן - הפעם זה לבקשת השופטים(אולי).  [דור פ. בטלגר</title><link>https://t.me/arabworld301news/140601</link><description>עדות נתניהו קוצרה.
מעדכן - הפעם זה לבקשת השופטים(אולי).

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:51:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הלווית הרוגי המשטר האיראני בטהרן:  כך נראית מגז&#x27;דרת מקצועית, בשכר...  </title><link>https://t.me/abualiexpress/112740</link><description>הלווית הרוגי המשטר האיראני בטהרן:

כך נראית מגז&#x27;דרת מקצועית, בשכר...

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112740#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:48:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] וושינגטון פוסט: טראמפ נראה פחות החלטי מאחורי דלתיים סגורות לגבי שיגור </title><link>https://t.me/arabworld301news/140600</link><description>וושינגטון פוסט: טראמפ נראה פחות החלטי מאחורי דלתיים סגורות לגבי שיגור מתקפה צבאית נגד איראן למרות ההסלמה הפומבית שלו ותמיכתו המוצהרת במפגינים.</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:38:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הסנאטור הרפובליקני טד קרוז במסר עדכני לעם האיראני:  ביידן ואובמה כבר ל</title><link>https://t.me/abualiexpress/112739</link><description>הסנאטור הרפובליקני טד קרוז במסר עדכני לעם האיראני:

ביידן ואובמה כבר לא בבית הלבן. טראמפ שם. ארה&quot;ב אתכם.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112739#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:36:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כוננות גבוהה בבסיס הגדול ביותר של אמריקה במזרח התיכון!  מקורות דיפלומט</title><link>https://t.me/arabworld301news/140599</link><description>כוננות גבוהה בבסיס הגדול ביותר של אמריקה במזרח התיכון!

מקורות דיפלומטיים מסרו לרויטרס כי כמה אנשים קיבלו הוראה לעזוב את בסיס אלעודייד בקטר עד ערב יום רביעי. 🇶🇦🇺🇸

המהלך תואר כ&quot;שינוי פוזיציה&quot; והוא מגיע על רקע מתחים חסרי תקדים עם איראן ואיומים הדדיים בהתערבות צבאית. האם שעת העימות מתקרבת?</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:35:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים על 60 אוטובוסים נכנסו מעיראק לאיראן, ועליהם כוחות של מיליציית </title><link>https://t.me/arabworld301news/140598</link><description>דיווחים על 60 אוטובוסים נכנסו מעיראק לאיראן, ועליהם כוחות של מיליציית אל-חשד א-שעבי.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:32:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מטוס ראש הממשלה נחת בכרתים  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https:/</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83780</link><description>מטוס ראש הממשלה נחת בכרתים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:26:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] תיקון נחת בכרתים .</title><link>https://t.me/New_security8200/168173</link><description>תיקון נחת בכרתים .</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:18:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הודו קוראת הבוקר לאזרחיה לעזוב את שטח איראן.  [כדי להגיב לכתבה לחצו כא</title><link>https://t.me/abualiexpress/112738</link><description>הודו קוראת הבוקר לאזרחיה לעזוב את שטח איראן.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112738#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:15:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] נחת ביוון</title><link>https://t.me/New_security8200/168172</link><description>נחת ביוון</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:12:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סרטון שבו נראית הצעירה האיראנית מאלי אימאני שרה ברחוב צבר מיליוני צפיו</title><link>https://t.me/arabworld301news/140597</link><description>סרטון שבו נראית הצעירה האיראנית מאלי אימאני שרה ברחוב צבר מיליוני צפיות והפך לסמל מחאה נגד משטר האייתוללות. באיראן נאסר על נשים לשיר בפומבי. הסרטון, שצולם לפני כשנתיים והופץ מחדש עם פרוץ המחאות, הגיע לכ־30 מיליון צפיות. אימאני סיפרה: “זה אחד הרגעים הטובים בחיי”, והוסיפה כי השריקה בסוף כמעט גרמה לה להתעלף מחשש להגעת משטרת המוסר.


**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:12:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חוסיין מוסאווי, מפקד חיל האוויר והחלל של משמרות המהפכה, הודיע כי כוחות</title><link>https://t.me/arabworld301news/140596</link><description>חוסיין מוסאווי, מפקד חיל האוויר והחלל של משמרות המהפכה, הודיע כי כוחותיו נמצאים ב״שיא הכוננות ההגנתית״ והם ערוכים להתמודד עם כל פעולה תוקפנית.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:11:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיילי מייל: נשיא ארצות הברית דונלד טראמפ קיבל רשימה של 50 יעדים באיראן</title><link>https://t.me/arabworld301news/140595</link><description>דיילי מייל:
נשיא ארצות הברית דונלד טראמפ קיבל רשימה של 50 יעדים באיראן.
ממשל טראמפ קיבל מפה הכוללת 50 יעדים צבאיים באיראן, ובהם המטה המרכזי של כוח קודס של משמרות המהפכה, ארבעה מטות משנה מרכזיים בטהראן ו־23 בסיסי בסיג&#x27;.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:10:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] 📢  דוברות קריית שמונה: הודעה מספר 147 | יום רביעי | 14.01.26 | שעה: 13</title><link>https://t.me/New_security8200/168171</link><description>📢  דוברות קריית שמונה: הודעה מספר 147 | יום רביעי | 14.01.26 | שעה: 13:00

תושבי קריית שמונה ויישובי הגליל,

*היום בין השעות 14:00-15:00* יבוצע ירי כשירות של מרגמות באזורנו. ייתכן ויישמעו הדי פיצוצים.

מדובר בפעילות תקינה של כוחותינו במרחב.
אין חשש לאירוע ביטחוני.

במקרה אמת נוציא הודעה נוספת.

דורון שנפר
דובר העיר</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:04:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שר החוץ האיראני עבאס עראקג&#x27;י :  השקט שב לרחובות בכל רחבי איראן אחרי גל</title><link>https://t.me/abualiexpress/112737</link><description>שר החוץ האיראני עבאס עראקג&#x27;י :

השקט שב לרחובות בכל רחבי איראן אחרי גל הפרעות האחרון.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112737#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:04:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מפקד חיל האוויר של משמרות המהפכה: אנחנו נמצאים בכוננות גבוהה מאוד להגי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83779</link><description>מפקד חיל האוויר של משמרות המהפכה: אנחנו נמצאים בכוננות גבוהה מאוד להגיב לכל תוקפנות אמריקאית
מאגר הטילים שלנו גדל מאז יוני האחרון (אז ישראל תקפה)

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:00:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סוכנות הידיעות לפעילי זכויות אדם (HRANA): מספר ההרוגים מההפגנות ב- איר</title><link>https://t.me/arabworld301news/140594</link><description>סוכנות הידיעות לפעילי זכויות אדם (HRANA):
מספר ההרוגים מההפגנות ב- איראן הגיע ל-2571 בני אדם.</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:59:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] טהרן: החל טקס הלוויה המוני של כ 300 מאנשי המשטר האיראני שנהרגו במהלך ג</title><link>https://t.me/abualiexpress/112736</link><description>טהרן: החל טקס הלוויה המוני של כ 300 מאנשי המשטר האיראני שנהרגו במהלך גל המחאה הנוכחי.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112736#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:59:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מושל מחוז טהראן, מוחמד־צאדק מותמדיאן, מסר כי במהלך המחאות ניזוקו כ־1,0</title><link>https://t.me/arabworld301news/140593</link><description>מושל מחוז טהראן, מוחמד־צאדק מותמדיאן, מסר כי במהלך המחאות ניזוקו כ־1,000 כלי רכב ו־26 מבני ממשל ברחבי המחוז. לדבריו נפגעו גם חנויות, דירות מגורים, אוטובוסים, אמבולנסים, כבאיות ו־44 מסגדים וחוסייניות. הדברים נאמרו על רקע האשמות בדיכוי קטלני, כאשר גורמים מציינים כי חלק מהמפגינים מגיבים בכוח לדיכוי האלים.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:54:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] בשמי הים התיכון &quot;אחד ליד השני&quot; לפני כחצי שעה: מטוס של ממשלת ירדן מטוס </title><link>https://t.me/abualiexpress/112735</link><description>בשמי הים התיכון &quot;אחד ליד השני&quot; לפני כחצי שעה:
מטוס של ממשלת ירדן
מטוס של חיל הים הטורקי
מטוס כנף ציון של ראש הממשלה, שעורך, ע&quot;פ מקורות ישראלים, טיסת אימון...

[10 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112735#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:50:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] קצת אחרי המראת מטוס ראש הממשלה מנבטים, מטוס מטען אמריקאי נחת במקום  [⭕</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83778</link><description>קצת אחרי המראת מטוס ראש הממשלה מנבטים, מטוס מטען אמריקאי נחת במקום

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:50:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] האמריקאים מפנים לוחמים מהבסיס באל עודייד שבקטאר ע״פ ההערכות זה הבסיס ש</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83777</link><description>האמריקאים מפנים לוחמים מהבסיס באל עודייד שבקטאר
ע״פ ההערכות זה הבסיס שיותקף מיד אחרי תקיפה אמריקאית

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:49:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים מאיראן מציינים כי השיחות הבינלאומיות במדינה חודשו.  [דור פ. בט</title><link>https://t.me/arabworld301news/140592</link><description>דיווחים מאיראן מציינים כי השיחות הבינלאומיות במדינה חודשו.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:48:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מג&#x27;יד מוסווי, מפקד כוחות האוויר והחלל של משמרות המהפכה האיראנים החדש (</title><link>https://t.me/abualiexpress/112734</link><description>מג&#x27;יד מוסווי, מפקד כוחות האוויר והחלל של משמרות המהפכה האיראנים החדש (אחרי שקודמו חוסל במבצע עם כלביא) :

מלאי הטילים הנוכחי שלנו גדול יותר מזה שהיה ברשותנו לפני מלחמת 12 הימים.

הנזקים שנגרמו לציוד שלנו במלחמה תוקנו ואנחנו נמצאים בכוננות עליונה.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112734#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:45:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הודו קוראת לאזרחיה לעזוב את איראן  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83776</link><description>הודו קוראת לאזרחיה לעזוב את איראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:35:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תמונת מצב - 14 ינואר חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא ** 1. הפור כנראה </title><link>https://t.me/arabworld301news/140591</link><description>**תמונת מצב - 14 ינואר
חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא
**
1. הפור כנראה נפל וארה&quot;ב תתקוף באיראן. 
2. האיראנים סיפקו לממשל את העילה המושלמת לתקיפה וכמו בסיפור בוונצואלה, שם נאחז טראמפ בעניני הסמים כדי לתקוף, כך יעשה מול איראן בהקשר של רצח אזרחים חפים מפשע.
3. אבל, מדובר באמריקה. כלומר,  שום דבר אינו ספונטני ומהיר, אלא מערכת מסודרת שנערכת לאירוע בכובד ראש, והדבר אינו מתבצע אלא לאחר תכנון קפדני והיערכות רצינית. ככלות הכל, זה לא משחק ילדים.
4. יש לא מעט סימני שאלה בהקשר הזה והמרכזי הוא מה מטרת האירוע. האם הורדת המשטר או החלשתו הנוספת והבאתו למשא ומתן מתוך עמדה של נחיתות מובהקת. קשה כרגע לדעת.. יש להניח כי החלופה השנייה לא ממש תטיב עם המזרח התיכון וגם לא בטוח כלל שהאירוע הצבאי ישאר בבחינת אירוע בדיד חסר אדוות במים אשר יסגור את העניין. 
5. פה נכנסת ישראל לנושא, וניתן להעריך שיש לה עניין לתאם את נושא התקיפה עם ארה&quot;ב גם אם לא לעמוד בחזית. זאת, מאחר ומבחינתה יהיה זה מועיל אם התקיפה תטפל בנושא הטילאות על מנת להסיר באופן בסיסי את האיום הזה שאותו או בו ממילא תכננה לטפל בשנת 2026 ועל כך יצא ראש הממשלה לפגישה האחרונה עם טראמפ בפלורידה, אבל יש כאן מטרה נוספת ולא פחות חשובה: לצמצם את יכולתה של איראן להגיב לאמריקה באמצעות פגיעה בישראל.
6. לא פחות משמעותי מבחינת ישראל הוא היום שאחרי התקיפה.  אם ייפול המשטר תהא זו הצלחה אסטרטגית רבתי שתאפשר לישראל לכונן ציר אסטרטגי חדש במזרח התיכון המבוסס על איראן, האמירויות, סומלילד כנגד הציר המאיים המתגבש נגדה הכולל את תורכיה בחזיתו, סוריה הג&#x27;האדיסטית ומצרים בדרום. אם רצינו מזרח תיכון שונה וחדש, הרי שכך הוא ייראה. לחלופין, אם המשטר לא יתמוטט אזי צפייה לנו תקופה ארוכה של בלגן. שילוב בין התכתשות עם איראן לבין משא ומתן איתה על כללי המשחק לשנים הבאות.
7. כך או אחרת, כל שאר הזירות ייכנסו כעת לעמדת הקפאה והמתנה עד להתבהרות המצב באיראן. זו הלבנונית, הסורית וכמובן זירת רצועת עזה. למזרח התיכון נכונות ימים סוערים,  מורכבים עם הרבה כאוס ובלגן. זה רק התחיל ונצטרך לנשום עמוק ולגלות סבלנות רבה.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:33:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מטוס ראש הממשלה כנף ציון יצא משטח ישראל  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/83775</link><description>מטוס ראש הממשלה כנף ציון יצא משטח ישראל

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:32:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] גורמים בישראל טוענים: הסיבה שכנף ציון המריא מישראל היא לטיסת תחזוקה וא</title><link>https://t.me/New_security8200/168170</link><description>גורמים בישראל טוענים: הסיבה שכנף ציון המריא מישראל היא לטיסת תחזוקה ואימון - לא משהו חריג. 

רה״מ נתניהו אגב נמצא כעת בבית המשפט בעדותו, הוא כמובן לא במטוס.

דורון קדוש</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:30:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **דסק החוץ:** מפקד המרחב האווירי של משמרות המהפכה טוען שמאגר הטילים של</title><link>https://t.me/New_security8200/168169</link><description>**דסק החוץ:**
מפקד המרחב האווירי של משמרות המהפכה טוען שמאגר הטילים של איראן גדל מאז יוני</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:28:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ‏משמרות המהפכה: ״מלאי הטילים של איראן גדל מאז יוני האחרון״.  [דור פ. ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/140590</link><description>‏משמרות המהפכה: ״מלאי הטילים של איראן גדל מאז יוני האחרון״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:25:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רזא פהלווי, בתשובה למנחה פוקס ניוז ששאל אותו לאור העובדה שאין לו צבא, </title><link>https://t.me/arabworld301news/140589</link><description>רזא פהלווי, בתשובה למנחה פוקס ניוז ששאל אותו לאור העובדה שאין לו צבא, האם יש לו צוות בתוך איראן, אמר כי קיימים כוחות מתוך איראן, שהם חלק מהחברה האזרחית, המוכנים למלא תפקיד. הוא הסביר שכוחות אלה כוללים עורכי דין, אנשי מקצוע, כלכלנים ואנשי אקדמיה, אשר למרות שלטון הרפובליקה האסלאמית של איראן הצליחו לאורך השנים לשמר את המבנים והיכולות שלהם.
בהתייחסו לצורך בהגנה על זהותם של אותם אנשים, אמר:
&quot;העניין החשוב הוא שזהותם תישמר עד הרגע האחרון, כדי שלא ייחשפו מוקדם מהצפוי ויועמדו בסכנה.&quot;
הנסיך רזא פהלווי הדגיש גם כי מיד עם קריסת הרפובליקה האסלאמית של איראן , כוחות פנימיים אלה יוכלו להיכנס לפעולה באופן מיידי ולגבש את המרכיבים הדרושים לניהול המדינה ולשיקומה.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:23:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/123825/</title><link>https://t.me/arabworld301news/140588</link><description>https://nziv.net/123825/
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:16:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הודו קוראת לאזרחיה לצאת מאיראן בואופן מייד !</title><link>https://t.me/New_security8200/168168</link><description>הודו קוראת לאזרחיה לצאת מאיראן בואופן מייד !
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:13:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] העיתון האיראני ג&#x27;אם ג&#x27;אם פרסם קריקטורה של דונלד טראמפ תחת הכותרת „*جفت</title><link>https://t.me/arabworld301news/140587</link><description>העיתון האיראני ג&#x27;אם ג&#x27;אם פרסם קריקטורה של דונלד טראמפ תחת הכותרת „*جفت پوچ قمار باز*“.
הביטוי בפרסית הוא כינוי גנאי, שמקורו בעולם הקלפים וההימורים, ומשמעותו המילולית „*יד ריקה של מהמר*“. בהקשר הפוליטי הכוונה היא ל*מהמר כושל או חסר סיכוי*, מי שלקח סיכון אך נותר ללא הישגים.
הכותרת נועדה להציג את טראמפ כמי שמנהל מהלכים מסוכנים אך יוצא מהם בידיים ריקות.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:05:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] לפני זמן קצר, מטוס כנף ציון המריא מחוץ לגבולות ישראל  ניצן שפירא</title><link>https://t.me/New_security8200/168167</link><description>לפני זמן קצר, מטוס כנף ציון המריא מחוץ לגבולות ישראל

ניצן שפירא</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:03:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **מחשבה יוצרת מציאות? רק אם יודעים לדבר עם תת-המודע! ✨  נמאס לכם לנחש </title><link>https://t.me/abualiexpress/112733</link><description>**מחשבה יוצרת מציאות? רק אם יודעים לדבר עם תת-המודע! ✨

נמאס לכם לנחש למה דברים לא זזים? **
הגיע הזמן להפסיק לדבר ולהתחיל ליישם. 

בקורס NLP Practitioner של מכללת יוזמות, תקבלו כלים מעשיים לשינוי דפוסים, פריצת מחסומים ופחדים ובניית ביטחון עצמי עוצמתי.

**מה תקבלו בקורס?**
✅ כלים לניהול רגשות, שבירת מחסומים ושינוי הרגלים. 
✅ הבנה עמוקה של תת-המודע ופעולות המוח. 
✅ סביבת למידה חווייתית ופרקטית.
📜 הסמכה יוקרתית למסיימים: תעודה עם 2 חסויות בינלאומיות וחסות ישראלית: לשכת ה-NLP הישראלית, GB – ארגון ה-NLP הבינלאומי ו-ABNLP – ארגון ה-NLP האמריקאי המוביל בעולם.

**לפרטים והרשמה, לחצו כאן 👇** 
https://bit.ly/4qM3N3I
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:02:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/112732</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:01:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] העיתונאי: האם אתה רוצה לראות דמוקרטיה באיראן? טראמפ: האידיאל הוא לראות</title><link>https://t.me/arabworld301news/140586</link><description>העיתונאי: האם אתה רוצה לראות דמוקרטיה באיראן?
טראמפ:
האידיאל הוא לראות זאת, אבל מה שאנחנו רוצים לראות הוא שלא יהרגו אנשים, ושנראה קצת חירות עבור העם הזה. האנשים האלה חיים כבר זמן רב בגיהינום.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 09:59:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גורם איראני אישר כי התקשורת הישירה בין וושינגטון לטהרן הופסקה על רקע מ</title><link>https://t.me/arabworld301news/140585</link><description>גורם איראני אישר כי התקשורת הישירה בין וושינגטון לטהרן הופסקה על רקע מתחים גוברים ואיומים מצד טראמפ, דבר המשקף את הבידוד הפוליטי של המשטר האיראני. (רויטרס)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 09:59:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/140584</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 09:58:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] , בכיר איראני אמר לרויטרס שאיראן הזהירה מדינות אזוריות, כולל סעודיה, ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/140583</link><description>, בכיר איראני אמר לרויטרס שאיראן הזהירה מדינות אזוריות, כולל סעודיה, האמירויות וטרקיה, כי היא תפגע בבסיסים צבאיים אמריקניים בשטחן אם ארה״ב תתקוף אותה. האזהרה נמסרה על רקע איומי הנשיא טראמפ על התערבות צבאית עקב הדיכוי במחאות.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 09:58:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **איראן על הקצה הכלכלי: הספירה לאחור כבר החלה? ** אלה רוזנברג, מומחית </title><link>https://t.me/arabworld301news/140582</link><description>**איראן על הקצה הכלכלי: הספירה לאחור כבר החלה?
**
אלה רוזנברג, מומחית לכלכלת איראן במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, מעריכה שהמשבר הנוכחי חורג מגדר אירוע זמני. לדבריה, &quot;מבחינה כלכלית זה כבר לא עניין של האם אלא של מתי&quot;, ומדובר בתהליך מתמשך שמחריף בשנים האחרונות. רוזנברג מצביעה על עומק המצוקה כאשר נשיא איראן הודה שאין בידי המדינה אפילו שבעה דולרים לאזרח. &quot;אלו דברים שאף מנהיג במדינה מתוקנת לא אומר&quot;, ציינה.

לדבריה, הכלכלה האיראנית לכודה בשילוב מסוכן של תשתיות מוזנחות יתרות מט&quot;ח בעייתיות ולחץ גובר מהרחוב. לצד זאת היא מזהירה מפני ציפייה להתערבות חיצונית ישירה. &quot;מה שקורה עכשיו באיראן הוא עניין פנים איראני&quot;, אמרה והוסיפה כי גם אם קיימת זעקה לעזרת המערב התערבות כזו עלולה להתברר כחרב פיפיות ביום שאחרי נפילת המשטר.</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 09:57:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עודד עילם, ראש חטיבת הפח&quot;ע לשעבר במוסד וכיום חוקר ב-JCFA: &quot;הבעיה העיקר</title><link>https://t.me/arabworld301news/140581</link><description>עודד עילם, ראש חטיבת הפח&quot;ע לשעבר במוסד וכיום חוקר ב-JCFA: &quot;הבעיה העיקרית כרגע היא הברוטליות והאכזריות של המשטר, ולהמונים אין מענה אלא אם כן הם יצליחו לגייס מיליוני איש לרחובות&quot;

**🎥 **[**לצפייה בראיון המלא**](https://youtu.be/CbX7mY0LS4s)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 09:57:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] רויטרס: איראן הזהירה את בעלות בריתה של ארה&quot;ב במזרח התיכון כי היא תתקוף</title><link>https://t.me/abualiexpress/112731</link><description>רויטרס: איראן הזהירה את בעלות בריתה של ארה&quot;ב במזרח התיכון כי היא תתקוף בסיסים אמריקאים בשטחן אם ארה&quot;ב תתקוף באיראן.

עוד ע&quot;פ רויטרס: חיילים אמריקאים הונחו לעזוב את הבסיס האמריקאי אלעודיד בקטר.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112731#comments)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 09:57:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שר המשפטים האיראני: כל מי שנכח ברחובות מה 8 לינואר ואילך הוא עבריין. ה</title><link>https://t.me/abualiexpress/112730</link><description>שר המשפטים האיראני: כל מי שנכח ברחובות מה 8 לינואר ואילך הוא עבריין.
העונשים שיוטלו על העבריינים שונים מאדם לאדם.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112730#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 09:54:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טורקיה מבריחה אלפי לוחמים אוזבקים וטורקיסטנים המזוהים עם אל־קאעדה לסור</title><link>https://t.me/arabworld301news/140580</link><description>טורקיה מבריחה אלפי לוחמים אוזבקים וטורקיסטנים המזוהים עם אל־קאעדה לסוריה, כשהם מחופשים לחיילי צבא סוריה ופועלים נגד הכורדים. נטען כי מימונם מגיע מכספי סיוע אירופיים. 


דאעש גרסת 2026

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 09:49:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] נערכים כבר לתגובה האירנית?   רויטרס: חלק מכוח האדם בבסיס האמריקני אל-ע</title><link>https://t.me/New_security8200/168166</link><description>נערכים כבר לתגובה האירנית? 

רויטרס: חלק מכוח האדם בבסיס האמריקני אל-עודייד בקטאר התבקש לעזוב

עמית סגל</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 09:43:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168165</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 09:32:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168164</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 09:32:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  **בפעילות בצפון ובדרום רצועת עזה: כוחות צה&quot;ל איתרו שני משג</title><link>https://t.me/New_security8200/168163</link><description>דובר צה&quot;ל:

**בפעילות בצפון ובדרום רצועת עזה: כוחות צה&quot;ל איתרו שני משגרי רקטות
**
כוחות צה&quot;ל ממשיכים להשמיד תשתיות טרור במרחב הקו הצהוב בצפון ובדרום רצועת עזה. 

אתמול (ג׳), במהלך פעילות של כוחות החטיבה הצפונית להשמדת תשתיות טרור בצפון הרצועה, הכוחות איתרו משגר טעון עם רקטה מכוונת לשטח מדינת ישראל.

בפעילות נוספת של כוחות צוות הקרב של חטיבה 188 בדרום הרצועה, הכוחות איתרו משגר בעל מספר קני שיגור ורקטה שהונחה לצד המשגר. המשגר והרקטה הושמדו על ידי הכוחות.

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם להסכם וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 09:32:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנשיא טראמפ על האפשרות  שאיראן תתקוף נכסים אמריקאים במזה&quot;ת בתגובה לתקי</title><link>https://t.me/abualiexpress/112729</link><description>הנשיא טראמפ על האפשרות  שאיראן תתקוף נכסים אמריקאים במזה&quot;ת בתגובה לתקיפה אמריקאית בשטחה:

&quot;כן, איראן אמרה את זה גם בפעם האחרונה שפוצצתי אותם בסוגיית היכולת הגרעינית, שכבר אין להם, אז... כדאי להם להתנהג יפה.&quot;

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112729#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 09:05:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הטלוויזיה הממלכתית של איראן: ״טהראן תקיים היום הלוויות ל־300 בני אדם ש</title><link>https://t.me/arabworld301news/140579</link><description>הטלוויזיה הממלכתית של איראן: ״טהראן תקיים היום הלוויות ל־300 בני אדם שנהרגו במהומות חמושות״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:57:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112728</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:55:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112727</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:55:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/112726</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:55:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] סוריה: הצבא הסורי נערך למתקפה רחבה על אזור דיר חאפר ומסכנה במזרח מחוז </title><link>https://t.me/abualiexpress/112725</link><description>סוריה: הצבא הסורי נערך למתקפה רחבה על אזור דיר חאפר ומסכנה במזרח מחוז חלב במטרה לדחוק את הכורדים למזרח נהר הפרת.

כוחות רבים של צבא סוריה ניצבים הבוקר בפאתי דיר חאפר לקראת כניסה קרובה.

החל &quot;ריכוך ארטילרי&quot; לפני שעה קלה.

זאת למרות קריאתו אמש של מפקד פיקוד מרכז בצבא ארה&quot;ב להרגיע את המתיחות במזרח חלב ולשמור על איפוק מקסימלי.

## 
אבו מחמד אלג&#x27;ולאני לא מוותר על שאיפותיו לפגוע בכורדים בעידודו של הספונסר הטורקי.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112725#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:55:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בכיר איראני לרויטרס: טהראן הזהירה את מדינות האזור כי תתקוף בסיסים אמרי</title><link>https://t.me/New_security8200/168162</link><description>בכיר איראני לרויטרס: טהראן הזהירה את מדינות האזור כי תתקוף בסיסים אמריקניים בתחומם אם ארה&quot;ב תתקוף אותה, וכן קראה להן לסייע במניעת הסלמה צבאית מצד ארה&quot;ב. התקשורת הישירה עם וושינגטון הופסקה בעקבות האיומים של טראמפ

אסף רוזנצוייג</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:54:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ‏גורם איראני בכיר לרויטרס: &quot;ביקשנו ממנהיגי מדינות האזור, כולל טורקיה, </title><link>https://t.me/arabworld301news/140578</link><description>‏גורם איראני בכיר לרויטרס: &quot;ביקשנו ממנהיגי מדינות האזור, כולל טורקיה, למנוע הסלמה צבאית מצד אמריקה״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:52:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] נשיא מצרים מארח את נשיא סומליה בקהיר ומסביר  לקהל הביתי המצרי, ליד הנש</title><link>https://t.me/abualiexpress/112724</link><description>נשיא מצרים מארח את נשיא סומליה בקהיר ומסביר  לקהל הביתי המצרי, ליד הנשיא הסומלי:
תראו כמה רע בסומליה, אתם לא רוצים להיות כמוהם...

##
שחט אותו על הפודיום (:
הסומלי לא ידע איפה לקבור את עצמו

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb112724#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:43:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168161</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:37:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168160</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:37:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168159</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:37:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168158</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:37:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168157</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:37:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168156</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:37:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה״ל:  **שבועיים וחצי לאחר הפיגוע: כוחות חטיבת מנשה הרסו בקבאטיה </title><link>https://t.me/New_security8200/168155</link><description>דובר צה״ל:

**שבועיים וחצי לאחר הפיגוע: כוחות חטיבת מנשה הרסו בקבאטיה את ביתו של המחבל שביצע את הפיגוע המשולב בעמק חרוד**

כוחות סיירת נח״ל, יחידת יהל״ם ומג&quot;ב יפתח, פעלו במהלך הלילה (ג&#x27;) בקבאטיה שבחטיבת מנשה להריסת ביתו של המחבל אחמד אבו אלרוב, שביצע את הפיגוע המשולב בעמק חרוד ב-26 בדצמבר 2025, בו נרצחו שמשון מרדכי ז&quot;ל ואביב מאור ז&quot;ל ונפצעו אזרחים נוספים. 

הריסת בית המחבל בוצעה לאחר שנעשתה אטימה מיידית לביתו של המחבל לפני כשבועיים וחצי, במהלך פעילות כוחות צה״ל בכפר לאחר הפיגוע.

במקביל להריסת בית המחבל, כוחות סיירת נח&quot;ל פעלו במרחב וביצעו מעצרים ותחקורים לחשודים בפעילות טרור.
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:37:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כוחות צבא סוריה של אל־ג׳ולאני: תצפיות מדווחות על שיירות צבאיות של משרד</title><link>https://t.me/arabworld301news/140577</link><description>כוחות צבא סוריה של אל־ג׳ולאני: תצפיות מדווחות על שיירות צבאיות של משרד ההגנה היוצאות מהעיר לודז׳יה לעבר אזור דיר חאפר, בפרברי חלב המזרחיים. באזור נצפתה תנועה של כלים צבאיים כבדים

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:34:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/123812/</title><link>https://t.me/arabworld301news/140576</link><description>https://nziv.net/123812/
(This message includes media.)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:19:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] על פי דיווחים זרים, המודיעין האמריקני הקים ״מרכז״ לגיבוש תמונת מודיעין</title><link>https://t.me/arabworld301news/140575</link><description>על פי דיווחים זרים, המודיעין האמריקני הקים ״מרכז״ לגיבוש תמונת מודיעין בנושא איראן, שם נאספים נתונים מסוכנויות מודיעין של מדינות שונות לטובת עדכון בנק המטרות וגיבוש תמונת מצב.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:08:36 +0000</pubDate></item>
</channel>
</rss>
