<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Daily Combined Telegram Feed</title>
<link>https://t.me/</link>
<description>Updates from multiple Telegram channels over the past 24 hours</description>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113595</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:59:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **פעילות ביטחונית בעוטף ירושלים 1:** הפלסטינים מדווחים שכוחות הביטחון </title><link>https://t.me/abualiexpress/113594</link><description>**פעילות ביטחונית בעוטף ירושלים 1:**
הפלסטינים מדווחים שכוחות הביטחון הישראלים הטילו הבוקר כתר על הכפר חזמא מזרחית לירושלים, זאת בשל פעילות טרור שיצאה מן הכפר.
ע&quot;פ הדיווח הפעילות הצבאית צפויה להיות ממושכת ואין לעזוב את הכפר עד להודעה חדשה

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113594#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:59:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תמונת מצב - 27 ינואר חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא**  1. ה-27 ינואר </title><link>https://t.me/arabworld301news/142077</link><description>**תמונת מצב - 27 ינואר
חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא**

1. ה-27 ינואר = יום השואה הבינלאומי. 
2. האם משהו השתנה מאז הסתיימה מלחמת העולם השנייה לפני כשמונים שנה ? כנראה שלא. 
3. הרוע האולטימטיבי עדיין איתנו וישראל היהודית הפכה לאבן הפינה במאבק נגדו, כשם שהקולקטיב היהודי הפך לפני אלפי שנים לאבן הפינה של המוסר והצדק המערבי. 
4. בהקשר הזה המערכה נגד איראן הממשמשת ובאה מקבלת משמעות יתרה, גם אם ארה&quot;ב מתכוונת לנהל אותה בשמו של אינטרס ולא בשם עקרונות נעלים ונשגבים מכך, אולם שלא לשמה בא לשמה.
5. עדיין לא ברור מהו היעד האופרטיבי האמריקני ולאן מכוונת וושינגטון: האם להפלת המשטר או אולי להחלשה משמעותית שלו שתאפשר לציבור הנטבח ברחבי איראן לקום מחדש ואולי בכלל לסוג של מודל ונצואלה, קרי - משא ומתן עם מנהיגות חלשה ופגיעה כפועל יוצא של המהלומה הצבאית. 
6. מבחינתה של איראן, היעד האופרטיבי הוא לפעול הפוך מההיגיון האמריקני שמכוון למערכה קצרה ומשמעותית. האיראנים, שאגב אומרים זאת בגלוי, ישאפו להאריך את הרגע, להדליק את האזור כולו ולהפוך את האירוע הקצר לאירוע מתמשך כדי לכבות את האנרגיה האמריקנית שלדעתם מכוונת לריצות קצרות.
7. יש לכך השפעה כמובן על ישראל שמבחינתה האירוע הזה הוא הזדמנות לעשות, הפעם בשיתוף פעולה עם טראמפ, את מה שממילא תיכננה לעשות במהלך שנת 2026, קרי - להתמודד עם ההתעצמות מחדש של איראן בנשק תלול מסלול. והנה עוד פעם, שלא לשמה בא לשמה, אם כי כמובן יש להביא בחשבון כי רעיון אופרטיבי איראני של הדלקת האזור כולו עלול לייצר אדוות כלפי ישראל לא רק מצד איראן עצמה אלא מצד שותפיה, כמו למשל חיזבאללה, בייחוד בנסיבות שבהן המתקפה על טהראן תיתפס כאקט שנועד למוטט לחלוטין את המשטר. 
8. עד האירוע באיראן תשקוט הארץ, כלומר מערכות המשנה המקבילות ייכנסו להדממה, כולל זו ברצועת עזה. אתמול תם פרק א&#x27; בתוכנית 20 הנקודות של טראמפ עם החזרת גיבור ישראל גואילי ארצה. השלב השני מדבר על פירוז ושיקום. הדרך לכך ארוכה וברור כי שני הצדדים גם יחד מסתכלים על השלב הזה כהזדמנות. ישראל - ברור מדוע וחמא&quot;ס מקווה להפוך את הלימון ללימונדה.
9. פירוק מרצון - לא יהיה, אלא אם כן וגם זה בספק תוצאות האירוע באיראן יהיו כאלה שיגרמו לחמא&quot;ס לחשוב מחדש על איך שורדים ולא דרך המנגנון הצבאי. במאמר מוסגר צריך לומר בשקט שיש שיטה כזו. אבל נניח לזה כרגע ונאמר כי גם הדרך למערכה צבאית גדולה של ישראל ברצועה נראית כרגע ארוכה ולא בטוח שישראל ערוכה מכל היבט שהוא לעניין זה, ממש כרגע, מה גם שצריך להודות כי רעיון שיקום עזה שארה&quot;ב מבקשת להוביל כשם שהובילה אותו באירופה פוסט מלחמת העולם השנייה, שבה התחלנו את הטקסט הזה, ממש אינו עולה בקנה אחד עם האינטרס הישראלי.  שיקום עזה משמעו הפוטנציאלית היא תקןמת רעיון המדינה הפלסטינית וזה תרחיש רע במיוחד, של ניצחון צבאי והפסד מדיני,  שישראל לא תרצה להתקרב אליו.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:53:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מטוס ביון אמריקני RC-135W עושה דרכו למזרח התיכון לראשונה מזה חודשים. ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/142076</link><description>מטוס ביון אמריקני RC-135W עושה דרכו למזרח התיכון לראשונה מזה חודשים. לפני התקיפות ביוני נגד איראן, המטוס ביצע איסוף מודיעין אינטנסיבי במשך ימים. 

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:22:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווחים בתקשורת העולמית, ברקע הגעת נושאת המטוסים האמריקאית וריכוזי כ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142075</link><description>**דיווחים בתקשורת העולמית, ברקע הגעת נושאת המטוסים האמריקאית וריכוזי כוחות הצי האמריקאי חיל הים במשה&quot;מ פרסו טילי חוף ים, טילי שיוט, טילים בליסטיים, צוללות, מערכות הגנה האוויריות ועוד.**

ע&quot;פ כמה כלי תקשורת עולמיים משה&quot;מ פרסו מערכות ההגנה האוויריות, &quot;יחידות הגנה חופיות&quot; צוללות וסוללות טילי חוף ים, טילים בליסטיים לטווחים שונים, וכן נחילי מל&quot;טים מתאבדים לאורך חופי מחוז הורמוזגאן, נמל בנדר עבאס, ובפתח המזרחי במפרץ עומאן.

**מה נפרס ואיפה** 

1**. מערכות הגנה האוויריות**

- האי קשם - פריסה של מערכות הגנה האוויריות לטווח קצר ובינוני.

- האי אבו מוסא - פריסה של מערכות הגנה האוויריות לטווח קצר ובינוני.

- בנדר עבאס - שם נפרסו מערכות כבדות יותר כגון: Bavar-373 ו-S-300.

2**. טילים בליסטיים.**

- פאתח-110 - טיל בליסטי לטווח קצר המונע בלק מוצק. 
ראש הנפץ שלו הוא כ-400/500 ק&quot;ג.
הדגמים המתקדמים יכולים להגיע גם לטווח של 300/700 ק&quot;מ.

3**. טילים ממשפחת הקאדר - נפרסו בבנדר עבאס, ג&#x27;אסק, והאי קשם**

- קאדר-110 - טיל בליסטי לטווח בינוני שהטווח שלו כ-1600/2000 ק&quot;מ המגיע גם עד לישראל.

- קאדר-380 - טיל בליסטי דו-שלבי לטווח של עד 2000 ק&quot;מ. עם ראש נפץ של כ-650/800 ק&quot;ג. 

4. **פריסת נחילי מל&quot;טים מתאבדים ממשפחת השהד** (סוגים שונים).
- נפרסו בהאי קשם.
-האיים אבו מוסא וטונב.
-בנדר עבאס.
- וג&#x27;אסק.

5**. טילי חוף ים ושיוט** - נפרסו בהאי קשם, קו כוה-מובארכ, האיים אבו מוסא וטונב, ובנדר עבאס.

- קאדר: טווח של עד 200 ק&quot;מ וראש נפץ של כ-150/200 ק&quot;ג. מדובר בראשי נפץ חודרי שריון שנועדו להתפוצץ בתוך גוף הספינה לאחר החדירה.

- נאציר: טווח של מעל ל-100 ק&quot;מ. ראש נפץ של כ-130/150 ק&quot;ג.

- אבו מהדי: טווח של כ-1000 ק&quot;מ. וראש נפץ של כ-410 ק&quot;ג.
מדובר בטיל השיוט העוצמתי ביותר בארסנל הימי של משה&quot;מ, המסוגל לשתק או להטביע גם ספינות מלחמה גדולות מאוד (גם משחתות).

נור: טווח של כ-120/170 ק&quot;מ תלוי בדגם. ראש נפץ כ-155 ק&quot;ג. מדובר בטיל חודר שריון המצויד במרעום השהיה (מתפוצץ לאחר החדירה לתוך גוף הספינה).

- ח&#x27;ליג&#x27; פארס: טווח של כ-300 ק&quot;מ ראש נפץ של כ-650 ק&quot;ג.

6**. צוללות - נפרסו בנמל בנדר עבאס**.

- **פאתח - צוללת תקיפה &quot;חצי-כבדה&quot;.**
הצוללת מצוידת בשישה צינורות טורפדו (533 מ&quot;מ) בעלת יכולת שיגור של טילי שיוט נגד ספינות (כמו ה&quot;ג&#x27;אסק-2&quot;) בזמן צלילה, לצד טורפדו כבדים ומוקשים ימיים.

**- &quot;גדיר&quot;: צוללת ננסית.**
למרות גודלה הקטן יחסית היא חמושה ב-2 צינורות טורפדו בקוטר 533 מ&quot;מ. ובעלת יכולת שיגור של טורפדו כבדים, הנחת מוקשים ימיים, ואף שיגור טילי שיוט נגד ספינות.

מזמין אתכם להצטרף לערוץ שלי 

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[**
301 העולם הערבי בטלגרם**](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:04:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ניו-יורק טיימס: דוחות מודיעין של ארה״ב קובעים שממשלת איראן חלשה יותר מ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142074</link><description>ניו-יורק טיימס:
דוחות מודיעין של ארה״ב קובעים שממשלת איראן חלשה יותר מאי־פעם מאז מהפכת 1979, לאחר שמחאות נרחבות וכלכלה מקרטעת ערערו את אחיזתה בשלטון.
טראמפ עודכן במצב והזהיר את איראן כי פעולה צבאית היא אפשרות.
למרות שהמחאות נרגעו, גורמים אמריקאים אומרים שהממשלה נותרה בלתי יציבה.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:02:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] **דיווחים בתקשורת העולמית, ברקע הגעת נושאת המטוסים האמריקאית וריכוזי כ</title><link>https://t.me/b3976a/24885</link><description>**דיווחים בתקשורת העולמית, ברקע הגעת נושאת המטוסים האמריקאית וריכוזי כוחות הצי האמריקאי חיל הים במשה&quot;מ פרסו טילי חוף ים, טילי שיוט, טילים בליסטיים, צוללות, מערכות הגנה האוויריות ועוד.**

ע&quot;פ כמה כלי תקשורת עולמיים משה&quot;מ פרסו מערכות ההגנה האוויריות, &quot;יחידות הגנה חופיות&quot; צוללות וסוללות טילי חוף ים, טילים בליסטיים לטווחים שונים, וכן נחילי מל&quot;טים מתאבדים לאורך חופי מחוז הורמוזגאן, נמל בנדר עבאס, ובפתח המזרחי במפרץ עומאן.

**מה נפרס ואיפה** 

1**. מערכות הגנה האוויריות**

- האי קשם - פריסה של מערכות הגנה האוויריות לטווח קצר ובינוני.

- האי אבו מוסא - פריסה של מערכות הגנה האוויריות לטווח קצר ובינוני.

- בנדר עבאס - שם נפרסו מערכות כבדות יותר כגון: Bavar-373 ו-S-300.

2. **טילים בליסטיים**.

- פאתח-110 - טיל בליסטי לטווח קצר המונע בלק מוצק. 
ראש הנפץ שלו הוא כ-400/500 ק&quot;ג.
הדגמים המתקדמים יכולים להגיע גם לטווח של 300/700 ק&quot;מ.

3. **טילים ממשפחת הקאדר - נפרסו בבנדר עבאס, ג&#x27;אסק, והאי קשם**

- קאדר-110 - טיל בליסטי לטווח בינוני שהטווח שלו כ-1600/2000 ק&quot;מ המגיע גם עד לישראל.

- קאדר-380 - טיל בליסטי דו-שלבי לטווח של עד 2000 ק&quot;מ. עם ראש נפץ של כ-650/800 ק&quot;ג. 

4. **פריסת נחילי מל&quot;טים מתאבדים ממשפחת השהד (סוגים שונים).
- נפרסו בהאי קשם.
-האיים אבו מוסא וטונב.
-בנדר עבאס.
- וג&#x27;אסק**.
**
5. טילי חוף ים ושיוט - נפרסו בהאי קשם, קו כוה-מובארכ, האיים אבו מוסא וטונב, ובנדר עבאס**.

- קאדר: טווח של עד 200 ק&quot;מ וראש נפץ של כ-150/200 ק&quot;ג. מדובר בראשי נפץ חודרי שריון שנועדו להתפוצץ בתוך גוף הספינה לאחר החדירה.

- נאציר: טווח של מעל ל-100 ק&quot;מ. ראש נפץ של כ-130/150 ק&quot;ג.

- אבו מהדי: טווח של כ-1000 ק&quot;מ. וראש נפץ של כ-410 ק&quot;ג.
מדובר בטיל השיוט העוצמתי ביותר בארסנל הימי של משה&quot;מ, המסוגל לשתק או להטביע גם ספינות מלחמה גדולות מאוד (גם משחתות).

נור: טווח של כ-120/170 ק&quot;מ תלוי בדגם. ראש נפץ כ-155 ק&quot;ג. מדובר בטיל חודר שריון המצויד במרעום השהיה (מתפוצץ לאחר החדירה לתוך גוף הספינה).

- **ח&#x27;ליג&#x27; פארס**: טווח של כ-300 ק&quot;מ ראש נפץ של כ-650 ק&quot;ג.
**
**6.** צוללות - נפרסו בנמל בנדר עבאס**.

- **פאתח - צוללת תקיפה &quot;חצי-כבדה**&quot;.
הצוללת מצוידת בשישה צינורות טורפדו (533 מ&quot;מ) בעלת יכולת שיגור של טילי שיוט נגד ספינות (כמו ה&quot;ג&#x27;אסק-2&quot;) בזמן צלילה, לצד טורפדו כבדים ומוקשים ימיים.

- **&quot;גדיר&quot;: צוללת ננסית.**
למרות גודלה הקטן יחסית היא חמושה ב-2 צינורות טורפדו בקוטר 533 מ&quot;מ. ובעלת יכולת שיגור של טורפדו כבדים, הנחת מוקשים ימיים, ואף שיגור טילי שיוט נגד ספינות.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:00:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 🔥 **מבצע ענק לעוקבי אבועלי אקספרס!** 🔥 **3,000 ש״ח הנחה** **על** **דגמ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113593</link><description>🔥 **מבצע ענק לעוקבי אבועלי אקספרס!** 🔥
**3,000 ש״ח הנחה** **על** **דגמים** **נבחרים** **של** **בקתות עץ איכותיות לחצר** **מבית** Woody’s.

**בקתות** **עץ** **לכל** **מטרה** **אצלכם** **בחצר**:
 💼**משרדים**
💅**קליניקות**
 🏡**יחידות** **דיור**
 **ועוד**…

**בנוסף**:
🇮🇱 **על כל הזמנה נתרום 1,000 ש״ח** **לעמותה** **שמקימה** **פינות**__ __**חמות**__ __**לחיילים** **ברחבי** **הארץ**.
**אתם** **מרוויחים** **והחיילים** **מרוויחים**.

🔗 **לפרטים** **והזמנות**:
**https://woodys.co.il/abuali/**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:00:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113592</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 06:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] קיר סטארמר &quot;עושה מקרון&quot;: בונז&#x27;ור   ## ראש ממשלת בריטניה קיר סטארמר מסת</title><link>https://t.me/abualiexpress/113591</link><description>קיר סטארמר &quot;עושה מקרון&quot;: בונז&#x27;ור 

##
ראש ממשלת בריטניה קיר סטארמר מסתלבט על נשיא צרפת מקרון👆 ומרכיב משקפי שמש בתוך חדר סגור לקול צחוקו של הקהל.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113591#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 06:58:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113590</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 06:53:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] לבנון: מקורות לבנוניים מדווחים כי שני ההרוגים בתקיפה הישראלית אמש בכפר</title><link>https://t.me/abualiexpress/113589</link><description>לבנון: מקורות לבנוניים מדווחים כי
שני ההרוגים בתקיפה הישראלית אמש בכפר רמאן בדרום לבנון 👆
הם: 
עבד א-נבי רמצ&#x27;אן - **אזרח מצרי** (אכן יש לו שפם מצרי מקצועי - א&quot;ע). 
סאמר חטיט - אזרח לבנוני

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113589#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 06:53:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **היום יום השואה הבינ&quot;ל: מושל מינסוטה שהתמודד לתפקיד סגן הנשיא מטעם המ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113588</link><description>**היום יום השואה הבינ&quot;ל: מושל מינסוטה שהתמודד לתפקיד סגן הנשיא מטעם המפלגה הדמוקרטית בארה&quot;ב משווה בין גורלה של אנה פרנק לגורל ילדי מינסוטה**.

על רקע האירוע האחרון במיניאפוליס בו נהרג אזרח אמריקאי מירי שביצעו אנשי ICE האוכפים את חוקי ההגירה בארה&quot;ב ובעקבות גל הפגנות גדול נגד פעילות סוכני ICE הצהיר טים וולץ, מושל מינסוטה (רץ בבחירות כסגנה של קמלה האריס):

“We have got children in Minnesota hiding in their houses, afraid to go outside. Many of us grew up reading that story of Anne Frank.
Somebody’s going to write that children’s story about Minnesota.”
תרגום:
ילדים רבים במינסוטה מתחבאים בבתיהם וחוששים לצאת החוצה. רבים מאיתנו גדלו על סיפורה של אנה פרנק.
מישהו יכתוב את סיפור הילדים הזה על מינסוטה.

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113588#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 06:49:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113587</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 06:39:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **ערוץ איראני רשמי מנצל פייק ניוז שפרסמו ערוץ 12 כדי לנגח את ישראל ואת</title><link>https://t.me/abualiexpress/113586</link><description>**ערוץ איראני רשמי מנצל פייק ניוז שפרסמו ערוץ 12 כדי לנגח את ישראל ואת המידע המופץ על ההפגנות באיראן** 

 ערוץ טלוויזיה רשמי של המשטר האיראני בשפה האנגלית (Press TV) מפרסם כתבה בה הוא קובע כי הפייק בערוץ 12 על נערה ישראלית חיה (נויה ציון) - ש&quot;נהרגה&quot; לכאורה בהפגנות על ידי המשטר האיראני הוא דוגמא לדרך שבה &quot;המשטר הישראלי מפיץ מידע שקרי על הנעשה בהפגנות באיראן&quot;.

הערוץ מצטט את אביה של נויה שטוען שייתכן שנויה דומה לשחקנית ניב סולטאן (ששיחקה בתוכנית טהרן) ומוסיף: &quot;בתנו לא היתה בטהרן... ערוץ 12 זה ערוץ של טיפשים&quot; (כך מופיע בציטוט באתר האיראני - צירפתי צילום מסך).

##
איראן נאחזת בכל מה שהיה יכולה כדי לקעקע את אמינות הדיווחים על מעשי הטבח שביצעו אנשיה. היא משתמשת במה שפורסם בערוץ 12 כדי לקדם מטרה זו ולקעקע את ישראל על הדרך כמחוללת פייק בנושא ההפגנות באיראן .

קישור לכתבה:
https://www.presstv.ir/Detail/2026/01/26/762990/Israeli-woman-stunned-as-her-photo-appears-in-Israeli-reports-of-Iran-protest-fatalities

[9 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113586#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 06:39:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] תמונת הלוויין הסיני המעידה על פריסה חדשה של סוללות פטריוט בבסיס האוויר</title><link>https://t.me/abualiexpress/113585</link><description>תמונת הלוויין הסיני המעידה על פריסה חדשה של סוללות פטריוט בבסיס האווירי של ארה&quot;ב בקטר.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113585#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 06:26:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווחים בתקשורת העולמית על פריסות של טילי שיוט, טילי חוף ים, צוללות, מ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142073</link><description>דיווחים בתקשורת העולמית על פריסות של טילי שיוט, טילי חוף ים, צוללות, מל&quot;טים מתאבדים, טילים בליסטיים לטווחים שונים ועוד במצרי הורמוז והמפרץ הפרסי, ע&quot;י משה&quot;מ.

תכף פרטים מדויקים

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 06:25:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113584</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 06:25:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **צבירת הכוחות האמריקאים במזה&quot;ת: אינדיקציות מיוחדות**  1. מקורות אוסינ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113583</link><description>**צבירת הכוחות האמריקאים במזה&quot;ת: אינדיקציות מיוחדות**

1. מקורות אוסינט מדווחים על הגעתו לאזור של מטוס המודיעין האסטרטגי של צבא ארה&quot;ב 
RC-135W Rivet Joint
מטוס זה אחראי על איסוף אותות מודיעין ובעל יכולות מיוחדות - הוא נכס אסטרטגי של ארה&quot;ב ונאט&quot;ו. ארה&quot;ב מחזיקה מטוסים בודדים בלבד מסוג זה.
הגעתו מסמלת את רצינותה של ארה&quot;ב בנוגע לאפשרות תקיפה צבאית - הוא מרכיב מרכזי בגיבוש תמונת המודיעין לפני ובזמן מלחמה/פעולה צבאית.

2. עוד דווח כי על הגעתו לאזור של מטוס חיל האוויר האמריקאי 
 TC-135W Stratolifter
האחראי על אימון הכוחות האמריקאים - טייסים, נווטים, מפעילי מערכות מודיעין (Sigint) ועוד.

3. ארה&quot;ב פרסה מספר נוסף סוללות פטריוט (הגנה אווירית) בבסיס חיל האוויר בקטר (מצורפת מטה👇 תמונת לווין סיני שמעידה על כך).

##
נראה שארה&quot;ב תחל בקרוב את ימי איסוף המודיעין ובניית תמונת המצב שתאפשר לה את קביעת המטרות המדויקות לתקיפה באיראן, אם הנשיא טראמפ יקבל את ההחלטה לבצע תקיפה שכזו.

ההכנות לתקיפה הופכות לרציניות מרגע לרגע.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113583#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 06:25:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ‏גורם ממשלתי איראני לכלי תקשורת: ״האינטרנט יוחזר בהדרגה״.  ואם הוא לא </title><link>https://t.me/arabworld301news/142072</link><description>‏גורם ממשלתי איראני לכלי תקשורת: ״האינטרנט יוחזר בהדרגה״.

ואם הוא לא יוחזר תקראו את זה מחר שוב פעם.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 06:21:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חשבון ה-X של מחלקת המדינה האמריקנית בפרסית בפוסט כעת: ** לאחרונה שר </title><link>https://t.me/arabworld301news/142071</link><description>**חשבון ה-X של מחלקת המדינה האמריקנית בפרסית בפוסט כעת:
**
לאחרונה שר החוץ של איראן, עראקצ’י, כינה ברשתות החברתיות מחאות אזרחיות שקטות כ״פעולות טרור״. נדרשת חוצפה רבה כדי להאשים אזרחים איראנים שוחרי שלום בטרור, בזמן שהרפובליקה האסלאמית עצמה עושה שימוש באלימות ובהפחדה כדי לדכא את עמה, ובמקביל תומכת בטרוריסטים אמיתיים מחוץ לגבולותיה. הניסיון להציג מפגינים כ״טרוריסטים״ ולהטיל עליהם את האחריות להרס הוא מהלך שקוף של עיוות המציאות וניסיון להציג את המשטר כקורבן.
המציאות ברורה: אזרחי איראן דרשו את זכויותיהם הבסיסיות, והמשטר כפי שעשה במשך 47 השנים האחרונות הגיב באלימות ובדיכוי. העולם אינו נופל קורבן לתעמולה הגלויה הזו. ארצות הברית דוחה את העיוות המביש הזה ועומדת בנחישות לצד העם האיראני. אזרחי איראן ראויים ליותר מזה.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 06:06:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142070</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 05:39:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לוויינים סיניים חושפים פריסה אמריקנית חדשה בבסיס אל־עודייד בקטר: מערכו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142069</link><description>לוויינים סיניים חושפים פריסה אמריקנית חדשה בבסיס אל־עודייד בקטר: מערכות פטריוט מתקדמות הכוללות משגרי MIM-104 ליירוט טילים ומטוסים, מכ״ם AN/MPQ-65 לגילוי, מעקב והכוונת יירוטים, ורכבי שליטה ובקרה לניהול אש. הפריסה משקפת העלאת כוננות והיערכות לאיומים אזוריים.


**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 05:39:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] היום, 27.1.26 מציינים את יום השואה הבינלאומי.   **מורן .ה.**  לפרסום ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/142068</link><description>היום, 27.1.26 מציינים את יום השואה הבינלאומי. 

**מורן .ה.**

לפרסום ב301: https://t.me/yossi301
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 05:22:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ⚡️ הנשיאה בפועל של ונצואלה, דלסי רודריגז, הגיבה בחריפות לדברים של מזכי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142067</link><description>⚡️ הנשיאה בפועל של ונצואלה, דלסי רודריגז, הגיבה בחריפות לדברים של מזכיר האוצר האמריקאי סקוט בסנט, שלטענתו ארה״ב תשפיע על ונצואלה. רודריגז כינתה את דבריו פוגעניים ולא רלוונטיים וטענה שוונצואלה לא תקבל פקודות חיצוניות .

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 04:47:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ניו יורק טיימס: בדוחות מודיעיניים שהוגשו לטראמפ נכתב שהשלטון באיראן במ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84415</link><description>ניו יורק טיימס: בדוחות מודיעיניים שהוגשו לטראמפ נכתב שהשלטון באיראן במצב הכי חלש מאז ההפיכה 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 02:31:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח:  סין פרצה לטלפונים הניידים של בכירים בממשלת בריטניה, במסגרת פעי</title><link>https://t.me/arabworld301news/142065</link><description>דיווח:

סין פרצה לטלפונים הניידים של בכירים בממשלת בריטניה, במסגרת פעילות סייבר שנמשכה כשלוש שנים.

--

מעניין אותי אם בעתיד נראה כותרת כזאת על עומק החדירות בעקבות הרכבים הסיניים בצה״ל.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 02:04:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] איראן מספקת בחשאי כמויות גדולות של דלק סילוני לצבא מיאנמר באמצעות צי ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142064</link><description>איראן מספקת בחשאי כמויות גדולות של דלק סילוני לצבא מיאנמר באמצעות צי ה“צללים” שלה, והפכה לספקית המרכזית של דלק למטוסי הקרב של השלטון הצבאי במדינה. לפי הדיווח, איראן מעבירה גם אוריאה, חומר המשמש בייצור תחמושת. האספקה תומכת בהגברת התקיפות האוויריות של הצבא נגד יעדים אזרחיים ומהווה הפרה של הסנקציות המערביות המוטלות על איראן ומיאנמר, כך על פי רויטרס.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 01:57:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142063</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:20:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אוהדי הפועל תל אביב, יש פה רגשות מעורבים לגבי הדרבי ואני לא נכנס לזה..</title><link>https://t.me/arabworld301news/142062</link><description>אוהדי הפועל תל אביב, יש פה רגשות מעורבים לגבי הדרבי ואני לא נכנס לזה.. מברוק על הניצחון.

אבל אנחנו בתקופה רגישה, אז רק בשביל להרגיע, למי שראה בשמיים בתל אביב יפו, כנראה שזה חלק מהחגיגות.

אנשים לחוצים.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:20:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לשעות הקטנות של הלילה  הודו משיקה רדאר חדשני נגד רחפנים.  [דור פ. בטלג</title><link>https://t.me/arabworld301news/142060</link><description>לשעות הקטנות של הלילה

הודו משיקה רדאר חדשני נגד רחפנים.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:09:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הMiddle East Eye מדווח כי ארצות הברית שוקלת ביצוע “תקיפות מדויקות” נגד</title><link>https://t.me/arabworld301news/142059</link><description>הMiddle East Eye מדווח כי ארצות הברית שוקלת ביצוע “תקיפות מדויקות” נגד בכירים איראנים המואשמים במעורבות בהרג מפגינים.

לפי הדיווח, התקיפות עשויות לצאת לפועל כבר במהלך השבוע הקרוב, אך התוכניות עדיין אינן סגורות ונמצאות במחלוקת ודיון פנימי בתוך הממשל האמריקאי.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:01:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח: רוסיה סיפקה לאחרונה לאיראן מס&#x27; מערכות ההגנה האוויריות מסוג S400</title><link>https://t.me/arabworld301news/142058</link><description>דיווח: רוסיה סיפקה לאחרונה לאיראן מס&#x27; מערכות ההגנה האוויריות מסוג S400

301 העולם הערבי בטלגרם 

https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 23:44:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] כעת מכחישים .</title><link>https://t.me/New_security8200/168628</link><description>כעת מכחישים .</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 23:29:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **בהמשך לדיווח על תקיפת רכב בכפר דג׳אל שבדרום לבנון, מדובר בפיצוץ גלגל</title><link>https://t.me/arabworld301news/142057</link><description>**בהמשך לדיווח על תקיפת רכב בכפר דג׳אל שבדרום לבנון, מדובר בפיצוץ גלגל של משאית, חזל״ש.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 23:23:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] לאחרונה פרסם יניב קובוביץ הכתב הנפלא של הארץ, על חשד בצהל שלוחמים מברי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84414</link><description>לאחרונה פרסם יניב קובוביץ הכתב הנפלא של הארץ, על חשד בצהל שלוחמים מבריחים סיגריות לרצועה ומעלימים עין מסחורות שמוכנסות דרך פרצות ומעברים עם שמירה רופפת תמורת בצע כסף
החשד המרכזי נופל על עובדי קבלן של משרד הביטחון שמבריחים סחורות יקרות מסיגריות ועד נשק וכלי רכב.
כך עפ הפרסום

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 23:20:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בלבנון מדווחים על תקיפה לעבר רכב בכפר דג&#x27;אל שבדרום לבנון .  @New_secur</title><link>https://t.me/New_security8200/168627</link><description>בלבנון מדווחים על תקיפה לעבר רכב בכפר דג&#x27;אל שבדרום לבנון .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 23:19:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה: לערוץ נודע שבפרשייה בה מעורב אח של בכיר </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84413</link><description>חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה: לערוץ נודע שבפרשייה בה מעורב אח של בכיר מאוד במערכת הבטחונית נחקרים אירועים שקשורים במכירת סיגריות ברצועה 
כך לכאורה 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 23:14:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **נציג איראן באו&quot;ם:  ** **״טראמפ איים בגלוי ובאופן חוזר ונשנה על איראן</title><link>https://t.me/arabworld301news/142054</link><description>**נציג איראן באו&quot;ם: 
**
**״טראמפ איים בגלוי ובאופן חוזר ונשנה על איראן בשימוש בכוח ובהתערבות צבאית.״

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 23:08:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נשיא סוריה אל ג׳ולאני יפגש עם נשיא רוסיה פוטין ביום רביעי, כך דיווחה ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142053</link><description>נשיא סוריה אל ג׳ולאני יפגש עם נשיא רוסיה פוטין ביום רביעי, כך דיווחה הטלוויזיה הרוסית.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 22:21:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שר החוץ האיראני עבאס עראקצ&#x27;י: טראמפ הוזהר  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84412</link><description>שר החוץ האיראני עבאס עראקצ&#x27;י: טראמפ הוזהר

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 22:06:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מחנה דאעש אלהול: מחבלי דאעש ובני משפחותיהם ניסו להימלט הערב מהמחנה ו&quot;כ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142052</link><description>מחנה דאעש אלהול: מחבלי דאעש ובני משפחותיהם ניסו להימלט הערב מהמחנה ו&quot;כוחות הביטחון הכלליים&quot; של משטר ג&#x27;ולאני שעתה אחראים לשמירה על המחנה מנעו מהם זאת.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:50:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] מחנה דאעש אלהול: מחבלי דאעש ובני משפחותיהם ניסו להימלט הערב מהמחנה ו&quot;כ</title><link>https://t.me/b3976a/24884</link><description>מחנה דאעש אלהול: מחבלי דאעש ובני משפחותיהם ניסו להימלט הערב מהמחנה ו&quot;כוחות הביטחון הכלליים&quot; של משטר ג&#x27;ולאני שעתה אחראים לשמירה על המחנה מנעו מהם זאת.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:50:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124166/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142051</link><description>https://nziv.net/124166/
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:36:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168626</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:35:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] אחרי הודעתו אמש, מזכ&quot;ל גדודי חיזבאללה העיראקי אבו חוסיין אל-חמידאווי ח</title><link>https://t.me/New_security8200/168625</link><description>אחרי הודעתו אמש, מזכ&quot;ל גדודי חיזבאללה העיראקי אבו חוסיין אל-חמידאווי חותם על טופס התנדבות להילחם למען איראן במרכז גיוס בבגדאד. אגב בניגוד למה שהודהד לא מדובר באבו פדכ אל-מחמדאווי הרמטכ&quot;ל של ארגון הגג של המיליציות השיעיות 

רועי קייס
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:35:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נשיא סוריה אחמד א-שרע יפגש עם פוטין ברוסיה ביום רביעי  [⭕️חדשות בטחון </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84411</link><description>נשיא סוריה אחמד א-שרע יפגש עם פוטין ברוסיה ביום רביעי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:30:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124161/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142050</link><description>https://nziv.net/124161/
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:16:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אזהרת צפיה קלה!   מבית היוצר של חיילים רוסים לומדים ש&quot;אסור לעשן את הגר</title><link>https://t.me/abualiexpress/113582</link><description>אזהרת צפיה קלה! 

מבית היוצר של חיילים רוסים לומדים ש&quot;אסור לעשן את הגראס של המפקד&quot; 👆 מגיע הפרק החדש:

אסור לשבור שמירה!

אין תרגום לעברית בכוונה... 
אפשר גם בלי...

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113582#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:05:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ד.ע: תקיפה במזרח חאן יונס.  יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם**   </title><link>https://t.me/arabworld301news/142049</link><description>**ד.ע: תקיפה במזרח חאן יונס.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:04:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מדינות המפרץ לא מצליחות למנוע את התקיפה המתקרבת על איראן  [⭕️חדשות בטח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84409</link><description>מדינות המפרץ לא מצליחות למנוע את התקיפה המתקרבת על איראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:00:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **פירוז רצועת עזה מערבייה**  ▪️אז מהו הנשק החזק ביותר שיש לחמאס (ושולח</title><link>https://t.me/arabworld301news/142048</link><description>**פירוז רצועת עזה מערבייה**

▪️אז מהו הנשק החזק ביותר שיש לחמאס (ושולחיו ממצרים, קטאר, וטורקיה)?

את הטילים הכבדים - השמדנו ברובם.
את מערך המנהרות - פוצצנו והוא כבר לא איום אסטרטגי.
אפילו את שיתוף הפעולה עם חיזבאללה, החות&#x27;ים ועוד - גדענו.

▪️אז מה נותר לחמאס?
התשובה היא משיכת הזמן.

ואסביר:
כמו יתר ערביי הסביבה, חמאס מצטיין בלמסמס הסכמים. בערבית קוראים לזה כלאם פאדי.

חמאס בונה על דבר אחד: לשרוד עד שישראל תיכנס לשגרת התשה ושאננות, ו/או עד שיתחלף נשיא בארה&quot;ב.

או אז הוא מדמיין איך הוא חוזר לימי 2002-2007, אז ייצר ושיגר רקטות בעצמו, ולאט לאט השתדרג עם יכולות שיגור שמאתגות את כיפת ברזל. כמובן, היעד הסופי הוא מועד ב&#x27; ל-7.10, עם הפקת לקחים.

▪️אבל איך יעשה זאת? מה יאפשר את זה? אז אתם כבר יודעים שרוב ככל ערביי עזה הם חמאס. הם לא בהכרח פעילים צבאיים, אבל בהחלט כאלו שמספקים לפעיליו את כל הגב שהם צריכים, ויחנכו את ילדיהם על &quot;גבורת&quot; רוצחי הילדים והערצת סינוואר ודף.

לכן, מדינת ישראל חייבת לדאוג שכל ערביי עזה יגורשו. אין להם תקנה. 

▪️לכן, הרעיון של פתיחת מעבר רפיח מבורך כצעד ראשון. אני אפילו מוכן לבלוע את הצפרדע שחלק מרוצחי העוטף יברחו למדינות אחרות, ויחיו שם חיי שחיתות ומותרות עד שהמוסד יתפנה לחסלם. למה? כי הוא יוציא חלק ניכר מערביי עזה מהאזור.

שלב שני יצטרך להיות גירוש בכפיה לסומלילנד, אינדונזיה או איראן החופשית. 

▪️ולחיילים שמשרתים בגבול עזה: מבקש נפשכם צופה בכם דרוך וחרישי. הוא אורב וממתין לשעת כושר כדי לרצוח ולחטוף. עד שנגרשהו מארצנו, היו אתם תמיד בכוננות. אל תתנו לו את זה.

**ערוץ צוף אפרתי בטלגרם
**לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:50:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ארטילריה לעבר שכונת תופאח שבעזה.  **זנג ZENG  301 העולם הערבי בטלגרם *</title><link>https://t.me/arabworld301news/142047</link><description>ארטילריה לעבר שכונת תופאח שבעזה.

**זנג ZENG

301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:48:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] גורמים במזרח התיכון לניו יורק טיימס: מודאגים מהאפשרות שארהב תתקוף באיר</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84408</link><description>גורמים במזרח התיכון לניו יורק טיימס: מודאגים מהאפשרות שארהב תתקוף באיראן בימים הקרובים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:47:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ערוצים פלסטינים מקדמים בערבית קריאות להגיע לתהלוכת דגלים שחורים ממוזיא</title><link>https://t.me/abualiexpress/113581</link><description>ערוצים פלסטינים מקדמים בערבית קריאות להגיע לתהלוכת דגלים שחורים ממוזיאון תל אביב לכיוון כיכר הבימה במוצ&quot;ש הקרוב כדי למחות על האלימות בחברה הערבית.

[13 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113581#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:44:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142046</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:43:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142045</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:43:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142044</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:43:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142043</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:43:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ככה נראת הפסקת אש מבחינת הג&#x27;היאדסטים הסונים של משטר ג&#x27;ולאני והשבטים.  </title><link>https://t.me/arabworld301news/142042</link><description>ככה נראת הפסקת אש מבחינת הג&#x27;היאדסטים הסונים של משטר ג&#x27;ולאני והשבטים.

מתקפות רקטיות לחימה והתקדמות לעוד ועוד שטחים, ועוד.

המשטר וצבא ג&#x27;ולאני בגיבוי שבטים ערביים וטורקיה ממש מחפשים הצדקה איך לחדש את האש. וכל ירי של ה-SDF נחשב מבחינתם לאקט של אש בתגובה תוך ניצול המצב להתקדמות והרג כמה שיותר כורדים ולוחמי ה-SDF.

הם אינם מעוניינים בהפסקת אש, ומעוניינים לכבוש את כלל מרחבי הכורדים. רק שמבחינה בינלאומית צריך לתת זמן ולהראות לעולם כאילו הם צבא ומדינה מאורגנים שתחשבים בחוק הבינלאומי ומאפשרים הפסקות אש הומניטריות...
רק שבפועל הם כבר מעל לשבוע מטילים סגר ומצור על העיר קובאני שפאתיה כבר נכבשו. אין חשמל אין מים. ואין סיוע הומניטרי. 

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:43:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124151/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142041</link><description>https://nziv.net/124151/
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:31:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24883</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:30:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24882</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:30:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24881</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:30:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24880</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:30:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] ככה נראת הפסקת אש מבחינת הג&#x27;היאדסטים הסונים של משטר ג&#x27;ולאני והשבטים.  </title><link>https://t.me/b3976a/24879</link><description>ככה נראת הפסקת אש מבחינת הג&#x27;היאדסטים הסונים של משטר ג&#x27;ולאני והשבטים.

מתקפות רקטיות לחימה והתקדמות לעוד ועוד שטחים, ועוד.

המשטר וצבא ג&#x27;ולאני בגיבוי שבטים ערביים וטורקיה ממש מחפשים הצדקה איך לחדש את האש. וכל ירי של ה-SDF נחשב מבחינתם לאקט של אש בתגובה תוך ניצול המצב להתקדמות והרג כמה שיותר כורדים ולוחמי ה-SDF.

הם אינם מעוניינים בהפסקת אש, ומעוניינים לכבוש את כלל מרחבי הכורדים. רק שמבחינה בינלאומית צריך לתת זמן ולהראות לעולם כאילו הם צבא ומדינה מאורגנים שתחשבים בחוק הבינלאומי ומאפשרים הפסקות אש הומניטריות...
רק שבפועל הם כבר מעל לשבוע מטילים סגר ומצור על העיר קובאני שפאתיה כבר נכבשו. אין חשמל אין מים. ואין סיוע הומניטרי. 

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:30:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] דובר צה&quot;ל:  צה&quot;ל חיסל מחבל מארגון הטרור חיזבאללה ששימש כאחראי צוות ארט</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84407</link><description>דובר צה&quot;ל:

צה&quot;ל חיסל מחבל מארגון הטרור חיזבאללה ששימש כאחראי צוות ארטילריה בדרום לבנון

צה&quot;ל תקף וחיסל מוקדם יותר היום (ב&#x27;) במרחב צור את המחבל עלי נור אלדין, ששימש כאחראי צוות ארטילריה בארגון הטרור חיזבאללה בכפר אל חרש שבדרום לבנון. 

לאורך המלחמה, המחבל קידם מתווי טרור רבים לעבר מדינת ישראל וכוחות צה&quot;ל ובעת האחרונה פעל לשיקום יכולות הארטילריה של ארגון הטרור חיזבאללה בדרום לבנון. 

פעולותיו של המחבל היוו הפרה של ההבנות בין ישראל ללבנון. 

צה&quot;ל ימשיך לפעול על מנת להסיר כל איום על מדינת ישראל.</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:30:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113580</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:24:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113579</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:24:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות לבנוניים מדווחים על שני הרוגים בתקיפת כטב&quot;מ ישראלי על רכב בכפר </title><link>https://t.me/abualiexpress/113578</link><description>מקורות לבנוניים מדווחים על שני הרוגים בתקיפת כטב&quot;מ ישראלי על רכב בכפר רמאן בדרום לבנון לפני שעה קלה.

##
דובר צה&quot;ל: הותקפו שני פעילי חזבאללה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113578#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:24:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] כמה גורמים רשמיים במפרץ אומרים לאקונומיסט כי סביר להניח שארה&quot;ב תבצע מת</title><link>https://t.me/New_security8200/168624</link><description>כמה גורמים רשמיים במפרץ אומרים לאקונומיסט כי סביר להניח שארה&quot;ב תבצע מתקפה &quot;מסיבית&quot; באיראן - בדגש על ההנהגה הפוליטית

אסף רוזנצוייג</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:17:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] גורמים במפרץ לאקונומיסט: כנראה שארה&quot;ב תפתח במתקפה מסיבית על איראן  [⭕️</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84406</link><description>גורמים במפרץ לאקונומיסט: כנראה שארה&quot;ב תפתח במתקפה מסיבית על איראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:15:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  **צה&quot;ל חיסל מחבל מארגון הטרור חיזבאללה ששימש כאחראי צוות א</title><link>https://t.me/arabworld301news/142040</link><description>דובר צה&quot;ל:

**צה&quot;ל חיסל מחבל מארגון הטרור חיזבאללה ששימש כאחראי צוות ארטילריה בדרום לבנון**

צה&quot;ל תקף וחיסל מוקדם יותר היום (ב&#x27;) במרחב צור את המחבל עלי נור אלדין, ששימש כאחראי צוות ארטילריה בארגון הטרור חיזבאללה בכפר אל חרש שבדרום לבנון. 

לאורך המלחמה, המחבל קידם מתווי טרור רבים לעבר מדינת ישראל וכוחות צה&quot;ל ובעת האחרונה פעל לשיקום יכולות הארטילריה של ארגון הטרור חיזבאללה בדרום לבנון. 

פעולותיו של המחבל היוו הפרה של ההבנות בין ישראל ללבנון. 

צה&quot;ל ימשיך לפעול על מנת להסיר כל איום על מדינת ישראל.</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:14:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  **צה&quot;ל חיסל מחבל מארגון הטרור חיזבאללה ששימש כאחראי צוות א</title><link>https://t.me/New_security8200/168623</link><description>דובר צה&quot;ל:

**צה&quot;ל חיסל מחבל מארגון הטרור חיזבאללה ששימש כאחראי צוות ארטילריה בדרום לבנון**

צה&quot;ל תקף וחיסל מוקדם יותר היום (ב&#x27;) במרחב צור את המחבל עלי נור אלדין, ששימש כאחראי צוות ארטילריה בארגון הטרור חיזבאללה בכפר אל חרש שבדרום לבנון. 

לאורך המלחמה, המחבל קידם מתווי טרור רבים לעבר מדינת ישראל וכוחות צה&quot;ל ובעת האחרונה פעל לשיקום יכולות הארטילריה של ארגון הטרור חיזבאללה בדרום לבנון. 

פעולותיו של המחבל היוו הפרה של ההבנות בין ישראל ללבנון. 

צה&quot;ל ימשיך לפעול על מנת להסיר כל איום על מדינת ישראל.</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:13:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אנליסט ירדני: המלחמה באיראן תפרוץ בשעה 6:34 בבוקר ביום שלישי.  [⭕️חדשו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84405</link><description>אנליסט ירדני: המלחמה באיראן תפרוץ בשעה 6:34 בבוקר ביום שלישי.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:50:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] כפר רומאן דרום לבנון</title><link>https://t.me/New_security8200/168622</link><description>כפר רומאן דרום לבנון
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:50:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר שני מחבלים מארגון הטרור חיזבאללה במר</title><link>https://t.me/arabworld301news/142037</link><description>דובר צה&quot;ל:

צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר שני מחבלים מארגון הטרור חיזבאללה במרחב נבטיה שבדרום לבנון.</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:50:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תקיפת רכב בדרום לבנון  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84404</link><description>תקיפת רכב בדרום לבנון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:50:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר שני מחבלים מארגון הטרור חיזבאללה במר</title><link>https://t.me/New_security8200/168621</link><description>דובר צה&quot;ל:

צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר שני מחבלים מארגון הטרור חיזבאללה במרחב נבטיה שבדרום לבנון.</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:49:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מזכ&quot;ל נאט&quot;ו, מארק רוטה מסביר לאירופאים את מצבם:  אם מישהו חושב שהאיחוד</title><link>https://t.me/abualiexpress/113577</link><description>מזכ&quot;ל נאט&quot;ו, מארק רוטה מסביר לאירופאים את מצבם:

אם מישהו חושב שהאיחוד האירופי או אירופה כולה יכולים להגן על עצמם בלי ארה&quot;ב, **שימשיך לחלום.**

אי אפשר . אנחנו לא יכולים. אנחנו צריכים אחד את השני.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113577#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:49:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח על תקיפה בדרום לבנון.  [דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**</title><link>https://t.me/arabworld301news/142036</link><description>דיווח על תקיפה בדרום לבנון.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:47:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124145/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142035</link><description>https://nziv.net/124145/
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:42:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הניו יורק פוסט: מומחה ביטחוני אומר: התקפות המוניות של מל&quot;טים איראנים מ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142034</link><description>הניו יורק פוסט: מומחה ביטחוני אומר: התקפות המוניות של מל&quot;טים איראנים מהוות איום אמיתי ובר־משקל על קבוצת התקיפה של נושאת המטוסים USS Abraham Lincoln.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:35:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אזרח גרמני כותב כי ראה את הצעדה של האיראנים נגד המשטר היום בדיסלדורף, </title><link>https://t.me/arabworld301news/142033</link><description>אזרח גרמני כותב כי ראה את הצעדה של האיראנים נגד המשטר היום בדיסלדורף, שבה 18,000 בני אדם הפגינו בלי אפילו מקרה אחד של הפרת חוק, והוא אומר: תשוו את זה לתומכי פלסטין — שלושה מהם מספיקים כדי שיתפתח עימות.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:34:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] סאמי ג&#x27;מאייל, חבר מפלגת אלכתאיב הלבנונית (נוצרים) פונה למזכ&quot;ל חזבאללה </title><link>https://t.me/abualiexpress/113576</link><description>סאמי ג&#x27;מאייל, חבר מפלגת אלכתאיב הלבנונית (נוצרים) פונה למזכ&quot;ל חזבאללה נעים קאסם על רקע נאומו היום 👆:

אם אתה רוצה להגן על השליט שלך, לך אליו...אם אתה רוצה להתאבד... תתאבד לבדך... רק שחרר את לבנון!

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113576#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:32:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] לקראת תקיפה אמריקאית באיראן - בריטניה קוראת לאזרחיה להתרחק מגבולות איר</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84403</link><description>לקראת תקיפה אמריקאית באיראן - בריטניה קוראת לאזרחיה להתרחק מגבולות איראן סעודיה וכווית

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:20:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בריטניה קוראת לאזרחיה לא להגיע למרחק של 5 ק&quot;מ מגבולות אירן, סעודיה וכו</title><link>https://t.me/New_security8200/168620</link><description>בריטניה קוראת לאזרחיה לא להגיע למרחק של 5 ק&quot;מ מגבולות אירן, סעודיה וכווית

עמית סגל
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:20:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] גופתו של רני מגיעה כעת למכון לרפואה משפטית אבו כביר  [⭕️חדשות בטחון מה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84402</link><description>גופתו של רני מגיעה כעת למכון לרפואה משפטית אבו כביר

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:16:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84401</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:15:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מיטרה אמפאטואן ראש העיר אקמד שבפיליפינים הותקף עי עבריינים באמצעות טיל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84400</link><description>מיטרה אמפאטואן ראש העיר אקמד שבפיליפינים הותקף עי עבריינים באמצעות טיל כתף, הלנדקרוזר המשורינת שלו הגנה עליו והוא יצא ללא פגע
זו הפעם הרביעית שהוא מותקף עי אירגוני פשע מסוכנים, החמושים חוסלו אחרי מספר שעות עי כוחות מיוחדים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:15:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **כלי תקשורת איראנים מפי בכיר במטכ&quot;ל האיראני :**  המשמעות שניתנה לנוכח</title><link>https://t.me/abualiexpress/113575</link><description>**כלי תקשורת איראנים מפי בכיר במטכ&quot;ל האיראני :**

המשמעות שניתנה לנוכחותן של נושאות מטוסים אמריקאיות באזור מופרזת. נושאות מטוסים אלו אינן מהוות גורם מרתיע אלא מטרות עבורנו.

 אנו עוקבים אחר כל תנועת אויב שעלולה לאיים על ביטחוננו הלאומי. איראן לא תפתח במלחמה, אך היא לא תאפשר שום איום עליה, אפילו לא ראשוני.

נקבל את החלטתנו בנוגע לאיומים בזמן המתאים, בהתבסס על הערכתנו.

תכנון של פעולה צבאית חטופה ומהירה נגדנו היא חישוב שגוי של יכולות ההגנה וההתקפה שלנו.

-כל תרחיש שמסתמך על אלמנט ההפתעה נגדנו לא יצליח וייצא משליטה כבר בתחילתו.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113575#comments)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:10:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *יום שני | ח&#x27; בשבט התשפ&quot;ו | 26.01.2026 | 21:05*  ערב טוב,  בשעות הקרוב</title><link>https://t.me/New_security8200/168619</link><description>*יום שני | ח&#x27; בשבט התשפ&quot;ו | 26.01.2026 | 21:05*

ערב טוב, 
בשעות הקרובות צפויים להישמע רעשי פיצוצים וארטילריה עצימים במרחב העוטף במיקוד ליישובי מועצה אזורית שער הנגב.
נדגיש כי רעשים אלו הינם חלק מפעילות של כוחותינו במרחב רצועת עזה.

המשך ערב טוב ושקט.</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:07:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://nziv.net/124138/</title><link>https://t.me/arabworld301news/142031</link><description>https://nziv.net/124138/
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:06:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח ראשוני על ירי במסעדה מול שגרירות ארה״ב בבגדד, עיראק.  [דור פ. בט</title><link>https://t.me/arabworld301news/142030</link><description>דיווח ראשוני על ירי במסעדה מול שגרירות ארה״ב בבגדד, עיראק.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 19:00:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ‏**לינדזיאני גראהם בציוץ:  ״אני אסיר תודה מאוד ששרידיו של בן הערובה הא</title><link>https://t.me/arabworld301news/142029</link><description>‏**לינדזיאני גראהם בציוץ:

״אני אסיר תודה מאוד ששרידיו של בן הערובה האחרון, גיבור ישראל אמיתי, נמצאו כדי שניתן יהיה לקבור אותו במולדתו.

‏באשר לחמאס, שום דבר לא השתנה. הם נאצים דתיים שנחושים להשמיד את המדינה היהודית ולדכא את העם הפלסטיני.

‏הם לא מחפשים שלום. הם רק מחפשים הרס. דבר אחד הגון לא ישנה את מי שהם.

‏אדוני הנשיא, אתה צודק שאתה דורש פירוק נשק מיידי. זה נמשך זמן רב מדי. אם חמאס לא יתפרק מנשקו, תן לישראל לסיים את העבודה.

‏לעולם לא יהיה שלום עם חמאס בשלטון או בפעולה.״
**
**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:53:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *שר הביטחון ישראל כ&quot;ץ:*  ‏תודה לראש הממשלה בנימין נתניהו על המנהיגות ו</title><link>https://t.me/New_security8200/168618</link><description>*שר הביטחון ישראל כ&quot;ץ:*

‏תודה לראש הממשלה בנימין נתניהו על המנהיגות והנחישות, לנשיא ארה&quot;ב דונלד טראמפ על הסיוע והחברות - ולחיילי צה&quot;ל הגיבורים, בסדיר ובמילואים, שנלחמו בעוז למען החזרת כל החטופים עד לחטוף האחרון.

‏נמשיך לפעול עד להשגת כל יעדי המלחמה.</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:47:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ברק רביד: טראמפ אמר לי שאיראן רוצה עסקה, אני יודע את זה. הם פנו אלינו </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84397</link><description>ברק רביד: טראמפ אמר לי שאיראן רוצה עסקה, אני יודע את זה. הם פנו אלינו כמה פעמים. הם רוצים לדבר

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:41:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] איציק גואילי, אביו של רני הי&quot;ד: &quot;אם היו שואלים את רני איך היה רוצה ללכ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142028</link><description>איציק גואילי, אביו של רני הי&quot;ד: &quot;אם היו שואלים את רני איך היה רוצה ללכת - זו הדרך. הוא הציל אותנו, ועכשיו נתנו את הכבוד שלו. הוא איחד את המדינה&quot;</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:39:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אני חושב שעל השאלה כיצד להשיב את כלל החטופים והחללים שנחטפו בטבח ה-7.1</title><link>https://t.me/arabworld301news/142027</link><description>אני חושב שעל השאלה כיצד להשיב את כלל החטופים והחללים שנחטפו בטבח ה-7.10 ולפני הייתה מחלוקת ובצדק. כל צד רצה להשיג את מבוקשו והציג את הדרך שלו.
צד אחד דרש להשיב אותם גם במחירים כבדים ואף ב&quot;כל מחיר&quot;. ואילו הצד השני דרש לעשות זאת בדרכים אחרות וכאילו שאינם משאירות חותם של הישג עבור האויב שירצה לחקות זאת שוב ושוב בשל העובדה כי חטופים הם נשק שישראל והעם בישראל לא יכול לעמוד מנגד מולו בשל הרגישות לחיי אדם - מה שלא קיים אצל האויב שהוא ההפך. רוצה במוות יותר מאשר בחיים. ומוות והרוגים לא נחשבים עבורו כהפסד.

עכשיו שאין עוד חטופים בשבי האויב. צריך להשאיר את ההעבר מאחור ופחות להתמקד למה, איך, מי האשמים. וכו&#x27; האחראים בוודאי צריכים לשלם על חלקם במחדל של אותו היום הלילה שלפני והעשורים שקדמו. אבל לפנינו משימה הרבה יותר חשובה.

המשימה החשובה ביותר היא איך מפיקים לקחים ואיך משנים את המציאות לכך ששוב לא ייחזרו אירועי חטיפות המוניות דוגמת טבח ה-7.10 שוב בעתיד - הרי ברור לכל כי האויבים שלנו למדו את האפקט שיש בחטיפת ישראלים וירצו לשחזר זאת שוב ושוב.

על ההנהגה הישראלית ומקבלי ההחלטה להפיק לקחים כיצד ישראל מבהירה שלא שווה לחטוף אזרחים ולוחמים בשל המחיר שצד האויב יישלם - ולכן חשוב ניצחון מהדהד בכל המזה&quot;ת.
ומנגד כיצד מונעים בכל מחיר אירועי חטיפה. גם בודדים וגם חלילה המוניים.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:34:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] אני חושב שעל השאלה כיצד להשיב את כלל החטופים והחללים שנחטפו בטבח ה-7.1</title><link>https://t.me/b3976a/24878</link><description>אני חושב שעל השאלה כיצד להשיב את כלל החטופים והחללים שנחטפו בטבח ה-7.10 ולפני הייתה מחלוקת ובצדק. כל צד רצה להשיג את מבוקשו והציג את הדרך שלו.
צד אחד דרש להשיב אותם גם במחירים כבדים ואף ב&quot;כל מחיר&quot;. ואילו הצד השני דרש לעשות זאת בדרכים אחרות וכאילו שאינם משאירות חותם של הישג עבור האויב שירצה לחקות זאת שוב ושוב בשל העובדה כי חטופים הם נשק שישראל והעם בישראל לא יכול לעמוד מנגד מולו בשל הרגישות לחיי אדם - מה שלא קיים אצל האויב שהוא ההפך. רוצה במוות יותר מאשר בחיים. ומוות והרוגים לא נחשבים עבורו כהפסד.

עכשיו שאין עוד חטופים בשבי האויב. צריך להשאיר את ההעבר מאחור ופחות להתמקד למה, איך, מי האשמים. וכו&#x27; האחראים בוודאי צריכים לשלם על חלקם במחדל של אותו היום הלילה שלפני והעשורים שקדמו. אבל לפנינו משימה הרבה יותר חשובה.

המשימה החשובה ביותר היא איך מפיקים לקחים ואיך משנים את המציאות לכך ששוב לא ייחזרו אירועי חטיפות המוניות דוגמת טבח ה-7.10 שוב בעתיד - הרי ברור לכל כי האויבים שלנו למדו את האפקט שיש בחטיפת ישראלים וירצו לשחזר זאת שוב ושוב.

על ההנהגה הישראלית ומקבלי ההחלטה להפיק לקחים כיצד ישראל מבהירה שלא שווה לחטוף אזרחים ולוחמים בשל המחיר שצד האויב יישלם - ולכן חשוב ניצחון מהדהד בכל המזה&quot;ת.
ומנגד כיצד מונעים בכל מחיר אירועי חטיפה. גם בודדים וגם חלילה המוניים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:30:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ◀️ **יצאנו לשטח להראות לכם איפה לפני מס שנים לא היה כלום והיום כל דירה</title><link>https://t.me/abualiexpress/113574</link><description>◀️ **יצאנו לשטח להראות לכם איפה לפני מס שנים לא היה כלום והיום כל דירה שם שווה כ-3 מיליון שקלים!**

✨**בואו להכיר ממש ליד הזדמנות נדל&quot;נית חכמה שלא תחזור בעיר שכולם מדברים עליה החל מ-330,000 שח ליחידה!**

**השקעה בקרקע למגורים בתוכנית ממשלתית מאושרת – בלב העיר מהצומחות בישראל: באר יעקב.**

**✅ תוכנית לאומית שכבר אושרה בממשלה במאי 2025!**
🏙️ מיקום אסטרטגי סמוך לתחנת המטרו
📈 עליית ערך מהגבוהות בארץ
💥 מחיר כניסה נגיש – לזמן מוגבל בלבד
🕐 לוח זמנים מהיר (4-5 שנים תקן 22)

**פרויקט MetroLife – תמ&quot;א 70, באר יעקב מבית לייטר לייף**
הזדמנות להקדים את כולם – ולהכפיל את ההשקעה!

**לפרטים הקליקו כעת &gt;&gt;&gt;** https://wa.me/972534859716?text=שלום+לייטר+לייף+אשמח+לפרטים+הגעתי+מאבועלי
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:30:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113573</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:29:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] בכיר במטכל האיראני: נושאות המטוסים האמריקאיות לא מפחידות אותנו אלא נות</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84396</link><description>בכיר במטכל האיראני: נושאות המטוסים האמריקאיות לא מפחידות אותנו אלא נותנות לנו מטרות נוספות לתקיפה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:28:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בשעה טובה,  היום הוחזרה גופתו של רן גואילי, ואחרי 12 שנה אין יותר חטופ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142026</link><description>בשעה טובה,  היום הוחזרה גופתו של רן גואילי, ואחרי 12 שנה אין יותר חטופים ברצעת עזה הערבית.

הלב צועק מאושר, 
אבל הערוץ הוא ערוץ מעשי - ולכן אני חייב להוריד את השמחה אל קרקע המציאות: כל מחבלי הסביבה, מקאסם וא-שרע בצפון, ועד שאריות החמאס בדרום - ראו את המחיר שמדינת ישראל מוכנה לשלם עבור חטופים, ואין לי ספק שהם הכניסו את זה לתו&quot;ל שלהם - 
רוצה לומר: הם מתכננים את החטיפות העתידיות.

תאמרו: גם החמאס בעזה? הם לא צריכים להשתקם קודם?
אענה: בודאי! הראש הערבי הוא לא ראש מערבי. אצלי ואצל רוב קוראיי יש חשיבה פרגמטית. אצלהם לא. זה הטבע שלהם.

לכן, טוב עשה נתניהו שהצהיר: היעד הבא הינו פירוק חמאס מנשקו.
**
ערוץ צוף אפרתי בטלגרם
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:25:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  *דובר צה״ל: ״רני בבית, 843 ימים חיכינו וקיווינו לבשר שכלל </title><link>https://t.me/New_security8200/168617</link><description>דובר צה&quot;ל:

*דובר צה״ל: ״רני בבית, 843 ימים חיכינו וקיווינו לבשר שכלל החטופים הושבו מרצועת עזה, כוחות צה״ל השיבו את החטוף האחרון משבי ארגון הטרור חמאס - ושבו בנים לגבולם״*

מצורף סינק של דובר צה״ל, תת-אלוף אפי דפרין: https://bit.ly/3NxKBIS

מצורפים דבריו המלאים של דובר צה״ל, תת-אלוף אפי דפרין: ״ערב טוב, רני בבית. יצאנו לא מזמן משטח רצועת עזה עם ארונו של רני זכרונו לברכה. 843 ימים חיכינו וקיווינו לבשר שכלל החטופים הושבו מרצועת עזה ארצה לשטח מדינת ישראל.

כוחות צה״ל השיבו את החטוף האחרון משבי ארגון הטרור חמאס. רב-סמל-ראשון, רן גואילי, זכרונו לברכה. ביום שבת האחרון, צה״ל, בהובלת פיקוד הדרום ואגף המודיעין, יצא למבצע ״לב אמיץ״. מבצע מורכב, אשר בסופו הצלחנו להשיב את רני הביתה. רני, בן 24 בנופלו, חתר למגע וקפץ להילחם בנגב המערבי עם תחילת מתקפת הטרור הרצחנית בשבעה באוקטובר. הוא נחטף לאחר שלחם בגבורה מול עשרות מחבלים עד הכדור האחרון.

הערב, יותר מתמיד, אנחנו זוכרים את 924 חללי המלחמה שחירפו נפשם במערכה כשהשבת החטופים והחטופות עומדת לנגד עיניהם. כה אמר אדוניי, מינעי קולך מבכי ועינייך מדמעה ויש תקווה לאחריתך, נאום ה&#x27;, ושבו בנים לגבולם״.</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:25:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142025</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:17:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏חבר הפרלמנט הלבנוני, פואד מח&#x27;זומי, תוקף את מנהיג חיזבאללה באמצעות רשו</title><link>https://t.me/New_security8200/168616</link><description>‏חבר הפרלמנט הלבנוני, פואד מח&#x27;זומי, תוקף את מנהיג חיזבאללה באמצעות רשומה בחשבון שלו ברשת X: &quot;נעים קאסם מאיים בגרירתה של לבנון למלחמת הגנה על איראן. מדובר בהצהרה ברורה לכך שחזבאללה הוא לא מפלגה פוליטית, אלא זרוע צבאית של המשטר האיראני. כל השתתפות במלחמה מתוך תמיכה באיראן – תהיה מלחמה על לבנון עצמה, על העם שלה, על הריבונות שלה ועל העתיד שלה. אם מפלגה זו מכריזה על נאמנותה למדינה זרה, אז השאלה היא מתבקשת: אז מה עושים נציגי חזבאללה בממשלה? אל מול האיום הפומבי הזה, מונחת על כתפי ממשלת לבנון אחריות חוקתית ברורה למנוע ניצול של לבנון כחזית תמיכה במלחמות חיצוניות&quot;

רועי קייס</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:16:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] איציק, אביו של רני ז&quot;ל, נפרד: &quot;הייתה לך את כל האפשרות להישאר בבית, אבל</title><link>https://t.me/arabworld301news/142024</link><description>איציק, אביו של רני ז&quot;ל, נפרד: &quot;הייתה לך את כל האפשרות להישאר בבית, אבל אמרת לי: &#x27;אבא, אני לא אשאיר את החברים שלי לבד&#x27;. כל העם איתך. אני גאה בך, בן שלי&quot;
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:14:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גורם בכתאאב חיזבאללה עיראק:  ״התרת מדינות ערביות, ובהן ירדן, ערב הסעוד</title><link>https://t.me/arabworld301news/142023</link><description>גורם בכתאאב חיזבאללה עיראק:

״התרת מדינות ערביות, ובהן ירדן, ערב הסעודית, איחוד האמירויות, קטר, כווית ואף עיראק, בעיקר בצפונה, לפעילות צבאית אמריקאית משטחן, תיחשב מעורבות ישירה בכל תקיפה אמריקאית נגד איראן״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:13:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **סגן ראש הממשלה ושר החוץ האיטלקי:**  &quot;הנזקים שנגרמו לאזרחים במהלך ההפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/142022</link><description>**סגן ראש הממשלה ושר החוץ האיטלקי:**

&quot;הנזקים שנגרמו לאזרחים במהלך ההפגנות מחייבים תגובה ברורה.
ביום חמישי, במפגש שרי החוץ של מדינות האיחוד האירופי בבריסל, אני — בתיאום עם שותפים נוספים — אמליץ להכניס את משמרות המהפכה (IRGC) לרשימת הארגונים הטרוריסטיים וכן להטיל סנקציות אישיות על האחראים למעשים המחרידים הללו&quot;.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:12:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ניתן ללמוד הרבה על הציבור הערבי בישראל באמצעות צריכת התקשורת שלו והדמו</title><link>https://t.me/arabworld301news/142021</link><description>ניתן ללמוד הרבה על הציבור הערבי בישראל באמצעות צריכת התקשורת שלו והדמויות התקשורתיות האהודות עליו. מוחמד מג&#x27;אדלה זוכה זו השנה השניה בתואר &quot;העיתונאי האהוב ביותר בקהילה הערבית&quot;, על פי סקרים ומחקרים שנערכים ע&quot;י אוניברסיטת תל אביב והאוניברסיטה העברית בירושלים, כחלק ממדד התקשורת השנתי במדינה. במקום השני זכה פוראת נסאר, חסן שעלאן לקח את המקום השלישי. בעשירייה הפותחת של העיתונאים האהודים נמצאים גם 3 עיתונאים יהודים- גיא פלג (מקום 7), רביב דרוקר (מקום 9) ואילנה דיין (מקום 10). על הזכייה כתב מג&#x27;אדלה: &quot;למרות כל הנסיבות, ההגבלות והניסיונות להשתיק אותנו, נמשיך לשאת את קולנו. אני אסיר תודה על האמון שלכם, אותו אני מוקיר ואני מקווה שתמיד אעמוד בציפיותיכם&quot;.

**ערוץ &quot;ערביי שמנת&quot; בטלגרם - ****https://t.me/arabshamenet****
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:10:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] שגריר ארה&quot;ב בישראל מייק האקבי מסיר את סיכת החטופים:  אני מתפלל שלעולם </title><link>https://t.me/abualiexpress/113572</link><description>שגריר ארה&quot;ב בישראל מייק האקבי מסיר את סיכת החטופים:

אני מתפלל שלעולם לא אצטרך לראות אותה שוב.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113572#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:05:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בשעה זו: פגישת הנשיא טראמפ ומזכיר חיה״א האמריקני. מיד - תדרוך דוברת הב</title><link>https://t.me/arabworld301news/142020</link><description>בשעה זו: פגישת הנשיא טראמפ ומזכיר חיה״א האמריקני. מיד - תדרוך דוברת הבית הלבן

ברק בטש</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:00:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] משרד החוץ הבריטי קורא לאזרחיו לא להגיע לאיזורי הגבול בעיראק בין איראן,</title><link>https://t.me/arabworld301news/142019</link><description>משרד החוץ הבריטי קורא לאזרחיו לא להגיע לאיזורי הגבול בעיראק בין איראן, ערב הסעודית וכווית.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 17:56:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] שב״כ: מחבל גאפ שנחטף מדרום העיר עזה נחקר ונתן את המידע שהביא לאיתור גו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84395</link><description>שב״כ: מחבל גאפ שנחטף מדרום העיר עזה נחקר ונתן את המידע שהביא לאיתור גופתו של רני גואילי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 17:55:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שב״כ חושף: פרטים חדשים על המודיעין שהוביל למבצע השבתו של רן גווילי ז״ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/142018</link><description>שב״כ חושף: פרטים חדשים על המודיעין שהוביל למבצע השבתו של רן גווילי ז״ל

לפני כחודש, במסגרת מבצע חטיפה בהובלת השב״כ בדרום העיר עזה, נלקח לחקירה, פעיל גא״פ, אשר היה מעורב בפעילות צבאית כנגד כוחותינו במהלך המלחמה, והוחשד כמי שבקיא בפרטי מיקום קבורתו של רן גווילי ז״ל.

בחקירתו בשב״כ, סיפר פעיל הגא״פ על מעורבותו בהעברת הגופה בין מספר מיקומים ואף הצביע על מעורבים נוספים אשר היו מודעים למיקומה. בין היתר, חקירתו הביאה לקבלת מידע מודיעיני מחדש אשר חיזק את ההבנה על מקום קבורת הגופה בבית הקברות אלבטש שבצפון הרצועה. 

בימים האחרונים, החל מבצע נרחב בבית הקברות אלבטש, אשר במהלכו זוהתה גופתו של רן ז״ל והושבה לישראל.</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 17:51:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דוברות שב״כ:  *שב״כ חושף: פרטים חדשים על המודיעין שהוביל למבצע השבתו ש</title><link>https://t.me/New_security8200/168615</link><description>דוברות שב״כ:

*שב״כ חושף: פרטים חדשים על המודיעין שהוביל למבצע השבתו של רן גווילי ז״ל*

לפני כחודש, במסגרת מבצע חטיפה בהובלת השב״כ בדרום העיר עזה, נלקח לחקירה, פעיל גא״פ, אשר היה מעורב בפעילות צבאית כנגד כוחותינו במהלך המלחמה, והוחשד כמי שבקיא בפרטי מיקום קבורתו של רן גווילי ז״ל.

בחקירתו בשב״כ, סיפר פעיל הגא״פ על מעורבותו בהעברת הגופה בין מספר מיקומים ואף הצביע על מעורבים נוספים אשר היו מודעים למיקומה. בין היתר, חקירתו הביאה לקבלת מידע מודיעיני מחדש אשר חיזק את ההבנה על מקום קבורת הגופה בבית הקברות אלבטש שבצפון הרצועה. 

בימים האחרונים, החל מבצע נרחב בבית הקברות אלבטש, אשר במהלכו זוהתה גופתו של רן ז״ל והושבה לישראל.

**מאז פרוץ המלחמה, נעשו מאמצים רבים של שב״כ יחד עם שאר גופי הביטחון להשבתם של כלל החטופים, החיים והחללים - החזרתו של החלל החטוף האחרון, רן גווילי ז״ל, הנה סגירת מעגל משמעותית וערכית.**</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 17:51:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **השב״כ חושף פרטים חדשים על המודיעין שהוביל למבצע השבתו של רן גואילי ז</title><link>https://t.me/abualiexpress/113571</link><description>**השב״כ חושף פרטים חדשים על המודיעין שהוביל למבצע השבתו של רן גואילי ז״ל**

לפני כחודש, במסגרת מבצע חטיפה בהובלת השב״כ בדרום העיר עזה, נלקח לחקירה, פעיל גא״פ, אשר היה מעורב בפעילות צבאית כנגד כוחותינו במהלך המלחמה, והוחשד כמי שבקיא בפרטי מיקום קבורתו של רן גואילי ז״ל.

בחקירתו בשב״כ, סיפר פעיל הגא״פ על מעורבותו בהעברת הגופה בין מספר מיקומים ואף הצביע על מעורבים נוספים אשר היו מודעים למיקומה. בין היתר, חקירתו הביאה לקבלת מידע מודיעיני מחדש אשר חיזק את ההבנה על מקום קבורת הגופה בבית הקברות אלבטש שבצפון הרצועה. 

בימים האחרונים, החל מבצע נרחב בבית הקברות אלבטש, אשר במהלכו זוהתה גופתו של רן ז״ל והושבה לישראל.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113571#comments)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 17:50:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  *הרמטכ&quot;ל: &quot;ברוך אתה יהוה אלהינו מלך העולם שהחינו וקימנו וה</title><link>https://t.me/New_security8200/168614</link><description>דובר צה&quot;ל:

*הרמטכ&quot;ל: &quot;ברוך אתה יהוה אלהינו מלך העולם שהחינו וקימנו והגיענו לזמן הזה. רס&quot;ר רן גואילי ז&quot;ל זוהה והושב לשטח מדינת ישראל, ובזה למעשה תמה משימה עיקרית שלנו, החזרת כל החטופים, החיים והחללים, לביתם, למדינתם ולמשפחתם&quot;*

הרמטכ״ל, רב-אלוף אייל זמיר, מפקד פיקוד הדרום, אלוף יניב עשור ומפקדי האוגדות הצדיעו לרס״ר רן גואילי ז״ל בדרכו האחרונה מרצועת עזה.

הרמטכ&quot;ל הגיע למרחב שבו אותר החלל החטוף, רס״ר רן גויאלי ז״ל, במסגרת מבצע ״לב אמיץ״ ושוחח עם לוחמי המילואים והצוותים הרפואיים שלקחו חלק במבצע. הרמטכ״ל הביע את הערכתו העמוקה על מסירותם, מקצועיותם ודבקותם במשימה - מימוש המחויבות הערכית והמוסרית של צה״ל להשיב את כל בניו ובנותיו, החיים והחללים, למדינת ישראל.

מדבריו של הרמטכ״ל, רב-אלוף אייל זמיר: &quot;למעלה משנתיים, אנחנו מחכים לרגע הזה, השבת החטוף האחרון. ברוך אתה יהוה אלהינו מלך העולם שהחינו וקימנו והגיענו לזמן הזה. נמצאה הגופה של רן גואילי, ובזה למעשה תמה משימה עיקרית שלנו, החזרת כל החטופים, החיים והחללים, לביתם, למדינתם, למשפחתם.

רן גואילי ז״ל היה אחרון החטופים. כשפגשתי לאחרונה את משפחתו, אליק ואיציק, הבטחתי להם שצה&quot;ל יעשה את כל מה שהוא יכול, ולהחזיר את רני הביתה. היום, בזכותכם, בזכות ההתעקשות של פיקוד הדרום, בזכות חטיבת &#x27;אלכסנדרוני&#x27;, חיילי המילואים, גדוד 75, הרופאים, אנשי הלוגיסטיקה, אנשי הרבנות, המשימה הזו הושלמה. אני רוצה להביע הרבה הערכה לכם. השלמנו יעד מלחמה, לפנינו המשך המערכה, אנחנו נמשיך ונרדוף אחרי אויבינו לכל מקום שהם יהיו״.

מצורף סרטון מדבריו של הרמטכ״ל, רב-אלוף אייל זמיר: https://bit.ly/4bZbUWm

מצורפות תמונות בנושא: https://IDFANC.activetrail.biz/ANC938459</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 17:39:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] גם הערב ניסוים במערכות ההגנה האווירית בטהרן  האיראנים נערכים לתקיפה הא</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84394</link><description>גם הערב ניסוים במערכות ההגנה האווירית בטהרן 
האיראנים נערכים לתקיפה האמריקאית

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 17:37:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מנסים להחזיר קונטרה לאברהם לינקולן   על פי דיווחים באיראן, כוח ימי של </title><link>https://t.me/arabworld301news/142017</link><description>מנסים להחזיר קונטרה לאברהם לינקולן 

על פי דיווחים באיראן, כוח ימי של הצי האיראני ומשמרות המהפכה נפרס במרחק של כ־100 ק״מ מקבוצת הקרב של נושאת מטוסים אמריקנית, וכולל כלי שיט התקפיים, ספינות סיוע, מודיעין ולוחמה אלקטרונית וכן פלטפורמה ימית להפעלת כטב״מים.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 17:32:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ⚡️🇺🇸🇮🇶🇮🇷 שגרירות ארה״ב בבגדד ציטטה את נשיא ארצות הברית דונלד טראמפ: “א</title><link>https://t.me/arabworld301news/142016</link><description>⚡️🇺🇸🇮🇶🇮🇷 שגרירות ארה״ב בבגדד ציטטה את נשיא ארצות הברית דונלד טראמפ: “אנחנו צופים באיראן מקרוב.” טראמפ הדגיש כי ארה״ב עוקבת אחר האירועים ומתמקדת בהגנה על האינטרסים האמריקניים באזור מול המתיחות מול טהראן.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 17:26:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] תובנות לגבי המצב הנפיץ בין ארה&quot;ב לאיראן וההשלכות בישראל. בזמן שמהדהדים</title><link>https://t.me/arabworld301news/142015</link><description>תובנות לגבי המצב הנפיץ בין ארה&quot;ב לאיראן וההשלכות בישראל.
בזמן שמהדהדים בכלי התקשורת שהתקיפה האמריקאית קרבה וככל הנראה תהיה מהירה וכנגד אישים בולטים כנגד המפגינים, לדעתי המצב הפוך.
1. כפי שראינו במודל לבנון, כאשר קיים ארגון חזק ושולט בכוח, גם חיסול הצמרת לא עוזר לכוחות הפנימיים שבמדינה בהכרעתו, ולכן גם אם וכאשר יחוסל חמינאי יחד עם עוד בכירים, האידאולוגיה אצל חלק נרחב והפקודים יישאר, ויהיה מי שיחליפו, ובעצם החיסול לא בהכרח מבטיח את חיסול המשטר.
2. איראן מדינה ענקית, ואם הם הפיקו לקחים ממלחמת &quot;עם כלביא&quot;, הבכירים לא יתקבצו לאתר אחד, אלא יתפצלו למספר רב של אתרים, דבר שיקשה על חיסולם המיידי.
3. האיום על המשטר מביא את המשטר למשחק סכום אפס, בו אין למשטר מה להפסיד. עדיף להם לשגר מאות טילים בליסטיים על מדינות הקואליציה הסובבות אותה, מאשר לראות את הקואליציה משמידות להם אותן על הקרקע.
4. חילופי מנהיג לא בהכרח מביא לחילופי תפיסת מציאות, ולכן אם יש חשש שמיידית או בעוד תקופה מסוימת תהיה הנהגה קיצונית שוב לאחר חמינאי, אין מנוס מהשמדת התשתיות הצבאיות והגרעיניות האיראניות.
5. מהלומה קצרה תביא לתוצאה &quot;קצרה&quot;. יש צורך בטיפול עמוק ושורשי, דבר שלא עונה על &quot;זבנג וגמרנו&quot;. המטרה היא לגרום לכך שהצד השני ייכנע, ובאותה נשימה לא ירצה להילחם שוב. דבר שמושג על ידי מכה אנושה, סבלנות, עוצמה, ואפס &quot;התחשבות&quot; במצב ההישגים בשטח. יהיה צורך להמשיך ולכתוש כדי להבהיר למנהיג האיראני הבא שחושב על הפיכה מה יהיו ההשלכות לניסיון שכזה.
6. איראן לפי דיווחים, השתמשה בנשק כימי כנגד מפגינים, ויהיה מעניין מה תהיה תגובת הקואליציה אם המשטר יאיים בשימוש בטילים בעלי ראש קרב כימי על המפגינים אם הקואליציה תתקוף. אין מערכות יירוט טילים של כוחות הקואליציה בתוך איראן שיכולים להגן על המפגינים.
7. מאז ה 7.10.2023 בכל פעם שתקפנו בלבנון, חיזבאללה הגיב כלפי ישראל. חוסר התגובה בחודשים האחרונים מראה כי ניתנה להם הוראה לא להיכנס לעימות עם ישראל, ולהישאר דרוכים ומוכנים לפקודת איראן ברגע שאיראן תותקף או תיזום.
8. בזמן שבעזה התנהל שלב א במתווה טראמפ, סביר כי אנשי החמאס שקדו בהכנת אמל&quot;ח לרבות רקטות וציוד נוסף לסיבוב מול ישראל. מחבלי החמאס ניסו בזמן האחרון מספר פעמים לחטוף חיילי צה&quot;ל בתקריות שונות, ולא מן הנמנע שינסו שוב באמצעות מהלך צבאי משולב רב זירתי לבצע מהלך שכזה, ולהביא את ישראל שוב לנקודה של חטוף ברצועה.
9. שתי זירות &quot;שקטות&quot; שאסור לשכוח מהן: החות&#x27;ים וחיזבאללה עיראק. למעשה, שיגורים מספר פעמים ביום מכל אחת מהגזרות הללו, יביא את האוכלוסייה למצב בו הם יהיו שרויים במרחבים מוגנים זמן ממושך ובכך ישביתו את המשק הישראלי.
10. ההתבססות הטורקית בשדה התעופה בדמשק עם מכמים חדישים מהווה בעיה ואיום על מדינת ישראל. אם משטרו של ג&#x27;ולני &quot;הופך צד&quot;, הרי שיש לו הגנה טורקית, דבר שיקשה על ישראל מלבצע מהלכים צבאיים בסוריה ל&quot;מזרח תיכון חדש&quot; מבלי להיכנס לעימות ישיר מול טורקיה. כאן החשיבות של ארה&quot;ב לדאוג לכך שטורקיה לא תתבסס בסוריה.
11. הסימן שאלה המרכזי כרגע הם ערביי יו&quot;ש. האם הם &quot;ירימו אף&quot; במצב של מלחמה כוללת, או שיעדיפו שלא לשחק עם זנב האריה. אי מעורבותם במלחמה הזו, משמע החמאס יישאר חזק ביו&quot;ש וינצח את הבחירות הבאות. מעורבותם משמע זירה נוספת, הכי בעייתית, היות והיא ממש בחצר האחורית שלנו.
12. ריכוז הכוחות הגבוה באיזור שלנו ובמפרץ לא נועד נגד איראן בלבד, אלא לטפל בעל הגורמים שיכולים &quot;להתעורר&quot; וליצור בעיה ביטחונית ואי יציבות באיזור.
13. פרוייקט &quot;גשר מהודו לישראל&quot; יגרום לנזקים כלכליים קשים לאירופה אם לא תהיה יציבות ביטחונית במזרח התיכון. כל הגורמים העויינים חייבים &quot;להיעלם&quot; על מנת שהפרוייקט יצליח ויעבור ללא תקלות.

בהתחשב בגורמים מעלה, אני לא רואה אפשרות של מכה קצרה שתיתן מענה כלכלי, ביטחוני ומדיני לאיזור

אוהד שביט
301 העולם הערבי בטלגרם</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 17:25:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מגדל הפיקוח בנתבג  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OE</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84393</link><description>מגדל הפיקוח בנתבג

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 17:21:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] משפחת גואילי:  &quot;הגאווה גדולה מהעצב!!&quot;  ##  המילים החזקות והמרגשות האלה</title><link>https://t.me/abualiexpress/113570</link><description>משפחת גואילי:

&quot;הגאווה גדולה מהעצב!!&quot;

##

המילים החזקות והמרגשות האלה נותנות מרגוע לליבם של מיליונים.
איזו אצילות. 
תודה לכם משפחת גואילי. תודה על הכל.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113570#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 17:13:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אמצעי תקשורת איראניים מצטטים &quot;גורם בכיר&quot; במטה הכללי של הכוחות המזוינים</title><link>https://t.me/arabworld301news/142014</link><description>אמצעי תקשורת איראניים מצטטים &quot;גורם בכיר&quot; במטה הכללי של הכוחות המזוינים של איראן, שטוען שנוכחות נושאות המטוסים האמריקאיות באזור נופחה ואינה מהווה גורם הרתעה, ואף עשויה להפוך למטרות במקרה של עימות.

לדבריו, איראן עוקבת ומנטרת כל תנועה של גורמים עוינים העלולה לאיים על ביטחונה הלאומי. עוד הדגיש כי איראן לא פתחה בשום מלחמה, אך לא תאפשר כל איום, גם אם הוא בשלב ראשוני בלבד.

עוד הוסיף:״נקבל את החלטתנו בנוגע לאיומים במועד המתאים על סמך ההערכות שלנו״.

טוב אחי.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 17:08:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] פרט טריוויה: גובהו של אדי ראמה, ראש ממשלת אלבניה הוא 2.01 מ&#x27;  [כדי להג</title><link>https://t.me/abualiexpress/113569</link><description>פרט טריוויה: גובהו של אדי ראמה, ראש ממשלת אלבניה הוא 2.01 מ&#x27;

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/heb113569/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 17:08:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מוקדם יותר היום אמר ראמה במסיבת עיתונאים עם ראש הממשלה נתניהו :  אזרחי</title><link>https://t.me/abualiexpress/113568</link><description>מוקדם יותר היום אמר ראמה במסיבת עיתונאים עם ראש הממשלה נתניהו :

אזרחים אלבנים לא השתתפו בעצרות שנאה נגד ישראל.

הם לא הביעו את זעמם נגד תיירים יהודים.

זה עומד בניגוד חריף למה שקרה בחלקים רבים אחרים של אירופה.

מדינתנו עומדת איתנה נגד אנטישמיות בדיוק כפי שהיא עומדת נגד איסלאמופוביה.
##
חשוב לציין שרוב אזרחי אלבניה הם מוסלמים סונים.

[8 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113568#comments)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:57:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **__כל מילה מיותרת..__...**  גילי ר.בטחון 301 העולם הערבי בטלגרם  Http</title><link>https://t.me/arabworld301news/142013</link><description>**__כל מילה מיותרת..__...**

גילי ר.בטחון
301 העולם הערבי בטלגרם

Http://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:57:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **דיווחים ראשוניים שטרם אושרו מצביעים על הפרעות רדיו ושיבושים במערכת ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142012</link><description>**דיווחים ראשוניים שטרם אושרו מצביעים על הפרעות רדיו ושיבושים במערכת ה-GPS במפרץ הפרסי.

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:56:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **איראן שני היוצרים הללו נהרגו בהפגנות ב 9 בינואר.  מרדכי כ. לפרסום ב-</title><link>https://t.me/arabworld301news/142011</link><description>**איראן
שני היוצרים הללו נהרגו בהפגנות ב 9 בינואר.

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:56:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נויה ציון גילתה שבערוץ 12 שמה את תמונתה כאחת הנרצחות במחאות באיראן  [⭕</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84392</link><description>נויה ציון גילתה שבערוץ 12 שמה את תמונתה כאחת הנרצחות במחאות באיראן

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:52:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אדי ראמה, ראש ממשלת אלבניה, בעת תחילת נאומו על דוכן הכנסת:  &quot;אם המוסד </title><link>https://t.me/abualiexpress/113567</link><description>אדי ראמה, ראש ממשלת אלבניה, בעת תחילת נאומו על דוכן הכנסת:

&quot;אם המוסד עדיין לא הודיע ​​לכם, אני יכול להודיע ​​לכם שברכיי רועדות...&quot;

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113567#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:52:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ערוצים המזוהים עם המשטר האיראני מדווחים על מעצרם של 52 בני אדם שהיו פע</title><link>https://t.me/arabworld301news/142010</link><description>ערוצים המזוהים עם המשטר האיראני מדווחים על מעצרם של 52 בני אדם שהיו פעילים בהפגנות האחרונות נגד המשטר בעיר יזד שבמרכז המדינה.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:51:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנשיא טראמפ :  &quot;זה עתה חולצה גופת החטוף האחרון  בעזה. כך, חילצנו את כל</title><link>https://t.me/abualiexpress/113566</link><description>הנשיא טראמפ :

&quot;זה עתה חולצה גופת החטוף האחרון  בעזה. כך, חילצנו את כל 20 החטופים החיים, ואת כל המתים! עבודה מדהימה! רוב האנשים חשבו שזה דבר בלתי אפשרי. מזל טוב לצוות האלופים הנפלא שלי!!!&quot; 

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113566#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:43:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84391</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:31:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] פיקוד המרכז של ארה&quot;ב מפרסם את התמונות והכותרת: מלחים על סיפון נושאת המ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84390</link><description>פיקוד המרכז של ארה&quot;ב מפרסם את התמונות והכותרת: מלחים על סיפון נושאת המטוסים אברהם לינקולן (72 CVN) מבצעים תחזוקה שוטפת בזמן שהיא מפליגה באוקיינוס ההודי, 26 בינואר. קבוצת התקיפה של נושאת המטוסים אברהם לינקולן פרוסה כעת במזרח התיכון כדי לקדם ביטחון ויציבות אזוריים.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/lelotsenzura)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:31:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הלוחמים צוותי המזפ של המשטרה ואנשי הרבנות הצבאית דקות אחרי מציאת גופתו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84389</link><description>הלוחמים צוותי המזפ של המשטרה ואנשי הרבנות הצבאית דקות אחרי מציאת גופתו של רני

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:26:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מזכ״ל חיזבאללה נאעים קסאם פרסם מסר מאיים בתגובה לדבריו של דונלד טראמפ.</title><link>https://t.me/arabworld301news/142009</link><description>מזכ״ל חיזבאללה נאעים קסאם פרסם מסר מאיים בתגובה לדבריו של דונלד טראמפ. לדבריו, איום על חמינאי הוא איום על מיליונים, והארגון רואה בו מופנה אליו ומצהיר כי יפעל בהתאם לשיקוליו.


**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:21:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] *משרד ראש הממשלה:*  בָּרוּךְ אַתָּה ה׳ אֱלֹהֵינוּ מֶלֶךְ הָעוֹלָם, שֶׁ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84388</link><description>*משרד ראש הממשלה:*

בָּרוּךְ אַתָּה ה׳ אֱלֹהֵינוּ מֶלֶךְ הָעוֹלָם, שֶׁהֶחֱיָנוּ וְקִיְּמָנוּ וְהִגִּיעָנוּ לַזְּמַן הַזֶּה.

ממשלת ישראל השלימה את משימתה המוסרית והערכית להשיב הביתה את כל החטופים, החיים והחללים כאחד. כל 255 החטופים מרצועת עזה הושבו וחולצו ארצה - 168 מתוכם בחיים, ו-87 חללים. 

ליבנו עם משפחת גואילי היקרה ועם כל משפחות החללים החטופים והמשפחות השכולות של המערכה הכבדה.
אנו מחבקים את פצועי צה״ל בגוף ובנפש וזוכרים את ההקרבה, הגבורה והמסירות.

*ראש הממשלה בנימין נתניהו:*

״אין יותר חטופים בעזה. רס&quot;ר רן גואילי ז&quot;ל, גיבור ישראל, שב הביתה.
שבו בנים לגבולם ושבו בנות לגבולן. השלמנו את המשימה, כפי שהבטחתי, וכך גם נשלים את כל המשימות שהצבנו בפנינו.

אני מודה לחבריי בממשלה, ללוחמי צה״ל, השב״כ, המוסד ולכל כוחות הביטחון, לאנשי מערך השו״ן, לנשיא טראמפ וצוותו שפעלו כולם במסירות בלתי נלאית למען משימה קדושה זו״.

&quot;וְיֵשׁ תִּקְוָה לְאַחֲרִיתֵךְ נְאֻם יְהֹוָה, וְשָׁבוּ בָנִים לִגְבוּלָם&quot; (ירמיהו, פרק ל&quot;א, פסוק ט&quot;ז).</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:17:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/142008</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:15:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84387</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:14:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אבא של רני הגיע לשטח מציאת גופת בנו ושוחח עם הרופאים והרופאות שהיו אחר</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84386</link><description>אבא של רני הגיע לשטח מציאת גופת בנו ושוחח עם הרופאים והרופאות שהיו אחראים על הזיהוי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:14:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הרמטכ״ל מפקד פיקוד דרום מפקדים ולוחמים מגדוד 52 מצדיעים לרני  [⭕️חדשות</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84385</link><description>הרמטכ״ל מפקד פיקוד דרום מפקדים ולוחמים מגדוד 52 מצדיעים לרני

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:13:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טראמפ על השבת רני ז&quot;ל: &quot;החטוף האחרון הושב. עבודה מעולה. כל הכבוד לצוות</title><link>https://t.me/arabworld301news/142007</link><description>טראמפ על השבת רני ז&quot;ל: &quot;החטוף האחרון הושב. עבודה מעולה. כל הכבוד לצוות האלוף שלי&quot;
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:13:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דמעות ושאגות שמחה: רגעי קבלת הבשורה בעזה</title><link>https://t.me/arabworld301news/142006</link><description>דמעות ושאגות שמחה: רגעי קבלת הבשורה בעזה
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:13:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הנשיא טראמפ: ״זה עתה חולצה גופת החטוף האחרון בעזה. כך, חילצנו את כל 20</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84384</link><description>הנשיא טראמפ: ״זה עתה חולצה גופת החטוף האחרון בעזה. כך, חילצנו את כל 20 החטופים החיים, ואת כל המתים! עבודה מדהימה! רוב האנשים חשבו שזה דבר בלתי אפשרי. מזל טוב לצוות האלופים הנפלא שלי!!!״.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:12:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הכי טרי, הכי ציוני, הכי ישראלי! 🇮🇱  כאן הצוות של &quot;ברכת האדמה&quot;, ואנחנו </title><link>https://t.me/abualiexpress/113565</link><description>הכי טרי, הכי ציוני, הכי ישראלי! 🇮🇱

כאן הצוות של &quot;ברכת האדמה&quot;, ואנחנו מגיעים אליכם מהרי השומרון 
והבקעה עם סחורה שלא מוצאים בסופר!

חקלאות עברית אמיתית, מהידיים שלנו – ישר לפתח הבית שלכם!!!🌸 

בימים אלו זה כבר ברור - בוחרים לחזק את הבית, 
את החקלאים ונהנים מתוצרת כחול-לבן✨

מה תמצאו אצלנו? 
פירות וירקות פרימיום בטעם של פעם (ישר מהשדה!), 
מחירים עממיים ומזווה ענק שסוגר לכם את כל הפינות לבית!

וזה לא רק אוכל, זו שליחות: 
בכל הזמנה אתם שותפים מלאים לנתינה שלנו - 
חלוקת מאות סלים לפצועי המלחמה היקרים🩵
ותמיכה קבועה בחוות בודדים בבנימין ובשומרון!🇮🇱

אז בואו להתפנק במשלוח עד הבית ועל הדרך לתמוך בחיילים ובחוות ביו&quot;ש!

**המומלצים שלנו להשבוע:**🎊

**פח 5 ליטר שמן זית אמיתי ממשק טורא מהשומרון רק ב 229!**✨

**כרובית תות וברוקולי טריים למהדרין!**🥦

**שרי תמר מדהים מבקעת הירדן!🍅**

**וכל מה שצריך לחגוג טו&#x27; בשבט ישראלי במחירים מיוחדים!**🌿

אז תתחילו לקטוף ואנחנו כבר נדאג לכל השאר👇🏼

https://bit.ly/3LxICDH

ברכת האדמה
חקלאות עברית 🚜

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113565#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:04:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הפעם באופן רשמי, פיקוד המרכז של צבא ארצות הברית מכריז כי נושאת המטוסים</title><link>https://t.me/arabworld301news/142005</link><description>הפעם באופן רשמי, פיקוד המרכז של צבא ארצות הברית מכריז כי נושאת המטוסים אברהם לינקולן נמצאת במזרח התיכון.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)**
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:03:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113564</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 16:02:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] פיקוד מרכז של ארה&quot;ב מכריז רשמית:  נושאת המטוסים האמריקאית אברהם לינקול</title><link>https://t.me/abualiexpress/113563</link><description>פיקוד מרכז של ארה&quot;ב מכריז רשמית:

נושאת המטוסים האמריקאית אברהם לינקולן וכוח התקיפה שלה פרוסים כעת במזה&quot;ת.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113563#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 15:56:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  *תיעודים ראשונים: כוחות צה&quot;ל במבצע להשבת החלל החטוף רס&quot;ל ר</title><link>https://t.me/New_security8200/168613</link><description>דובר צה&quot;ל:

*תיעודים ראשונים: כוחות צה&quot;ל במבצע להשבת החלל החטוף רס&quot;ל רן גואילי ז&quot;ל*

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום השלימו את מבצע &quot;לב אמיץ&quot; להשבתו של החלל החטוף רס&quot;ל רן גואילי ז&quot;ל.

מצורפים קולות קשר של מפקד חטיבת אלכסנדרוני, אלוף-משנה מ׳: https://bit.ly/3NHhHG8

מצורף תיעוד של מפקד פיקוד הדרום, אלוף יניב עשור במהלך מבצע &quot;לב אמיץ&quot;: https://bit.ly/3Zy78ry

מצורף תיעוד מפעילות כוחות צה&quot;ל במבצע &quot;לב אמיץ&quot;: https://bit.ly/4k3Xg2j

מצורפות תמונות מפעילות כוחות צה&quot;ל במבצע &quot;לב אמיץ&quot;: https://idfanc.activetrail.biz/IDFANC26012026

מצורפות תמונות של מפקד פיקוד הדרום, אלוף יניב עשור במהלך מבצע &quot;לב אמיץ&quot;: https://IDFANC.activetrail.biz/ANC2684943
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 15:50:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הוול סטריט ג׳ורנל: ״הנשיא טראמפ חזר בו מהתקיפה המתוכננת באיראן מוקדם י</title><link>https://t.me/arabworld301news/142003</link><description>הוול סטריט ג׳ורנל: ״הנשיא טראמפ חזר בו מהתקיפה המתוכננת באיראן מוקדם יותר החודש, אך לא הוריד מהשולחן את האופציה של תקיפה באיראן אחרי הטבח  שביצע המשטר״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 15:48:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **מזכ&quot;ל חזבאללה נעים קאסם בנאום בכנס תמיכה באיראן שנערך היום בדאחיה בב</title><link>https://t.me/abualiexpress/113562</link><description>**מזכ&quot;ל חזבאללה נעים קאסם בנאום בכנס תמיכה באיראן שנערך היום בדאחיה בביירות**:

מספר גורמים שאלו אותנו בחודשיים האחרונים האם חזבאללה יתערב אם ארה&quot;ב וישראל יפתחו במלחמה נגד איראן.

אנו עוקבים אחרי המתרחש ואנו נחושים להגן. **בבוא העת נחליט כיצד לפעול - האם להתערב או אם לאו.**

איננו ניטרלים בעניין מתקפה נגד איראן. 

**המלחמה בפעם הזו נגד איראן תצית את האזור כולו.**

[6 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113562#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 15:47:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הוול סטריט ג&#x27;ורנל: ״נושאת המטוסים האמריקאית אברהם לינקולן נכנסה למזרח </title><link>https://t.me/arabworld301news/142002</link><description>הוול סטריט ג&#x27;ורנל: ״נושאת המטוסים האמריקאית אברהם לינקולן נכנסה למזרח התיכון״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 15:44:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הרמטכ&quot;ל ואלוף פיקוד הדרום, יחד עם מפקדי וחיילי אוגדה 252, בלב רצועת עז</title><link>https://t.me/abualiexpress/113561</link><description>הרמטכ&quot;ל ואלוף פיקוד הדרום, יחד עם מפקדי וחיילי אוגדה 252, בלב רצועת עזה חולקים כבוד אחרון לסמל ראשון רן גואילי ז&quot;ל :

הבטחנו לא להשאיר איש בידי האויב, והיום אנו מקיימים הבטחה זו.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113561#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 15:37:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] רגע תקיפת הרכב בצור   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84383</link><description>רגע תקיפת הרכב בצור 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 15:31:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הודעה של אבו חמזה דובר גדודי אל קודס הזרוע הצבאית של הגאפ בדקות הקרובו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84382</link><description>הודעה של אבו חמזה דובר גדודי אל קודס הזרוע הצבאית של הגאפ בדקות הקרובות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 15:29:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חבריו לנשק מחכים לחזרתו של רן 🇮🇱  **מורן .ה.**</title><link>https://t.me/arabworld301news/142001</link><description>חבריו לנשק מחכים לחזרתו של רן 🇮🇱

**מורן .ה.**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 15:23:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] מזכ״ל חיזבאללה נעים קאסם מזהיר שמלחמה נגד איראן עלולה להבעיר את האזור.</title><link>https://t.me/New_security8200/168612</link><description>מזכ״ל חיזבאללה נעים קאסם מזהיר שמלחמה נגד איראן עלולה להבעיר את האזור. הוא הדגיש שהארגון אינו ״ניטרלי״ בכל הנוגע לאיראן ויחשוף את תגובתו בזמן המתאים.

גיא אלסטר</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 15:19:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84381</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 15:06:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נעים קאסם: ״חיזבאללה לא יעמוד מנגד ולא יישאר ניטרלי מול כל תוקפנות נגד</title><link>https://t.me/arabworld301news/142000</link><description>נעים קאסם: ״חיזבאללה לא יעמוד מנגד ולא יישאר ניטרלי מול כל תוקפנות נגד איראן״.

[דור פ. בטלגרם](https://t.me/Dornewsil)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 15:05:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://www.thetimes.com/world/middle-east/article/reza-pahlavi-iran-c</title><link>https://t.me/arabworld301news/141999</link><description>https://www.thetimes.com/world/middle-east/article/reza-pahlavi-iran-crown-prince-interview-r9dbng5qb

רזא פהלווי בראיון לסנדיי טיימס טוען שדיווחים של רופאים ופעילים בשטח מצביעים על עד 50,000 הרוגים בדיכוי המחאות באיראן.

הוא קרא למערב לנקוט צעדים מיידיים כדי להחליש את יכולת הדיכוי של המשטר — כולל סנקציות, צעדים דיפלומטיים ולחצים נוספים.

פהלווי דרש פעולות שמכוונות גם כלפי מובילי המשמרות (IRGC) והציע שיופעלו צעדים חמורים יותר נגד המעורבים בדיכוי.

הוא הציג את עצמו כדמות מתאימה להוביל תקופת מעבר ודיבר על תמיכה במפגינים ובפעולות השבתתיות (שביתות ופעולות אזרחיות) כדי להחליש את המשטר.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 15:04:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אמירת קדיש ראשונה לזכרו של רן גואילי ז״ל אחרי מציאת גופתו  מיכאל שמש</title><link>https://t.me/arabworld301news/141998</link><description>אמירת קדיש ראשונה לזכרו של רן גואילי ז״ל אחרי מציאת גופתו

מיכאל שמש
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 15:03:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מפקדים בכירים במשמרות המהפכה: אם נבין שבתוך 24 או 48 השעות הקרובות עומ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141997</link><description>מפקדים בכירים במשמרות המהפכה:
אם נבין שבתוך 24 או 48 השעות הקרובות עומדת להתבצע מתקפה — אנחנו נפעל במכה מקדימה.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 15:03:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] חבריו של רני הגיעו לגדר כדי לקבל את ארונו  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84380</link><description>חבריו של רני הגיעו לגדר כדי לקבל את ארונו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 15:03:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113560</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:57:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מקורות עזתיים: הכלים הישראלים שהשתתפו במשימת החיפוש אחר גופתו של רני ג</title><link>https://t.me/abualiexpress/113559</link><description>מקורות עזתיים: הכלים הישראלים שהשתתפו במשימת החיפוש אחר גופתו של רני גואילי ז&quot;ל בבית הקברות אלבטש במזרח העיר עזה, שהו ברחוב א-נח&#x27;יל, ליד מסגד א-צח&#x27;רה, **בסמוך לביתו של ח&#x27;ליל אלחיה, מנהיג חמאס ברצועה** והאחראי על המו&quot;מ עם ישראל על החטופים.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113559#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:57:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מפכ&quot;ל המשטרה דני לוי לאביו של רן גואילי ז&quot;ל: **מצאו את רן שלם עם המדים</title><link>https://t.me/arabworld301news/141996</link><description>מפכ&quot;ל המשטרה דני לוי לאביו של רן גואילי ז&quot;ל: **מצאו את רן שלם עם המדים עליו.**

ינון שלום יתח</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:56:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84379</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:55:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נגמשים באיזור ג&#x27;נין   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84378</link><description>נגמשים באיזור ג&#x27;נין 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:55:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נתניהו: חמאס יפורק מנשקו ועזה תפורז   זה יקרה בדרך הקלה או הקשה, אבל ז</title><link>https://t.me/arabworld301news/141995</link><description>נתניהו: חמאס יפורק מנשקו ועזה תפורז
 
זה יקרה בדרך הקלה או הקשה, אבל זה יקרה

אדמקר</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:54:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מזכ״ל חיזבאללה, נעים קאסם נאם לפני זמן קצר, הנה מעיקרי הנאום:**  ״כא</title><link>https://t.me/arabworld301news/141994</link><description>**מזכ״ל חיזבאללה, נעים קאסם נאם לפני זמן קצר, הנה מעיקרי הנאום:**

״כאשר טראמפ מאיים על האימאם ח&#x27;אמנאי, הוא מאיים על עשרות מיליונים העוקבים אחרי המנהיג הזה.״

״חובתנו להתמודד עם האיום הזה בכל האמצעים וההכנות, כי פגיעה באימאם ח&#x27;אמנאי נחשבת לרצח של היציבות ושל המצב באזור ובעולם, בשל הפצת התמיכה הרחבה של תומכי ואוהבי הולי אל-פקיה.״

״אנו מעוניינים להתמודד עם האיום הזה, ורואים בו איום עלינו, ויש לנו את הסמכות המלאה לנקוט בכל מה שנראה לנו מתאים כדי להתמודד איתו.״

״הרפובליקה האסלאמית, מאז 1979, מתמודדת עם ארצות הברית כי היא לא סובלת את קיומו של מדינה חופשית ועצמאית שהיא מקור השראה למוסלמים ולמוחלשים בעולם.״

**טוב, בסדר.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:53:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **משרד החוץ של איחוד האמירויות:**  **״איחוד האמירויות לא תאפשר שימוש ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/141993</link><description>**משרד החוץ של איחוד האמירויות:**

**״איחוד האמירויות לא תאפשר שימוש במרחב האווירי שלה, בשטחה או במימיה לפעולות צבאיות נגד איראן.״

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:50:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רוסיה ממשיכה בהסגת כוחותיה מסוריה, כאשר כוחות רוסיים נסוגים משדה התעופ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141992</link><description>רוסיה ממשיכה בהסגת כוחותיה מסוריה, כאשר כוחות רוסיים נסוגים משדה התעופה קמישלי , הכוללים מטוסי קרב, מסוקים וציוד צבאי מועמסים על מטוסי תובלה.


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:50:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] לאחר מציאת גופתו של רני גואילי ז&quot;ל שרו חיילי צה&quot;ל :   אֲנִי מַאֲמִין ב</title><link>https://t.me/abualiexpress/113558</link><description>לאחר מציאת גופתו של רני גואילי ז&quot;ל שרו חיילי צה&quot;ל : 

אֲנִי מַאֲמִין בֶּאֱמוּנָה שְׁלֵמָה בְּבִיאַת הַמָּשִׁיחַ
וְאַף עַל פִּי שֶׁיִּתְמַהְמֵהַּ
עִם כָּל זֶה אֲחַכֶּה לּוֹ בְּכָל יוֹם
שֶׁיָּבוֹא

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113558#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:49:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הרמטכ&quot;ל זמיר בשיחה עם משפחת גואילי לאחר זיהוי בנם: &quot;כולנו מתרגשים מאוד</title><link>https://t.me/arabworld301news/141991</link><description>הרמטכ&quot;ל זמיר בשיחה עם משפחת גואילי לאחר זיהוי בנם: &quot;כולנו מתרגשים מאוד ומחבקים אתכם. זו בשורה כואבת אבל יש בה גם הקלה&quot;</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:49:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **נזכיר שמאז 2014 היו חטופים בעזה.  ביום הגדול הזה, תוקן עוול של מעל ע</title><link>https://t.me/arabworld301news/141990</link><description>**נזכיר שמאז 2014 היו חטופים בעזה.

ביום הגדול הזה, תוקן עוול של מעל עשור.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:48:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מפכ״ל המשטרה למשפחת גואילי: &quot;רן נמצא שלם, עם המדים שלו. אתם מקבלים את </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84377</link><description>מפכ״ל המשטרה למשפחת גואילי: &quot;רן נמצא שלם, עם המדים שלו. אתם מקבלים את הילד כמו שהוא יצא&quot;

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:48:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **המחוסל בתקיפה:**  **עיתונאי בערוצי אל-מנאר ואל-סראת, ואימאם מסגד אל-</title><link>https://t.me/arabworld301news/141989</link><description>**המחוסל בתקיפה:**

**עיתונאי בערוצי אל-מנאר ואל-סראת, ואימאם מסגד אל-חוש בצור, המחבל עלי נור אל-דין, חוסל לאחר תקיפת רכבו בעיר צור.
**
**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:47:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מפכ״ל המשטרה למשפחת גואילי: ״רן נמצא שלם, עם המדים שלו. אתם מקבלים את </title><link>https://t.me/abualiexpress/113557</link><description>מפכ״ל המשטרה למשפחת גואילי: ״רן נמצא שלם, עם המדים שלו. אתם מקבלים את הילד כמו שהוא יצא״</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:45:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] מפכ״ל המשטרה למשפחת גואילי: ״רן נמצא שלם, עם המדים שלו. אתם מקבלים את </title><link>https://t.me/New_security8200/168610</link><description>מפכ״ל המשטרה למשפחת גואילי: ״רן נמצא שלם, עם המדים שלו. אתם מקבלים את הילד כמו שהוא יצא״

עמית סגל</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:44:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] נתניהו בכנסת: נפרז את חמאס</title><link>https://t.me/arabworld301news/141988</link><description>נתניהו בכנסת: נפרז את חמאס</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:44:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113556</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:43:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113555</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:43:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **דרום לבנון : חוסל סלב**   המחוסל בתקיפת הכטב&quot;מ הישראלי באזור אלחוש ב</title><link>https://t.me/abualiexpress/113554</link><description>**דרום לבנון : חוסל סלב** 

המחוסל בתקיפת הכטב&quot;מ הישראלי באזור אלחוש בנפת צור 👆הוא סלב רציני :
השיח&#x27; עלי נור א-דין - פעיל חזבאללה ששימש כאמאם של מסגד אלחוש בנפת צור וכן המגיש של תוכנית &quot;השהיד&quot; ברשת  אלמנאר המזוהה עם חזבאללה.

הוא החזיק  חשבון ברשת X עם יותר מ 17 אלף עוקבים - לא הפרופיל הטיפוסי של מחוסלי חזבאללה בשנה האחרונה.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113554#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:43:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רה״מ נתניהו: היכולות של ציר הרשע רחוקות מאוד ממה שהיו ערב המלחמה. **אנ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141987</link><description>רה״מ נתניהו: היכולות של ציר הרשע רחוקות מאוד ממה שהיו ערב המלחמה. **אנחנו נוסיף לעמוד דרוכים מול כל איום מצד איראן - כל נסיון של איראן לפגוע בנו, יתקל בתגובה נחרצת, זו תהיה טעות אחת יותר מדי**
 
בטש</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:43:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ראש המשלה בכנסת : עזה תפורז גם זה יקרה בדרך הקשה אבל זה יקרה !  @New_s</title><link>https://t.me/New_security8200/168609</link><description>ראש המשלה בכנסת : עזה תפורז גם זה יקרה בדרך הקשה אבל זה יקרה !

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:40:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **חמאס מנסה לרכוב על מציאת גופתו של רני גואילי ז&quot;ל**:  &quot;מתוך אחריות לא</title><link>https://t.me/abualiexpress/113553</link><description>**חמאס מנסה לרכוב על מציאת גופתו של רני גואילי ז&quot;ל**:

&quot;מתוך אחריות לאומית ומחויבות לתנאים המוסכמים, ההתנגדות השקיעה מאמצים משמעותיים בחיפוש אחר גופת האסיר האחרון, וסיפקה למתווכים את המידע הדרוש ככל שהגיע, אשר תרם להשבת הגופה.

התנועה מילאה באופן ברור אחר כל התחייבויותיה במסגרת השלב הראשון של העסקה.

 על הכיבוש להשלים את יישומו המלא של הסכם הפסקת האש ללא דיחוי לרבות פתיחת מעבר רפיח בשני הכיוונים ללא הגבלות, מתן אפשרות לכניסת כל האספקה ​​הדרושה לרצועת עזה בכמויות הנדרשות, הסרת כל האיסורים על אספקה ​​זו, נסיגה מוחלטת מרצועת עזה והקלה על עבודתה של הוועדה הלאומית לניהול רצועת עזה.&quot;

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113553#comments)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:38:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **סוכנות הידיעות פארס האיראנית  :  **אנו עוקבים מקרוב אחרי נושאת המטוס</title><link>https://t.me/New_security8200/168608</link><description>**סוכנות הידיעות פארס האיראנית  :

**אנו עוקבים מקרוב אחרי נושאת המטוסים , אם היא תעשה טעות ותכנס למים הטריטוריאליים של איראן, היא תיפגע.**

**@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:38:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ״עמדנו בהבטחה שלא משאירים אף אחד מאחור״: הרמטכ״ל רב־אלוף אייל זמיר שוח</title><link>https://t.me/arabworld301news/141986</link><description>״עמדנו בהבטחה שלא משאירים אף אחד מאחור״: הרמטכ״ל רב־אלוף אייל זמיר שוחח עם משפחת גואילי לאחר זיהוי בנם רס״ל רן גואילי ז״ל במבצע ״לב אמיץ״ בצפון רצועת עזה. חיילי צה״ל והעם כולו מתרגשים עם השבתו לקבר ישראל.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:38:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מצמרר  עמית סגל</title><link>https://t.me/arabworld301news/141985</link><description>מצמרר

עמית סגל
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:33:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] משרד החוץ של איחוד האמירויות הודיע כי לא יאפשר שימוש במרחב האווירי, בש</title><link>https://t.me/New_security8200/168607</link><description>משרד החוץ של איחוד האמירויות הודיע כי לא יאפשר שימוש במרחב האווירי, בשטח או במים הטריטוריאליים שלו לפעולות צבאיות כלשהן נגד איראן.

בהודעה הובהר גם כי האמירויות לא תספק כל סוג של תמיכה לוגיסטית לפעולות כאלה.

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:32:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84376</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:25:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] אמו של רן בתגובה ראשונה - הראשון לצאת, האחרון לחזור . הגיבור שלנו.</title><link>https://t.me/New_security8200/168606</link><description>אמו של רן בתגובה ראשונה - הראשון לצאת, האחרון לחזור . הגיבור שלנו.
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:24:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אמא של רני  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4W</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84375</link><description>אמא של רני

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:21:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ***נשיא המדינה יצחק הרצוג:* ** ״רני גואילי הגיבור שב לנוף מולדתו לאחר </title><link>https://t.me/New_security8200/168605</link><description>***נשיא המדינה יצחק הרצוג:*
**
״רני גואילי הגיבור שב לנוף מולדתו לאחר 843 יום! לוחם היס״מ שיצא להציל חיים - סוף סוף חוזר למדינתו, משפחתו ולאדמתו. 

עם שלם מתרגש עד דמעות. הלב של כולנו עם הוריו טליק ואיציק, והמשפחה כולה, שנאבקו מאבק אצילי והירואי להחזרתו. 

תודה מקרב לב לכל מי שהיה מעורב בהשבתו של רני. תודה על מבצע חשוב מאין כמותו והשלמת מצוות פדיון שבויים. 

מאז 2014 ולאחר שנים רבות וקשות - אין אזרח ישראלי ברצועת עזה. עם שלם התפלל וחיכה לרגע הזה - וכעת המעגל נסגר. יהי זכרו ברוך.״</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:21:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הלוחמים שחילצו את רני שרים ליד מיטתו  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84374</link><description>הלוחמים שחילצו את רני שרים ליד מיטתו

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:20:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] תיעוד ממצלמת אבטחה בעיר צור שבדרום לבנון  , שם חוסל ברכב מחבל חיזבאללה</title><link>https://t.me/New_security8200/168604</link><description>תיעוד ממצלמת אבטחה בעיר צור שבדרום לבנון  , שם חוסל ברכב מחבל חיזבאללה .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:20:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84373</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:19:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **רצח עם באיראן  מרדכי כ. לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301**** </title><link>https://t.me/arabworld301news/141984</link><description>**רצח עם באיראן

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:19:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עכשיו זה רשמי: הושבו כלל החטופים משטח רצועת עזה💛🇮🇱</title><link>https://t.me/arabworld301news/141983</link><description>עכשיו זה רשמי: הושבו כלל החטופים משטח רצועת עזה💛🇮🇱
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:15:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] *הרמטכ״ל: ״עמדנו בהבטחה שלא משאירים אף אחד מאחור - חיילי צה״ל, הלוחמים</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84372</link><description>*הרמטכ״ל: ״עמדנו בהבטחה שלא משאירים אף אחד מאחור - חיילי צה״ל, הלוחמים בחזית וכל העם מתרגשים על חזרתו של רן לקבר ישראל״*

הרמטכ״ל, רב-אלוף אייל זמיר שוחח כעת עם משפחת גואילי לאחר זיהוי בנם במבצע ״לב אמיץ״ בצפון רצועת עזה.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:15:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עכשיו זה רשמי: הושבו כלל החטופים משטח רצועת עזה💛🇮🇱</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84371</link><description>עכשיו זה רשמי: הושבו כלל החטופים משטח רצועת עזה💛🇮🇱
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:15:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] דובר צה״ל👇</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84370</link><description>דובר צה״ל👇</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:15:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה״ל   עכשיו זה רשמי: הושבו כלל החטופים משטח רצועת עזה💛🇮🇱</title><link>https://t.me/New_security8200/168603</link><description>דובר צה״ל 

עכשיו זה רשמי: הושבו כלל החטופים משטח רצועת עזה💛🇮🇱
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:14:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *הרמטכ״ל: ״עמדנו בהבטחה שלא משאירים אף אחד מאחור - חיילי צה״ל, הלוחמים</title><link>https://t.me/New_security8200/168602</link><description>*הרמטכ״ל: ״עמדנו בהבטחה שלא משאירים אף אחד מאחור - חיילי צה״ל, הלוחמים בחזית וכל העם מתרגשים על חזרתו של רן לקבר ישראל״*

הרמטכ״ל, רב-אלוף אייל זמיר שוחח כעת עם משפחת גואילי לאחר זיהוי בנם במבצע ״לב אמיץ״ בצפון רצועת עזה.

דורון קדוש
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:14:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ערוצים פלסטיניים מצטטים את דובר חמאס, חאזם קאסם:** &quot;גילוי גופת השבוי</title><link>https://t.me/arabworld301news/141982</link><description>**ערוצים פלסטיניים מצטטים את דובר חמאס, חאזם קאסם:**
&quot;גילוי גופת השבוי הישראלי האחרון בעזה מאשר את מחויבות חמאס לכל דרישות הסכם הפסקת האש ברצועת עזה, כולל חילופי השבויים. חמאס ימשיך לדבוק בכל היבטי ההסכם, כולל הקלה על עבודת הוועדה הלאומית לניהול עזה והבטחת הצלחתה. אנו קוראים למתווכות ולארה&quot;ב לאלץ את &#x27;הכיבוש&#x27; להפסיק את הפרות ההסכם וליישם את התחייבויותיו הנדרשות&quot;.</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:12:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **עמית סגל:** תיעוד מרגש מהרצועה: חיילי צה&quot;ל בשירת &quot;אני מאמין&quot; סביב אר</title><link>https://t.me/New_security8200/168601</link><description>**עמית סגל:**
תיעוד מרגש מהרצועה: חיילי צה&quot;ל בשירת &quot;אני מאמין&quot; סביב ארונו של רן גואילי - צפו
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:11:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הצהרת ראש הממשלה בנימין נתניהו בכנסת: ״החטוף האחרון חזר הביתה  **WORLD</title><link>https://t.me/arabworld301news/141981</link><description>הצהרת ראש הממשלה בנימין נתניהו בכנסת:
״החטוף האחרון חזר הביתה

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:07:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **הפרטים המלאים על איתורו של רן גואילי במבצע ״לב אמיץ״ שהוכתר בהצלחה:*</title><link>https://t.me/New_security8200/168600</link><description>**הפרטים המלאים על איתורו של רן גואילי במבצע ״לב אמיץ״ שהוכתר בהצלחה:**

- אחרי 250 גופות שנבדקו בבית הקברות העזתי בסג׳עיה - כוחות צה״ל איתרו בהצלחה את רני. זה קרה היום בשעה 13:30 בצהריים. 

- תהליך הזיהוי הושלם באופן ודאי - לאחר שני אימותים של זיהוי (כלומר הצלבה מלאה וחד משמעית שמאפשרת לקבוע ע״י הגורמים המוסמכים). 

- מבצע ״לב אמיץ״ נמשך כ-48 שעות, מיום שבת בבוקר ועד לאיתורו של גואילי. המבצע כעת הוכתר בהצלחה - והכוחות כעת יארגנו מחדש את בית הקברות, יחזירו את הגופות לקברים, ויעזבו את המקום. 

- בצה״ל החזיקו במספר השערות מודיעיניות מרכזיות ביחס למיקומו של גואילי: הראשונה היא שגואילי נקבר בבית הקברות הזה בשל טעות בזיהוי; השנייה היא שהוא נקבר ע״י מחבלים במנהרה שנמצאת כקילומטר מבית הקברות - כוחות צה״ל קדחו את המנהרה, ויחידת יהל״ם ביצעה בה סריקות מעמיקות כדי לברר גם את האפשרות הזו, אך היא לא העלתה דבר. אפשרויות נוספות שעלו בשלבים מוקדמים יותר היו שהוא נקבר באזור בית החולים שיפא, או בבית קברות אחר בצפון הרצועה, אך שניהם נמצאים מעבר לקו הצהוב - ולכן שם אי אפשר היה לבצע חיפושים. בשום שלב לא היה מידע ודאי על המיקום המדויק מבין ארבע האפשרויות האלה. לקראת השבוע שעבר, התקבל מידע שחיזק את האפשרות של בית הקברות - וכך התקבלה ההחלטה לאשר את המבצע הזה ולצאת לדרך. מזג האוויר השפיע גם הוא - בצה״ל האיצו את המבצע במטרה לסיים לפני הגשמים הצפויים ביום רביעי.

דורון קדוש</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:03:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84369</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:00:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] האנגלית שלך משאירה אותך מאחור? מיזם כחול לבן 🇮🇱 שיעור פרטי ב**־20 ₪ בל</title><link>https://t.me/abualiexpress/113552</link><description>האנגלית שלך משאירה אותך מאחור?
מיזם כחול לבן 🇮🇱 שיעור פרטי ב**־20 ₪ בלבד**
בלעדי לעוקבים של אבו עלי אקספרס: **שיעור ניסיון חינם + שיעור נוסף במתנה
**
לחצו כאן כדי להוריד את האפליקציה ולקבוע שיעור &gt;&gt;
https://ifal.onelink.me/dAja/TelegramAbuAli

מעדיפים  לדבר עם נציג אנושי?
שלחו לנו הודעה ונענה תוך דקה &gt;&gt;
https://bit.ly/3t8B3u1

זמינות מלאה – ראשון עד שבת
שעות פעילות: 6:00 עד 23:30
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 14:00:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113551</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] *דוברות המשטרה:*  *ראשון לצאת אחרון לחזור: רס״ר רני גואילי ז״ל חוזר הב</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84368</link><description>*דוברות המשטרה:*

*ראשון לצאת אחרון לחזור: רס״ר רני גואילי ז״ל חוזר הביתה* 

בתום מאמצי איתור וזיהוי משותפים של משטרת ישראל, צה״ל והמרכז הלאומי לרפואה משפטית, אותר וזוהה החטוף החלל רס״ר רן גאוילי ז&quot;ל ויושב לקבורה ראויה בישראל .

מפכ״ל המשטרה רנ״צ דני לוי , שוחח עם איציק גואילי , אביו של רני ז״ל עדכן אותו בפרטים ושלח לו ולמשפחתו חיבוק חם בשם שוטרי ולוחמי משטרת ישראל . 

המפכ״ל שב והדגיש את נחישותו וגבורתו של רני , לוחם היס&quot;מ, אשר הגן בגופו על אזרחי מדינת ישראל , תוך חירוף נפשו וגופו.

שיירת כבוד בהובלת משטרת ישראל תלווה את ארונו של רני ז״ל, למרכז לרפואה משפטית באבו כביר. 

אנו משתתפים בצער המשפחה ומצדיעים לה ולרני הגיבור.</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] לאחר ההודעה ניתן להודיע כעת באופן רשמי כי לראשונה מזה 4208 ימים אין בש</title><link>https://t.me/New_security8200/168599</link><description>לאחר ההודעה ניתן להודיע כעת באופן רשמי כי לראשונה מזה 4208 ימים אין בשבי חמאס ברצועת עזה חטופים ישראלים! 

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:58:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] רן</title><link>https://t.me/abualiexpress/113550</link><description>רן
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:58:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84367</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:57:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] גיבור ישראל היקר 💔 ה&#x27; יקום דמו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141980</link><description>גיבור ישראל היקר 💔 ה&#x27; יקום דמו
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:57:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מעל 20 גופות הוצאו מבית הקברות של הגאפ בצפון הרצועה עד שרני אותר לפני </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84366</link><description>מעל 20 גופות הוצאו מבית הקברות של הגאפ בצפון הרצועה עד שרני אותר
לפני חודש הדרג המדיני דחה תכנית שהוצגה לחפש את רני במקום אחר וכעת מידע שהוצא ממחבלים שנעצרו הוביל למיקום המדויק

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:57:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רן.  עמית סגל</title><link>https://t.me/arabworld301news/141979</link><description>רן.

עמית סגל
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:57:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אנשי ימין ושמאל, עכשיו אפשר להניח לסוגיית החטופים ולנסות למצוא את השבי</title><link>https://t.me/abualiexpress/113549</link><description>אנשי ימין ושמאל, עכשיו אפשר להניח לסוגיית החטופים ולנסות למצוא את השביל לאיחוי הקרע בין המחנות.

חפשו את הטוב. עשו טוב. כל אחד בחלקת האלוהים שלו.
הגיעה העת.

[10 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113549#comments)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:55:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84365</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:54:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] עכשיו שאין חוטפים כלל. נגמרו התירוצים.   ראש הממשלה חייב להציב אולטימט</title><link>https://t.me/arabworld301news/141978</link><description>עכשיו שאין חוטפים כלל.
נגמרו התירוצים. 

ראש הממשלה חייב להציב אולטימטום לחמאס להתפרק מנשקו אחרת ישראל חוזרת לתמרון וכובשת את שאר חלקי הרצועה.

נגמרו התירוצים והגיע הזמן לסיים את הסיפור הזה</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:54:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] בָּרוּךְ אַתָּה יְהֹוָה אֱלֹהֵינוּ מֶלֶךְ הָעוֹלָם שֶׁהֶחֱיָנוּ וְקִיְ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113548</link><description>בָּרוּךְ אַתָּה יְהֹוָה אֱלֹהֵינוּ מֶלֶךְ הָעוֹלָם שֶׁהֶחֱיָנוּ וְקִיְּמָנוּ וְהִגִּיעָנוּ לַזְמַן הַזֶּה.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113548#comments)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:49:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] באורח פלא פתאום גופתו של החלל האחרון הותרה בדיוק לאחר שישראל הסכימה לע</title><link>https://t.me/arabworld301news/141976</link><description>באורח פלא פתאום גופתו של החלל האחרון הותרה בדיוק לאחר שישראל הסכימה לעבור לשלב הבא ולפתוח את מעבר רפיח לשני הכיוונים. ולאפשר לרש&quot;פ או לגוף אחר לנהל אותו.

מה שחמאס עשה זה לשמור את הגופה והמידע כדי לסחוט את ישראל בעניין המעבר לשלב ב&#x27; ופתיחת מעבר רפיח שישראל התנגדה.

חמאס הצליח לסחוט את ישראל לאחר שמלכתחילה היה חייב להשיב את הגופה תוך 72 שעות מרגע הכניסה להפסקת האש בלי קשר לשלב ב&#x27; ולפתיחת מעבר רפיח.

[חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:48:56 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] המעגל נסגר אחרי 843 ימים יהי זכרך ברוך גיבור ישראל🙏 תודה שמסרת נפשך למ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141975</link><description>המעגל נסגר אחרי 843 ימים
יהי זכרך ברוך גיבור ישראל🙏
תודה שמסרת נפשך למען עם ישראל
תודה לכוחות המופלאים והגיבורים שפעלו בשטח להשבתו וזיהויו.
מצווה ענקית🤍
רן גואילי הי&quot;ד.

**מורן .ה.**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:48:14 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] וידוי אישי: בתחילת חודש אוקטובר לפני שנחתמה העסקה לא האמנתי שיגיע היום</title><link>https://t.me/abualiexpress/113547</link><description>וידוי אישי: בתחילת חודש אוקטובר לפני שנחתמה העסקה לא האמנתי שיגיע היום שכל החטופים החיים והחללים ישובו מעזה לישראל.

בלתי נתפס.
כל הכבוד לכל מי שתרם, עשה ועבד לילות כימים כדי להביא אותנו לרגע הזה.
וזה הזמן גם לזכור את כל מי שהקריבו את חייהם, את גופם ואת נפשם למען השבת כלל החטופים מעזה.
כעת המשימה הושלמה.

[11 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113547#comments)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:48:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🕯🕎</title><link>https://t.me/arabworld301news/141974</link><description>🕯🕎
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:46:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] באורח פלא פתאום גופתו של החלל האחרון אותרה בדיוק לאחר שישראל הסכימה לע</title><link>https://t.me/b3976a/24877</link><description>באורח פלא פתאום גופתו של החלל האחרון אותרה בדיוק לאחר שישראל הסכימה לעבור לשלב הבא ולפתוח את מעבר רפיח לשני הכיוונים. ולאפשר לרש&quot;פ או לגוף אחר לנהל אותו.

מה שחמאס עשה זה לשמור את הגופה והמידע כדי לסחוט את ישראל בעניין המעבר לשלב ב&#x27; ופתיחת מעבר רפיח שישראל התנגדה.

חמאס הצליח לסחוט את ישראל לאחר שמלכתחילה היה חייב להשיב את הגופה תוך 72 שעות מרגע הכניסה להפסקת האש בלי קשר לשלב ב&#x27; ולפתיחת מעבר רפיח.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:45:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/168597</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:45:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] דובר צה&quot;ל:   לאחר השלמת הליך הזיהוי על ידי המרכז הלאומי לרפואה משפטית </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84364</link><description>דובר צה&quot;ל: 

לאחר השלמת הליך הזיהוי על ידי המרכז הלאומי לרפואה משפטית בשיתוף משטרת ישראל והרבנות הצבאית, נציגי צה&quot;ל הודיעו למשפחת החטוף רן גאוילי ז&quot;ל, כי יקירם זוהה ויושב לקבורה.

על פי המידע והמודיעין העומד לרשותנו, רס״ל רן גאוילי ז״ל, לוחם יס&quot;מ, בן 24 במותו, נפל בקרב בבוקר ה-7 באוקטובר 2023 וגופתו נחטפה לרצועת עזה. 

צה״ל משתתף בצער המשפחה. צה״ל ימשיך ללוות את המשפחות והשבים ולפעול לחיזוק ביטחונם של אזרחי ישראל.

**בכך, הושבו כלל החטופים משטח רצועת עזה.**</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:44:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] זוהתה גופתו של רני גואילי  יהיה זכרו ברוך  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84363</link><description>זוהתה גופתו של רני גואילי 
יהיה זכרו ברוך

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:43:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **וְשָׁבוּ בָנִים לִגְבוּלָם**.  [כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://ab</title><link>https://t.me/abualiexpress/113546</link><description>**וְשָׁבוּ בָנִים לִגְבוּלָם**.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113546#comments)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:42:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141973</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:41:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **ערוץ אופוזיציוני איראני חושף מפעל לייצור רחפנים מתאבדים מסוג שאהד בא</title><link>https://t.me/arabworld301news/141972</link><description>**ערוץ אופוזיציוני איראני חושף מפעל לייצור רחפנים מתאבדים מסוג שאהד באיראן.

מה שמוקף בצהוב- מחסן רחפנים מוכנים להעברה

מה שמוקף בכחול- גבולות.

מה שמוקף בכתום-מתקן אבטחה ומעקב.

מה שמוקף ירוק-מרכז הפיקוד (גג עם רחפנים ומטוסים זעירים)

טראמפ, לטיפולך.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:41:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **דובר צה&quot;ל:   לאחר השלמת הליך הזיהוי על ידי המרכז הלאומי לרפואה משפטי</title><link>https://t.me/abualiexpress/113545</link><description>**דובר צה&quot;ל: 

לאחר השלמת הליך הזיהוי על ידי המרכז הלאומי לרפואה משפטית בשיתוף משטרת ישראל והרבנות הצבאית, נציגי צה&quot;ל הודיעו למשפחת החטוף רן גאוילי ז&quot;ל, כי יקירם זוהה ויושב לקבורה.

על פי המידע והמודיעין העומד לרשותנו, רס״ל רן גאוילי ז״ל, לוחם יס&quot;מ, בן 24 במותו, נפל בקרב בבוקר ה-7 באוקטובר 2023 וגופתו נחטפה לרצועת עזה. 

צה״ל משתתף בצער המשפחה. צה״ל ימשיך ללוות את המשפחות והשבים ולפעול לחיזוק ביטחונם של אזרחי ישראל.

בכך, הושבו כלל החטופים משטח רצועת עזה.**

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113545#comments)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:41:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏דובר צה&quot;ל:   ‏לאחר השלמת הליך הזיהוי על ידי המרכז הלאומי לרפואה משפטי</title><link>https://t.me/New_security8200/168596</link><description>‏דובר צה&quot;ל: 

‏לאחר השלמת הליך הזיהוי על ידי המרכז הלאומי לרפואה משפטית בשיתוף משטרת ישראל והרבנות הצבאית, נציגי צה&quot;ל הודיעו למשפחת החטוף רן גאוילי ז&quot;ל, כי יקירם זוהה ויושב לקבורה.</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:41:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ושבו בנים לגבולם🇮🇱 מרגש!!!!!</title><link>https://t.me/arabworld301news/141971</link><description>ושבו בנים לגבולם🇮🇱
מרגש!!!!!</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:40:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:   לאחר השלמת הליך הזיהוי על ידי המרכז הלאומי לרפואה משפטית </title><link>https://t.me/arabworld301news/141970</link><description>דובר צה&quot;ל: 

לאחר השלמת הליך הזיהוי על ידי המרכז הלאומי לרפואה משפטית בשיתוף משטרת ישראל והרבנות הצבאית, נציגי צה&quot;ל הודיעו למשפחת החטוף רן גאוילי ז&quot;ל, כי יקירם זוהה ויושב לקבורה.

על פי המידע והמודיעין העומד לרשותנו, רס״ל רן גאוילי ז״ל, לוחם יס&quot;מ, בן 24 במותו, נפל בקרב בבוקר ה-7 באוקטובר 2023 וגופתו נחטפה לרצועת עזה. 

צה״ל משתתף בצער המשפחה. צה״ל ימשיך ללוות את המשפחות והשבים ולפעול לחיזוק ביטחונם של אזרחי ישראל.

בכך, הושבו כלל החטופים משטח רצועת עזה.</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:39:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84362</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:26:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] זירת תקיפת הרכב בצור  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84361</link><description>זירת תקיפת הרכב בצור

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:26:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] מקור אמריקני רשמי אומר לגלי צה״ל: נושאת המטוסים לינקולן נכנסה לאזור הא</title><link>https://t.me/New_security8200/168595</link><description>מקור אמריקני רשמי אומר לגלי צה״ל: נושאת המטוסים לינקולן נכנסה לאזור האחריות של פיקוד המרכז של צבא ארה״ב - סנטקום, מוקדם יותר היום באזור האוקיינוס ההודי

דורון קדוש</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:23:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113544</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:23:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ערוצים לבנוניים לא רשמיים מדווחים על נפגעים בתקיפת כטב&quot;מ ישראלי על רכב</title><link>https://t.me/abualiexpress/113543</link><description>ערוצים לבנוניים לא רשמיים מדווחים על נפגעים בתקיפת כטב&quot;מ ישראלי על רכב באזור אלחוש בנפת צור בדרום לבנון לפני זמן קצר.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113543#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:23:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141969</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:19:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הרכב של פעיל חיזבאללה שחוסל בתקיפת צה״ל בדרום לבנון   🏌‍♀️  **WORLD NE</title><link>https://t.me/arabworld301news/141968</link><description>הרכב של פעיל חיזבאללה שחוסל בתקיפת צה״ל בדרום לבנון 

🏌‍♀️

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:19:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ד.ע| לפני זמן קצר, חיל האוויר תקף והשמיד רכב מסוג הונדה באזור העיר צור</title><link>https://t.me/New_security8200/168594</link><description>ד.ע| לפני זמן קצר, חיל האוויר תקף והשמיד רכב מסוג הונדה באזור העיר צור הנמצאת בדרום לבנון.
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:16:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84360</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:15:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84359</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:15:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84358</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:15:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84357</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:15:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] רכב הותקף בצור דרום לבנון ככהנ מחבל מחוסל  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84356</link><description>רכב הותקף בצור דרום לבנון
ככהנ מחבל מחוסל

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:15:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חיל האוויר תקף רכב בעיר צור שבדרום לבנון. על-פי הדיווחים, היעד חוסל במ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141967</link><description>חיל האוויר תקף רכב בעיר צור שבדרום לבנון. על-פי הדיווחים, היעד חוסל במקום. התקיפה בוצעה כחלק מהמאמץ לסיכול פעילות טרור של חיזבאללה.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:15:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל מארגון הטרור חיזבאללה במרחב צור</title><link>https://t.me/arabworld301news/141966</link><description>דובר צה&quot;ל:

צה&quot;ל תקף לפני זמן קצר מחבל מארגון הטרור חיזבאללה במרחב צור שבדרום לבנון.</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:12:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] לנוכח שירים סלפיסטים והמשולש האדום שמסמן מטרת אויב אצל חמאס: ערוצי תומ</title><link>https://t.me/b3976a/24876</link><description>לנוכח שירים סלפיסטים והמשולש האדום שמסמן מטרת אויב אצל חמאס: ערוצי תומכי ג&#x27;ולאני מפרסמים תיעוד שלטענתם מציג קרב ובו 2 &quot;לוחמים&quot; חיסלו 10 לוחמים כורדים.

תומכי משטר ג&#x27;ולאני החלו להשתמש במשולש האדום המסמן מטרת אויב מסרטוני התעמולה והתודעה של חמאס ברצועה.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:00:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] שופרות משטר ג&#x27;ולאני מפרסמים סרטון ובו סצנות מסיום הכשרת כוחות נוח&#x27;בה (</title><link>https://t.me/arabworld301news/141965</link><description>שופרות משטר ג&#x27;ולאני מפרסמים סרטון ובו סצנות מסיום הכשרת כוחות נוח&#x27;בה (יחידת העילית) בדיוויזיה 56. דיוויזיה 56 אחראית על אזורים בחוף הסורי בהם טרטור ולטקיה.

מלבד ההפקה המרהיבה והמושקעת של הסרטון ניתן לראות כוחות נוח&#x27;בה מתרגלים ירידה ממסוק באמצעות חבלים, ופלישה למבנים תוך קרב יריות מנשק קל ושימוש ברימונים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 12:48:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113542</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 12:46:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ע&quot;פ מקורות עזתיים בית הקברות בו מתבצע החיפוש אחר גופתו של רני גואילי ז</title><link>https://t.me/abualiexpress/113541</link><description>ע&quot;פ מקורות עזתיים בית הקברות בו מתבצע החיפוש אחר גופתו של רני גואילי ז&quot;ל הוא בית הקברות אלבטש במזרח העיר עזה - בית קברות זה עבר שינוי דרמטי בתחילת המלחמה כאשר דחפורים של צה&quot;ל גרפו את רוב אדמתו באופן שרוב הקברים נפגעו.

(התיעוד המצורף מלפני שנתיים ומלפני שנה). 

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113541#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 12:46:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] משרד החוץ האיראני: יש לנו את היכולת להגן על איראן ולכניסת הצי האמריקאי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84355</link><description>משרד החוץ האיראני: יש לנו את היכולת להגן על איראן ולכניסת הצי האמריקאי לאיזור אין השפעה על כך

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 12:38:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] לאחרונה אנחנו עדים ליותר ויותר חיכוכים בין אזרחים ישראלים לבין המשטרה </title><link>https://t.me/arabworld301news/141964</link><description>לאחרונה אנחנו עדים ליותר ויותר חיכוכים בין אזרחים ישראלים לבין המשטרה הפלסטינית, גם בשטחי A וגם בשטחי B. נזכיר: בשטחי B קיימת שליטה אזרחית פלסטינית ושליטה ביטחונית ישראלית תוצאה של הסכמי אוסלו.

ברוב המקרים, העצבנות והאגרסיביות של השוטרים הפלסטינים משקפות את חוסר האונים של הרשות הפלסטינית מול המציאות בשטח ובעיקר מול ההתרחבות והאחיזה הישראלית בחוות ובגבעות. בנקודות החיכוך זה מתפרץ: יותר לחץ, יותר עצבנות, יותר חציית קווים.

לפי הנהלים, שוטרים פלסטינים אינם אמורים להתחכך באזרחים ישראלים. במקרה כזה, הם אמורים להפנות אותם מיידית למשרדי הקישור והתיאום בוודאי שלא להשתמש בנשק. לפי הסכמי אוסלו, המשטרה הפלסטינית מוגדרת כ־“Strong Police” משטרה שתפקידה לשמור על הסדר מול האוכלוסייה הפלסטינית, ובמקביל לסייע לישראלים לצאת משטחי A אם נכנסו לשם בטעות.

אבל שלושים שנות מציאות לימדו אותנו אחרת: שוטרים פלסטינים היו מעורבים גם בפיגועים, ובאימונים ובתכנים שמועברים להם כמו שראינו ביריחו ישראל מוגדרת כאויב. לכן מדובר בתקרית חמורה, שצריך להתייחס אליה ברצינות.

ובכל זאת, במזרח התיכון צריך להסתכל על המגמות ולא רק על האירוע הבודד. כשקווים נמתחים והמתיחות עולה זה לא מקרי. זה סימן מעיד על תהליך עמוק יותר שמתרחש בשטח.

צבי יחזקאלי</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 12:33:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  בהמשך לדיווח הראשוני על ירי לעבר רכב ישראלי סמוך להר עיבל </title><link>https://t.me/arabworld301news/141963</link><description>דובר צה&quot;ל:

בהמשך לדיווח הראשוני על ירי לעבר רכב ישראלי סמוך להר עיבל שבחטיבת שומרון, לאחר תחקור בנקודה עולה כי ככל הנראה לא מדובר בפיגוע. 

מהתחקיר הראשוני עולה כי כוח של מנגנוני הביטחון הפלסטינים שהיה במקום הגיב בירי לעבר הרכב לאחר שאזרח ישראלי שנכנס בשוגג לעיר שכם, עקף עמדת בידוק פלסטינית בשטח A והאיץ בדרכו החוצה בסמוך לעמדה.

עם היוודע המקרה, הופעלו באופן מיידי מנגנוני התיאום והקישור בין מערכת הביטחון הישראלית למנגנונים הפלסטיניים לבירור נסיבות המקרה. 

האירוע מתוחקר בשיח שמתבצע בין הצדדים.

צה&quot;ל שב ומדגיש כי הכניסה לשטחי A אסורה ומסוכנת לישראלים.</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 12:27:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הודעת ה-SDF:  מאז השעה 2:00 לפנות בוקר היום, פלגים המזוהים עם ג&#x27;ולאני </title><link>https://t.me/arabworld301news/141962</link><description>הודעת ה-SDF:

מאז השעה 2:00 לפנות בוקר היום, פלגים המזוהים עם ג&#x27;ולאני פתחו במתקפות עזות מכמה צירים על העיירות ח&#x27;רב אשק ואל-ג&#x27;לאביה, הנמצאות מדרום-מזרח לעיר קובאני, במקביל להפגזות ארטילריות כבדות שכוונו נגד שכונות מגורים וסביבת שתי העיירות.

בעקבות התקפות אלו, פרצו עימותים אלימים בין כוחותינו לבין הפלגים התוקפים. כוחותינו ממשיכים להדוף את ההתקפה עד לרגע זה. הפלגים התוקפים מביאים תגבורת צבאית נוספת, כולל טנקים וכלי רכב משוריינים, **במקביל לטיסות רחפנים טורקיות** אינטנסיביות במרחב האווירי של האזור.

צבי יחזקאלי</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 12:13:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] רימון גז נורה לתוך רכב במהלך פעילות בקלנדיה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא </title><link>https://t.me/lelotsenzura/84354</link><description>רימון גז נורה לתוך רכב במהלך פעילות בקלנדיה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 12:08:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כלי תקשורת בסוריה דיווחו על העברת 300 אסירי דאעש לעיראק, באופן חשאי בל</title><link>https://t.me/arabworld301news/141961</link><description>כלי תקשורת בסוריה דיווחו על העברת 300 אסירי דאעש לעיראק, באופן חשאי בלילה, תחת פיקוח כוחות אמריקאיים.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 12:08:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] העיתונאית ג&#x27;ניפר גריפין מפוקס ניוז מאשרת מפי גורם אמריקאי בכיר כי נושא</title><link>https://t.me/abualiexpress/113540</link><description>העיתונאית ג&#x27;ניפר גריפין מפוקס ניוז מאשרת מפי גורם אמריקאי בכיר כי נושאת המטוסים האמריקאית אברהם לינקולן הגיעה לתחום האחריות של סנטקום אך טרם התמקמה בנקודה שתאפשר תקיפה נגד איראן.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113540#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 12:03:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] כוחותינו פתחו באש לעבר כלי הנדסי שעבד בשדה זיתים ביארון שבדרום לבנון ה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84353</link><description>כוחותינו פתחו באש לעבר כלי הנדסי שעבד בשדה זיתים ביארון שבדרום לבנון
המפעיל הסתתר ולא נפגע

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:44:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] טעות מערכתית בחדשות  תושבת הארץ הוצגה כהרוגה במחאות באיראן.  הזוי לחלו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141960</link><description>טעות מערכתית בחדשות  תושבת הארץ הוצגה כהרוגה במחאות באיראן.

הזוי לחלוטין!!!
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:44:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ראש עיריית ניו יורק ממדאני, מנצל את מזג האוויר כדי לגזור קופון של יח&quot;צ</title><link>https://t.me/abualiexpress/113539</link><description>ראש עיריית ניו יורק ממדאני, מנצל את מזג האוויר כדי לגזור קופון של יח&quot;צ ומסייע בפינוי השלג כדי לאפשר יציאת רכב שנחסם.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113539#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:42:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מטוס תובלה של צבא ארצות הברית נחת בבאקו!  **מרדכי כ. לפרסום ב-301: ***</title><link>https://t.me/arabworld301news/141959</link><description>מטוס תובלה של צבא ארצות הברית נחת בבאקו!

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:37:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **איראן מדממת מבפנים: ההכרעה תגיע דרך הצבא ** אל״מ (במיל’) ד״ר ז’ק נרי</title><link>https://t.me/arabworld301news/141957</link><description>**איראן מדממת מבפנים: ההכרעה תגיע דרך הצבא
**
אל״מ (במיל’) ד״ר ז’ק נריה, חוקר בכיר במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, אומר כי היקף הדיכוי באיראן מצביע על משבר חסר תקדים: “אם הדיווחים נכונים, מדובר באחד הטבחים הקשים ביותר בהיסטוריה המודרנית של מחאות רחוב”. לדבריו, הסתרת המנהיג העליון והיערכות ביטחונית חריגה מעידות על פחד אמיתי בצמרת המשטר.

נריה מדגיש כי נקודת המפנה תהיה עמדת הצבא: “ברגע שכוחות הביטחון יסרבו לפעול נגד המפגינים, או יעמדו מן הצד, גורל המשטר ייחרץ”. במקביל הוא מזהיר כי איראן מפעילה את חיזבאללה כ’חזית הסחה’ כדי למנוע מישראל וארה״ב לרכז מאמץ מולה: “אם חיזבאללה ייערך למתקפה, התגובה הישראלית לא תאחר לבוא”.</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:26:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **האמריקאים אינם רוצים מלחמה, אלא מתמקדים בחמינאי ובנו ** יוני בן מנחם</title><link>https://t.me/arabworld301news/141956</link><description>**האמריקאים אינם רוצים מלחמה, אלא מתמקדים בחמינאי ובנו
**
יוני בן מנחם, חוקר במרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, מעריך כי בעולם הערבי גוברת ההבנה שנשיא ארה״ב דונלד טראמפ אינו הולך למהלך של מלחמה כוללת באיראן, אלא בוחן תרחיש של סיכולים ממוקדים נגד צמרת המשטר. לדבריו, המיקוד הוא במנהיג העליון עלי ח׳מינאי ובניו, כעמוד השדרה של המשטר. בן מנחם מציין פגישה חריגה בין מפקד פיקוד המרכז האמריקני לראש אמ״ן הישראלי, ומעריך כי וושינגטון מסתייעת במודיעין הישראלי כדי לאתר מטרות מדויקות שיאפשרו “מכת בזק” שתזעזע את המשטר בטהראן.

במקביל, מזהיר החוקר מפני מה שהוא מגדיר “ניצחון של חמאס” בזירה העזתית. פתיחת מעבר רפיח והפעלת ועדת הטכנוקרטים, לדבריו, הן מלכודת אסטרטגית: “זה שם קוד לחמאס ולרשות הפלסטינית”. לדבריו, כ-40 אלף פקידים המזוהים עם חמאס ימשיכו להפעיל את חיי היומיום ברצועה, בעוד כ-30 אלף מחבלים חמושים נותרים במנהרות ללא פירוק נשק. בן מנחם קורא לישראל לפעול בזהירות, לא להתעמת עם ארה״ב בעת הזו, אך להגביל ולפקח באופן הדוק על פעילות הוועדה, כדי למנוע התחזקות נוספת של חמאס.
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:26:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מקורות איראניים:  ישנם דיווחים שחמינאי מינה לעצמו מחליפים במידה ויפג</title><link>https://t.me/arabworld301news/141955</link><description>**מקורות איראניים:

ישנם דיווחים שחמינאי מינה לעצמו מחליפים במידה ויפגע/יחוסל.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:26:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] 🔴 תיעוד ממַשְהַד מהמחאות בתחילת החודש: ירי רצוף מנשק כבד (דושקה) לעבר </title><link>https://t.me/arabworld301news/141954</link><description>🔴 תיעוד ממַשְהַד מהמחאות בתחילת החודש: ירי רצוף מנשק כבד (דושקה) לעבר קהל מפגינים.  ההפגנות נענו באש חיה.

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:17:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אדי ראמה, ראש ממשלת אלבניה👆 טומן פתק בכותל.  [תגובה אחת](https://abual</title><link>https://t.me/abualiexpress/113538</link><description>אדי ראמה, ראש ממשלת אלבניה👆 טומן פתק בכותל.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113538#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:07:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/113537</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 10:49:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] נושאת המטוסים האמריקאית אברהם לינקולן הגיעה לאזור חופי עומאן - מטוס של</title><link>https://t.me/abualiexpress/113536</link><description>נושאת המטוסים האמריקאית אברהם לינקולן הגיעה לאזור חופי עומאן - מטוס של חיל הים האמריקאי (CMV 22B) המלווה אותה כחלק מכוח התקיפה שלה נצפה באזור זה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113536#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 10:49:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מקפיץ דיווח מעניין בהמשך לדיווח זה, על פיו המבצע תוכנן להתבצע עוד לפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141953</link><description>**מקפיץ דיווח מעניין בהמשך לדיווח זה, על פיו המבצע תוכנן להתבצע עוד לפני, אך לא קיבל את אישור הדרג המדיני.

הכיוון להערכתי הוא שאולי בדרג המדיני נתנו עוד פתח למו״מ להחזרתו או לפחות לקבל אינפורצמציה מהג׳יהאד האיסלאמי, ורצו למצות את עניין זה, לפני שיבצעו פעולות צבאיות כאלה ואחרות.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 10:45:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **אסף רוזנצוייג** בכיר אמריקני לפוקס ניוז: נושאת המטוסים אברהם לינקולן</title><link>https://t.me/New_security8200/168593</link><description>**אסף רוזנצוייג**
בכיר אמריקני לפוקס ניוז: נושאת המטוסים אברהם לינקולן נכנסה לתחום השליטה של סנטקום, פיקוד המרכז של צבא ארה&quot;ב במזרח התיכון, אך עדיין לא נמצאת בעמדה לבצע מתקפה אפשרית נגד איראן
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 10:43:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] רזא טלאעי דובר משרד ההגנה האיראני מאיים לקראת התקיפה האמריקאית: הכוחות</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84352</link><description>רזא טלאעי דובר משרד ההגנה האיראני מאיים לקראת התקיפה האמריקאית: הכוחות המזוינים של איראן עוקבים אחר איומי טראמפ וההסתה של נתניהו.
היכולות הצבאיות והכוח ההגנתי של איראן חזקים בהרבה מבעבר.
התגובה האיראנית לכל תהיה תהיה כואבת ונחרצת יותר מהקודמת.

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 10:43:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עידן עמדי בכוח של אלכסנדרוני שנכנס לחפש את רני  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84351</link><description>עידן עמדי בכוח של אלכסנדרוני שנכנס לחפש את רני

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 10:30:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] האם הפלסטינים יעזבו את רצועת עזה ברגע שייפתח מעבר רפיח? יועצו של יושב </title><link>https://t.me/arabworld301news/141952</link><description>האם הפלסטינים יעזבו את רצועת עזה ברגע שייפתח מעבר רפיח?
יועצו של יושב ראש הרשות הפלסטינית, מחמוד אלהבאש נשאל בריאיון לערוץ אלערביה, כמה אנשים אתה צופה שיעזבו את הרצועה ולא יחזרו ברגע שייפתח מעבר רפיח והשיב, כי הציפיות של חלק מהאנשים שאם ייפתח מעבר רפיח האנשים יעזבו הן ציפיות דימיוניות ולא יודעות על מה הן מדברות. אלהבאש הדגיש, כי אנחנו מדברים על עם פלסטיני שדבק באדמתו מזה מאות שנים ולא ייתכן שהוא יעזוב את אדמת עזה, יהיו הנסיבות אשר יהיו, אלא במסגרת של לצרכים מיוחדים: סטודנטים, חולים, פקידים, מצבים טבעיים כמו בגדה המערבית. אלהבאש הבהיר, כי לא ייתכן שהפלסטיני יעזוב את אדמתו משום  שאין לנו אדמה אחרת ללכת אליה.</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 10:26:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **משרד הבריאות העזתי בשירות החמאס מפרסם:  מספר המחוסלים והפצועים בעזה </title><link>https://t.me/arabworld301news/141951</link><description>**משרד הבריאות העזתי בשירות החמאס מפרסם:

מספר המחוסלים והפצועים בעזה מאז תחילת הפסקת האש (11 באוקטובר):

• סך הכול מחוסלים: 486
• סך הכול פצועים: 1,341

הסטטיסטיקה המצטברת של מחוסלים ופצועים בעזה מאז פרוץ המלחמה ב-7 באוקטובר 2023:

מספר מצטבר של המחוסלים: 71,660.
מספר מצטבר של הפצועים: 171,419.

יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 10:24:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] אירוע הירי בשומרון:   עדיין נבדק החשד שמדובר בפיגוע. מי שביצע את הירי </title><link>https://t.me/New_security8200/168592</link><description>אירוע הירי בשומרון: 

עדיין נבדק החשד שמדובר בפיגוע. מי שביצע את הירי לעבר הרכב הישראלי היו **ככל הנראה שוטרים פלסטיניים**. כוחות צה&quot;ל נמצאים בנקודה ומתחקרים את המקרה.
ניצן שפירא
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 10:23:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רק לאחרונה סיפרו לנו שהצדדים מתקדמים להסכם כולל. וכן שיוקם אתר סקי משו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141950</link><description>רק לאחרונה סיפרו לנו שהצדדים מתקדמים להסכם כולל.
וכן שיוקם אתר סקי משותף -סורי-ישראלי.
וכן שהמשטר הסורי מתקדם לעבר נורמליזציה והסכם שלום.

לאן כל ההתקדמות הזו הולכת, אם הצד הסורי מתעקש שישראל תיסוג מכל השטח בדרום סוריה וכתר החרמון?</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 10:16:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מוחמד טה אל-אחמד, מנהל העניינים הערביים במשרד החוץ הסורי: &quot;אין שאלה של</title><link>https://t.me/arabworld301news/141949</link><description>מוחמד טה אל-אחמד, מנהל העניינים הערביים במשרד החוץ הסורי: &quot;אין שאלה של הסכם עם ישראל. לא ניתן אפילו סנטימטר מאדמתנו לישראל. ניקח בחזרה כל סנטימטר מסוריה.&quot;

**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 10:08:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] 🔥 **רשת הסופרים חצי חינם מרסקת את המחירים!** 🔥   ומציעה **מעל 700 מוצר</title><link>https://t.me/abualiexpress/113535</link><description>🔥 **רשת הסופרים חצי חינם מרסקת את המחירים!** 🔥  
ומציעה **מעל 700 מוצרים ב־50% הנחה** 😱💥

🛒 מדובר ב**בשורה צרכנית חסרת תקדים**  
שפשוט **מחזקת את התחרות** 💪📉  
❌ בלי התניות מסובכות  
❌ לא רק לחברי מועדון  
❌ בלי אותיות קטנות  

✔️ פשוט מגיעים  
✔️ קונים את המוצרים שכולנו צריכים  
✔️ ונהנים מ־**חצי מחיר** 💰🛍️

📖 **לחוברת המבצעים המלאה לחצו כאן:** 👇  
👉 https://online.fliphtml5.com/mhklz/haziexpress/
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 10:00:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/113534</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 09:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] מישל בולסונארו, אשת אביהם של פלאביו ואדוארדו יוצאת להשתתף בצעדת &quot;ההתעו</title><link>https://t.me/abualiexpress/113533</link><description>מישל בולסונארו, אשת אביהם של פלאביו ואדוארדו יוצאת להשתתף בצעדת &quot;ההתעוררות של ברזיל&quot; עם חולצת &quot;ישראל&quot;.

למשפחת בולסונארו יש קשר אמיץ וחזק עם ישראל.
נקווה שפלאביו יצליח לנצח בבחירות לתפקיד הנשיא הברזילאי באוקטובר הקרוב.

ההבדל מבחינת ישראל בינו לבין הנשיא הנוכחי לולה דה סילבה - אדיר..

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113533#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 09:57:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אדוארדו בולסונארו, בנו של נשיא ברזיל לשעבר ז&#x27;איר, ואחיו של פלאביו 👆המב</title><link>https://t.me/abualiexpress/113532</link><description>אדוארדו בולסונארו, בנו של נשיא ברזיל לשעבר ז&#x27;איר, ואחיו של פלאביו 👆המבקר בישראל מפרסם ציוץ בו הוא מעניק חולצת ברזיל עם שמו של ראש הממשלה נתניהו והמספר 9 ומדגיש את שיתוף הפעולה של מספר 9 עם מספר 10 - חלוץ מרכזי וקשר התקפי על מגרש הכדורגל.
(התפקיד &quot;קשר התקפי&quot; נקשר עם אגדות הכדורגל הברזילאי פלה, נימאר רונאלדיניו ועוד)

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113532#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 09:52:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] כניסת כוחות אלכסנדרוני לחיפושים אחר רני גואילי עד כה ללא תוצאות  [⭕️חד</title><link>https://t.me/lelotsenzura/84350</link><description>כניסת כוחות אלכסנדרוני לחיפושים אחר רני גואילי
עד כה ללא תוצאות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 09:40:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/141948</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 09:32:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הגנרל בראד קופר, מפקד סנטקום (פיקוד מרכז של ארה&quot;ב) ממריא מישראל אחרי ב</title><link>https://t.me/abualiexpress/113531</link><description>הגנרל בראד קופר, מפקד סנטקום (פיקוד מרכז של ארה&quot;ב) ממריא מישראל אחרי ביקור של חמישה ימים באזור (ירדן וישראל).

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113531#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 09:32:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח על פיגוע ירי לעבר רכב ישראלי באזור הר עיבל בשומרון.  ככה&quot;נ ללא נ</title><link>https://t.me/arabworld301news/141947</link><description>דיווח על פיגוע ירי לעבר רכב ישראלי באזור הר עיבל בשומרון.

ככה&quot;נ ללא נפגעים.
[
חננאל אביב בטלגרם](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0) 

[301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 09:14:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  התקבל דיווח על ירי לעבר רכב ישראלי סמוך להר עיבל שבמרחב חט</title><link>https://t.me/New_security8200/168591</link><description>דובר צה&quot;ל:

התקבל דיווח על ירי לעבר רכב ישראלי סמוך להר עיבל שבמרחב חטיבת שומרון. אין נפגעים.
כוחות צה&quot;ל בדרך לנקודה, פרטים נוספים בהמשך.</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 09:13:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הצלה יו&quot;ש ללא גבולות: באיזור הר עיבל דיווח בבדיקה על ירי של ככל הנראה </title><link>https://t.me/New_security8200/168590</link><description>הצלה יו&quot;ש ללא גבולות: באיזור הר עיבל דיווח בבדיקה על ירי של ככל הנראה שו&quot;פים לעבר רכב ישראלי שטעה בדרך ללא נפגעים.

הצלה יו&quot;ש ללא גבולות: עידכון: ככל הנראה מדובר בפיגוע ירי שמחבל ביצע לעבר רכב ישראלי.הגיע בשלום להר עיבל יש נזק לרכב.
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 09:05:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ⚠️🇮🇷 איום ישיר על ארה״ב: דובר משרד החוץ האיראני אסמאעיל בקאיי הצהיר כי</title><link>https://t.me/arabworld301news/141946</link><description>⚠️🇮🇷 איום ישיר על ארה״ב: דובר משרד החוץ האיראני אסמאעיל בקאיי הצהיר כי איראן “חזקה מאי־פעם” ותספק “תגובה כוללת ומכאיבה” לכל תוקפנות. הדברים נתפסים כאזהרה מפורשת לוושינגטון על רקע ההסלמה האזורית

**WORLD NEWS DDF :קרדיט
301 העולם הערבי בטלגרם
****https://t.me/arabworld301news**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 09:03:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **הקובנים מתחילים לחוש ב&quot;אפקט המצור של טראמפ&quot;**  נשיא קובה מיגל דיאז ק</title><link>https://t.me/abualiexpress/113530</link><description>**הקובנים מתחילים לחוש ב&quot;אפקט המצור של טראמפ&quot;**

נשיא קובה מיגל דיאז קאנל:

הדרך הטובה ביותר להימנע מכל תוקפנות היא לשמור על רמת מוכנות הגנתית גבוהה.

התוכנית האינטנסיבית והשיטתית שלנו  בתחום  מתחילה לשאת פרי. ההיסטוריה הוכיחה שכאשר היינו מאוחדים תמיד השגנו ניצחון.

## 
שגריר קובה בקולומביה, קרלוס פיידרה:

&quot;כמו שהפלסטינים הגנו על ריבונותם, קובה תגן על ריבונותה.&quot;

##

זה הולך להיות משעשע כמעט כמו הריקודים של ניקולס מאדורו בוונצואלה, שבועות ספורים לפני ש&quot;הועמס&quot; עם אשתו על מסוק בדרך לארה&quot;ב...

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113530#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:57:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] משרד החוץ הלבנוני:   הגשנו תלונה נגד ישראל על הפרת המשך הריבונות הלבנו</title><link>https://t.me/arabworld301news/141945</link><description>משרד החוץ הלבנוני:

 הגשנו תלונה נגד ישראל על הפרת המשך הריבונות הלבנונית שלה.‌‌</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:57:03 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אזור שדה התעופה עטרות בצפון ירושלים - שם אמור לקום פרויקט מגורים חדש ע</title><link>https://t.me/abualiexpress/113529</link><description>אזור שדה התעופה עטרות בצפון ירושלים - שם אמור לקום פרויקט מגורים חדש עם אלפי יחידות דיור חדשות.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113529#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:49:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] דובר משרד החוץ האיראני תוקף את ארה&quot;ב על יחסה האלים כלפי מפגינים אמריקא</title><link>https://t.me/abualiexpress/113528</link><description>דובר משרד החוץ האיראני תוקף את ארה&quot;ב על יחסה האלים כלפי מפגינים אמריקאים:

מה שקורה במספר ערים אמריקאיות הוא הפרה חמורה של זכויות אדם (מתייחס לאירועים במיניאפוליס למשל ולמותו של אזרח אמריקאי מירי של ICE -א&quot;ע) . 

ארה&quot;ב שמטיפה על זכויות אדם במדינות אחרות צריכה קודם כל לפקח על היחס האלים של המשטרה האמריקאית.

ההאשמות אותן מפנה האיחוד האירופאי לכוחות המזוינים שלנו בדבר הפרת הדין הבינ&quot;ל הן בלתי אחראיות ויש להן השלכות. 

##
אין גבול לציניות ולשקרים של המשטר הזה...

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb113528#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:16:20 +0000</pubDate></item>
</channel>
</rss>
