<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Daily Combined Telegram Feed</title>
<link>https://t.me/</link>
<description>Updates from multiple Telegram channels over the past 24 hours</description>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/136186</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 07:36:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/136185</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 07:36:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/136184</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 07:36:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מלבד חיסולו של הטרוריסט מוחמד אלבואב מפקד גדוד מזרח רפיח של חמאס, חוסל</title><link>https://t.me/arabworld301news/136183</link><description>מלבד חיסולו של הטרוריסט מוחמד אלבואב מפקד גדוד מזרח רפיח של חמאס, חוסל גם סגנו אסמעיל אבו לבדה, המכונה: &quot;אבו חד&#x27;יפה&quot; הוא הוביל את טקס שחרור חטופים בפעימות בעסקה הקודמת בינואר, והשפיל חטופים.

בנוסף דמות מעניינת ובלתי מוכרת ואולי העיקרית בחיסול האיכותי במזרח רפיח, הוא הטרוריסט תאופיק סלאם, שהיה בכיר ביחידת &quot;הצל&quot; האחראית על החזקת חטופים בזרוע הצבאית של חמאס (הורחב על היחידה רבות בערוץ), וככה&quot;נ היה גם מפקד מס&#x27; חוליות של יחידת &quot;הצל&quot; במזרח רפיח - מדובר בבכיר ביותר מטעם יחידת &quot;הצל&quot; שחוסל מאז ה-7.10, ולפני, מחבלים בודדים מטעם היחידה חוסלו ונפצעו מאז ה-7.10, והוא נחשב הדג השמן מבן כולם, וערכו מוערך רבות בזרוע הצבאית של חמאס.

מדד ההספד בערוצים המזוהים עם חמאס על החיסול האיכותי במזרח רפיח שלשום, גבוהה מאוד, ומורגש היטב בשל חיסולו של תאופיק סלאם.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 07:36:55 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] Media message</title><link>https://t.me/arabworld301news/136182</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 07:35:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] המחבל מהפיגוע הבוקר - מוהנד טארק אזעתאר, בן 17</title><link>https://t.me/arabworld301news/136181</link><description>המחבל מהפיגוע הבוקר - מוהנד טארק אזעתאר, בן 17</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 07:35:49 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24243</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 07:35:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24242</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 07:35:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] Media message</title><link>https://t.me/b3976a/24241</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 07:35:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] מלבד חיסולו של הטרוריסט מוחמד אלבואב מפקד גדוד מזרח רפיח של חמאס, חוסל</title><link>https://t.me/b3976a/24240</link><description>מלבד חיסולו של הטרוריסט מוחמד אלבואב מפקד גדוד מזרח רפיח של חמאס, חוסל גם סגנו אסמעיל אבו לבדה, המכונה: &quot;אבו חד&#x27;יפה&quot; הוא הוביל את טקס שחרור חטופים בפעימות בעסקה הקודמת בינואר, והשפיל חטופים.

בנוסף דמות מעניינת ובלתי מוכרת ואולי העיקרית בחיסול האיכותי במזרח רפיח, הוא הטרוריסט תאופיק סלאם, שהיה בכיר ביחידת &quot;הצל&quot; האחראית על החזקת חטופים בזרוע הצבאית של חמאס (הורחב על היחידה רבות בערוץ), וככה&quot;נ היה גם מפקד מס&#x27; חוליות של יחידת &quot;הצל&quot; במזרח רפיח - מדובר בבכיר ביותר מטעם יחידת &quot;הצל&quot; שחוסל מאז ה-7.10, ולפני, מחבלים בודדים מטעם היחידה חוסלו ונפצעו מאז ה-7.10, והוא נחשב הדג השמן מבן כולם, וערכו מוערך רבות בזרוע הצבאית של חמאס.

מדד ההספד בערוצים המזוהים עם חמאס על החיסול האיכותי במזרח רפיח שלשום, גבוהה מאוד, ומורגש היטב בשל חיסולו של תאופיק סלאם.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 07:35:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] היום מציינים 15 שנים לאסון הכרמל שגבה את חייהם של 44 לוחמי אש, שוטרים </title><link>https://t.me/arabworld301news/136180</link><description>היום מציינים 15 שנים לאסון הכרמל שגבה את חייהם של 44 לוחמי אש, שוטרים וסוהרים. יהי זכרם ברוך.
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 07:13:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] היי אנשים יפים בחרתי לספר את הסיפור שלי היום כדי להזכיר לכולם, וכן גם </title><link>https://t.me/arabworld301news/136179</link><description>היי אנשים יפים
בחרתי לספר את הסיפור שלי היום כדי להזכיר לכולם, וכן גם לי, שמהמקום הכי נמוך והכי אפל, אפשר לקום ולנצח. שהכול בחיים הוא בחירה *ואני בחרתי בחיים*.

בחרתי להאמין שאני לא לבד.
גם כשהייתי עמוק במעמקי האדמה בעזה, במקום שבו החושך כבד והזמן עומד, לא הרגשתי לרגע אחד בודד.
למרות שלא ראיתי, ידעתי שיש מאחוריי עם שלם. חברים. משפחה.

הכח שלכם ליווה אותי שם, בכל נשימה, בכל פחד, בכל תקווה. 
בשבילכם נלחמתי.
בשביל כולכם אני עומד כאן היום חי, קיים, בוחר ל-ח-י-ו-ת

תמיד יש אור.
תמיד יש בחירה.
אוהב את כולכם,
בקרוב מאוד עוד נפגש ותשמעו עוד חלקים מהסיפור שלי
אלון. 


קרדיט: הצינור
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 07:03:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**  מבצעי סוף שנה **AERO-SALE**  אירופלקס כבר כאן-      </title><link>https://t.me/abualiexpress/109897</link><description>**°תוכן שיווקי**

מבצעי סוף שנה **AERO-SALE**  אירופלקס כבר כאן-  
   
אירופלקס מפנקת עם **מבצע שווה במיוחד** על הסלון **LUSSO**  
סלון תלת מושבי בעיצוב יוקרתי עם **ריפוד עור איטלקי**, תמיכה מושלמת לגב ולראש  
ורגליים גבוהות המאפשרות ניקוי קל וגם מעבר לשואב רובוטי!  
במחיר מבצע של **6,680 ₪** במקום **8,920 ₪**!  
   
רוצים את סלון **LUSSO** בבית שלכם?  
הוא מחכה לכם עכשיו בסניפים ובאתר  
לפרטים ולרכישה &gt;&gt; https://bit.ly/489zr4R  
   
תוקף עד **31.12.25** | מינימום **34 יח&#x27;** במלאי | עלות הובלה **550 ₪** או באיסוף עצמי בתיאום מראש | בכפוף לתקנון
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 07:02:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] בינתיים מאדורו ממשיך לרקוד לצלילי הרמיקס שמבוסס על דבריו: כן לשלום... </title><link>https://t.me/abualiexpress/109894</link><description>בינתיים מאדורו ממשיך לרקוד לצלילי הרמיקס שמבוסס על דבריו: כן לשלום...

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109894#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:56:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תמונת מצב  - 2 דצמבר  חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא**  1. אתמול התקי</title><link>https://t.me/arabworld301news/136178</link><description>**תמונת מצב  - 2 דצמבר 
חבר מערכת 301 - ד&quot;ר דורון מצא**

1. אתמול התקיימה שיחה טלפונית בין ראש הממשלה לנשיא ארה&quot;ב.  סוגם בה על מפגש קרוב נוסף בין שני המנהיגים.
2. זה לא ממש מפתיע בהינתן מה שנילווה לשיחה והיא אזהרה אמריקנית לישראל שלא להפריע בתהליך בנייתה ושיקומה מחדש של סוריה &quot;החדשה&quot;.
3. יש להניח כי המפגש בוושינגטון ישמש את האמריקנים לצורך &#x27;ישור קו&#x27; מול ישראל לקראת הבאות, ובמילים אחרות מדובר בפגישה שנועדה מבחינת האמריקנים להסיר חסמים בדרך לאדריכלות שלהם במזרח התיכון. 
4. משכך צריך לומר כי מאז הרגעים הבלתי נשכחים שבהם טראמפ הרעיף מחמאות ושבחים לישראל ופרס את תפיסת השלום החדשה ישנה שחו במעמד נאומו בכנסת, המרווח והפער בין ארה&quot;ב לבין ישראל הולך וגדל הולך ומתרחב.
5. ארה&quot;ב של טראמפ איבדה כבר מזמן את המגע שלה עם המציאות.  זה לא נוגע רק לישראל, אלא לגלובוס כולו. הניסיון לקדם שלום תועלתני כלכלי ולהתעלם מחומרי הגלם שמרכיבים את המציאות הוא לעיתים על סף הפתטי ומייצר לא רק פייק מציאות אלא טומן בחובו את גרעיני המלחמות הבאות במסגרת מלחמת העולם [השלישית] הנוכחית.
6. לטראמפ יש שני מאמצים במסגרת רעיון השלום הכלכלי. האחד מול אוקראינה והשני מול ישראל. האחד, במזרח אירופה והשני במזרח התיכון ובשני המאמצים יש כמובן את הקורבן התורן שבאופן פארדוקסלי מייצג את הרעיון המוסרי, כמו ישראל, ויש את המקרבנים שאמריקה עושה להם טובה גדולה בנכונות שלה לתת להם חלק ואפילו גדול במשחק המדיני והדיפלומטי, המייצגים את המחנה הרצחני דכאני.
7. רוסיה היא כזו שעומדת לחגוג על חשבונה של אוקראינה ועל חשבון השלום העולמי,  וג&#x27;ולאני הסורי הג&#x27;האדיסטי הוא כזה שעומד לחגוג על חשבון ישראל. בדרך יש כמה נוספים שכבר חוגגים בקטנה, כמו חמא&quot;ס שהופכת לבעלת נוכחות קבע בעזה, כמו איראן המתחמשת, כך לגבי חיזבאללה וכמובן התורכים והקטרים &#x27;הצדיקים&#x27; שלמדו איך לתמרן את אמריקה התועלתנית והאגוצנטרית של טראמפ.
8. אמריקה של טראמפ, וזו השורה התחתונה, מאבדת כל קשר עם המציאות. ספינת האם מתנתקת מכדור הארץ, ואת המחירים של ההתנתקות הזו ישלם אותו כדור. משכך, הנסיעה הנוכחית של ראש הממשלה תהיה אתגר משמעותי, ובמוקדה יעמוד המאמץ והרצון לתמרן בתווך שבין משאלות הלב האמריקניות בשמן יופיל לחץ על ישראל למתן את מהלכיה כדי לשמור על השלום המדומיין, לבין הרצון לקדם את האינטרס הלאומי הישראלי המצריך החלטות קשות על פתיחה מחדש של חלק ממוקדי הזיהום שעדיין מפרישים חומרים רעילים במזרח התיכון. זו תהיה אמנות הבלתי אפשר, למצוא את המרווח שבין הטיפות, ותידרש לא מעט לוליינות יהודית קלאסית כדי שלא להירטב בוושינגטון ולחזור הביתה בשלום.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:56:08 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] רויטרס: בשיחה שהתקיימה בשבוע שעבר בין טראמפ לנשיא ונצואלה מאדורו, הציב</title><link>https://t.me/abualiexpress/109893</link><description>רויטרס: בשיחה שהתקיימה בשבוע שעבר בין טראמפ לנשיא ונצואלה מאדורו, הציב האחרון 3 תנאים לוויתור על השלטון:

1. חנינה מלאה לו ולמשפחתוכולל ביטול התביעות נגדו בבית הדין הפלילי בהאג.

2. הסרת הסנקציות האמריקאיות מעל 100 ממקורביו. 

3. סגנו ינהל את שלב המעבר של השלטון בוונצואלה עד לבחירות חדשות.

טרמאפ דחה את כל התנאים ונתן לו אולטימטום לעזוב את ונצואלה עד יום שישי שעבר.

האולטימטום פקע.
לאחריו הכריז טראמפ בציוץ על סגירת המרחב האווירי של ונצואלה.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109893#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:54:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **זה הפרסום שהכי חשוב לי שתקראו הבוקר**.  [5 תגובות](https://abualiexp</title><link>https://t.me/abualiexpress/109892</link><description>**זה הפרסום שהכי חשוב לי שתקראו הבוקר**.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109892#comments)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:46:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/109891</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:43:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **קטר משפיעה על המשפיענים האמריקאים - ישראל חייבת לפעול במהירות**  בהמ</title><link>https://t.me/abualiexpress/109890</link><description>**קטר משפיעה על המשפיענים האמריקאים - ישראל חייבת לפעול במהירות**

בהמשך לחשיפה של לורה לומר שפירסמתי כאן אתמול 👆על משפיעני רשת אמריקאים שקיבלו הזמנה ל&quot;חופשת תענוגות בקטר&quot; במהלך חג ההודיה, לומר חושפת בשעות האחרונות את ההשפעה המיידית על הפוסטים שפירסמו אותם משפיעני רשת.

כך למשל היא מציגה את הפוסט של רוב סמית&#x27; על הטיול &quot;פוקח העיניים&quot; שהיה לו בקטר. לטענתו אף שהיה חייל בעיראק ופרשן בתקשורת גילה רק עכשיו שיש בסיס אמריקאי צבאי בקטר וכי הוא לא היה מודע &quot;לחצאי אמיתות&quot; ותפיסות מוטעת לגבי קטר עליהן קרא באינטרנט ועוד...
לומר תוקפת אותו ואומרת שבקטר מוציאים להורג הומוסקסואלים כמותו (רוב הוא הומוסקסואל מוצהר).

כמו כן חושפת לומר פוסט של משפיענית הרשת אמילי שתקפה הצבעה נגד אנטישמים - ימים ספורים אחרי ששבה מקטר.

שני משפיעני רשת אלה הם רפובליקנים מוצהרים. אמילי ביקרה גם בישראל.
קטר מכוונת לפלח מאוד מסויים של משפיעני רשת - דבר שצריך להטריד מאוד את ישראל.
**יש לקטר הבנה טובה של המצב בארה&quot;ב כלפי ישראל והיא מנסה לחזק גורמי ימין רפובליקנים התוקפים את ישראל.**
ויש לה את כל האמצעים והמומחיות - היא מצליחה בזה. כך עולה מהחשיפה של לומר.

הערך הגדול של לומר כאן הוא בעצם החשיפה שגורמת למשפיעני הרשת לנקוט כעת בגישה אפולוגטית בעניין קטר- זה הישג כשלעצמו - אך לא  מספיק.
ישראל חייבת למקד מאמץ בתחום המאוד מסוים הזה:
ההשפעה הקטרית על משפיעני רשת אמריקאים רפובליקנים שחלקם תמכו בפומבי בישראל.

**זו מלחמה של ממש בחזית השמינית.
זו התרעת צבע אדום של החזית השמינית**.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109890#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:43:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] חמאס שיבחה אמש בכרוז רשמי את פיגוע הדריסה בו נפצעה החיילת וציינה:  הפע</title><link>https://t.me/abualiexpress/109889</link><description>חמאס שיבחה אמש בכרוז רשמי את פיגוע הדריסה בו נפצעה החיילת וציינה:

הפעולה ההירואית מגיעה במסגרת תגובתו הלגיטימית של עמנו והזעם שלו על מה שמבצע הכיבוש בגדה ובעזה.

##
לא כתבו &quot;תגובה טבעית&quot; הפעם...

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109889#comments)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:27:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **פעילות צה&quot;ל באיו&quot;ש: שני מחבלים חוסלו בתוך כמה שעות לאחר שביצעו פיגוע</title><link>https://t.me/abualiexpress/109888</link><description>**פעילות צה&quot;ל באיו&quot;ש:
שני מחבלים חוסלו בתוך כמה שעות לאחר שביצעו פיגועים באזור חברון ובאזור עטרת במטה בנימין**.

לאחר מרדף שארך מספר שעות הצליחו לוחמי חטיבת הצנחנים לחסל את המחבל שביצע אמש פיגוע דריסה בו נפגעה חיילת. הוא חוסל בשטח פתוח ברכב בו ביצע את הפיגוע (מצורף תיעוד של הרכב כפי שפורסם בערוצים פלסטינים).

הבוקר ביצע מחבל אחר פיגוע דקירה בעת שעבר בידוק בכניסה לישוב עטרת במטה בנימין הוא נורה וחוסל. שני פצועים קל במקום.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109888#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:20:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דוברות רפאל:  היום, יום שלישי ה- 2/12/25 בשעות הבוקר יתקיים בשטח מכון </title><link>https://t.me/New_security8200/166963</link><description>דוברות רפאל: 
היום, יום שלישי ה- 2/12/25 בשעות הבוקר יתקיים בשטח מכון דוד בקריות ניסוי מתוכנן ומבוקר במהלכו עשוי להשמע רעש. גורמי ההצלה והביטחון מעודכנים על הפעילות, נמצאים איתנו בקשר שוטף ויעדכנו בכל אירוע אמת.
אנו מתנצלים על אי הנוחות.</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:17:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הודעה משותפת לדובר צה&quot;ל ודוברות שב&quot;כ:  **סגירת מעגל בתוך שעות בודדות: </title><link>https://t.me/New_security8200/166962</link><description>הודעה משותפת לדובר צה&quot;ל ודוברות שב&quot;כ:

**סגירת מעגל בתוך שעות בודדות: חוסל המחבל שפצע לוחמת צה&quot;ל בפיגוע דריסה**

לאחר ביצוע הפיגוע אתמול בערב (ב&#x27;) בצומת יהודה שבחטיבת יהודה, שבו המחבל האיץ את רכבו לעבר כוחות צה&quot;ל, פצע לוחמת צה&quot;ל ונמלט, ניהלו כוחות הביטחון במאמץ מודיעיני משותף מרדף אחר המחבל.

במהלך הלילה (ג&#x27;), זוהה המחבל על ידי כוחות הביטחון בעיר חברון כשהוא ברכב באמצעותו בוצע הפיגוע.

במסגרת ניסיון מעצרו, ניסה המחבל להימלט תוך שהוא מסכן את הלוחמים, הכוחות הגיבו בירי והוא חוסל.

כוחות הביטחון ימשיכו לפעול לסיכול טרור במרחב, מול כל מי שיפגע או ינסה לפגוע באזרחי מדינת ישראל וכוחות הביטחון.</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:10:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  לפני זמן קצר, בעקבות דיווח שהתקבל על חשוד סמוך ליישוב עטרת</title><link>https://t.me/New_security8200/166961</link><description>דובר צה&quot;ל:

לפני זמן קצר, בעקבות דיווח שהתקבל על חשוד סמוך ליישוב עטרת שבחטיבת בנימין, כוחות צה&quot;ל קפצו לנקודה. 
תוך כדי בדיקת החשוד הוא החל לדקור את הכוח שהגיב בירי לעברו וחיסל אותו.
פרטים נוספים בבדיקה.

כוחות נוספים קפצו למרחב.</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:05:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  לפני זמן קצר, בעקבות דיווח שהתקבל על חשוד סמוך ליישוב עטרת</title><link>https://t.me/arabworld301news/136177</link><description>דובר צה&quot;ל:

לפני זמן קצר, בעקבות דיווח שהתקבל על חשוד סמוך ליישוב עטרת שבחטיבת בנימין, כוחות צה&quot;ל קפצו לנקודה. 
תוך כדי בדיקת החשוד הוא החל לדקור את הכוח שהגיב בירי לעברו וחיסל אותו.
פרטים נוספים בבדיקה.

כוחות נוספים קפצו למרחב.</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:00:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] פיגוע שני בתוך פחות מ-24 שעות: פיגוע דקירה בעטרת בבנימין, 2 פצועים בזי</title><link>https://t.me/arabworld301news/136176</link><description>פיגוע שני בתוך פחות מ-24 שעות: פיגוע דקירה בעטרת בבנימין, 2 פצועים בזירה.

האויב מרים ראש - שתנועת האויב חופשית, ההסתה והאידאולוגיה קיימים, יש פיגועים.

[**חננאל אביב בטלגרם**](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
[
301 העולם הערבי בטלגרם](https://t.me/arabworld301news)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 05:56:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] פיגוע שני בתוך פחות מ-24 שעות: פיגוע דקירה בעטרת בבנימין, 2 פצועים בזי</title><link>https://t.me/b3976a/24239</link><description>פיגוע שני בתוך פחות מ-24 שעות: פיגוע דקירה בעטרת בבנימין, 2 פצועים בזירה.

האויב מרים ראש - שתנועת האויב חופשית, ההסתה והאידאולוגיה קיימים, יש פיגועים.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 05:55:41 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הודעה משותפת לדובר צה&quot;ל ודוברות שב&quot;כ:  סגירת מעגל בתוך שעות בודדות: חו</title><link>https://t.me/arabworld301news/136175</link><description>הודעה משותפת לדובר צה&quot;ל ודוברות שב&quot;כ:

סגירת מעגל בתוך שעות בודדות: חוסל המחבל שפצע לוחמת צה&quot;ל בפיגוע דריסה

לאחר ביצוע הפיגוע אתמול בערב (ב&#x27;) בצומת יהודה שבחטיבת יהודה, שבו המחבל האיץ את רכבו לעבר כוחות צה&quot;ל, פצע לוחמת צה&quot;ל ונמלט, ניהלו כוחות הביטחון במאמץ מודיעיני משותף מרדף אחר המחבל.

במהלך הלילה (ג&#x27;), זוהה המחבל על ידי כוחות הביטחון בעיר חברון כשהוא ברכב באמצעותו בוצע הפיגוע.

במסגרת ניסיון מעצרו, ניסה המחבל להימלט תוך שהוא מסכן את הלוחמים, הכוחות הגיבו בירי והוא חוסל.

כוחות הביטחון ימשיכו לפעול לסיכול טרור במרחב, מול כל מי שיפגע או ינסה לפגוע באזרחי מדינת ישראל וכוחות הביטחון.</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 05:48:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ‏ראשוני: פיגוע דקירה בעטרת שבבנימין. ‏2 פצועים מדיווח ראשוני, המחבל נו</title><link>https://t.me/arabworld301news/136174</link><description>‏ראשוני: פיגוע דקירה בעטרת שבבנימין.
‏2 פצועים מדיווח ראשוני, המחבל נוטרל.

הלל ביטון רוזן</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 05:43:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חוסל המחבל שביצע את פיגוע הדריסה בצומת יהודה אתמול ופצע קל חיילת.</title><link>https://t.me/arabworld301news/136173</link><description>חוסל המחבל שביצע את פיגוע הדריסה בצומת יהודה אתמול ופצע קל חיילת.</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 05:08:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מפקד חטיבת החשמונאים, אל”מ אבינועם אמונה, יסיים בחודש הבא את תפקידו וב</title><link>https://t.me/arabworld301news/136172</link><description>מפקד חטיבת החשמונאים, אל”מ אבינועם אמונה, יסיים בחודש הבא את תפקידו ובצבא הראו לו את הדלת החוצה
‏אמונה הוא קצין מצטיין ,מעוטר, ולוחם אמיץ, שפיקד בעבר על גדוד 101 במבצע צוק איתן ועל יחידת מגלן. מעל הכול, הוא הצליח להקים את חטיבת החרדים ולזכות באמון הרבנים ההורים והלוחמים.
‏הוא חרד”לי ובעבר זקנו הפריע לכמה קצינים.
‏העובדה שקצין כזה אינו מקודם לתפקיד מפקד אוגדה והולך הביתה אינה תורמת לאמון שבין צה”ל לבין החברה החרדית וגם הפסד גדול לצבא
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 04:56:35 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סקוט בסנט, שר האוצר של ארה&quot;ב , אמר ביום שני שמשרדו בוחן את הטענה שלפיה</title><link>https://t.me/arabworld301news/136171</link><description>סקוט בסנט, שר האוצר של ארה&quot;ב , אמר ביום שני שמשרדו בוחן את הטענה שלפיה ייתכן שכספי מס ממדינת מינסוטה הועברו לקבוצה המזוינת א-שבאב בסומליה.

שר האוצר כתב ברשת X: «בהוראתי, משרד האוצר של ארה״ב חוקר את הטענה שבעקבות ניהול כושל של ממשל ביידן ושל המושל טים וולץ, ייתכן שדולרי מסיהם של תושבי מינסוטה העובדים קשה הועברו לארגון הטרור א-שבאב.»

בסנט הכריז על החקירה זו מספר ימים לאחר שדונלד טראמפ, נשיא ארה״ב, תיאר את מינסוטה כ&quot;מרכז לפעילויות הונאה ולהלבנת כספים&quot; תחת ניהול המושל הדמוקרט טים וולץ.

לפי רויטרס, זו הייתה תגובה בעיקרה לדיווחים לא מאומתים בתקשורת שהועלו מחדש על-ידי כמה מחוקקים רפובליקנים, שטענו כי א-שבאב נהנה מהונאות פיננסיות במינסוטה. לשכתו של טים וולץ לא השיבה מיד לבקשת רויטרס להגיב.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 04:38:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] מיליציית אבו שבאב הפועלת ברפיח שבדרום הרצועה מפרסמים סרטון נוסף של מחס</title><link>https://t.me/arabworld301news/136170</link><description>מיליציית אבו שבאב הפועלת ברפיח שבדרום הרצועה מפרסמים סרטון נוסף של מחסל שהסגיר את עצמו למיליצייה, הפעם מדובר במחבל של הג&#x27;יהאד האסלאמי, גם הוא ממזרח רפיח מהמנהרות הנצורות.

הוא מספר שהם ננטשו ע&quot;י הזרועות הצבאיות של חמאס והג&#x27;יהאד האסלאמי, ללא אוכל ושתיה, וקיבלו הנחיה הטרוריסט מוחמד אלבואב מפקד גדוד מזרח רפיח של חמאס שחוסל אתמול לבצע מתקפה על מפקדה של המיליצייה ולהרוג את יאסר אבו שבאב וסגנו ע&#x27;סאן אל-דהיני, וגם קיבלו הנחיה להרוג נשים ילדים וקשישים.

הוספתי תרגום בכתוביות בעברית.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 03:44:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מה שהיה פעם נוסיראת ואל בורייג&#x27;...  עוז צ. לפרסום ב-301: ****https:/</title><link>https://t.me/arabworld301news/136169</link><description>**מה שהיה פעם נוסיראת ואל בורייג&#x27;...

עוז צ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 03:34:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] רולה עזר, הזמרת הערבייה-ישראלית, שרה את ההמנון הלאומי הפלסטיני בטקס הפ</title><link>https://t.me/arabworld301news/136168</link><description>רולה עזר, הזמרת הערבייה-ישראלית, שרה את ההמנון הלאומי הפלסטיני בטקס הפתיחה של גביע ערב בכדורגל בקטאר.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**סנאן אבו עלי
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 03:28:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] השמדת מבנים במזרח העיר עזה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https:/</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81887</link><description>השמדת מבנים במזרח העיר עזה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:21:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נמשך המרדף אחר המחבל שדרס לוחמת בכביש 35 כוחות גדולים פזורים בחברון וה</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81886</link><description>נמשך המרדף אחר המחבל שדרס לוחמת בכביש 35
כוחות גדולים פזורים בחברון והישובים הסמוכים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:14:13 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81885</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 23:25:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] כוחותינו פועלים בבית משפחת צנובר בשכם  בנם המחבל הטמין את המטענים באוט</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81884</link><description>כוחותינו פועלים בבית משפחת צנובר בשכם 
בנם המחבל הטמין את המטענים באוטובוסים בבת ים וכעת ביתם יהרס
הכוחות מפנים את המשפחות שגרות ליד

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 23:25:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] כוחותינו פועלים בשכם  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81883</link><description>כוחותינו פועלים בשכם

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 22:59:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *דוברות שירות בתי הסוהר ודוברות המשטרה:*  היום שוחרר עצור בטחוני שלא ב</title><link>https://t.me/New_security8200/166960</link><description>*דוברות שירות בתי הסוהר ודוברות המשטרה:*

היום שוחרר עצור בטחוני שלא במועד. בפעילות משותפת לימ&quot;ר בתי הסוהר ושוטרי תחנת מעלה אדומים במחוז ש&quot;י, לפני זמן קצר אותר החשוד ונעצר.
ראש אגף האסיר, גונדר אריק יעקב, הורה על מינוי קצין בודק.</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:53:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ירי מרחפן לעבר מחבלים בעיר עזה</title><link>https://t.me/New_security8200/166959</link><description>ירי מרחפן לעבר מחבלים בעיר עזה
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:52:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] לפני זמן קצר מספר תקיפות של חיל האויר באיזור חאן יונס שבדרום הרצועה . </title><link>https://t.me/New_security8200/166958</link><description>לפני זמן קצר מספר תקיפות של חיל האויר באיזור חאן יונס שבדרום הרצועה .

@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:50:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] גם בלבנון אנו צפויים לראות תקיפות ממש בקרוב  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא </title><link>https://t.me/lelotsenzura/81880</link><description>גם בלבנון אנו צפויים לראות תקיפות ממש בקרוב

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:40:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  **מוקדם יותר היום (ב&#x27;), כוחות החטיבה הדרומית הפועלים במרכז</title><link>https://t.me/New_security8200/166957</link><description>דובר צה&quot;ל:

**מוקדם יותר היום (ב&#x27;), כוחות החטיבה הדרומית הפועלים במרכז רצועת עזה זיהו מחבל אשר חצה את הקו הצהוב והתקרב לכוחות באופן שהיווה עליהם איום מיידי.**

מיד לאחר הזיהוי, חיל האוויר בהכוונת הכוחות חיסל את המחבל.

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם להסכם וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:32:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] האיראנים משקמים את יכולת הטילים הבליסטיים שלהם ובמערכת הבטחון עוקבים ב</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81879</link><description>האיראנים משקמים את יכולת הטילים הבליסטיים שלהם ובמערכת הבטחון עוקבים בדריכות
צפי לסבב נוסף

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:25:22 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הצלה יו&quot;ש ללא גבולות : מחסום מזמוריה הכביש בין הר חומה לתקוע פריצת מחס</title><link>https://t.me/New_security8200/166956</link><description>הצלה יו&quot;ש ללא גבולות : מחסום מזמוריה הכביש בין הר חומה לתקוע פריצת מחסום בוצע ירי כוחותינו  במסגרת נוהל מעצר חשוד פרטים בהמשך</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:19:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בהמשך לדיווח על פיגוע בצומת יהודה שבחטיבת יהודה, מחבל האיץ את רכבו לעב</title><link>https://t.me/New_security8200/166955</link><description>בהמשך לדיווח על פיגוע בצומת יהודה שבחטיבת יהודה, מחבל האיץ את רכבו לעבר כוחות צה&quot;ל ופצע לוחמת צה&quot;ל.
הלוחמת פונתה לטיפול רפואי בבית החולים ומשפחתה עודכנה.

כוחות צה&quot;ל השיבו בירי לעבר המחבל, זוהתה פגיעה והחל מרדף אחריו.
הכוחות מבצעים סריקות נרחבות וחוסמים צירים במרחב על מנת לאתר את המחבל.</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:16:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ירי לעבר גנב רכב</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81878</link><description>ירי לעבר גנב רכב</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:14:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מחסום מזמוריה ירי הרקע נבדק</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81877</link><description>מחסום מזמוריה ירי
הרקע נבדק</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:12:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בערוץ הלבנוני אל מיאדין מכחישים את הדיווח .</title><link>https://t.me/New_security8200/166954</link><description>בערוץ הלבנוני אל מיאדין מכחישים את הדיווח .</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 20:51:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] התקדמות כוחות צה&quot;ל בשכונת תפאח בצפון מזרח העיר עזה 👆: העזתיים מדווחים </title><link>https://t.me/abualiexpress/109887</link><description>התקדמות כוחות צה&quot;ל בשכונת תפאח בצפון מזרח העיר עזה 👆:
העזתיים מדווחים על מבנים שעולים באש באזור צומת א-סנאפור לאחר שרחפנים של צה&quot;ל הטילו במקום פצצות תבערה.

##
העזתיים חוששים שישראל מנסה &quot;לדחוף&quot; את הקו הצהוב מערבה באזור זה.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109887#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 20:40:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תיעוד מוזר מבסיס באיזור בית שמש  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](ht</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81876</link><description>תיעוד מוזר מבסיס באיזור בית שמש

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 20:29:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  לפני זמן קצר, כוחות צה&quot;ל קפצו למרחב צומת יהודה שבחטיבת יהו</title><link>https://t.me/New_security8200/166953</link><description>דובר צה&quot;ל:

לפני זמן קצר, כוחות צה&quot;ל קפצו למרחב צומת יהודה שבחטיבת יהודה בעקבות דיווח על פיגוע דריסה, הכוח השיב בירי.

כוחות צה״ל מבצעים כעת סריקות נרחבות אחר המחבל.

פרטים נוספים בהמשך.</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 20:21:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81875</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 20:19:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] זירת דריסת החיילת בכביש 35  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https:/</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81874</link><description>זירת דריסת החיילת בכביש 35

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 20:19:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ירי בתל אביב הרקע פלילי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81873</link><description>ירי בתל אביב
הרקע פלילי</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 20:17:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אם ננסה לסכם את תמונת המצב אפשר להצביע על מכנה משותף  בולט אחד : מצבה </title><link>https://t.me/abualiexpress/109886</link><description>אם ננסה לסכם את תמונת המצב אפשר להצביע על מכנה משותף  בולט אחד :
מצבה של ישראל טוב לאין ערוך בכל 7 החזיתות בהשוואה למצבה ערב המלחמה.
רמת האיומים ירדה באופן ניכר, בולט ומשמעותי.

יחד עם זאת אף זירה לא נמחקה ממפת האיומים. בכולן מפעפעת שנאה ועוינות כלפי ישראל. ההרתעה הישראלית בעקבות המלחמה התעצמה משמעותית אך המוטיבציה להכות את ישראל לא נעלמה והיא נמצאת בבסיס מאמצי השיקום של אויבי ישראל בכל 7 החזיתות שמניתי לעיל. במבט ארוך טווח של שנים קדימה אפשר להניח בסבירות גבוהה שישראל תצטרך לפעול צבאית שוב בכל אחת מהחזיתות הללו. 

ישראל ניצחה ניצחון צבאי ברור בכל אחת מהחזיתות, ע&quot;פ קריטריונים צבאיים, אולם אינה יכולה לנוח על זרי הדפנה באף אחת מהחזיתות הללו (וחזיתות נוספות שכרגע סמויות מן העין). 

ישראל שיפרה עמדות, חיזקה הרתעה, צברה ניסיון משמעותי והבינה שגורלה תלוי בעיקר בה עצמה. 


הֲלָנֶצַח תֹּאכַל חֶרֶב?
כן. זוהי לפחות דעתי. 

ישראל לעולם תחיה על חרבה. זה אולי לא נעים לשמוע ובטוח שעדיף שיהיה אחרת אבל ישראל קנתה זמן עד הסיבוב הבא והבינה בצורה מושכלת יותר את חומרת האיומים סביבה. 

טראמפ לא יהיה הנשיא האמריקאי לנצח ויש לנו עוד כשלוש שנים להיערך למצב של נשיא פחות אוהד בבית הלבן (בין אם יהיה דמוקרטי ובין אם יהיה רפובליקני). צריך למלא את המחסנים, לחשוב על יכולות ניהול מלחמה ארוכה ורב חזיתית עם מינימום תלות בגורמי חוץ. לא לשכוח כיצד התייחסו אלינו מדינות האיחוד האירופאי וכיצד פעל ממשל ביידן. וצריך לעבוד חזק וללא הפסקה על פיתוח יכולות משמעותיות כדי לנצח &quot;בחזית השמינית&quot;.

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109886#comments)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 20:15:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **סקירת סטטוס שבע חזיתות המלחמה - הֲלָנֶצַח תֹּאכַל חֶרֶב?**  כמעט חוד</title><link>https://t.me/abualiexpress/109885</link><description>**סקירת סטטוס שבע חזיתות המלחמה - הֲלָנֶצַח תֹּאכַל חֶרֶב?**

כמעט חודשיים חלפו מאז הוכרזה הפסקת האש בעזה, על בסיס תוכנית השלום של טראמפ. מה מצבה של ישראל בשבע החזיתות? האם החזיתות הוכרעו? לאן פנינו מועדות?

אתחיל בסקירה תכליתית של תמונת המצב ב 7 החזיתות:

1. רצועת עזה - חזית מרכזית:

חמאס הוכרעה צבאית אך שלטונה לא הוכרע והיא ממשיכה למשול ביד קשה ב 2 מיליון העזתיים הנמצאים ב&quot;רצועת עזה המערבית&quot;, מעבר לתחומי הקו הצהוב. 
החטופים החיים שוחררו. החטופים החללים הוחזרו ברובם למעט שניים - רס&quot;ל רן גואילי ז&quot;ל ואזרח תאילנד סותטיסאק רינטלאק ז&quot;ל. 

עזה מקבלת אספקה שוטפת של מזון וסיוע הומניטרי של כ 600 משאיות ביום - צינור חמצן. אין כניסת חומרי בנייה, כלים הנדסיים, קרוואנים ועוד. מעבר רפיח עודנו סגור. אין מעבר בינתיים לשלב ב&#x27; של תוכנית טראמפ - הקו הצהוב הולך ומתבסס כגבול מתוך הנחה מציאותית שחמאס כרגע אינה מתכוונת להתפרק מנשקה ולוותר על השלטון. 
המצב &quot;הזמני&quot; הנוכחי בעל פוטנציאל להפוך לזמני - קבוע לתקופה ארוכה. 

2. לבנון - חזית מרכזית 
ישראל מנהלת מזה שנה מערכה התקפית חד צדדית, מחסלת מאות פעילי חזבאללה, בהם בכירים כמו רמטכ&quot;ל חזבאללה אבו עלי א-טבטבאא&#x27;י שחוסל בשבוע שעבר וכן תוקפת מהאוויר תשתיות בעיקר בדרום לבנון. 
חזבאללה אינו מגיב לתקיפות אולם, ע&quot;פ כלי תקשורת ישראלים וזרים משקם את יכולותיו ומעל לכל מסרב להתפרק מנשקו ולא חושש להצהיר זאת. ממשלת לבנון חסרת אונים מול התעקשותו של חזבאללה וחוששת ליישם את התוכנית לפירוק חזבאללה מנשקו אותה אישרה לפני חודשיים. 

חזבאללה מחזיק ביכולות שיגור נמוכות בהרבה ממה שהיו ברשותו ערב המלחמה אך עדיין בעל יכולות שיגור ואש שמטרידות את ישראל. 

3. איראן - חזית מרכזית 

במלחמת 12 הימים ישראל פגעה בצורה משמעותית בארסנל הנשק (טילים) ותוכנית הגרעין של איראן, אך המוטיבציה לנקמה מפעפעת בקרב משטר האייתולות. ניהול המלחמה ותוצאותיה, וכן הצטרפותה של ארה&quot;ב למערכה באקורד הסיום בהחלט ביססו הרתעה אך לא גרמו לשלטון האיראני לחדול מלהיערך לעימות הבא. 
איראן מחזיקה ביכולות שיגור שמטרידות את ישראל ומנסה לשקם את מערך ההגנה האווירית שלה שהוכה קשות במלחמה. לדברי בכירים איראנים היתה הפקת לקחים משמעותית מהמלחמה האחרונה. 
כל עוד המשטר הנוכחי ממשיך להתקיים המוטיבציה לפעול נגד ישראל תמשיך ותתגבר. 

4. תימן, חות&#x27;ים- חזית משנית

מאז שהושג ההסכם בעזה החות&#x27;ים נצרו את האש והפסיקו לתקוף ספינות ולשגר טילים וכטב&quot;מים לעבר ישראל. יחד עם זאת השלטון לא הוכרע. יש לחות&#x27;ים יכולת צבאית קיימת ומתפתחת. המיקום האסטרטגי שלהם על ציר השיט העולמי מקנה להם כוח רב גם באמצעות נשק פשוט באופן יחסי.
החות&#x27;ים מאיימים לשוב ולפעול נגד ישראל אם זו תפר את הפסקת האש. 


5. עיראק - חזית משנית

המיליציות השיעיות בעיראק לקחו חלק פעיל במלחמה נגד ישראל עד להפסקת האש שהושגה מול חזבאללה לפני כשנה. הם שיגרו לעבר ישראל עשרות כטב&quot;מים (אחד הכטב&quot;מים פגע בבסיס צבאי בגולן וגרם לנפילתם של שני חיילי צה&quot;ל). כמו כן שוגרו כ 20 טילי שיוט מעיראק לעבר ישראל.
המיליציות עדיין מחזיקות בארסנל לא מבוטל של כטב&quot;מים וטילי שיוט ועלולות להצטרף ללחימה מול ישראל, אם כי ניכר שלחץ אמריקאי על ממשל עיראק משמש כגורם מרסן אפקטיבי בהקשר זה.
המיליציות הללו לא הוכרעו צבאית. 

6. חזית איו&quot;ש - חזית משנית
 
צה&quot;ל מבצע בשנתיים האחרונות פעילות אגרסיבית למיגור טרור שכללה פינוי והרס של מחנות פליטים בולטים באיו&quot;ש שהיוו קיני טרור. 
כאלף פלסטינים נהרגו בפעילות צה&quot;ל בגדה בשנתיים האחרונות, אלפים נפצעו ואלפים נעצרו. ניכרת ירידה דרמטית בהיקף הטרור באיו&quot;ש בעקבות פעילות זו. 

הברחות של כסף ואמל&quot;ח לאיו&quot;ש וקשר מול מכוויני טרור מחוץ לאיו&quot;ש עדיין מלבים את המוטיבציה להמשיך ולהוציא אל הפועל פיגועים, אולם היכולת נמוכה מבעבר באופן משמעותי. 

7. החזית הסורית - חזית משנית

האירוע המרכזי בחזית זו התרחש לפני שנה, עם כניסת הפסקת האש מול חזבאללה בלבנון לתוקפה. אבו מחמד אלג&#x27;ולאני הצליח במבצע קצר ורחב להפיל את שלטון אסד. שלטון שאיפשר את נוכחות הציר האיראני נפל, תחתיו עלה שילטון מוסלמי סוני, שהפך לפרוקסי של טורקיה שמקדמת אג&#x27;נדה אנטי ישראלית על בסיס ערכי תנועת האחים המוסלמים.
ישראל השמידה במהלך התקפי קצר וממוקד את מרבית היכולות הצבאיות של הצבא הסורי והשיגה אחיזה אסטרטגית על כתר החרמון ובאזורי מפתח בדרום סוריה - אזור שנחשב כעת לנקי באופן יחסי מנשק משמעותי שעלול לאיים על ישראל.
השלטון החדש עוין בבסיסו את ישראל ויונק עוד שנאה מעטיניה של טורקיה למרות לחץ אמריקאי להגיע להסכם ביטחוני לכל הפחות בין הצדדים.
חזית זו יכולה להפוך לאיום משמעותי בטווח הבינוני - רחוק. 

##

[8 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109885#comments)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 20:15:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הצלה יו&quot;ש ללא גבולות : עידכון : פיגוע דריסה בצומת יהודה פצועה קל מהלכת</title><link>https://t.me/arabworld301news/136167</link><description>הצלה יו&quot;ש ללא גבולות : עידכון : פיגוע דריסה בצומת יהודה פצועה קל מהלכת מטופלת ע&quot;י תאג&quot;ד . כוח הגיב בירי וכנראה המחבל שנמלט פצוע.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 20:13:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] פצועה קל בפיגוע בכביש 35 צומת יהודה מרדף אחר המחבל  [⭕️חדשות בטחון מהש</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81872</link><description>פצועה קל בפיגוע בכביש 35 צומת יהודה
מרדף אחר המחבל

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 20:13:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הצלה יו&quot;ש ללא גבולות : כביש 35 סמוך לצומת יהודה דריסה הרכב נמלט לתוך ח</title><link>https://t.me/New_security8200/166952</link><description>הצלה יו&quot;ש ללא גבולות : כביש 35 סמוך לצומת יהודה דריסה הרכב נמלט לתוך חברון כוחות רפואה בדרכם.

הצלה יו&quot;ש ללא גבולות: בהמשך לפיגוע דריסה בכביש 35 צומת יהודה כונן הצלה יו&quot;ש במקום מדווח על פצועה קל בהכרה תאג&quot;ד במקום מטפל.</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 20:07:54 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ערוצים עזתיים מדווחים בשעות האחרונות על התקדמות של כלים צה&quot;ליים לעבר א</title><link>https://t.me/abualiexpress/109884</link><description>ערוצים עזתיים מדווחים בשעות האחרונות על התקדמות של כלים צה&quot;ליים לעבר אזור צומת א-סנאפור בשכונת תפאח בצפון מזרח העיר עזה, לצד ירי ארטילרי וירי מכלי טיס.

ע&quot;פ מקורות אלו עשרות משפחות עזתיות נמלטו מהמקום ויש משפחות נוספות שנותרו מכותרות.
יש דיווחים גם על פצועים.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109884#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 20:01:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] ראשוני: נסיון פיגוע דריסה נגד כוחותינו בצומת יהודה הסמוכה לחברון. מדיו</title><link>https://t.me/arabworld301news/136166</link><description>ראשוני: נסיון פיגוע דריסה נגד כוחותינו בצומת יהודה הסמוכה לחברון.
מדיווח ראשוני אין נפגעים.

הלל ביטון רוזן</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 19:59:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  מוקדם יותר היום (ב׳), לוחם צה״ל נפצע באורח בינוני כתוצאה מ</title><link>https://t.me/arabworld301news/136165</link><description>דובר צה&quot;ל:

מוקדם יותר היום (ב׳), לוחם צה״ל נפצע באורח בינוני כתוצאה מרסיס פגז טנק שנורה במהלך פעילות מבצעית בצפון רצועת עזה.

הלוחם פונה לקבלת טיפול רפואי בבית החולים ומשפחתו עודכנה.</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 19:58:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] במהלך שעות הלילה צפויים להישמע פיצוצים עזים וקולות נפץ במרחב יישובי מו</title><link>https://t.me/New_security8200/166951</link><description>במהלך שעות הלילה צפויים להישמע פיצוצים עזים וקולות נפץ במרחב יישובי מועצה אזורית אשכול. 
הפיצוצים - בעקבות פעילות של כוחות צה&quot;ל בדרום רצועת עזה.
ניצן שפירא
@New_security8200
חדשות 8200 בטלגרם</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 19:55:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **דוברת הבית הלבן: ארה&quot;ב לא מקבלת פליטים לשטחה**   היא מציינת: קליטת פ</title><link>https://t.me/abualiexpress/109883</link><description>**דוברת הבית הלבן: ארה&quot;ב לא מקבלת פליטים לשטחה** 

היא מציינת: קליטת פליטים בארה&quot;ב עומדת כעת על אפס, למעט אזרחי דרום אפריקה (לבנים) הנמלטים מרדיפות בדרום אפריקה.

ממשל טראמפ בוחן כעת מחדש את כל האפגנים שהביא למדינה ג&#x27;ו ביידן.

כל אדם המאיים על ביטחוננו הלאומי או על אזרחותנו יהיה כפוף להרחקה.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109883#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 19:54:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סטודנטים תומכי הנרטיב הפלסטיני מתלוננים נגד אוניברסיטת תל אביב, על מה </title><link>https://t.me/arabworld301news/136164</link><description>סטודנטים תומכי הנרטיב הפלסטיני מתלוננים נגד אוניברסיטת תל אביב, על מה שהם מגדירים כ-&quot;היעלמות המרחב האקדמי&quot;, זאת לאור כך שפרסמה מסמך המטיל הגבלות על הפגנות ופעילויות בקמפוס, כך שפעילויות אלו יתקיימו רק לאחר קבלת היתר משטרתי וייבחנו בהתאם לחוק המאבק בטרור.
נאג&#x27;י אבו שחאדה, נציג תנועת ג&#x27;פרא שפועלת באוניברסיטה (שהיא מכנה &quot;אוניברסיטת שיח&#x27; מונס&quot; כשמה הערבי ולא &quot;תל אביב&quot;), טוען: &quot;כל פעילות של סטודנטים פלסטינים נתקלת בהגבלות ישירות, בעוד שתנועות סטודנטים יהודיות מקבלות הקלות נרחבות ואינן נתונות לאותה רדיפה&quot;. לדבריו, &quot;האוניברסיטה, כמוסד ציוני, נותנת עדיפות מוחלטת לנרטיב הרשמי. כל קול פלסטיני, גם אם הוא אקדמי ושליו, מטופל כאיום&quot;.

**ערוץ &quot;ערביי שמנת&quot; בטלגרם - ****https://t.me/arabshamenet****

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 19:40:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] סאמי אבו שחאדה, יו&quot;ר מפלגת בל&quot;ד, בראיון: &quot;לבל&quot;ד יש פוטנציאל לרוץ בבחיר</title><link>https://t.me/arabworld301news/136163</link><description>סאמי אבו שחאדה, יו&quot;ר מפלגת בל&quot;ד, בראיון: &quot;לבל&quot;ד יש פוטנציאל לרוץ בבחירות לבדה ואנחנו פועלים לשם כך במקביל למשא ומתן&quot; (על ריצה ברשימה משותפת לכל המפלגות הערביות). לדבריו, &quot;אנחנו יכולים לחצות את אחוז החסימה בכוחות עצמנו&quot; והוא רואה בניצחונו של ג&#x27;מאל זחאלקה, לשעבר יו&quot;ר בל&quot;ד, לראשות ועדת המעקב של ערביי ישראל, &quot;כבוד גדול&quot;.
עוד העלה אבו שחאדה את שמה של אורלי נוי, יו&quot;ר הנהלת &quot;בצלם&quot;, כחברה אפשרית במפלגה וכ&quot;מועמדת מצויינת&quot;, ש&quot;תתמודד בכוח על תפקידים בכירים במפלגה&quot;.

**ערוץ &quot;ערביי שמנת&quot; בטלגרם - ****https://t.me/arabshamenet****

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 19:29:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תיעודים חדשים מהתקיפות באיראן במלחמת 12 הימים  [⭕️חדשות בטחון מהשטח לל</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81871</link><description>תיעודים חדשים מהתקיפות באיראן במלחמת 12 הימים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 19:23:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] לאחרונה מופץ בוט ספאם חדש בטלגרם שמתחבר לחשבון ומפיץ הודעות בקבוצות אם</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81870</link><description>לאחרונה מופץ בוט ספאם חדש בטלגרם שמתחבר לחשבון ומפיץ הודעות בקבוצות
אם פרצו לכם או למישהו שאתם מכירים לחשבון, כנסו ללינק ונתקו מכשירים מחוברים
tg://settings/devices
שתפו</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 19:21:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **שני דיווחים בהפרש של דקות- הרוג בכפר כנא ופצוע קשה בדבוריה בשתי תקרי</title><link>https://t.me/arabworld301news/136162</link><description>**שני דיווחים בהפרש של דקות- הרוג בכפר כנא ופצוע קשה בדבוריה בשתי תקריות ירי.

ערוץ &quot;ערביי שמנת&quot; בטלגרם - ****https://t.me/arabshamenet****

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 19:13:58 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] בשורה לטל שוהם שהשתחרר משבי חמאס ב 22.2 השנה:  ע&quot;פ מקורות מזוהי חמאס, </title><link>https://t.me/abualiexpress/109882</link><description>בשורה לטל שוהם שהשתחרר משבי חמאס ב 22.2 השנה:

ע&quot;פ מקורות מזוהי חמאס, תאופיק סלאם, המפקד ביחידת הצל בזרוע הצבאית של חמאס, שנראה כאן בסרטון כשהוא נואם לך רגעים לפני שהשתחררת, חוסל אתמול בתקיפת צה&quot;ל ברפיח בשעה שניסה לנוס על נפשו לאחר שיצא מהמנהרה בה שהה.

רמת יבבות גבוהה מהרגיל אצל העזתיים תומכי חמאס.
אנשי יחידת הצל זוכים אצלם לאהדה מיוחדת.

[5 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109882#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 19:10:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] השמחה באוהלים בעזה על ניצחון נבחרת בלסטין  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81869</link><description>השמחה באוהלים בעזה על ניצחון נבחרת בלסטין

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:55:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בכיר במערכת הביטחון לחדשות 14: ״איראן במירוץ פיתוח טילים בליסטיים. הם </title><link>https://t.me/New_security8200/166950</link><description>בכיר במערכת הביטחון לחדשות 14: ״איראן במירוץ פיתוח טילים בליסטיים. הם מתקדמים מהר וסוגרים פערים, היכולות שלהם הופכות שוב לאיום ממשי על ישראל. אנו סבורים שייתכן ותדרש פעולה להסיר את האיום הזה״.

הלל ביטון רוזן</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:52:48 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] וואג&#x27;די נבהאן, שחקן נבחרת פלסטין מהעיר אל-בירה, חוגג את ניצחון נבחרתו </title><link>https://t.me/arabworld301news/136161</link><description>וואג&#x27;די נבהאן, שחקן נבחרת פלסטין מהעיר אל-בירה, חוגג את ניצחון נבחרתו על נבחרת קטאר, יחד עם הכוכב המצרי מוחמד אבו טריקה.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:48:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חבר מערכת 301 - הלל ביטון רוזן:**  בכיר במערכת הביטחון לחדשות 14: ״ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/136160</link><description>**חבר מערכת 301 - הלל ביטון רוזן:**

בכיר במערכת הביטחון לחדשות 14: ״לבנון כנראה תהפוך לזירה המרכזית בקרוב. לחיזבאלה עשרות אלפי לוחמים, ופחות מ-10,000 רקטות, מעט מהן מדויקות. חיסולו של טבטבאי אינו בהכרח האחרון - חיסול בכירי חיזבאללה נוספים שפועלים נגד ישראל, בהחלט על הפרק״.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:44:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **צה&quot;ל חיסל את אחראי הנוח&#x27;בה של ארגון הטרור הג&#x27;יהאד האיסלאמי בחטיבת הע</title><link>https://t.me/arabworld301news/136159</link><description>**צה&quot;ל חיסל את אחראי הנוח&#x27;בה של ארגון הטרור הג&#x27;יהאד האיסלאמי בחטיבת העיר עזה אשר פשט לקיבוץ נחל עוז בטבח הרצחני ב-7 באוקטובר.
**
בעקבות הפרת הסכם הפסקת האש במהלכה מחבלי חמאס ירו לעבר כוחות צה&quot;ל ב-22 בנובמבר 2025, צה&quot;ל תקף בהובלת פיקוד הדרום, באמצעות חיל האוויר ובהכוונת אמ&quot;ן ושב&quot;כ, מטרות טרור, מחבלים ומפקדים של ארגוני הטרור ברחבי רצועת עזה.

לאחר פיענוח מודיעיני, צה&quot;ל מאשר כי באחת התקיפות חוסל המחבל עלא אלדין עבד אלנאצר חסן חודרי אשר שימש כאחראי הנוח&#x27;בה של ארגון הטרור הג&#x27;יהאד האיסלאמי בחטיבת העיר עזה.
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:39:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] בכיר במערכת הביטחון לחדשות 14: ״לבנון כנראה תהפוך לזירה המרכזית בקרוב.</title><link>https://t.me/New_security8200/166949</link><description>בכיר במערכת הביטחון לחדשות 14: ״לבנון כנראה תהפוך לזירה המרכזית בקרוב. לחיזבאלה עשרות אלפי לוחמים, ופחות מ-10,000 רקטות, מעט מהן מדויקות. חיסולו של טבטבאי אינו בהכרח האחרון - חיסול בכירי חיזבאללה נוספים שפועלים נגד ישראל, בהחלט על הפרק״.

הלל ביטון רוזן</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:38:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] °**אלפים כבר הצטרפו** ועכשיו גם לכם יש הזדמנות!  הצטרפו לפאנל **MySeke</title><link>https://t.me/abualiexpress/109881</link><description>°**אלפים כבר הצטרפו** ועכשיו גם לכם יש הזדמנות!

הצטרפו לפאנל **MySeker** – הפאנל של **KANTAR**, מכון המחקר הבינלאומי הגדול בישראל.

עם הצטרפותך לפאנל, נוכל להפנות אליך סקרים בנושאים שונים ומעניינים, בהם תתבקש להשתתף  
בתמורה לנקודות זיכוי שתצבור בחשבונך.

**את הנקודות הללו תוכל להמיר לכסף** – בתווי קנייה של Buyme או תו הזהב!

זכור, בהצטרפותך לסקרי הפאנל אתה:  
• משפיע על רמות המוצר והשירות במשק  
• מביע את דעתך  
• וגם זוכה בתשלום!

להצטרפות – לחצו כאן והירשמו חינם &gt;&gt;  
https://track.clickon.co.il/click/JBFygRhtQUePx5v/9qM0dH9t7AGr1vp/TsJBFygRhtQUePx5vtS

*יש למלא את כל השאלון בכדי להצטרף ולהתחיל להרוויח
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:30:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/109880</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:29:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] גביע העולם הערבי בכדורגל: הנבחרת הפלסטינית מנצחת את הנבחרת הקטרית 1:0 </title><link>https://t.me/abualiexpress/109879</link><description>גביע העולם הערבי בכדורגל: הנבחרת הפלסטינית מנצחת את הנבחרת הקטרית 1:0 אחרי גול בדקה ה 95, במשחק שנערך בדוחה בקטר.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109879#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:16:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ירי בנגמש: נבחרת פלסטין מנצחת 0-1 את נבחרת קטאר במשחקי הגביע הערבי  [⭕</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81868</link><description>ירי בנגמש: נבחרת פלסטין מנצחת 0-1 את נבחרת קטאר במשחקי הגביע הערבי

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:05:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] המבטא הכי הורס שתשמעו השבוע...  דובר שגרירות ארה&quot;ב בירושלים פונה בערבי</title><link>https://t.me/abualiexpress/109878</link><description>המבטא הכי הורס שתשמעו השבוע...

דובר שגרירות ארה&quot;ב בירושלים פונה בערבית לתושבי עזה.

##
הסרטון באדיבות ערוץ מרד החליפים.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109878#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 17:59:52 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] Media message</title><link>https://t.me/New_security8200/166948</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 17:28:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  **צה&quot;ל חיסל את אחראי הנוח&#x27;בה של ארגון הטרור הג&#x27;יהאד האיסלא</title><link>https://t.me/New_security8200/166947</link><description>דובר צה&quot;ל:

**צה&quot;ל חיסל את אחראי הנוח&#x27;בה של ארגון הטרור הג&#x27;יהאד האיסלאמי בחטיבת העיר עזה אשר פשט לקיבוץ נחל עוז בטבח הרצחני ב-7 באוקטובר**

בעקבות הפרת הסכם הפסקת האש במהלכה מחבלי חמאס ירו לעבר כוחות צה&quot;ל ב-22 בנובמבר 2025, צה&quot;ל תקף בהובלת פיקוד הדרום, באמצעות חיל האוויר ובהכוונת אמ&quot;ן ושב&quot;כ, מטרות טרור, מחבלים ומפקדים של ארגוני הטרור ברחבי רצועת עזה.

לאחר פיענוח מודיעיני, צה&quot;ל מאשר כי באחת התקיפות חוסל המחבל עלא אלדין עבד אלנאצר חסן חודרי אשר שימש כאחראי הנוח&#x27;בה של ארגון הטרור הג&#x27;יהאד האיסלאמי בחטיבת העיר עזה. 

המחבל פשט לקיבוץ נחל עוז במהלך הטבח הרצחני ב-7 באוקטובר והוביל מתווי טרור נגד כוחות צה&quot;ל ואזרחי מדינת ישראל לאורך המלחמה.
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 17:28:12 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ראש הממשלה נתניהו צפוי לבקר בקרוב בבית הלבן.  [4 תגובות](https://abual</title><link>https://t.me/abualiexpress/109877</link><description>ראש הממשלה נתניהו צפוי לבקר בקרוב בבית הלבן.

[4 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109877#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 17:27:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ הזמין את נתניהו לוושינגטון  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](h</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81867</link><description>טראמפ הזמין את נתניהו לוושינגטון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 17:25:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *לשכת ראש הממשלה:*  ראש הממשלה בנימין נתניהו שוחח לפני זמן קצר עם נשיא</title><link>https://t.me/New_security8200/166946</link><description>*לשכת ראש הממשלה:*

ראש הממשלה בנימין נתניהו שוחח לפני זמן קצר עם נשיא ארה&quot;ב דונלד טראמפ.

שני המנהיגים הדגישו בשיחתם את החשיבות והמחויבות לפירוק החמאס מנשקו ופירוז רצועת עזה, ודנו בהרחבת הסכמי השלום.

נשיא ארה״ב טראמפ הזמין את ראש הממשלה נתניהו לפגישה בבית הלבן בזמן הקרוב.</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 17:25:19 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] *לשכת ראש הממשלה:*  ראש הממשלה בנימין נתניהו שוחח לפני זמן קצר עם נשיא</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81866</link><description>*לשכת ראש הממשלה:*

ראש הממשלה בנימין נתניהו שוחח לפני זמן קצר עם נשיא ארה&quot;ב דונלד טראמפ.

שני המנהיגים הדגישו בשיחתם את החשיבות והמחויבות לפירוק החמאס מנשקו ופירוז רצועת עזה, ודנו בהרחבת הסכמי השלום.

נשיא ארה״ב טראמפ הזמין את ראש הממשלה נתניהו לפגישה בבית הלבן בזמן הקרוב.</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 17:24:07 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81865</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 17:22:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] דובר צה&quot;ל:  **צה&quot;ל חיסל את אחראי הנוח&#x27;בה של ארגון הטרור הג&#x27;יהאד האיסלא</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81864</link><description>דובר צה&quot;ל:

**צה&quot;ל חיסל את אחראי הנוח&#x27;בה של ארגון הטרור הג&#x27;יהאד האיסלאמי בחטיבת העיר עזה אשר פשט לקיבוץ נחל עוז בטבח הרצחני ב-7 באוקטובר**

בעקבות הפרת הסכם הפסקת האש במהלכה מחבלי חמאס ירו לעבר כוחות צה&quot;ל ב-22 בנובמבר 2025, צה&quot;ל תקף בהובלת פיקוד הדרום, באמצעות חיל האוויר ובהכוונת אמ&quot;ן ושב&quot;כ, מטרות טרור, מחבלים ומפקדים של ארגוני הטרור ברחבי רצועת עזה.

לאחר פיענוח מודיעיני, צה&quot;ל מאשר כי באחת התקיפות חוסל המחבל עלא אלדין עבד אלנאצר חסן חודרי אשר שימש כאחראי הנוח&#x27;בה של ארגון הטרור הג&#x27;יהאד האיסלאמי בחטיבת העיר עזה. 

המחבל פשט לקיבוץ נחל עוז במהלך הטבח הרצחני ב-7 באוקטובר והוביל מתווי טרור נגד כוחות צה&quot;ל ואזרחי מדינת ישראל לאורך המלחמה.
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 17:22:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **הרמטכ״ל בסיור במבצע בצפון השומרון: ״אנחנו פועלים באופן מתמשך לסיכול </title><link>https://t.me/New_security8200/166945</link><description>**הרמטכ״ל בסיור במבצע בצפון השומרון: ״אנחנו פועלים באופן מתמשך לסיכול טרור ותשתיותיו. נחזק את ההגנה והביטחון על היישובים ביהודה ושומרון. לא ניתן לאיום הטרור לצמוח ונפעל לסכל אותו מבעוד מועד בפעילות התקפית יזומה״**

לכל הפרטים 👈 https://www.idf.il/317931
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 17:19:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] קחו לכם 7 דקות, התרווחו בכורסה והקשיבו למצטפא אזארג&#x27;אני, מייסד ארגון ה</title><link>https://t.me/abualiexpress/109876</link><description>קחו לכם 7 דקות, התרווחו בכורסה והקשיבו למצטפא אזארג&#x27;אני, מייסד ארגון הידידות הישראלי - מרוקאי.

מצטפא מספר על ההתפכחות מהתפיסה הלאומית - ערבית, אליה הובילו מנהיגי מדינות ערב מאז המאה הקודמת לפיה ישראל היא הבעיה המרכזית שעומדת בין 22 מדינות ערב ובין התהילה ורק השמדתה תביא לפיתרון ושגשוג - דבר שהפך את מדינות ערב לנחשלות, ורעות עבור אזרחיהן.

הוא מדבר באנגלית רהוטה ונוחה להבנה - הוספתי עבורכם גם כתוביות בעברית.

שווה &quot;לבזבז&quot; על זה 7 דקות.

תודה מצטפא ❤️
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 17:15:34 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נתניהו משוחח עם טראמפ כעת  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81863</link><description>נתניהו משוחח עם טראמפ כעת

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 17:12:31 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הנשיא טראמפ מרוצה מתיפקודו של הנשיא הסורי אחמד א-שרע ומדגיש כי חשוב מא</title><link>https://t.me/abualiexpress/109875</link><description>הנשיא טראמפ מרוצה מתיפקודו של הנשיא הסורי אחמד א-שרע ומדגיש כי חשוב מאוד שישראל תקיים דיאלוג חזק ואמיתי עם סוריה ושדבר לא ימנע את שגשוגה של סוריה.

לדבריו, הנשיא הסורי פועל לקידום מערכת יחסים ארוכה ומשגשגת עם ישראל: 
זוהי הזדמנות לשלום במזה&quot;ת.

[6 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109875#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 16:57:06 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:   מוקדם יותר היום (ב׳), לוחם צה״ל נפצע באורח בינוני כתוצאה </title><link>https://t.me/New_security8200/166944</link><description>דובר צה&quot;ל: 

מוקדם יותר היום (ב׳), לוחם צה״ל נפצע באורח בינוני כתוצאה מרסיס פגז טנק שנורה במהלך פעילות מבצעית בצפון רצועת עזה.

הלוחם פונה לקבלת טיפול רפואי בבית החולים ומשפחתו עודכנה.</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 16:55:09 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **כפר דיר ג&#x27;ריר שבנפת רמאללה על הפרק כעת.** شاهد| قوات الاحتلال تشن حم</title><link>https://t.me/arabworld301news/136158</link><description>**כפר דיר ג&#x27;ריר שבנפת רמאללה על הפרק כעת.**
شاهد| قوات الاحتلال تشن حملة مداهمات للمحال التجارية خلال اقتحام قرية دير جرير، شمال شرق رام الله.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 16:54:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] חמאס מסרב להעביר את שרידי החלל החטוף אשר נמצא בפעילות החפירה שביצעו הב</title><link>https://t.me/arabworld301news/136157</link><description>חמאס מסרב להעביר את שרידי החלל החטוף אשר נמצא בפעילות החפירה שביצעו הבוקר בשני מוקדים בצפון רצועת עזה. מאז יום חמישי אנשי החמאס ניהלו חיפושים במספר מוקדים באזור בית ליהיא ובג&#x27;בליה. הבוקר הם איתרו וחשפו בשני מוקדים חמש גופות: ארבע גופות בתא שטח אחד ובאחר נמצא חלל נוסף. בדיקת החמאס העלתה כי ארבעת הגופות הן של אנשי חמאס ואילו ההערכה היא כי החלל הנוסף הינו חלל ישראלי חטוף.</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 16:38:29 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הצלה ללא גבולות יו&quot;ש: עציון : ערבים יידו אבנים לעבר רכב ישראלי בכפר אל</title><link>https://t.me/New_security8200/166943</link><description>הצלה ללא גבולות יו&quot;ש: עציון : ערבים יידו אבנים לעבר רכב ישראלי בכפר אלמיניה בין איבי הנחל  לצומת מעלה עמוס א.נ א.נ</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 16:37:57 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טראמפ:  ארצות הברית מרוצה מאוד מהתוצאות שהוצגו, באמצעות עבודה קשה ונחי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81862</link><description>טראמפ:
 ארצות הברית מרוצה מאוד מהתוצאות שהוצגו, באמצעות עבודה קשה ונחישות, בסוריה. אנו עושים כל שביכולתנו כדי לוודא שממשלת סוריה תמשיך לעשות את מה שנועד, שהוא משמעותי, על מנת לבנות מדינה אמיתית ומשגשגת. אחד הדברים שעזרו להם מאוד היה ביטול הסנקציות החזקות והנושכות שלי - אני מאמין שזה הוערך מאוד על ידי סוריה, הנהגתה ועמה! חשוב מאוד שישראל תשמור על דיאלוג חזק ואמיתי עם סוריה, ושלא יקרה שום דבר שיפריע להתפתחותה של סוריה למדינה משגשגת. נשיא סוריה החדש, אחמד א-שרע, פועל במרץ כדי לוודא שדברים טובים יקרו, ושסוריה וישראל ינהלו מערכת יחסים ארוכת טווח ומשגשגת. זוהי הזדמנות היסטורית, והיא מוסיפה להצלחה שכבר הושגה, לשלום במזרח התיכון!

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 16:20:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] 📢  דוברות קריית שמונה: הודעה מספר 107 | יום שני | 01.12.25 | שעה: 18:1</title><link>https://t.me/New_security8200/166942</link><description>📢  דוברות קריית שמונה: הודעה מספר 107 | יום שני | 01.12.25 | שעה: 18:14

תושבי קריית שמונה ויישובי הגליל,
בדקות הקרובות ייתכן ויישמעו הדי פיצוצים באזורנו כתוצאה מפעילות תקינה של כוחותינו במרחב.
אין חשש לאירוע ביטחוני.
במקרה אמת נוציא הודעה נוספת.</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 16:18:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כוחותינו ירו פצצות תאורה בעת פעילותם בכפר קוסרה, נפת שכם.  **יאיר גולד</title><link>https://t.me/arabworld301news/136156</link><description>כוחותינו ירו פצצות תאורה בעת פעילותם בכפר קוסרה, נפת שכם.

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 16:15:53 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **איראן: האלוף עבדאללהי, בפגישה עם חברי ועדת הביטחון הלאומי ומדיניות ה</title><link>https://t.me/arabworld301news/136155</link><description>**איראן:
האלוף עבדאללהי, בפגישה עם חברי ועדת הביטחון הלאומי ומדיניות החוץ בפרלמנט האיראני:

״תגובת הכוחות המזוינים של איראן לאויב הייתה קשה ומצערת.

על האויב לדעת שאנו עוקבים אחריו תמיד ושאנו במצב מוכנות.

במקרה של טעות בחישובים ותקיפה על איראן האסלאמית, נכריח את האויב בוודאות לשלם מחיר העולה על הישגיו.״**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 16:12:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] טראמפ:   חשוב מאוד שישראל תשמור על דיאלוג עם סוריה</title><link>https://t.me/New_security8200/166941</link><description>טראמפ: 

חשוב מאוד שישראל תשמור על דיאלוג עם סוריה</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 16:06:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] °סבב הגיוס של **אנבלה טק ** יצא לדרך!! ⚡️🫵🇮🇱  **שמחים מאוד לשתף שעבר ש</title><link>https://t.me/abualiexpress/109874</link><description>°סבב הגיוס של **אנבלה טק **
יצא לדרך!! ⚡️🫵🇮🇱

**שמחים מאוד לשתף שעבר שבוע בלבד מתחילת הסבב- וחצינו את ה-3,000,000 ש&quot;ח-
עם מעל 200 משקיעים ומשקיעות שכבר בפנים!**

**לינק לקבוצת הווצאפ השניה למתעניינים (הראשונה התמלאה) עם הקישור להשקעה מהירה:**
https://chat.whatsapp.com/BViHYSe8pYIDPFHKuDEjUQ
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 16:00:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/109873</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 15:59:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] משרד הביטחון: משלחת ישראלית בראשות מנכ״ל משרד הביטחון, אלוף (מיל׳) אמי</title><link>https://t.me/abualiexpress/109872</link><description>משרד הביטחון: משלחת ישראלית בראשות מנכ״ל משרד הביטחון, אלוף (מיל׳) אמיר ברעם, המריאה היום (ב׳) לגרמניה ותשתתף בטקס מסירת יכולת מבצעית ראשונה של מערכת ״חץ 3״ מתוצרת התעשייה האווירית לחיל האוויר הגרמני.

זוהי מסירת מערכת מבצעית ראשונה במסגרת העסקה שנחתמה עם ממשלת גרמניה לפני כשנתיים ונחשבת לעסקת הייצוא הביטחוני הגדולה ביותר בתולדות מדינת ישראל.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109872#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 15:56:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הקרמלין: אין לנו אפשרות לשתף מידע על בשאר אסד  דמיטרי פסקוב, דובר הקרמ</title><link>https://t.me/arabworld301news/136154</link><description>הקרמלין: אין לנו אפשרות לשתף מידע על בשאר אסד

דמיטרי פסקוב, דובר הקרמלין:
&quot;אנחנו לא יכולים לשתף שום מידע לגבי שהותו של בשאר אסד, נשיא סוריה לשעבר, ברוסיה.
היום פוטין יקיים מספר פגישות שאינן פתוחות לפרסום, כחלק מההכנות למשא ומתן מחר בין רוסיה לארה״ב.
אין בכוונתנו לקיים כל דיון על הסכם אוקראינה דרך כלי התקשורת.&quot;

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 15:56:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] לוחם פצוע בינוני מירי דו״צ במהלך הפעילות ברפיח הוא פונה להמשך טיפול בא</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81861</link><description>לוחם פצוע בינוני מירי דו״צ במהלך הפעילות ברפיח
הוא פונה להמשך טיפול באיכילוב
אופי הפעילות במרחב גורם לטעויות קשות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 15:54:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] עיתונאית לטראמפ : קראת לטים וולז (התמודד לתפקיד סגן הנשיא של קמאלה האר</title><link>https://t.me/abualiexpress/109871</link><description>עיתונאית לטראמפ : קראת לטים וולז (התמודד לתפקיד סגן הנשיא של קמאלה האריס-א&quot;ע) &quot;מפגר&quot;, האם אתה עומד מאחורי הטענה הזו?

טראמפ: כן, יש משהו לא בסדר איתו. האם יש לך בעיה עם זה?

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109871#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 15:53:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *דוברות משרד הביטחון:*   *משלחת ישראלית בראשות מנכ״ל משרד הביטחון, אלו</title><link>https://t.me/New_security8200/166940</link><description>*דוברות משרד הביטחון:* 

*משלחת ישראלית בראשות מנכ״ל משרד הביטחון, אלוף (מיל׳) אמיר ברעם, המריאה היום (ב׳) לגרמניה ותשתתף בטקס מסירת יכולת מבצעית ראשונה של מערכת ״חץ 3״ מתוצרת התעשייה האווירית לחיל האוויר הגרמני.*

*זוהי מסירת מערכת מבצעית ראשונה במסגרת העסקה שנחתמה עם ממשלת גרמניה לפני כשנתיים ונחשבת לעסקת הייצוא הביטחוני הגדולה ביותר בתולדות מדינת ישראל.* 

למנכ״ל משרד הביטחון, אלוף (מיל׳) אמיר ברעם התלוו בנסיעתו, ראש מפא״ת תת-אלוף (מיל׳) ד״ר דני גולד, מנכ״ל התעשייה האווירית בועז לוי, ראש מנהלת חומה במפא״ת שבמשרד הביטחון משה פתאל ובכירים נוספים. 

מערכת ״חץ 3״ מפותחת ומיוצרת במשותף על ידי מנהלת ״חומה״ במפא״ת והסוכנות האמריקנית להגנה מטילים (MDA). התעשייה האווירית הינה הקבלן הראשי לפיתוח מערכת ההגנה האווירית, מיירטי ה״חץ״ ומכ״ם הגילוי. חברת ״אלביט מערכות״ מפתחת את מערכת השליטה והבקרה. חברת &quot;תומר&quot;, החברה הממשלתית למערכות הנעה רקטית וחברת ״רפאל״, הינן קבלניות משנה עיקריות לפיתוח וייצור מיירט ״חץ 3״.

*מצ״ב לשימושכם חומרי ויזואליה של מערכת חץ 3.*

*קישור לחומרים:* https://www.jumbomail.me/j/KfL6bItoIUOevmu

*קרדיט לחומרים :* אגף דוברות וקשרי ציבור במשרד הביטחון.

*בברכה,*
*אגף דוברות וקשרי ציבור במשרד הביטחון*
‏*073-3535546*
‏*www.mod.gov.il*
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 15:46:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] פצוע בינוני בתקרית ברצועה מיד פרטים  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81860</link><description>פצוע בינוני בתקרית ברצועה
מיד פרטים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 15:35:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דיווח: ארה&quot;ב עדכנה את ממשלת עיראק שישראל נערכת לתקוף בלבנון כדי לפרק א</title><link>https://t.me/New_security8200/166939</link><description>דיווח: ארה&quot;ב עדכנה את ממשלת עיראק שישראל נערכת לתקוף בלבנון כדי לפרק את חיזבאללה מנשקו

איתי בלומנטל</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 15:34:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] https://www.thenationalnews.com/news/mena/2025/12/01/us-envoy-tom-barr</title><link>https://t.me/arabworld301news/136153</link><description>https://www.thenationalnews.com/news/mena/2025/12/01/us-envoy-tom-barrack-tells-iraqi-prime-minister-of-essential-role-baghdad-can-play-in-regional-growth/

The National News: 
נציג ארה&quot;ב סיים פגישה בבגדאד: עיראק כמפתח ליציבות האזורית

לפי דיווח באתר The National News, 
טום ברק, שליח ארה&quot;ב לסוריה, הגיע לבגדאד לפגישה עם ראש ממשלת עיראק מוחמד שיא אל-סדאני. בפגישה נדונו דרכים שבהן עיראק יכולה לתמוך ביציבות בסוריה ובאזורה, תוך חיזוק מעמדה הפוליטי והכלכלי של עיראק עצמה.

ברק הדגיש את התפקיד “החיוני והבונה” של עיראק במניעת הסלמה אזורית וקידום שיתוף פעולה בין המדינות באזור. הצדדים שוחחו גם על מסלול דיפלומטי לפתרון סכסוכים ועל צעדים מעשיים לקידום שגשוג וביטחון ארוך‑טווח.

הפגישה מדגישה את מעורבות ארה&quot;ב הישירה במזרח התיכון ואת הדגש על עיראק כציר מרכזי ליציבות אזורית.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 15:23:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/109870</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 15:22:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/109869</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 15:22:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/109868</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 15:22:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] באחד היירוטים הופל כטב&quot;מ שאהד רוסי שנשא טיל אוויר - אוויר מסוג R-60  [</title><link>https://t.me/abualiexpress/109867</link><description>באחד היירוטים הופל כטב&quot;מ שאהד רוסי שנשא טיל אוויר - אוויר מסוג R-60

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109867#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 15:22:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **שימו לב לתיעוד הערבי:**  מטען חבלה מאולתר מתפוצץ לפני שעה קלה סמוך ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/136152</link><description>**שימו לב לתיעוד הערבי:**

מטען חבלה מאולתר מתפוצץ לפני שעה קלה סמוך לכח צהל בקבאטיה, צפון השומרון.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**סנאן אבו עלי
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 15:21:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/109866</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 15:19:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/109865</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 15:19:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אוקראינה: רחפנים מתוצרת מקומית מיירטים כטב&quot;מים מסוג שאהד מתוצרת איראני</title><link>https://t.me/abualiexpress/109864</link><description>אוקראינה: רחפנים מתוצרת מקומית מיירטים כטב&quot;מים מסוג שאהד מתוצרת איראנית רוסית

חברת Wild Hornets מפרסמת רחפן שעלותו נאמדת בכ 3,000 דולר שמצליח ליירט את אחד האיומים הבולטים במלחמה בין רוסיה לאוקראינה.

דוגמאות ליירוטים👇

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109864#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 15:19:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/109863</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:52:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] ערוצים פלסטינים מדווחים כי אתמול בעיר העתיקה בשכם עצרו כוחות מיוחדים א</title><link>https://t.me/abualiexpress/109862</link><description>ערוצים פלסטינים מדווחים כי אתמול בעיר העתיקה בשכם עצרו כוחות מיוחדים את אסעד א-סמחאן.

כך נראה המעצר ממצלמות האבטחה של הפלסטינים בשכם.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109862#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:52:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ספינות חיל הים יורות לעבר האוהלים ברפיח  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81859</link><description>ספינות חיל הים יורות לעבר האוהלים ברפיח

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:51:11 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] פעילות של יחידת הגדעונים 33 בעיר העתיקה בשכם:   מבוקש המזוהה עם תנועת </title><link>https://t.me/abualiexpress/109860</link><description>פעילות של יחידת הגדעונים 33 בעיר העתיקה בשכם:

 מבוקש המזוהה עם תנועת פת״ח, אשר הוגדר כפעיל טרור מסוכן ובעל קשר לארגון הטרור &quot;גוב האריות&quot;, נעצר אתמול בשוק בלב הקסבה בשכם.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109860#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:45:39 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] 2 מחבלים שחצו את הקו הצהוב חוסלו בשני מקרים שונים בצפון הרצועה   [⭕️חד</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81858</link><description>2 מחבלים שחצו את הקו הצהוב חוסלו בשני מקרים שונים בצפון הרצועה 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:39:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] דובר צה&quot;ל:  בשני אירועים שונים בצפון רצועת עזה מוקדם יותר היום (ב&#x27;), כ</title><link>https://t.me/New_security8200/166938</link><description>דובר צה&quot;ל:

בשני אירועים שונים בצפון רצועת עזה מוקדם יותר היום (ב&#x27;), כוחות צוות הקרב החטיבתי &#x27;כרמלי&#x27; (2) זיהו שני מחבלים אשר חצו את הקו הצהוב והיוו עליהם איום מיידי.

מיד לאחר הזיהוי, הכוחות ירו וחיסלו את המחבלים במטרה להסיר את האיום.

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם להסכם וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:38:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דובר צה&quot;ל:  בשני אירועים שונים בצפון רצועת עזה מוקדם יותר היום (ב&#x27;), כ</title><link>https://t.me/arabworld301news/136151</link><description>דובר צה&quot;ל:

בשני אירועים שונים בצפון רצועת עזה מוקדם יותר היום (ב&#x27;), כוחות צוות הקרב החטיבתי &#x27;כרמלי&#x27; (2) זיהו שני מחבלים אשר חצו את הקו הצהוב והיוו עליהם איום מיידי.

מיד לאחר הזיהוי, הכוחות ירו וחיסלו את המחבלים במטרה להסיר את האיום.

כוחות צה&quot;ל בפיקוד הדרום פרוסים במרחב בהתאם להסכם וימשיכו לפעול להסרת כל איום מיידי.</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:37:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[b3976a] מיליציית אבו שבאב הפועלת ברפיח שבדרום הרצועה מפרסמים סרטון נוסף של מחס</title><link>https://t.me/b3976a/24238</link><description>מיליציית אבו שבאב הפועלת ברפיח שבדרום הרצועה מפרסמים סרטון נוסף של מחסל שהסגיר את עצמו למיליצייה, הפעם מדובר במחבל של הג&#x27;יהאד האסלאמי, גם הוא ממזרח רפיח מהמנהרות הנצורות.

הוא מספר שהם ננטשו ע&quot;י הזרועות הצבאיות של חמאס והג&#x27;יהאד האסלאמי, ללא אוכל ושתיה, וקיבלו הנחיה הטרוריסט מוחמד אלבואב מפקד גדוד מזרח רפיח של חמאס שחוסל אתמול לבצע מתקפה על מפקדה של המיליצייה ולהרוג את יאסר אבו שבאב וסגנו ע&#x27;סאן אל-דהיני, וגם קיבלו הנחיה להרוג נשים ילדים וקשישים.

הוספתי תרגום בכתוביות בעברית.

[חננאל אביב](https://t.me/+6lsCKycuzjw3YWE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:35:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] ירי רימוני גז בקאבטיה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81857</link><description>ירי רימוני גז בקאבטיה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:31:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] מטען הופעל על כוחותינו בקאבטיה   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](ht</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81856</link><description>מטען הופעל על כוחותינו בקאבטיה 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:21:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אחרי סעודיה – גם קטאר הודיעה שהיא פועלת לבנות אצטדיון סופר־מודרני &quot;בשמ</title><link>https://t.me/arabworld301news/136150</link><description>אחרי סעודיה – גם קטאר הודיעה שהיא פועלת לבנות אצטדיון סופר־מודרני &quot;בשמיים&quot;, ופרסמה סרטון של הדגם שלו.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:15:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **הקרמלין: פוטין ייפגש מחר עם ויטקוף.  מרדכי כ. לפרסום ב-301: ****http</title><link>https://t.me/arabworld301news/136149</link><description>**הקרמלין: פוטין ייפגש מחר עם ויטקוף.

מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:13:46 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°הערב ב-20:30**: **📣 ישראלים או יהודים? הוויכוח שמלווה אותנו כבר 3,0</title><link>https://t.me/abualiexpress/109859</link><description>**°הערב ב-20:30**:
**📣 ישראלים או יהודים? הוויכוח שמלווה אותנו כבר 3,000 שנה – מגיע לזום!
**
נתנאל אלינסון פותח מחדש את אחת השאלות הכי עמוקות בזהות שלנו - האם אנחנו ישראלים או יהודים?

בואו להבין: 
- מדוע פילוג ממלכת ישראל הוא האירוע המכונן שמשפיע עלינו עד היום?
- האם הייתה דרך למנוע את הפיצול הזה - ומה עצר אותו?
- האם גם בזמננו החברה הישראלית בדרך לפיצול דומה?

מוזמים למשדר מיוחד על הסיפור העתיק של כולנו - שמסביר את המציאות שלנו פה. 
**
🕣 הערב - שני, 1.12, 20:30
 🎟 ההשתתפות ללא עלות**
 להרשמה ולקבלת קישור לזום &gt;&gt; https://bit.ly/4imArGd
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:00:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/109858</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 13:59:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] איראן   עבאס עבאדי: &quot;המשטר לא יגיע ל-1405&quot; — אזהרה על קרע פנימי  עבאס </title><link>https://t.me/arabworld301news/136148</link><description>איראן 

עבאס עבאדי: &quot;המשטר לא יגיע ל-1405&quot; — אזהרה על קרע פנימי

עבאס עבאדי, דמות רפורמיסטית ומבקר פנימי של הנהגת איראן, אמר בתוכנית טלויזיה באיראן כי לפי הערכתו המשטר הנוכחי לא יגיע לשנת 1405 (לפי לוח פרסי שמתחילה ב־20 במרץ 2026). הוא ציין שקיים קרע פנימי בצמרת שמחליש את היכולת לטפל במשברים, והזהיר שהמסר הזה עשוי להעצים לחצים פנימיים וישפיע על מאזן הכוחות בתוך המדינה.

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 13:56:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81855</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 13:47:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81854</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 13:47:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] לוחמים מתפרעים על רייזארים סמוך לטובאס  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזור</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81853</link><description>לוחמים מתפרעים על רייזארים סמוך לטובאס

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 13:47:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כעת ממש - עימותים של סטודנטים מהקמפוס באל בירה (נפת רמאללה) מול כוחותי</title><link>https://t.me/arabworld301news/136147</link><description>כעת ממש - עימותים של סטודנטים מהקמפוס באל בירה (נפת רמאללה) מול כוחותינו שפועלים במקום.
תנו להם בראש, ללא רחמים !!

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 13:46:36 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **מלחמה על התודעה: האם איראן באמת פגעה קשות בכיפת ברזל? ** בעיתונות הא</title><link>https://t.me/arabworld301news/136146</link><description>**מלחמה על התודעה: האם איראן באמת פגעה קשות בכיפת ברזל?
**
בעיתונות האיראנית מתנהל בימים האחרונים קמפיין נרחב שמציג את &quot;מלחמת 12 הימים&quot; כהישג אסטרטגי היסטורי, ובעיקר כהוכחה לכך שטילי איראן הצליחו לחדור את מערכי ההגנה של ישראל, ובראשם כיפת ברזל. לפי הנרטיב הרשמי, מדובר ב&quot;שבירת המיתוס הביטחוני&quot; של ישראל ונאט&quot;ו גם יחד.

אלא שמתחת לסיסמאות הנשגבות מסתתרת תמונה אחרת: אין נתונים שמצביעים על פגיעה מערכתית ביכולת היירוט הישראלית, והדיווחים בטהראן נשענים בעיקר על הצהרות פוליטיות ולא על ראיות מבצעיות. כך הופכת &quot;הפגיעה בכיפת ברזל&quot; לא רק לסיפור מלחמתי, אלא למאבק על מי ישלוט בזירת התודעה האזורית. דסק איראן של המרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון מסכם את השיח בעיתונות האיראנית.

**🚨 הבוקר בעיתונות האיראנית

להצטרפות לערוצי JCFA: **[**טלגרם**](https://t.me/jerusalem_center)** | **[**טוויטר**](https://x.com/JerusalemCenter)** | **[**אינסטגרם**](https://www.instagram.com/jerusalem_center/)** | **[**פייסבוק**](https://www.facebook.com/jerusalemcenter)** | **[**ווטסאפ**](https://whatsapp.com/channel/0029VaZJfTAIHphDbs3a0Q2X)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 13:45:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חיזבאללה שיקם את עצמו וישראל שוב ניצבת מול איום ** אל&quot;מ (במיל&#x27;) ד&quot;ר </title><link>https://t.me/arabworld301news/136145</link><description>**חיזבאללה שיקם את עצמו וישראל שוב ניצבת מול איום
**
אל&quot;מ (במיל&#x27;) ד&quot;ר ז&#x27;ק נריה, חוקר המרכז הירושלמי לענייני חוץ וביטחון, מזהיר כי ההתראות האמריקניות ללבנון אינן משנות את התמונה: &quot;אמרו ללבנונים — אם אתם לא תעשו את העבודה, לישראל יש את הכוח לעשות אותה. אבל למרות התקיפות היומיומיות שלנו, חיזבאללה שיקם את כוחו. היחידות התאוששו, המפעלים לייצור טילים וכתב״מים נפתחו מחדש, ונשק מוזרם מסוריה&quot;.

לדבריו, חיזבאללה הפך לגורם שמכתיב את סדר היום הלאומי בלבנון: &quot;הוא קובע – אין מו״מ עם ישראל, אין פגיעה בנשק, אין שינוי בכללי המשחק האלקטורליים, ואל תיגעו בבנק שלו. זה המצב&quot;. נריה מדגיש שהמאבק האמיתי אינו מול חיזבאללה אלא מול איראן: &quot;איראן בנתה מחדש את הרשת: היא מאמנת, מחמשת, מפעילה את החות&#x27;ים, את העיראקים ואת החמאס. אנחנו לא במערכה מול חיזבאללה — זו מערכה מול איראן&quot;.

**🎥 **[**לצפייה בניתוח המלא**](https://youtu.be/4aj5G0hcNSg)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 13:45:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81852</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 13:38:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81851</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 13:38:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תיעודים חדשים מתחילת המלחמה נחשפים היום בתיעודים נצפים טנקים צהליים בכ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81850</link><description>תיעודים חדשים מתחילת המלחמה נחשפים היום
בתיעודים נצפים טנקים צהליים בכניסה הראשונה לשכונת רימאל בעזה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 13:38:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81849</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 13:34:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] גופות מחבלים שנמסרו לעזה כחלק מהעסקה ולא זוהו נקברים בקברים גדולים וממ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81848</link><description>גופות מחבלים שנמסרו לעזה כחלק מהעסקה ולא זוהו נקברים בקברים גדולים וממוספרים

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 13:34:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] אלחדת&#x27; הסעודי טוען מפי מקורותיו :   השליח האמריקאי תום ברק הודיע לעירא</title><link>https://t.me/abualiexpress/109857</link><description>אלחדת&#x27; הסעודי טוען מפי מקורותיו :

 השליח האמריקאי תום ברק הודיע לעיראק כי בקרוב ישראל תתקוף  את חזבאללה בלבנון והזהיר אותה כי אם המיליציות בעיראק יתערבו כדי לסייע לחזבאללה הן יוכו באופן קשה על ידי ישראל.
###

לדבריו ישראל תמשיך להכות בחזבאללה עד שזה יתפרק מנשקו.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/heb109857/)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 13:29:28 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81847</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 13:27:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81846</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 13:27:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] אבו לבדה היה מגיע למצעדים בלי כיסוי פנים כדי להתריס ולהראות שהוא לא מפ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81845</link><description>אבו לבדה היה מגיע למצעדים בלי כיסוי פנים כדי להתריס ולהראות שהוא לא מפחד
אתמול חוסל מפוחד רעב ורועד מקור מתחת לאדמה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 13:27:40 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] המחבל איסמעיל אבו לבדה &quot;אבו חדהייפה&quot; שהנחה את הטקסים החולניים בהם נמסר</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81844</link><description>המחבל איסמעיל אבו לבדה &quot;אבו חדהייפה&quot; שהנחה את הטקסים החולניים בהם נמסרו החטופים חוסל אתמול ברפיח

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 13:19:05 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] זוכרים את האיש הזה שניהל את טקסי מסירת החטופים? &quot;אבו חדהייפה&quot;  [⭕️חדשו</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81843</link><description>זוכרים את האיש הזה שניהל את טקסי מסירת החטופים? &quot;אבו חדהייפה&quot;

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 13:17:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] *גורם ישראלי:*  על פי הפרטים שבידינו, נכון לשעה זו לא צפויה מסירת חלל </title><link>https://t.me/New_security8200/166937</link><description>*גורם ישראלי:*

על פי הפרטים שבידינו, נכון לשעה זו לא צפויה מסירת חלל חטוף היום.</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:54:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] ‏בצלב האדום חזרו בהם מהמסר. ‏נכון לרגע זה אין צפי למסירה.  הלל ביטון ר</title><link>https://t.me/New_security8200/166936</link><description>‏בצלב האדום חזרו בהם מהמסר.
‏נכון לרגע זה אין צפי למסירה.

הלל ביטון רוזן</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:47:44 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] הגופה לא הייתה אמורה להימסר היום ולא היה צפי שתמסר לישראל  [⭕️חדשות בט</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81842</link><description>הגופה לא הייתה אמורה להימסר היום ולא היה צפי שתמסר לישראל

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:47:02 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בכיר חמאס, חוסאם בדראן:  &quot;אין נתק ביחסים בינינו לבין הרשות הפלסטינית. </title><link>https://t.me/arabworld301news/136144</link><description>בכיר חמאס, חוסאם בדראן:

&quot;אין נתק ביחסים בינינו לבין הרשות הפלסטינית. נפגשנו עם חוסיין א-שייח&#x27; ומג&#x27;יד פרג&#x27; בקהיר, וקיימנו דיון מפורט באתגרים העומדים בפני עמנו. ישנה מידה מסוימת של הסכמה, אך הבעיה טמונה במנגנונים להתמודדות עם אתגרים אלה וכיצד נוכל לאחד את העמדה הפלסטינית.

אנו נמצאים בקשר יומיומי עם הפלגים האחרים, וישנה הסכמה רחבה על מנגנוני המעקב וכיצד להתמודד עם הכיבוש. עם זאת, הרשות הפלסטינית ופתח נותרו גורמים משפיעים במצב הלאומי, ואנו להוטים להגיע לפחות לרמה מינימלית של שיתוף פעולה בטיפול במה שעומד בפני עמנו.

הלוחמים שלנו ברפיח לא ייכנעו.&quot;


**ערן להב - **[**מבטרור**](https://t.me/Mabaterror1)

**301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:47:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חזל״ש, לא תשוחרר גופה.**  **יאיר גולדבלט 301 העולם הערבי בטלגרם**   </title><link>https://t.me/arabworld301news/136143</link><description>**חזל״ש, לא תשוחרר גופה.**

**יאיר גולדבלט
301 העולם הערבי בטלגרם**

  https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:46:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] חמאס חילץ גופת חטוף   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81841</link><description>חמאס חילץ גופת חטוף 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:42:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/109856</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:41:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/109855</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:41:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/109854</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:41:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] רצועת עזה: &quot;כאן קבור STO040&quot;  משרד הבריאות הווקף של חמאס בעזה מסמנים א</title><link>https://t.me/abualiexpress/109853</link><description>רצועת עזה: &quot;כאן קבור STO040&quot;

משרד הבריאות הווקף של חמאס בעזה מסמנים את הגופות שהושבו מישראל ולא זוהו במספרים לטובת זיהוי עתידי - לכשתתאפשר בדיקת DNA
הגופות עברו מ مقبرة الأرقام - &quot;בית קברות של מספרים&quot; בישראל ל مقبرة الأرقام &quot;בית קברות של מספרים&quot; בעזה.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109853#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:41:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] במערכת הביטחון התקבל מסר לפיו בשעה 17:00 תמסר גופה. טרם ברור אם היא של</title><link>https://t.me/New_security8200/166935</link><description>במערכת הביטחון התקבל מסר לפיו בשעה 17:00 תמסר גופה.
טרם ברור אם היא של חטוף חלל.

הלל ביטון רוזן</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:39:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] אינדיקציה ראשונית בישראל לאפשרות של שחרור חלל חטוף היום. זה צפוי לקרות</title><link>https://t.me/arabworld301news/136142</link><description>אינדיקציה ראשונית בישראל לאפשרות של שחרור חלל חטוף היום. זה צפוי לקרות סביב 17:00.</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:37:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כטב&quot;מ ישראלי מסוג הרמס מפטרל מעל פרברי ביירות  **א.ר 301 העולם הערבי ב</title><link>https://t.me/arabworld301news/136141</link><description>כטב&quot;מ ישראלי מסוג הרמס מפטרל מעל פרברי ביירות

**א.ר
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:36:59 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] פעיל הימין טומי רובינסון הותקף עי מהגר מוסלמי בלונדון  [⭕️חדשות בטחון </title><link>https://t.me/lelotsenzura/81840</link><description>פעיל הימין טומי רובינסון הותקף עי מהגר מוסלמי בלונדון

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:19:15 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] המטוסים שליוו את האפיפיור הם מטוסי כיבוי</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81839</link><description>המטוסים שליוו את האפיפיור הם מטוסי כיבוי</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:17:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] &quot;הרוצח של יהונתן לא יוכל לפגוע בעוד אנשים&quot;: **שעות אחרי החיסול, גילה מ</title><link>https://t.me/New_security8200/166934</link><description>&quot;הרוצח של יהונתן לא יוכל לפגוע בעוד אנשים&quot;:
**שעות אחרי החיסול, גילה מפעיל הכטמ&quot;ם - זה המחבל שרצח את בן משפחתו**

לכתבה המלאה&gt;&gt;
https://bit.ly/4oxntXD
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:07:26 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **אל-בירה שבנפת רמאללה. כעת פועל צה&quot;ל במקום לסיכול ומיגור הטרור.  לפרס</title><link>https://t.me/arabworld301news/136140</link><description>**אל-בירה שבנפת רמאללה.
כעת פועל צה&quot;ל במקום לסיכול ומיגור הטרור.

לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 11:59:17 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] Media message</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81838</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 11:53:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] לוחמת מפנה עיתונאים ברמאללה  [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https:</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81837</link><description>לוחמת מפנה עיתונאים ברמאללה

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 11:53:50 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] המשך המבצע בטובאס. דיווחים ותיעודים מהמרשתת הערבית.  לפרסום ב-301: htt</title><link>https://t.me/arabworld301news/136139</link><description>המשך המבצע בטובאס.
דיווחים ותיעודים מהמרשתת הערבית.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 11:45:20 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] החיפושים אחר גופת חטוף ישראלי בין הריסות המבנים במחנה הפליטים ג&#x27;באליא </title><link>https://t.me/abualiexpress/109852</link><description>החיפושים אחר גופת חטוף ישראלי בין הריסות המבנים במחנה הפליטים ג&#x27;באליא בצפון הרצועה.

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109852#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 11:41:01 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הרס וחורבן בצפון סומאטרה שבאינדונזיה. מספר ימים של שטפונות עזים עם גשמ</title><link>https://t.me/arabworld301news/136138</link><description>הרס וחורבן בצפון סומאטרה שבאינדונזיה.
מספר ימים של שטפונות עזים עם גשמים כבדים הותירו את המחוז הרוס לגמרי.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 11:37:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] נזירות לבנוניות חוגגות את ביקור האפיפיור   [⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנ</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81836</link><description>נזירות לבנוניות חוגגות את ביקור האפיפיור 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 11:35:43 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הערבים מדווחים כי לפני מספר ימים הוסב ע&quot;י צה&quot;ל בית של משפחה בסעיר (נפת</title><link>https://t.me/arabworld301news/136137</link><description>הערבים מדווחים כי לפני מספר ימים הוסב ע&quot;י צה&quot;ל בית של משפחה בסעיר (נפת חברון) למרכז חקירות של מבוקשים.

בתמונה מספר מחבלים שנחקרו באותו בית.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**סנאן אבו עלי
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 11:34:37 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] צבא לבנון מפרסם תיעוד של ליווי מטוס האפיפיור לפני נחיתתו בביירות  [⭕️ח</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81835</link><description>צבא לבנון מפרסם תיעוד של ליווי מטוס האפיפיור לפני נחיתתו בביירות

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 11:33:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] קותרי, חבר ועדת הביטחון הלאומי של איראן, בראיון לאתר &quot;דידהבאן &quot;:  &quot;איר</title><link>https://t.me/arabworld301news/136136</link><description>קותרי, חבר ועדת הביטחון הלאומי של איראן, בראיון לאתר &quot;דידהבאן &quot;:

&quot;איראן לא צריכה מתווכים חלשים כמו בן סלמן כדי לנהל משא ומתן עם ארצות הברית.
הרפובליקה האסלאמית, אם תחליט לנהל מו״מ — לא תפעל בסתר, ולא חוששת מאף אחד.

העיראקים צריכים לא לאפשר למטוסי קרב זרים לטוס בשמי ארצם.

מי שטען שאיראן שלחה מסר לבן סלמן כדי לפתוח במשא ומתן עם ארה&quot;ב — שיקר נגד המערכת של הרפובליקה האסלאמית.&quot;

**מרדכי כ.
לפרסום ב-301: ****https://t.me/yossi301****

301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 11:23:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] הפלסטינים מדווחים שצה&quot;ל חידש הבוקר את המבצע הצבאי בטובאס בצפון השומרון</title><link>https://t.me/abualiexpress/109851</link><description>הפלסטינים מדווחים שצה&quot;ל חידש הבוקר את המבצע הצבאי בטובאס בצפון השומרון ואף חסם חלק מהכניסות לעיר.

עוד מדווחים ערוצים פלסטינים כי צה&quot;ל עושה שימוש בכלי שטח חדשים בטובאס כפי שניתן לראות בסרטון המצורף.

[תגובה אחת](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109851#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 11:06:25 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **בסוריה מדווחים על מטוסי קרב שחגים מעל שמי המדינה. ** לפרסום ב-301: h</title><link>https://t.me/arabworld301news/136135</link><description>**בסוריה מדווחים על מטוסי קרב שחגים מעל שמי המדינה.
**
לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301
**
יהונתן חמיאס
301 העולם הערבי בטלגרם
**
https://t.me/arabworld301news</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 10:53:21 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] סוכנות הידיעות העזתית שהאב : جيش الاحتلال يحوّل أحد المنازل في بلدة سع</title><link>https://t.me/abualiexpress/109850</link><description>סוכנות הידיעות העזתית שהאב :
جيش الاحتلال يحوّل أحد المنازل في بلدة سعير بالخليل جنوب الضفة الغربية إلى ثكنة عسكرية يضع فيه العشرات من أهالي البلدة الذين يعتقلهم بينهم نساء وكبار بالسن

תרגום :
&quot;צבא הכיבוש הפך את אחד הבתים בכפר סעיר בחברון למתקן צבאי והביא אליו עשרות מתושבי הכפר שנעצרו, בהם נשים וקשישים.&quot;

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109850#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 10:45:18 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] עדות נתניהו מחר בוטלה מסיבות ביטחוניות   [ ⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנז</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81834</link><description>עדות נתניהו מחר בוטלה מסיבות ביטחוניות 

[ ⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 10:45:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] דיווח: טורקיה לחצה על חמאס לא להשיב את הדר גולדין  על פי הדיווח, טורקי</title><link>https://t.me/arabworld301news/136134</link><description>דיווח: טורקיה לחצה על חמאס לא להשיב את הדר גולדין

על פי הדיווח, טורקיה ניסתה להשתמש בבנו של בכיר חמאס, ראזי חאמד, שהיה לכוד במנהרה, כקלף מיקוח.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**אביב ל.
301 העולם הערבי בטלגרם**</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 10:39:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] בהסכמת הפרקליטות- עדות נתניהו תבוטל מחר מסיבות ביטחוניות.</title><link>https://t.me/arabworld301news/136133</link><description>בהסכמת הפרקליטות- עדות נתניהו תבוטל מחר מסיבות ביטחוניות.</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 10:38:30 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **תיעוד סורי**  מסוקים ישראליים מעל דרעא כעת, דרום סוריה. پرواز بالگرد</title><link>https://t.me/arabworld301news/136132</link><description>**תיעוד סורי**

מסוקים ישראליים מעל דרעא כעת, דרום סוריה.
پرواز بالگردهای اسرائیلی بر فراز درعا هم‌اکنون

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 10:03:51 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **המבצע לחיסול קיני הטרור בטובאס נמשך. תגבורות כבדות של צה&quot;ל בשעה זו ל</title><link>https://t.me/arabworld301news/136131</link><description>**המבצע לחיסול קיני הטרור בטובאס נמשך.
תגבורות כבדות של צה&quot;ל בשעה זו לעיר.
בהצלחה 🇮🇱
**
לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 10:00:45 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **350,000**°** ש&quot;ח הנחה** לדירות 5-6 חדרים ברמת השרון:   **פרויקט הדגל</title><link>https://t.me/abualiexpress/109849</link><description>**350,000**°** ש&quot;ח הנחה** לדירות 5-6 חדרים ברמת השרון:  
**פרויקט הדגל של אאורה** במחירי סוף שנה ותנאי תשלום מיוחדים!

נוף פתוח לפארק ירוק, גני ילדים במתחם המגורים, שדרת חנויות ונגישות מהירה ונוחה.

במסגרת מסלול **&quot;אאורה דירה בביטחון&quot;** – יש לכם הגנה מלאה למחיר הדירה.

למידע נוסף &gt;&gt;  
https://aura-project.co.il/aurasafety/ramat-hasharon/?utm_source=telegram&amp;utm_camp=alios
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 10:00:04 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **°תוכן שיווקי**</title><link>https://t.me/abualiexpress/109848</link><description>**°תוכן שיווקי**</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 09:59:00 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] **חבר מערכת 301, שלמה מופז:**  שנה לאחר תחילת הפסקת האש בלבנון, חזבאלל</title><link>https://t.me/arabworld301news/136130</link><description>**חבר מערכת 301, שלמה מופז:**

שנה לאחר תחילת הפסקת האש בלבנון, חזבאללה הפגין יכולת הסתגלות גבוהה במאמציו לשקם את הארגון על אף האתגרים האזוריים והפנים-לבנוניים; ; סיכול רמטכ&quot;ל חזבאללה בפועל הדגיש את הדילמה שבפניה ניצב הארגון: איומים בפעולת נקם לצד הבנה שלכל תגובה יהיו השלכות קשות.
לקריאת המחקר המלא בנושא: ״מצב חזבאללה במלאות שנה להפסקת האש בין ישראל ללבנון״ לחצו על הקישור &gt;&gt;
https://www.terrorism-info.org.il/he/%d7%9e%d7%a6%d7%91-%d7%97%d7%96%d7%91%d7%90%d7%9c%d7%9c%d7%94-%d7%91%d7%9e%d7%9c%d7%90%d7%95%d7%aa-%d7%a9%d7%a0%d7%94-%d7%9c%d7%94%d7%a4%d7%a1%d7%a7%d7%aa-%d7%94%d7%90%d7%a9-%d7%91%d7%99%d7%9f-%d7%99/
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 09:51:24 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] תאונה הבוקר ליד כפר עאבוד הלוחמים העניקו טיפול לפצוע אך הוא לא שרד #סע</title><link>https://t.me/lelotsenzura/81833</link><description>תאונה הבוקר ליד כפר עאבוד
הלוחמים העניקו טיפול לפצוע אך הוא לא שרד
#סעו_בזהירות 

[⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 09:51:10 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **ראש מו״פ במפא״ת במשרד הביטחון, תא״ל בני אמינוב, בכנס דיפסנטק :   אתג</title><link>https://t.me/abualiexpress/109847</link><description>**ראש מו״פ במפא״ת במשרד הביטחון, תא״ל בני אמינוב, בכנס דיפסנטק : 

אתגר הרחפנים בגבולות בדרך לפתרון. בשבועות האחרונים השגנו פריצת דרך טכנולוגית בסוגיית גילוי רחפני האויב ואנו עמלים כעת על פתרונות היירוט**

[3 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109847#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 09:46:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[lelotsenzura] טורקיה לחצה על חמאס לא לשחרר את גופת הדר גולדין מאחר ורצתה לארגן מעבר </title><link>https://t.me/lelotsenzura/81832</link><description>טורקיה לחצה על חמאס לא לשחרר את גופת הדר גולדין מאחר ורצתה לארגן מעבר בטוח לבכיר חמאס ובנו שהיו לכודים במנהרה

[ ⭕️חדשות בטחון מהשטח ללא צנזורה⭕️](https://t.me/+OELKG-O4WK1mZTE0)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 09:46:27 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] **ראש מפא״ת במשרד הביטחון, תא&quot;ל (מיל&#x27;) ד״ר דני גולד, בכנס דיפסנטק של מ</title><link>https://t.me/New_security8200/166933</link><description>**ראש מפא״ת במשרד הביטחון, תא&quot;ל (מיל&#x27;) ד״ר דני גולד, בכנס דיפסנטק של מפא&quot;ת במשרד הביטחון בשיתוף סדנת יובל נאמן למדע, טכנולוגיה וביטחון באוניברסיטת ת&quot;א: ״פיתוח מערכת הלייזר ״אור איתן״ הושלם. אנו נערכים למסור יכולת ראשונה לצה״ל ב-30.12.2025 ובמקביל עובדים כבר על הדורות הבאים&quot;.

״ההישגים במהלך מבצע ״עם כלביא״ הם חסרי תקדים. המבצע סיפק הצצה ל׳מאגר ההפתעות׳- טכנולוגיות ישראליות מעצמתיות פורצות דרך שהן פרי פיתוח של אנשי מפא״ת לדורותיהם״.
**
ראש מפא&quot;ת (המנהל למחקר ופיתוח אמצעי לחימה ותשתית טכנולוגית) במשרד הביטחון, תא&quot;ל (מיל&#x27;) ד&quot;ר דני גולד, נאם הבוקר, (ב&#x27;) בכנס דיפנסטק (Defense Tech Summit) של מפא״ת במשרד הביטחון בשיתוף סדנת יובל נאמן למדע, המרכז למחקר סייבר ע&quot;ש בלווטניק באוניברסיטת תל אביב. הכנס מתקיים זו השנה השניה ברציפות בהשתתפות מאות נציגים מהעולם ומתמקד בחדשנות טכנולוגית לאור לקחי מלחמה.
**
ראש מפא&quot;ת אמר בנאומו:
**
״מערכת הלייזר ״אור איתן״ שצפויה לשנות את חוקי המשחק של שדה הקרב, מוכנה להימסר לצה״ל עם השלמת הפיתוח וסדרת הניסויים שהוכיחו את יכולות המערכת. אנו נערכים למסור יכולות ראשונות לצה״ל ב-30.12.2025. במקביל אנו עובדים כבר על הדורות הבאים&quot;.

״בתחום הדיפנסטק המשחק השתנה - סטארטאפים מתחרים היום &#x27;ראש בראש&#x27; עם החברות הגדולות וזוכים. רק לאחרונה מספר סטארטאפים שהתחברו, התחרו מול כל התעשיות הגדולות במכרז של מפא״ת, ונבחרו לספק לצה״ל מערך רחפנים תוקפים&quot;.

״בהתאם לאסטרטגיית משרד הביטחון, אנחנו נמצאים היום עמוק בעבודה על הדורות הבאים של ההפתעות למלחמה הבאה, בחלל, בתקיפה ובהגנה - ונפעיל אותן בזמן הנכון. מפא״ת הוא פס ייצור שמייצר את ההפתעות הבאות, את שוברי השוויון הבאים, שמשלב את העוצמה של התעשיות הגדולות עם המבצעיות המדהימה שהציגו הסטארטאפים במהלך המלחמה, זו תשתית העוצמה שלנו קדימה&quot;.</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 09:44:38 +0000</pubDate></item>
<item><title>[New_security8200] הצלה יו&quot;ש ללא גבולות : ערבים יידו אבנים לעבר רכבים בכביש גוש עציון ירו</title><link>https://t.me/New_security8200/166932</link><description>הצלה יו&quot;ש ללא גבולות : ערבים יידו אבנים לעבר רכבים בכביש גוש עציון ירושלים סמוך לאל חאדר  א.נ</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 09:43:33 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] כלל הכניסות והיציאות מטובאס נסגרו, כך על פי דיווחים ערביים.  לפרסום ב-</title><link>https://t.me/arabworld301news/136129</link><description>כלל הכניסות והיציאות מטובאס נסגרו, כך על פי דיווחים ערביים.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 09:30:16 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] משרד הביטחון: ראש מפא״ת במשרד הביטחון, תא&quot;ל (מיל&#x27;) ד״ר דני גולד, בכנס </title><link>https://t.me/abualiexpress/109846</link><description>משרד הביטחון: ראש מפא״ת במשרד הביטחון, תא&quot;ל (מיל&#x27;) ד״ר דני גולד, בכנס דיפסנטק באוניברסיטת ת&quot;א: 

**פיתוח מערכת הלייזר ״אור איתן״ הושלם. אנו נערכים למסור יכולת ראשונה לצה״ל ב-30.12.2025** ובמקביל עובדים כבר על הדורות הבאים.

[2 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109846#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 09:20:23 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] **שר ההגנה היווני מכריז על שינוי אסטרטגיה צבאית: נציף את האיים האגאיים</title><link>https://t.me/abualiexpress/109845</link><description>**שר ההגנה היווני מכריז על שינוי אסטרטגיה צבאית: נציף את האיים האגאיים בסוללות טילים אל מול האיום הטורקי**


בהמשך לדברים שכתבתי כאן (יש גם מפה) 👆בחודש ינואר האחרון מצטטים הבוקר כלי תקשורת מובילים בטורקיה את שר ההגנה היווני, ניקוס דנדיאס שהודיע כי יוון ניצבת בפני שינוי אסטרטגי בתפיסתה הצבאית, שנובע מתוך הבנה כי האיום המרכזי עליה הוא טורקיה. 

דנדיאס הכריז כי יוון תציף את האיים האגאיים שבשליטתה, הקרובים עד כדי קילומטרים ספורים לטורקיה, במאות עד אלפי סוללות טילים ניידות, כדי לאפשר את סגירת מרחב הים האגאי (מפני איומים טורקיים). 

דנדיאדס הוסיף כי תיפרס מערכת רב שכבתית של הגנה אווירית (נשמע מוכר-א&quot;ע) שתורכב מחמש קטגוריות של סוגי טילים - חלק ניכר מהם יירכשו מישראל. 

דנדיאס ציין כי טורקיה מחזיקה כמיליון כטב&quot;מים - דבר שמחייב היערכות אסטרטגית חדשה לאיום חדש - שונה ממה שהיה בעבר. 

##

דנדיאס צריך לקבל לשכה קבועה בקרייה...

[7 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109845#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 08:54:47 +0000</pubDate></item>
<item><title>[arabworld301news] הצלב האדום ומחבלי החמאס במחנה ג&#x27;באליה שבשליטה ישראלית, מחפשים אחר חלל </title><link>https://t.me/arabworld301news/136128</link><description>הצלב האדום ומחבלי החמאס במחנה ג&#x27;באליה שבשליטה ישראלית, מחפשים אחר חלל של חטוף ישראלי הבוקר הזה.

לפרסום ב-301: https://t.me/yossi301

**יוסי אליעזר
301 העולם הערבי בטלגרם**
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 08:52:42 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/109844</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 08:25:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/109843</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 08:25:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] Media message</title><link>https://t.me/abualiexpress/109842</link><description>(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 08:25:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] פעילי הזרוע הצבאית של חמאס ואנשי הצלב האדום הגיעו הבוקר למחנה הפליטים </title><link>https://t.me/abualiexpress/109841</link><description>פעילי הזרוע הצבאית של חמאס ואנשי הצלב האדום הגיעו הבוקר למחנה הפליטים ג&#x27;באליא כדי להמשיך בחיפושים אחר גופת חטוף.

[כדי להגיב לכתבה לחצו כאן](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109841#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 08:25:32 +0000</pubDate></item>
<item><title>[abualiexpress] המטבע האיראני שוב קובע שפל היסטורי חדש:  1.18 מיליון ריאל איראני לדולר</title><link>https://t.me/abualiexpress/109840</link><description>המטבע האיראני שוב קובע שפל היסטורי חדש:

1.18 מיליון ריאל איראני לדולר אמריקאי אחד. 

##
הכסף האיראני קונה פחות. 
כלי תקשורת איראנים מדווחים על קצב אינפלציה שנתי באיראן שמגיע ל 40%.

[11 תגובות](https://abualiexpress.com/redirect/?flag=heb109840#comments)
(This message includes media.)</description><pubDate>Mon, 01 Dec 2025 08:02:40 +0000</pubDate></item>
</channel>
</rss>
